[{"cd":"843","ra_conteudo":"OL\u00cdMPIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUCAS FIGUEIREDO ALVES DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00daLIO C\u00c9SAR GON\u00c7ALVES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0749\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000950-75.2020.8.26.0400 (apensado ao processo 1000423-82.2015.8.26.0400) (processo principal 1000423-\r\n82.2015.8.26.0400) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica - Aposentadoria por Tempo de Servi\u00e7o (Art. 52\/4) -\r\nINSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - Vistos. 1. Fls.115\/127: Sobre a ?exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade? oferecida\r\npela autarquia requerida, vale lembrar o seguinte ensinamento: ?Todas as quest\u00f5es de ordem formal que, no curso do processo,\r\nv\u00e3o sendo resolvidas por decis\u00f5es interlocut\u00f3rias (v.g., valor da causa, incompet\u00eancia relativa, necessidade de prova pericial,\r\nconex\u00e3o de causas, etc.) submetem-se ao fen\u00f4meno da preclus\u00e3o, que, no caso, \u00e9 a perda do direito de impugn\u00e1-las. Isso se\r\nd\u00e1 em virtude de tr\u00eas fatores: a) porque a parte j\u00e1 impugnou por agravo - art. 522 - e perdeu (preclus\u00e3o consumativa); b) porque\r\na parte deixou de impugnar no prazo (preclus\u00e3o temporal - v. arts. 183 e 245); e c) porque a parte praticou um ato incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de impugnar? (COSTA MACHADO, C\u00f3digo de Processo Civil Interpretado e Anotado, 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Manole, S\u00e3o\r\nPaulo, 2012, pp.879\/880). Ou seja, a parte n\u00e3o poder\u00e1 impugnar o que restou decidido em sede recursal se a decis\u00e3o se tornou\r\nest\u00e1vel sem qualquer forma de impugna\u00e7\u00e3o. 2. No caso concreto, a autarquia, embora devidamente citada\/intimada, nos termos\r\ndo artigo 535 do CPC (fls.95 e 98), deixou transcorrer o prazo legal sem sequer se manifestar sobre os c\u00e1lculos apresentados\r\npela parte exequente, cujos valores foram homologados e requisitados junto ao Tribunal Regional Federal. Assim, levando em\r\nconta que a medida judicial adequada ser o recurso previsto para a decis\u00e3o homologat\u00f3ria de c\u00e1lculos, indefiro o(s) pedido(s),\r\nmantendo-se a decis\u00e3o de fls.100. 3. Aguarde-se o efetivo pagamento dos valores requisitados. Int. - ADV: CARLOS HENRIQUE\r\nMARTINELLI ROSA (OAB 224707\/SP)","process":"\n0000950-75.2020.8.26.0400 (apensado ao processo 1000423-82.2015.8.26.0400) (processo principal 1000423-\r\n82.2015.8.26.0400)","judge":" LUCAS FIGUEIREDO ALVES DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6281","ra_conteudo":"OL\u00cdMPIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUCAS FIGUEIREDO ALVES DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL J\u00daLIO C\u00c9SAR GON\u00c7ALVES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0749\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000292-68.2019.8.26.0400 - Procedimento Comum C\u00edvel - Tratamento da Pr\u00f3pria Sa\u00fade - FAZENDA P\u00daBLICA\r\nDO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Ante o exposto, REJEITO os pedidos da inicial, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do Art.487,\r\ninciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Conforme \u00edndices e valores fixados acima, custas e honor\u00e1rios pela(s) parte(s) autora(s).\r\nO resumo das determina\u00e7\u00f5es para o Cart\u00f3rio Judicial cumprir, conforme exposto acima, \u00e9 o seguinte: (a) considerando que\r\nno portal dos Auxiliares da Justi\u00e7a constam os dados banc\u00e1rios para o pagamento do(a) Senhor(a) Perito(a) (Dr. LUCIANO\r\nRIBEIRO ARABE ABDANUR), a Secretaria Judicial fica autorizada acessar o sistema do mandado de levantamento eletr\u00f4nico\r\npara o pagamento da per\u00edcia, ficando autorizado o pagamento da quantia de fls.298; (b) P.I.C. Ap\u00f3s as cautelas de praxe,\r\narquivem-se. - ADV: CARLOS JOS\u00c9 DE BRITO (OAB 364672\/SP), CARLOS JOSE DE BRITO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE\r\nADVOCACIA (OAB 28042\/SP)","process":"\n1000292-68.2019.8.26.0400","judge":" LUCAS FIGUEIREDO ALVES DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]