[{"cd":"90537","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92923","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91536","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90304","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"94238","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93577","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95447","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90414","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92186","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92076","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92581","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93909","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91201","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93252","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"94521","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91083","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Revis\u00e3o - P.S.T. - - P.S.T. - M.U.T. - Ci\u00eancia \u00e0s partes das respostas \u00e0s consultas: BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD\r\n(fls. 292\/318) e DOCUMENTOS (fls. 319\/330). - ADV: PATRICIA OLIVEIRA SANTOS DE GRANDE (OAB 272732\/SP), DOUGLAS\r\nDE GRANDE (OAB 252614\/SP), FLAVIA ACERBI WENDEL CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163597\/SP), ALEXANDRE DE\r\nALENCAR BARROSO (OAB 100508\/SP)","process":"\n0000575-20.2019.8.26.0009 (processo principal 0016368-43.2012.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92080","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92201","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92577","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95450","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91205","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93579","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91086","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91539","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"94240","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90306","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93255","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90416","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"94524","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90540","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92926","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93911","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - C.M.M. - L.F.A. - Na forma da S\u00famula 621 do CPC as parcelas de alimentos pagas retroagem \u00e0 cita\u00e7\u00e3o,\r\nmas n\u00e3o permitem compensa\u00e7\u00e3o ou repeti\u00e7\u00e3o. Entretanto, quanto aos eventuais valores ainda depositados nos autos, devem\r\nser devolvidos, j\u00e1 que a obriga\u00e7\u00e3o foi dada por inexistente. Preencha o interessado o formul\u00e1rio para emiss\u00e3o de MLE se for\r\no caso, ficando autorizada sua emiss\u00e3o. Determino ao INSS que suspenda imediatamente os descontos determinados nestes\r\nautos em folha de proventos do r\u00e9u. C\u00f3pia do presente servir\u00e1 de of\u00edcio, podendo ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte para\r\nmaior agilidade. Nada mais sendo requerido em at\u00e9 10 dias, arquivem-se os autos. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANDREA NOGUEIRA CARVALHO (OAB 313208\/SP)","process":"\n0009975-58.2019.8.26.0009 (processo principal 1008326-12.2017.8.26.0009)","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92544","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90544","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91094","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90420","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92930","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92205","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91545","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90313","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92084","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93261","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"94528","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91210","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93583","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93883","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95453","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"94245","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008732-96.2018.8.26.0009 - Cumprimento de senten\u00e7a - Fam\u00edlia - J.R.S. - M.S. - Ci\u00eancia \u00e0s partes da cota da\r\nContadoria\/Partidoria, para que providenciem\/requeiram o que de direito. - ADV: SIMONE ARA\u00daJO CARAVANTE DE CASTILHO\r\nD?OLIVEIRA AFONSO (OAB 168321\/SP), ORTIZ FRAGA JUNIOR (OAB 196335\/SP)","process":"\n1008732-96.2018.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93916","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92207","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95455","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90547","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92085","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91547","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92588","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"94247","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90315","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93585","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"94530","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92932","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90422","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93263","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91211","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91096","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009377-58.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - L.J.S.S. - V.S.B. - Faculto aos interessados,\r\npara maior agilidade, a manifesta\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 30 dias, da av\u00f3 materna, representada por advogado, concordando expressamente\r\ncom os termos da aven\u00e7a. - ADV: SONIA MARIA SOARES (OAB 348514\/SP), EDENILDE DA SILVA SANTOS (OAB 187382\/SP)","process":"\n1009377-58.2017.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92086","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"94531","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90424","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93586","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91212","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91548","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90316","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"94248","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91097","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92589","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95456","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92208","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93917","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90548","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92933","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93264","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010112-23.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - A.A.M. - V.A.M. -\r\nIsto posto e pelo mais que dos autos consta, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o (artigo 487, I, do CPC) e, aplicando a medida protetiva\r\ndo artigo 43 a Lei 10.741, de 01.10.03, imponho ao r\u00e9u a proibi\u00e7\u00e3o, sem fundamento legal por fato novo, de tolher ou impedir\r\na autora de praticar os atos da vida civil e imprimir as pr\u00f3prias diretrizes \u00e0 sua vida, notadamente residir onde bem entender -\r\nsozinha ou com terceiros; n\u00e3o ser internada em nenhuma institui\u00e7\u00e3o ou nosoc\u00f4mio contra a sua vontade; escolher seus m\u00e9dicos\r\ne tratamentos e praticar os atos econ\u00f4mico-financeiros que desejar. Condeno o r\u00e9u nas custas e despesas processuais, bem\r\ncomo em honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa atualizado. Cumprida a presente e feitas as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias,\r\narquivem-se os autos. P. R. Intime-se. - ADV: FL\u00c1VIO SILVA BELCHIOR (OAB 165562\/SP), RODOLPHO VANNUCCI (OAB\r\n217402\/SP), JOSE SINELMO LIMA SOUZA DE MENEZES (OAB 63387\/BA)","process":"\n1010112-23.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93804","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92590","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90549","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90317","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92934","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91194","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93918","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93232","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91501","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92209","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95439","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90425","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91090","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92087","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"94138","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92471","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010231-23.2015.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rela\u00e7\u00f5es de Parentesco - P.J.O.W. - E.B.N. e outro\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes que foi agendada a data de 24\/08\/2020, \u00e0s 07:30 horas, no IMESC, situado na Rua Barra Funda n\u00ba 824,\r\nS\u00e3o Paulo - SP (Tel:3821-1200), para a realiza\u00e7\u00e3o de COLETA de material gen\u00e9tico para PER\u00cdCIA DE INVESTIGA\u00c7\u00c3O DE\r\nPATERNIDADE, sendo requisitos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia: todos os periciandos comparecerem munidos de um\r\ndos seguintes documentos: RG, Carteira de Trabalho, Carteira de Habilita\u00e7\u00e3o Profissional, CNH e\/ou Certid\u00e3o de Nascimento,\r\nsempre leg\u00edveis e originais. Qualquer outro documento apresentado que n\u00e3o seja um dos acima citados e n\u00e3o seja original ou\r\nleg\u00edvel, impossibilitar\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Deve haver o comparecimento simult\u00e2neo do(s) autor(es). Na hip\u00f3tese de qualquer\r\numa das partes ser incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma da lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de\r\nsua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada, caso os requisitos acima n\u00e3o sejam cumpridos em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio\r\njejum, os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual. Os assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para\r\nacompanhamento do periciando mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte e respectivo deferimento deste Ju\u00edzo. O IMESC n\u00e3o\r\ndisp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Dever\u00e3o os advogados providenciarem a ci\u00eancia das partes\r\nda data designada. - ADV: MARIA SANDRA BRUNI FRUET CHOHFI (OAB 128200\/SP), SILVIA REGINA RAMONE SINHORINE\r\n(OAB 123860\/SP), HELENA FRASCINO DE MINGO (OAB 14066\/SP)","process":"\n1010231-23.2015.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93588","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93259","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"94533","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92592","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92936","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90427","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92211","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92089","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91213","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90551","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"94249","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91092","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90319","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95458","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91543","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93920","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012901-92.2019.8.26.0009 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Estudo Psicol\u00f3gico (n\u00ba 1006377-53.2017.8.26.0008 - 1\u00aa\r\nVara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D oeste) - Leonardo dos Santos Gil - Ci\u00eancia \u00e0s partes de que foi designado o dia\r\n11\/02\/2021, \u00e0s 14:00 horas, para a entrevista do(a) r\u00e9(u), que dever\u00e1 comparecer na Se\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social do Foro\r\nRegional X - IPIRANGA (sub-solo), sito \u00e0 Rua Agostinho Gomes, 1455, subsolo, sala 14 - Ipiranga, devendo os advogados\r\nprovidenciar a ci\u00eancia dos interessados das datas respectivas. - ADV: FERNANDA MARINHO CASTELHANO (OAB 338014\/\r\nSP)","process":"\n1012901-92.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]