[{"cd":"3908","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001323-98.2017.8.26.0625 - Div\u00f3rcio Consensual - Casamento - A.C.A. - N.B.A. - Por mais uma vez, a genitora\r\nimpede o contato de genitor e filho sem justificativa razo\u00e1vel aparente e a despeito de expressa ordem judicial e reiterada\r\nconcord\u00e2ncia do Minist\u00e9rio P\u00fablico (p\u00e1gs. 930\/932). Em sua resposta de p\u00e1gs. 941\/946, a requerida novamente n\u00e3o apresenta\r\nqualquer motiva\u00e7\u00e3o plaus\u00edvel para sua obstru\u00e7\u00e3o das visitas, ali\u00e1s, admite que, a despeito das decis\u00f5es de p\u00e1gs. 887\/889 e\r\n922\/923, continua a n\u00e3o permitir o exerc\u00edcio da visita\u00e7\u00e3o. Reitera-se que eventual debate sobre os alimentos em nada influencia\r\nacerca da visita\u00e7\u00e3o paterna, al\u00e9m de n\u00e3o foi demonstrado qualquer motivo para desconfiar que sujeitar\u00e1 o filho a qualquer risco\r\ndesnecess\u00e1rio. Em especial, pondera-se que o requerente n\u00e3o reside na mesma comarca que as partes, sendo ainda mais\r\nprejudicial a perda do dia da visita em faz\u00ea-lo viajar ida e volta sem o contato desejado. Ent\u00e3o, pelo deliberado descumprimento\r\nda determina\u00e7\u00e3o judicial, compreendo que a requerida incorreu em ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, nos termos do artigo\r\n77, IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando-a em multa no valor de 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Sem preju\u00edzo, na hip\u00f3tese de novo\r\ndescumprimento, a multa ser\u00e1 novamente aplicada pelo dobro de seu valor. Se, mesmo assim, a puni\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria n\u00e3o surgir\r\nefeito e a requerida reincidir no impedimento da visita, na seguinte, ser\u00e1 determinado o acompanhamento por oficial do justi\u00e7a, o\r\nque por ora n\u00e3o se determina para evitar traumas \u00e0 prole. Por derradeiro, advirto a genitora que novo impedimento injustificado\r\npoder\u00e1 acarretar em eventual reavalia\u00e7\u00e3o do regime de conviv\u00eancia, busca e apreens\u00e3o, conforme o caso. - ADV: SABRINA\r\n\r\nBLAUSTEIN REGINO DE MELLO (OAB 254411\/SP), VANESSA ANDRADE PEREIRA (OAB 309940\/SP)","process":"\n1001323-98.2017.8.26.0625","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"9095","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002791-87.2020.8.26.0562 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - J.S.L. - C.B.S.L. - Designada sess\u00e3o de\r\nconcilia\u00e7\u00e3o para o dia 02 de setembro de 2020, \u00e0s 11 horas - ADV: LUCIANA ARAUJO CARVALHO (OAB 150630\/SP), ERNANI\r\nMASCARENHAS (OAB 324566\/SP)","process":"\n1002791-87.2020.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"9094","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002791-87.2020.8.26.0562 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - Ato Ordinat\u00f3rio - Ci\u00eancia ao\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico - ADV: LUCIANA ARAUJO CARVALHO (OAB 150630\/SP)","process":"\n1002791-87.2020.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"9093","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002791-87.2020.8.26.0562 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - J.S.L. - C.B.S.L. - Ficam intimadas as partes a\r\ninformar, no prazo de 05 (cinco) dias, o seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail) e telefone de contato, a fim de que a sess\u00e3o de\r\nconcilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 02 de setembro de 2020, \u00e0s 11horas - seja realizada na forma virtual, mediante convite que\r\nser\u00e1 oportunamente enviado pelo CEJUSC-Santos\/SP. - ADV: ERNANI MASCARENHAS (OAB 324566\/SP), LUCIANA ARAUJO\r\nCARVALHO (OAB 150630\/SP)","process":"\n1002791-87.2020.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"3837","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002791-87.2020.8.26.0562 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - J.S.L. - C.B.S.L. - Ficam intimadas as partes a\r\ninformar, no prazo de 05 (cinco) dias, o seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico (e-mail) e telefone de contato, a fim de que a sess\u00e3o de\r\nconcilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 02 de setembro de 2020, \u00e0s 11horas - seja realizada na forma virtual, mediante convite que\r\nser\u00e1 oportunamente enviado pelo CEJUSC-Santos\/SP. - ADV: ERNANI MASCARENHAS (OAB 324566\/SP), LUCIANA ARAUJO\r\nCARVALHO (OAB 150630\/SP)","process":"\n1002791-87.2020.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"3838","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002791-87.2020.8.26.0562 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - J.S.L. - C.B.S.L. - Designada sess\u00e3o de\r\nconcilia\u00e7\u00e3o para o dia 02 de setembro de 2020, \u00e0s 11 horas - ADV: LUCIANA ARAUJO CARVALHO (OAB 150630\/SP), ERNANI\r\nMASCARENHAS (OAB 324566\/SP)","process":"\n1002791-87.2020.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"2190","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006138-65.2019.8.26.0562 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - W.N. - D.M.N. - Vistos. P\u00e1gs. 224\/225: Trata-se\r\nde EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O opostos por D.M.N, sustentando contradi\u00e7\u00e3o na decis\u00e3o de p\u00e1gs. 210\/217, no que diz\r\nrespeito \u00e0 data da separa\u00e7\u00e3o de fato indicada na contesta\u00e7\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. 1. Deixo de intimar o embargado para se\r\nmanifestar na forma do artigo 1.023, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tendo em vista que a quest\u00e3o em an\u00e1lise j\u00e1 foi submetida\r\npreviamente ao contradit\u00f3rio e debatida nos autos. Outrossim, o acolhimento dos embargos \u00e9 incapaz de trazer efetivo preju\u00edzo\r\n\u00e0 parte contr\u00e1ria, conforme se ver\u00e1 adiante (artigo 282, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). 2. Raz\u00e3o assiste \u00e0 embargante. De\r\nfato, este Ju\u00edzo partiu da premissa equivocada de que o marco apontado na contesta\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m era janeiro de 2016, quando,\r\nna realidade, era janeiro de 2019, n\u00e3o existindo coincid\u00eancia, portanto, no termo final apontado pelas partes. Sabe-se, neste\r\naspecto, ser vi\u00e1vel o acolhimento de embargos de declara\u00e7\u00e3o com efeito modificativo quando evidenciado que o ju\u00edzo parte de\r\npremissa equivocada em rela\u00e7\u00e3o a fato noticiado nos autos. Neste sentido anota Theotonio Negr\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil e\r\nlegisla\u00e7\u00e3o processual em vigor, 35\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Editora Saraiva, p. 594): ?Cabem embargos de declara\u00e7\u00e3o com efeitos modificativos,\r\npara corre\u00e7\u00e3o de erro relativo: ... - a uma premissa equivocada de que haja partido a decis\u00e3o embargada, atribuindo-se-lhes\r\nefeito modificativo quando tal premissa seja influente no resultado do julgamento (STF 1\u00aa Turma, RE 207.928-6-SP-EDcl, rel.\r\nMin. Sep\u00falveda Pertence, j. 14.4.98, receberam os embs., v. u., DJU 15.5.98, s\u00e9c. 1e, p. 54); no mesmo sentido: RSTJ 39\/289\r\ne STJ-RJ 185\/554, maioria; RSTJ 47\/275, maioria?. Em igual sentido tamb\u00e9m j\u00e1 decidiu o C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a:\r\nEMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O NO RECURSO EM MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. ERRO DE PREMISSA DE JULGAMENTO.\r\nATRIBUI\u00c7\u00c3O DE EFEITOS INFRINGENTES. POSSIBILIDADE. EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O ACOLHIDOS COM EFEITO\r\nMODIFICATIVO DO JULGADO. RECURSO ORDIN\u00c1RIO JULGADO PROCEDENTE. 1. Os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o constituem\r\nrecurso de r\u00edgidos contornos processuais, exigindo-se, para seu acolhimento, que estejam presentes os pressupostos legais\r\nde cabimento. 2. Constatada a premissa equivocada do ac\u00f3rd\u00e3o configurada est\u00e1 a possibilidade de acolher os embargos de\r\ndeclara\u00e7\u00e3o com efeitos infringentes. Precedentes. 3. Inexiste exig\u00eancia legal de que declara\u00e7\u00e3o de desist\u00eancia de nomea\u00e7\u00e3o e\r\nposse em cargo p\u00fablico seja autenticada em cart\u00f3rio. Intelig\u00eancia do disposto no \u00a7 2\u00ba, do art. 22 da Lei n. 9.784\/1999, c\/c arts.\r\n411 e 412 do CPC\/2015 e nas disposi\u00e7\u00f5es constantes da Lei n. 13.726\/2018. 4. N\u00e3o havendo impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica acerca\r\nda autenticidade dos documentos, mas apenas afirma\u00e7\u00e3o que deveriam ser reconhecidos em cart\u00f3rio, deve ser reconhecida\r\nsua validade. 5. Embargos de declara\u00e7\u00e3o acolhidos com efeitos infringentes para dar provimento ao recurso ordin\u00e1rio a fim\r\nde anular o ac\u00f3rd\u00e3o recorrido e determinar o retorno dos autos ao Tribunal de origem para que prossiga no julgamento da\r\na\u00e7\u00e3o mandamental, dando-lhe a solu\u00e7\u00e3o que entender de direito. (EDcl no RMS 52.044\/DF, Rel. Ministro OG FERNANDES,\r\nSEGUNDA TURMA, julgado em 23\/10\/2018, DJe 31\/10\/2018) (grifei). Diante deste cen\u00e1rio, n\u00e3o sendo incontroverso o termo\r\nfinal do matrim\u00f4nio, acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o com efeitos infringentes para modificar a decis\u00e3o embargada (i)\r\nexcluindo dela o termo final da separa\u00e7\u00e3o de fato, que se torna ponto controvertido, bem como como (ii) excluindo o imediato\r\nreconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o do pedido indenizat\u00f3rio formulado pelo autor, que tamb\u00e9m se torna ponto controvertido, dada a\r\nrela\u00e7\u00e3o de prejudicialidade entre a defini\u00e7\u00e3o do termo final do matrim\u00f4nio e o reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o, uma vez que o\r\nprazo prescricional apenas tem flu\u00eancia ap\u00f3s o fim da sociedade conjugal (artigo 197, inciso I, do C\u00f3digo Civil). Assim sendo,\r\no dispositivo contido no t\u00f3pico 2 da decis\u00e3o (p\u00e1gs. 214\/215) passa a conter a seguinte reda\u00e7\u00e3o: ?Diante do exposto, JULGO\r\nPROCEDENTE O PEDIDO de DIV\u00d3RCIO e GUARDA dos animais dom\u00e9sticos, com fundamento nos artigos 356, inciso I, e 487,\r\ninciso I e III, al\u00ednea ?a?, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, o que fa\u00e7o para decretar o div\u00f3rcio de W.N. e D.M.N. e conceder ao\r\nautor a guarda dos animais de estima\u00e7\u00e3o citados na fundamenta\u00e7\u00e3o. A r\u00e9 voltar\u00e1 a usar seu nome de solteira, consignando-se\r\na ren\u00fancia em rela\u00e7\u00e3o ao direito de pedir alimentos ao ex-c\u00f4njuge. Embora n\u00e3o se ignore que o direito ao div\u00f3rcio \u00e9 potestativo,\r\npelo reconhecimento da proced\u00eancia do pedido em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 guarda dos animais, condeno a requerida ao pagamento aos\r\nhonor\u00e1rios de sucumb\u00eancia proporcionais a este pedido (artigo 90, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil c.c. Enunciado n\u00ba 05 da\r\n\r\nI Jornada de Direito Processual Civil da Justi\u00e7a Federal), que fixo, nos moldes do artigo 85, \u00a7\u00a72\u00ba e 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil, em R$ 150,00 (cento e cinquenta reais), cuja exigibilidade restar\u00e1 suspensa em raz\u00e3o da gratuidade de justi\u00e7a a ela\r\nconcedida. Ao tr\u00e2nsito desta, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio?. O primeiro par\u00e1grafo do t\u00f3pico 4 (p\u00e1g. 215), por sua vez, passa a ter a\r\nseguinte reda\u00e7\u00e3o: ?4. Presentes os pressupostos processuais e condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, dou o feito por saneado, delimitando como\r\nquest\u00f5es de fato controvertidas: a) a exist\u00eancia de uni\u00e3o est\u00e1vel em per\u00edodo anterior ao casamento; b) a data da separa\u00e7\u00e3o de\r\nfato das partes; c) os bens que dever\u00e3o integrar a partilha e a propor\u00e7\u00e3o em que ser\u00e3o partilhados; d) pr\u00e1tica de ato il\u00edcito e\r\nocorr\u00eancia de danos \u00e0s partes, capaz de amparar os pedidos indenizat\u00f3rios, bem como a ocorr\u00eancia de eventual prescri\u00e7\u00e3o?.\r\nEm arremate, o primeiro par\u00e1grafo do t\u00f3pico 5 (p\u00e1gs. 215\/216) passa a ser: ?5. DEFIRO a produ\u00e7\u00e3o da prova oral com vistas t\u00e3o\r\nsomente \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da UNI\u00c3O EST\u00c1VEL que teria antecedido o casamento (p\u00e1g. 186) e da data da SEPARA\u00c7\u00c3O DE FATO\r\n(p\u00e1gs. 08 e 167), haja vista que as circunst\u00e2ncias que ensejariam as indeniza\u00e7\u00f5es por danos morais j\u00e1 est\u00e3o documentadas,\r\nrestando apenas a sua valora\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise da mat\u00e9ria de direito por ocasi\u00e3o da senten\u00e7a, o que motiva o indeferimento do\r\ndepoimento pessoal da r\u00e9 ou qualquer outra prova oral para este fim (p\u00e1g. 198)?. Por fim, restam mantidas inc\u00f3lumes as demais\r\ndisposi\u00e7\u00f5es da decis\u00e3o de p\u00e1gs. 210\/217. Decis\u00e3o: Diante do exposto, DOU PROVIMENTO aos embargos de declara\u00e7\u00e3o, a ele\r\natribuindo efeito infringente para modificar a decis\u00e3o embargada, na forma da fundamenta\u00e7\u00e3o. Restam mantidas inc\u00f3lumes as\r\ndemais disposi\u00e7\u00f5es da decis\u00e3o de p\u00e1gs. 210\/217 n\u00e3o alteradas nesta oportunidade. Intime-se. - ADV: TIAGO SOARES NUNES\r\nDOS PASSOS (OAB 271859\/SP), MARIA CRISTINA SANCHES BASTOS (OAB 150765\/SP), LUCIANA ORLANDI PEREIRA\r\n(OAB 150757\/SP)","process":"\n1006138-65.2019.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]