[{"cd":"3629","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0005039-14.2018.8.26.0562 (processo principal 4002545-84.2013.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nFam\u00edlia - L.R.S.S. - E.L.S. - Ci\u00eancia do of\u00edcio de fls. 205\/206 - ADV: ISABELLA CRISTINA FERR\u00c3O BATISTA (OAB 391296\/SP),\r\nWAGNER SOUZA DA SILVA (OAB 300587\/SP), ANA LUCIA DOS SANTOS BASTOS (OAB 303928\/SP)","process":"\n0005039-14.2018.8.26.0562 (processo principal 4002545-84.2013.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4724","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007352-45.2018.8.26.0562 (processo principal 0029880-25.2008.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDissolu\u00e7\u00e3o - R.M.L.S. - C.P.N. - Vistos. Indefiro o pedido de penhora do FGTS, o atual entendimento jurisprudencial, admite-se a\r\npenhora de valores depositados em conta de FGTS de titularidade do devedor de alimentos. Conquanto o rol do artigo 20 da Lei\r\n8.036\/90 n\u00e3o preveja o d\u00e9bito alimentar como hip\u00f3tese para levantamento de valores do FGTS, deve prevalecer a necess\u00e1ria\r\ne imediata preserva\u00e7\u00e3o da subsist\u00eancia digna do alimentando. Afinal, afigura-se um contrassenso admitir a utiliza\u00e7\u00e3o desses\r\nrecursos para pagamento da casa pr\u00f3pria ou no caso de demiss\u00e3o sem justa causa e inibir a provid\u00eancia quando em quest\u00e3o\r\na pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia do credor de alimentos, dependente do titular da conta de FGTS. Expe\u00e7a-se mandado de busca e\r\napreens\u00e3o do ve\u00edculo adjudicado, observando o endere\u00e7o fornecido, \u00e0 fl. 267. Int. - ADV: JOSE ALEXANDRE BATISTA MAGINA\r\n(OAB 121882\/SP), GUSTAVO TOURRUCOO ALVES (OAB 297775\/SP), EDUARDO ANTONIO MIGUEL ELIAS (OAB 61418\/SP)","process":"\n0007352-45.2018.8.26.0562 (processo principal 0029880-25.2008.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8154","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0018106-46.2018.8.26.0562 (processo principal 0014498-31.2004.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nReconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - D.F.B.F. - F.B.F. - Vistos. Em que pese a alega\u00e7\u00e3o do exequente no item ?3? de fls. 337\/338, a\r\nz. serventia deste Ju\u00edzo n\u00e3o possui acesso a qualquer processo que tramita na segunda inst\u00e2ncia. Observa-se que n\u00e3o houve\r\ncomunica\u00e7\u00e3o de decis\u00e3o liminar atrav\u00e9s de mensagem eletr\u00f4nica pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a. Desnecess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o\r\nde of\u00edcio ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, tendo em vista que o exequente juntou a decis\u00e3o que indeferiu a\r\nliminar pleiteada pelo executado, bem como o V. Ac\u00f3rd\u00e3o que negou provimento ao recurso de Agravo de Instrumento interposto\r\npelo executado (fls. 339\/352). Indefiro o pedido de pesquisa de ativos financeiros junto ao CCS, tendo em vista que o referido\r\nsistema apenas informa a data do in\u00edcio e, se for o caso, a data do fim do relacionamento com a institui\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o cont\u00e9m\r\ndados de valor, de movimenta\u00e7\u00e3o financeira ou de saldos de contas e aplica\u00e7\u00f5es. O sistema adequado ao pedido formulado pelo\r\nexequente \u00e9 o Bacenjud. Providencie o exequente a juntada do c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do exequente,\r\nprovidencie a z. serventia a constri\u00e7\u00e3o de eventuais valores e aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome do executado junto ao Bacenjud,\r\nat\u00e9 o limite do d\u00e9bito apontado na planilha a ser juntada. Sem preju\u00edzo, providencie a z. serventia a pesquisa de eventuais bens\r\nexistentes em nome do executado junto aos sistemas Renajud, Infojud (\u00faltima declara\u00e7\u00e3o de IRPF) e Renajud. Com o resultado\r\ndas pesquisas, d\u00ea-se ci\u00eancia ao exequente, para que se manifeste em termos de prosseguimento do feito. Em seguida, tornem\r\nconclusos. Int. - ADV: MARIA APARECIDA DA SILVA FREITAS (OAB 210664\/SP), FABR\u00cdCIO JULIANO TORO (OAB 230936\/SP),\r\nWALLESKA ARSOLINO B\u00c1RTOLO GUIMAR\u00c3ES MONTEIRO (OAB 367050\/SP)","process":"\n0018106-46.2018.8.26.0562 (processo principal 0014498-31.2004.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4064","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0018106-46.2018.8.26.0562 (processo principal 0014498-31.2004.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nReconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - D.F.B.F. - F.B.F. - Vistos. Em que pese a alega\u00e7\u00e3o do exequente no item ?3? de fls. 337\/338, a\r\nz. serventia deste Ju\u00edzo n\u00e3o possui acesso a qualquer processo que tramita na segunda inst\u00e2ncia. Observa-se que n\u00e3o houve\r\ncomunica\u00e7\u00e3o de decis\u00e3o liminar atrav\u00e9s de mensagem eletr\u00f4nica pelo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a. Desnecess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o\r\nde of\u00edcio ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, tendo em vista que o exequente juntou a decis\u00e3o que indeferiu a\r\nliminar pleiteada pelo executado, bem como o V. Ac\u00f3rd\u00e3o que negou provimento ao recurso de Agravo de Instrumento interposto\r\npelo executado (fls. 339\/352). Indefiro o pedido de pesquisa de ativos financeiros junto ao CCS, tendo em vista que o referido\r\nsistema apenas informa a data do in\u00edcio e, se for o caso, a data do fim do relacionamento com a institui\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o cont\u00e9m\r\ndados de valor, de movimenta\u00e7\u00e3o financeira ou de saldos de contas e aplica\u00e7\u00f5es. O sistema adequado ao pedido formulado pelo\r\nexequente \u00e9 o Bacenjud. Providencie o exequente a juntada do c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito. Com a manifesta\u00e7\u00e3o do exequente,\r\nprovidencie a z. serventia a constri\u00e7\u00e3o de eventuais valores e aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome do executado junto ao Bacenjud,\r\nat\u00e9 o limite do d\u00e9bito apontado na planilha a ser juntada. Sem preju\u00edzo, providencie a z. serventia a pesquisa de eventuais bens\r\nexistentes em nome do executado junto aos sistemas Renajud, Infojud (\u00faltima declara\u00e7\u00e3o de IRPF) e Renajud. Com o resultado\r\ndas pesquisas, d\u00ea-se ci\u00eancia ao exequente, para que se manifeste em termos de prosseguimento do feito. Em seguida, tornem\r\nconclusos. Int. - ADV: MARIA APARECIDA DA SILVA FREITAS (OAB 210664\/SP), FABR\u00cdCIO JULIANO TORO (OAB 230936\/SP),\r\nWALLESKA ARSOLINO B\u00c1RTOLO GUIMAR\u00c3ES MONTEIRO (OAB 367050\/SP)","process":"\n0018106-46.2018.8.26.0562 (processo principal 0014498-31.2004.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7360","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0018442-21.2016.8.26.0562 (processo principal 1028161-78.2014.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nTransa\u00e7\u00e3o - I.C.F. - L.M.F. - I.C.F., representado por sua genitora, A.C.S., promove a presente execu\u00e7\u00e3o de alimentos contra seu\r\ngenitor L.M.F., referente \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o fixada em 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos desde junho de 2015. O requerido comparece aos autos e\r\ninforma que est\u00e1 desempregado e pagando parte do d\u00e9bito, requerendo o parcelamento do restante, o que foi deferido, desde\r\nque abrangesse a totalidade da d\u00edvida. Informa o exequente que n\u00e3o houve quita\u00e7\u00e3o, retomando a execu\u00e7\u00e3o. Foi deferida a\r\npenhora salarial (p\u00e1g. 162), por\u00e9m o requerido foi dispensado (p\u00e1g. 169). O exequente postula a penhora dos direitos sobre\r\nim\u00f3vel do executado, que, por sua vez, impugna o pleito, alegando que vendeu o bem, conforme acordo realizado entre as\r\npartes. Diante disso, o requerente aponta fraude \u00e0 execu\u00e7\u00e3o na opera\u00e7\u00e3o, alega\u00e7\u00e3o a qual o requerido se op\u00f5e. Decido. Por\r\ncumprimento do preceito da harmonia das decis\u00f5es judiciais, cab\u00edvel a reprodu\u00e7\u00e3o, na \u00edntegra, da fundamenta\u00e7\u00e3o exarada\r\nno processo 3015-76.2019, o qual versa sobre execu\u00e7\u00e3o da genitora em rela\u00e7\u00e3o ao genitor e foi pautada em alega\u00e7\u00f5es\r\npraticamente id\u00eanticas, sobre o mesmo bem: ?Quanto ao requerimento da exequente a respeito de fraude \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, verifico\r\nque a penhora ou bloqueio do bem n\u00e3o havia sido realizada \u00e0 \u00e9poca da aliena\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o por que o pleito n\u00e3o ser\u00e1 deferido.\r\nDestarte, hodiernamente nossos Tribunais t\u00eam se posicionado na dire\u00e7\u00e3o de rejeitar a ocorr\u00eancia da fraude \u00e0 execu\u00e7\u00e3o quando\r\na penhora e seu respectivo registro n\u00e3o forem providenciados pela exequente, deixando, pois, de propiciar o efeito ?erga omnes?\r\nque decorre do conhecimento p\u00fablico e inquestion\u00e1vel que ent\u00e3o \u00e9 dado a terceiros a\u00ed obviamente inclu\u00eddos os adquirentes.\r\nNesse sentido: ?O reconhecimento da fraude \u00e0 execu\u00e7\u00e3o depende do registro da penhora do bem alienado ou da prova da m\u00e1-\r\nf\u00e9 do terceiro adquirente.? (STJ S\u00famula n\u00ba 375 grifei) Nessa mesma linha de racioc\u00ednio: ?PROCESSUAL CIVIL - Embargos de\r\nterceiro - Aliena\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel - Aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o de que o adquirente tinha ci\u00eancia da demanda em curso - Fraude \u00e0\r\nexecu\u00e7\u00e3o n\u00e3o caracterizada - Insolv\u00eancia do devedor Presun\u00e7\u00e3o Descabimento - I - Sem o registro da penhora, o reconhecimento\r\nde fraude \u00e0 execu\u00e7\u00e3o depende de prova do conhecimento por parte do adquirente do im\u00f3vel, de a\u00e7\u00e3o pendente contra o\r\ndevedor capaz de reduzi-lo \u00e0 insolv\u00eancia. Precedentes desta Corte. II - N\u00e3o h\u00e1 falar em presun\u00e7\u00e3o de insolv\u00eancia do devedor\r\nem favor do credor quando n\u00e3o efetivado o ato de constri\u00e7\u00e3o sobre o bem alienado, na medida em que ?a dispensabilidade da\r\nprova da insolv\u00eancia do devedor decorre exatamente da aliena\u00e7\u00e3o ou onera\u00e7\u00e3o de bens que j\u00e1 se encontram sob constri\u00e7\u00e3o\r\njudicial? (REsp n\u00ba 867.502\/SP, Rel\u00aa. Min\u00aa. Nancy Andrighi, DJ 20\/08\/2007). Recurso n\u00e3o conhecido.? (STJ - REsp n\u00ba 921.160-\r\nRS Rel. Min. Sidnei Beneti, j. 08.02.08, v.u. - grifei) ?EMBARGOS DE TERCEIRO Hipoteca Adquirentes que buscam a defesa\r\ndo direito real em rela\u00e7\u00e3o a bem penhorado em a\u00e7\u00e3o executiva Falta de registro da penhora Situa\u00e7\u00e3o que imp\u00f5e ao credor o\r\n\r\n\u00f4nus da prova da demonstra\u00e7\u00e3o da ci\u00eancia das a\u00e7\u00f5es pendentes contra o devedor \u00d4nus n\u00e3o observado Impossibilidade de\r\nreconhecimento de fraude de execu\u00e7\u00e3o Senten\u00e7a mantida Apela\u00e7\u00e3o n\u00e3o provida.? (TJSP AC n\u00ba 1.312.744-5\/00 Rel. Des. Lu\u00eds\r\nEduardo Scarabelli, j. 27.03.09, v.u. grifei) Nem se argumente que a supra citada venda levou o executado \u00e0 insolv\u00eancia e assim\r\nincidindo na hip\u00f3tese descrita no inciso IV do artigo 792 do C\u00f3digo de Processo Civil eis que n\u00e3o demonstrado, o completo\r\nestado de insolv\u00eancia posterior \u00e0 transa\u00e7\u00e3o ou mesmo a m\u00e1-f\u00e9 por parte dos adquirentes. Ademais, sequer foram esgotados\r\ntodos os meios expropriat\u00f3rios, sendo prematura a conclus\u00e3o tra\u00e7ada pelo exequente. Al\u00e9m disso, o fato da opera\u00e7\u00e3o ter sido\r\nrealizada com os pais do requerido n\u00e3o caracteriza imediata presun\u00e7\u00e3o de conhecimento pr\u00e9vio dos termos dessa execu\u00e7\u00e3o.\r\nE, em maior relev\u00e2ncia, a venda em quest\u00e3o foi realizada visando ao exato cumprimento daquilo que foi estipulado no t\u00edtulo,\r\nde modo que n\u00e3o pode ser automaticamente desconsiderado.? O t\u00edtulo referido acima diz respeito ao acordo firmado entre\r\nos genitores do exequente, em que esse deveria levar o bem im\u00f3vel \u00e0 venda, sendo a opera\u00e7\u00e3o por ele mencionada mera\r\nconcretiza\u00e7\u00e3o daquilo que j\u00e1 haviam ajustado anteriormente. Desta feita, portanto, \u00e9 o caso de indeferimento do reconhecimento\r\nde fraude \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. 2. Superada a quest\u00e3o, providencie o exequente andamento regular ao feito, requerendo novas formas\r\nde satisfa\u00e7\u00e3o de seu cr\u00e9dito, juntando c\u00e1lculo atualizado da d\u00edvida. 3. Tamb\u00e9m n\u00e3o se vislumbra qualquer atitude de deliberada\r\nm\u00e1-f\u00e9 processual que possa justificar a imposi\u00e7\u00e3o da multa processual postulada. - ADV: JULIANA FONSECA DE ALMEIDA\r\n(OAB 290603\/SP), LUCIANA SANTOS DE ALMEIDA (OAB 150157\/SP)","process":"\n0018442-21.2016.8.26.0562 (processo principal 1028161-78.2014.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9303","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0022249-78.2018.8.26.0562 (processo principal 1026162-56.2015.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDissolu\u00e7\u00e3o - R.C.G. - G.A.C.G. - Vistos. Fls. 220\/224 e 228. Acolho a manifesta\u00e7\u00e3o do exequente e conforme requerido pelo\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico, determino que o executado, no prazo de 03 dias, efetue o pagamento do d\u00e9bito remanescente de fl. 224, sob\r\npena de pris\u00e3o. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: TIAGO ROZALLEZ (OAB 227081\/SP), ANA PAULA SILVA BORGOMONI\r\n(OAB 251230\/SP)","process":"\n0022249-78.2018.8.26.0562 (processo principal 1026162-56.2015.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7972","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0022489-67.2018.8.26.0562 (processo principal 0042977-58.2009.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nFixa\u00e7\u00e3o - L.F.S. - W.F.S. - Ci\u00eancia do MLE - Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico conferido e assinado, disponibilizado ao\r\nBanco do Brasil. - ADV: FELIPE DE CARVALHO JACQUES (OAB 299626\/SP), MARCIO FERREIRA CUNHA (OAB 385238\/SP)","process":"\n0022489-67.2018.8.26.0562 (processo principal 0042977-58.2009.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8413","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0022489-67.2018.8.26.0562 (processo principal 0042977-58.2009.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nFixa\u00e7\u00e3o - L.F.S. - W.F.S. - Ci\u00eancia do MLE - Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico conferido e assinado, disponibilizado ao\r\nBanco do Brasil. - ADV: FELIPE DE CARVALHO JACQUES (OAB 299626\/SP), MARCIO FERREIRA CUNHA (OAB 385238\/SP)","process":"\n0022489-67.2018.8.26.0562 (processo principal 0042977-58.2009.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8619","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0023329-77.2018.8.26.0562 (processo principal 1000759-80.2018.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nFixa\u00e7\u00e3o - L.S.S.P. - F.S.M.P. - Vistos. Converto bloqueio em penhora dos valores bloqueados \u00e0s fls. 178\/179. Nos termos\r\ndo artigo 854, \u00a7 2\u00ba e 841, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, fica o executado intimado, na pessoa de seu advogado, a partir\r\ndesta publica\u00e7\u00e3o, quanto ao bloqueio\/penhora realizado (fls. 178\/179), bem como quanto ao prazo de 5 (cinco) dias para que,\r\nquerendo, apresente impugna\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 854, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo supra e sem\r\nmanifesta\u00e7\u00e3o do executado, tornem os autos conclusos para an\u00e1lise do pedido de transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta\r\njudicial vinculada \u00e0 estes autos. Defiro a penhora dos direitos do executado sobre o im\u00f3vel descrito \u00e0s fls. 160\/165 atrav\u00e9s do\r\nsistema Arisp, at\u00e9 o limite do c\u00e1lculo atualizado \u00e0 fl. 190, intimando-se o executado para manifesta\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: BERNARDO\r\nBAPTISTA (OAB 71005\/SP), RICARDO BAPTISTA (OAB 89908\/SP), VANUSSA DE SARA BALTAZAR LIMA (OAB 274232\/SP)","process":"\n0023329-77.2018.8.26.0562 (processo principal 1000759-80.2018.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9083","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0327\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0023509-59.2019.8.26.0562 (processo principal 1010402-28.2019.8.26.0562) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Guarda - S.F.M. - D.B.S.F. - Vistos. Trata-se de execu\u00e7\u00e3o de alimentos pelo rito do art. 528 do C.P.C. Diante da\r\nafirma\u00e7\u00e3o de inadimplemento da obriga\u00e7\u00e3o contra\u00edda, a alimentante foi regularmente intimada para pagar a soma reclamada\r\nmais as que se vencessem no curso do processo, provar que j\u00e1 o fizera ou demonstrar a impossibilidade de faz\u00ea-lo. Apesar de\r\nregularmente intimada (fl. 110), a executada quedou-se inerte (fl. 111). O Minist\u00e9rio P\u00fablico pugnou pela decreta\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o\r\ndo executado. \u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. DECIDO. Trata-se de a\u00e7\u00e3o executiva, na qual n\u00e3o se discute mais possibilidade do\r\nalimentante, reservada para eventual a\u00e7\u00e3o revisional de alimentos. Apesar de regularmente intimada, a executada quedou-se\r\ninerte. Nesse contexto, considerando que a devedora n\u00e3o se dignou a amortizar o d\u00e9bito, n\u00e3o comprovou eventual quita\u00e7\u00e3o,\r\nnem tampouco se preocupou em apresentar justificativa plaus\u00edvel para o seu inadimplemento e, principalmente, porque o dever\r\nde alimentar \u00e9 imposterg\u00e1vel, por se tratar da pr\u00f3pria subsist\u00eancia do ser humano, sua pris\u00e3o deve ser decretada, por n\u00e3o\r\nhaver outro modo para o compelir ao pagamento e assegurar o cumprimento das presta\u00e7\u00f5es devidas, indicadas na planilha de\r\nfl. 96, bem como as que se venceram posteriormente, desde que n\u00e3o pagas. Posto isso, decreto a pris\u00e3o civil do executado\r\npelo prazo de trinta (30) dias, que dever\u00e1 ser cumprida de forma cumulativa\/sucessiva. Inobstante, SUSPENDO o cumprimento\r\nda presente ordem de pris\u00e3o, bem como a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de pris\u00e3o. \u00c9 certo que a v. decis\u00e3o proferida pelo Colendo\r\nSuperior Tribunal de Justi\u00e7a no julgamento do Habeas Corpus 568.021 - CE (2020\/0072810-3), da lavra do E. Ministro Paulo\r\nde Tarso Sanseverino, imp\u00f5e que a pris\u00e3o civil do devedor de alimentos enquanto perdurarem as medidas de quarentena\r\ndecorrentes da pandemia causa pela Covid-19, ocorra pelo regime domiciliar. N\u00e3o fosse s\u00f3 isso, agora a Lei n\u00ba 14.010\/2020\r\n\r\ntamb\u00e9m prev\u00ea o cumprimento da pris\u00e3o civil por divida aliment\u00edcia pelo regime domiciliar at\u00e9 30 de outubro de 2020. A pris\u00e3o civil\r\ndo devedor de alimentos tem finalidade coercitiva, no sentido de inibir o injustific\u00e1vel descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o alimentar.\r\nEssa \u00e9 a mens legis, a raz\u00e3o de existir da regra. E a experi\u00eancia mostra que na enorme maioria dos casos, uma vez preso o\r\ndevedor, o d\u00e9bito alimentar \u00e9 quitado em pouqu\u00edssimos dias, garantindo-se a subsist\u00eancia do aliment\u00e1rio. A aplica\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o\r\ndomiciliar ao devedor de alimentos, em momento em que a maioria da popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 se encontra em isolamento domiciliar por\r\nconta da pandemia causada pela Covid-19, esvazia por completo a finalidade da norma, que \u00e9 justamente compelir, de forma\r\nr\u00e1pida, o adimplemento dos alimentos e, com isso, garantir a subsist\u00eancia do credor. Em outras palavras, a pris\u00e3o domiciliar\r\nem nada se diferenciar\u00e1 do j\u00e1 existente isolamento social for\u00e7ado a que estamos todos submetidos, n\u00e3o sendo ela capaz de\r\nexercer a menor for\u00e7a coercitiva para o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. Ali\u00e1s, j\u00e1 h\u00e1 casos recentes em que o executado se entregou\r\nespontaneamente na Delegacia de Pol\u00edcia para cumprimento de sua pris\u00e3o civil convertida em domiciliar, sem, contudo, efetuar\r\no pagamento do valor devido. Al\u00e9m disso, o cumprimento, neste momento, da pris\u00e3o civil do executado, que fatalmente ocorreria\r\nem regime domiciliar, viria em detrimento do pr\u00f3prio aliment\u00e1rio, pois ele, al\u00e9m de perder o meio coercitivo mais gravoso para\r\no adimplemento imediato da obriga\u00e7\u00e3o, n\u00e3o mais poderia executar o mesmo valor pelo rito da pris\u00e3o. E no confronto entre os\r\ndireitos e interesses da parte hipossuficiente da rela\u00e7\u00e3o atinentes \u00e0 sua subsist\u00eancia e os direitos do devedor de preserva\u00e7\u00e3o\r\n\u00e0 sua sa\u00fade e dignidade, \u00e9 poss\u00edvel conciliar os dois, postergando-se para um momento futuro o meio indutivo e coercitivo de\r\ncumprimento da obriga\u00e7\u00e3o alimentar e garantindo-se, ao mesmo tempo, a incolumidade f\u00edsica da outra parte. Esse, inclusive, \u00e9\r\no mais recente entendimento do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo: EXECU\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS. RITO DA\r\nPRIS\u00c3O. COVID-19. NECESSIDADE DA COMPATIBILIZA\u00c7\u00c3O COM A SITUA\u00c7\u00c3O EMERGENCIAL. CABIMENTO DO DECRETO\r\nPRISIONAL, MAS COM SUSPENS\u00c3O DA EXPEDI\u00c7\u00c3O DE MANDADO E CUMPRIMENTO DA ORDEM. DESNECESSIDADE\r\nDE PR\u00c9VIO BLOQUEIO DE VALORES. POSSIBILIDADE, TODAVIA, DE PROSSEGUIMENTO DA EXECU\u00c7\u00c3O PATRIMONIAL.\r\nInsurg\u00eancia em face da decis\u00e3o que determinou bloqueio de ativos em contas-correntes de titularidade do executado como\r\nprovid\u00eancia pr\u00e9via \u00e0 decreta\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o. Decis\u00e3o reformada. N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o legal de tentativa de bloqueio de ativos em\r\ncontas-correntes de titularidade do devedor previamente \u00e0 decreta\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o na execu\u00e7\u00e3o de alimentos por esse rito.\r\nDecreto prisional cab\u00edvel, uma vez rejeitada a justificativa. Em raz\u00e3o da pandemia de coronav\u00edrus (COVID-19), o cumprimento\r\nda ordem, por\u00e9m, fica suspenso, at\u00e9 as medidas de isolamento social venham a ser levantadas pelas autoridades da \u00e1rea\r\nda sa\u00fade. Permitido o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o na forma patrimonial, destacando-se que eventual pagamento, total ou\r\nparcial, poder\u00e1 levar \u00e0 revis\u00e3o desta ordem pelo juiz de origem. Recurso parcialmente provido. (...) Embora fosse o caso de\r\ndecretar-se a pris\u00e3o civil do devedor de alimentos na hip\u00f3tese, n\u00e3o h\u00e1 como deixar de considerar o fato not\u00f3rio de que se est\u00e1\r\nvivenciando momento excepcional, em que isolamento social e distanciamento interpessoal s\u00e3o extremamente importantes para\r\nenfrentamento da pandemia de Coronav\u00edrus (COVID-19) que se espalha pelo mundo. Em complemento, n\u00e3o h\u00e1 como impedir\r\nou controlar o risco de se contrair a doen\u00e7a em ambiente de recolhimento prisional, ainda que se trate de estabelecimento\r\nespec\u00edfico e separado dos presos comuns. Nesse sentido, n\u00e3o se pode descurar do dever do Estado de zelar pela sa\u00fade e\r\nintegridade f\u00edsica do alimentante nessa situa\u00e7\u00e3o. (...) Por essas raz\u00f5es, a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de pris\u00e3o e o cumprimento\r\nda ordem devem ficar suspensos at\u00e9 que as medidas de isolamento social venham a ser levantadas pelas autoridades da \u00e1rea\r\nda sa\u00fade. Em contrapartida, em benef\u00edcio da alimentanda, permite-se o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o na forma patrimonial,\r\ndestacando-se que eventual pagamento, total ou parcial, poder\u00e1 levar \u00e0 revis\u00e3o desta ordem pelo juiz de origem (TJSP - Agravo\r\nde Instrumento n\u00ba 2063879-49.2020.8.26.0000 - - Rel. Des. Carlos Alberto de Salles - j. 02\/06\/2020 - v.u. - grifei). Assim,\r\nverificando ser inoportuno o imediato cumprimento da ordem de pris\u00e3o civil, SUSPENDO-A, bem como suspendo a expedi\u00e7\u00e3o\r\ndo competente mandado de pris\u00e3o at\u00e9 30 de outubro p.f., nos termos do art. 15, da Lei 14.010\/20. Friso que, uma vez suspensa\r\na ordem de pris\u00e3o do executado, inexiste qualquer descumprimento \u00e0 v. decis\u00e3o proferida pelo Colendo Superior Tribunal de\r\nJusti\u00e7a no julgamento do Habeas Corpus 568.021 - CE (2020\/0072810-3), que se aplica especificamente \u00e0s ordens de pris\u00e3o\r\npass\u00edveis de cumprimento imediato, o que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos. Inobstante, poder\u00e1 o exequente optar por converter o rito\r\nda pris\u00e3o para o da penhora, caso avalie lhe seja mais ben\u00e9fico neste momento. No mais, tendo decorrido o prazo legal sem\r\npagamento ou comprova\u00e7\u00e3o de fato que tornasse imposs\u00edvel o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, cab\u00edvel o encaminhamento a protesto\r\ndesta declara\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia de d\u00edvida alimentar no valor de R$ 5.389, 67. Servir\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o digitalmente assinada\r\ncomo of\u00edcio a ser levado pela parte interessada ao tabeli\u00e3o para protesto, na forma prevista no art. 528, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil. Finda a suspens\u00e3o supra referida (30\/10\/2020), tornem os autos conclusos para reavalia\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: LUIZ\r\nFERNANDO AFONSO RODRIGUES (OAB 132065\/SP), ERIKA MARIA PADEIRO RODRIGUES (OAB 148324\/SP), GUSTAVO\r\nNOGUEIRA DOS SANTOS (OAB 367675\/SP)","process":"\n0023509-59.2019.8.26.0562 (processo principal 1010402-28.2019.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"461","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0023734-79.2019.8.26.0562 (processo principal 4000459-43.2013.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nFixa\u00e7\u00e3o - M.C.N. - - N.E.C.N. - M.B.N. - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de alimentos promovida com fulcro no artigo 528,\r\ndo CPC. Diante do pedido formulado pelo exequente, converto a presente execu\u00e7\u00e3o, a teor da previs\u00e3o contida no art. 530,\r\nCPC\/2015, para ter processamento atrav\u00e9s do rito previsto no artigo 528, \u00a78\u00ba, do citado diploma legal. Observo a exist\u00eancia\r\ndos requisitos espec\u00edficos que autorizam a execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. Determino a intima\u00e7\u00e3o pessoal do devedor para possibilitar o\r\ncumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, pagando o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado\r\ndo d\u00e9bito no valor de R$ 13.210,52 (fls. 39), acrescido de custas, se houver. Fica o executado advertido de que, transcorrido\r\no prazo previsto no art. 523, do CPC sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 dias para que, independentemente\r\nde penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo\r\nlegal, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de 10% e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10%. Em caso de dep\u00f3sito parcial, a\r\nmulta e os honor\u00e1rios incidir\u00e3o somente sobre o saldo (\u00a72\u00ba, art. 523). Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo\r\nde 15 dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, providencie esta serventia o bloqueio nos moldes pretendidos (fls.\r\n38\/41). Por fim, na forma do art. 517, do CPC, a decis\u00e3o judicial transitada em julgado, ap\u00f3s transcorrido o prazo do art. 523,\r\npoder\u00e1 ser protestada, devendo o exequente, mediante o recolhimento das respectivas taxas, requerer diretamente \u00e0 serventia\r\na expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, que dever\u00e1 atender aos requisitos do art. 517, \u00a72\u00ba, do CPC. Referida certid\u00e3o tamb\u00e9m servir\u00e1 para os\r\nfins previstos no art.782, \u00a73\u00ba, do CPC, qual seja, inscri\u00e7\u00e3o do nome do executado em cadastros de inadimplentes. Ci\u00eancia ao\r\nM.P. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se, se requerido e necess\u00e1rio for, com os benef\u00edcios do\r\nartigo 212, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, do NCPC, na forma e sob as penas da lei. Intime-se. - ADV: JOS\u00c9 LUIZ DOS SANTOS (OAB 248318\/SP),\r\nPATRICIA ALVES SANTOS CISTOLO (OAB 308186\/SP), CLEIDE LOUREDO LOPES (OAB 246970\/SP), CARLOS EDUARDO\r\nDA SILVA TAVARES (OAB 155710\/SP)","process":"\n0023734-79.2019.8.26.0562 (processo principal 4000459-43.2013.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9562","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0026266-26.2019.8.26.0562 (processo principal 1017599-68.2018.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o\r\n- N.A.F. - - L.A.F. - R.O.F. - Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a retro, no prazo legal. - ADV: GIRLANE DOS\r\nSANTOS ALMEIDA (OAB 377058\/SP), PATRICIA ALVES SANTOS CISTOLO (OAB 308186\/SP), CLEIDE LOUREDO LOPES\r\n(OAB 246970\/SP), CARLOS EDUARDO DA SILVA TAVARES (OAB 155710\/SP)","process":"\n0026266-26.2019.8.26.0562 (processo principal 1017599-68.2018.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7462","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000711-87.2019.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Exonera\u00e7\u00e3o - M.C.Z. - J.V.C.Z. - Vistos. Expe\u00e7a-se\r\nnovo of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal solicitando que complemente as informa\u00e7\u00f5es solicitadas, instruindo com a peti\u00e7\u00e3o de fls.\r\n808\/809. Int. - ADV: FERNANDA DIECKMANN TROIANI (OAB 198749\/SP), MARIA DO CARMO DIECKMANN TROIANI (OAB\r\n30748\/SP), MARIO CELSO ZANIN (OAB 138840\/SP)","process":"\n1000711-87.2019.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7375","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000711-87.2019.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Exonera\u00e7\u00e3o - M.C.Z. - J.V.C.Z. - Vistos. Expe\u00e7a-se\r\nnovo of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal solicitando que complemente as informa\u00e7\u00f5es solicitadas, instruindo com a peti\u00e7\u00e3o de fls.\r\n808\/809. Int. - ADV: FERNANDA DIECKMANN TROIANI (OAB 198749\/SP), MARIA DO CARMO DIECKMANN TROIANI (OAB\r\n30748\/SP), MARIO CELSO ZANIN (OAB 138840\/SP)","process":"\n1000711-87.2019.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9490","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001048-52.2014.8.26.0562 - Cumprimento de senten\u00e7a - Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - K.K.C. - R.S.C. - Vistos.\r\nIntime-se a parte autora para apresentar planilha de c\u00e1lculos atualizada, em 15 dias. Sem preju\u00edzos, abra-se vista ao Minist\u00e9rio\r\nP\u00fablico. Int. - ADV: DONIZETE DOS SANTOS PRATA (OAB 130143\/SP), MARYELLEN SANTOS PRATA (OAB 289866\/SP), SUE\r\nELLEN SANTOS PRATA (OAB 264053\/SP), DANIEL UMBELINO DOS SANTOS (OAB 236762\/SP), ANA ALINE MIRANDA DOS\r\nSANTOS (OAB 414109\/SP), MONIQUE SANTOS PRATA (OAB 301359\/SP)","process":"\n1001048-52.2014.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4826","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002163-35.2019.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fixa\u00e7\u00e3o - L.F.S.B. - F.P.B. - Vistos. Declaro encerrada a\r\ninstru\u00e7\u00e3o processual. Concedo as partes o prazo comum de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais (art. 364, N.C.P.C.). Ap\u00f3s,\r\nabra-se vista ao representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico para oferta de parecer final, tornando conclusos, a seguir, para prola\u00e7\u00e3o de\r\nsenten\u00e7a. Int. - ADV: GON\u00c7ALO BATISTA MENEZES FILHO (OAB 248150\/SP), JOSEPH ROBERT TERRELL ALVES DA SILVA\r\n(OAB 212269\/SP)","process":"\n1002163-35.2019.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9719","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002199-43.2020.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fixa\u00e7\u00e3o - I.M.S. - - J.A.S.M. - Vistos. Aguarde-se\r\na devolu\u00e7\u00e3o do mandado expedido \u00e0 fl. 106. Sem preju\u00edzos, conforme requerido \u00e0 fl. 107, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao empregador\r\npara que cumpra o of\u00edcio de fl. 91, depositando, no prazo de 24 horas, o valor condizente \u00e0 determina\u00e7\u00e3o judicial, sob pena\r\nde caracteriza\u00e7\u00e3o de crime de desobedi\u00eancia, devendo, tamb\u00e9m, esclarecer o motivo do n\u00e3o cumprimento da decis\u00e3o em sua\r\n\u00edntegra, j\u00e1 que a genitora alegou que houve somente o dep\u00f3sito de R$ 135,72, em 06\/07\/2020. Ainda, no mesmo of\u00edcio, solicite-\r\n\r\nse ao empregador a remessa a este ju\u00edzo do extrato relativo \u00faltimo sal\u00e1rio depositado em favor do requerido, no prazo de 10\r\ndias. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: PEDRO LUSTOSA GROBMAN ALVES ZACARIAS (OAB 337682\/SP)","process":"\n1002199-43.2020.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9659","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002199-43.2020.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fixa\u00e7\u00e3o - I.M.S. - - J.A.S.M. - Vistos. Aguarde-se\r\na devolu\u00e7\u00e3o do mandado expedido \u00e0 fl. 106. Sem preju\u00edzos, conforme requerido \u00e0 fl. 107, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao empregador\r\npara que cumpra o of\u00edcio de fl. 91, depositando, no prazo de 24 horas, o valor condizente \u00e0 determina\u00e7\u00e3o judicial, sob pena\r\nde caracteriza\u00e7\u00e3o de crime de desobedi\u00eancia, devendo, tamb\u00e9m, esclarecer o motivo do n\u00e3o cumprimento da decis\u00e3o em sua\r\n\u00edntegra, j\u00e1 que a genitora alegou que houve somente o dep\u00f3sito de R$ 135,72, em 06\/07\/2020. Ainda, no mesmo of\u00edcio, solicite-\r\n\r\nse ao empregador a remessa a este ju\u00edzo do extrato relativo \u00faltimo sal\u00e1rio depositado em favor do requerido, no prazo de 10\r\ndias. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: PEDRO LUSTOSA GROBMAN ALVES ZACARIAS (OAB 337682\/SP)","process":"\n1002199-43.2020.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4062","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003036-40.2016.8.26.0562 - Homologa\u00e7\u00e3o de Transa\u00e7\u00e3o Extrajudicial - DIREITO CIVIL - R.F.P.S. - - K.G.A.S.\r\n- Vistos. K.G.A.S. e R.F.P.S. aforaram a presente A\u00c7\u00c3O DE RECONHECIMENTO E DISSOLU\u00c7\u00c3O DE UNI\u00c3O EST\u00c1VEL c\/c\r\nPARTILHA DE BENS, RECONHECIMENTO DE PATERNIDADE SOCIOAFETIVA, GUARDA, VISITAS E ALIMENTOS, aduzindo,\r\nem suma, que pretendem a homologa\u00e7\u00e3o do acordo que disp\u00f5e que as partes viveram como se casadas fossem de meados de\r\ndezembro de 2006 a 08 de setembro de 2015 e, neste entretempo, que o requerente, em raz\u00e3o da aus\u00eancia do pai biol\u00f3gico,\r\ncriou a filha da requerente como se fosse sua. Deste modo, oferece 22% de seus rendimentos l\u00edquidos a t\u00edtulo de pens\u00e3o\r\naliment\u00edcia \u00e0 requerente e \u00e0 prole at\u00e9 que esta complete 18 anos, bem como estipulam o regime de visita\u00e7\u00e3o paterna, eis\r\nque a guarda permanecer\u00e1 com a genitora. Na mesma oportunidade acordaram acerca da partilha de bens e requereram\r\na concess\u00e3o das benesses da gratuidade de justi\u00e7a (p\u00e1gs. 01\/05). A inicial veio instru\u00edda de documentos (p\u00e1gs. 06\/49). O\r\ndespacho de p\u00e1g. 50 concedeu a justi\u00e7a gratuita aos postulantes e determinou que as partes regularizassem a inicial, haja vista\r\na aus\u00eancia de uma folha. As partes emendaram \u00e0 inicial \u00e0s p\u00e1gs. 52\/57. O Minist\u00e9rio P\u00fablico emitiu um parecer requerendo que\r\nas partes esclarecessem a situa\u00e7\u00e3o do pai registral da infante (p\u00e1g. 63). As partes, a p\u00e1gs. 67\/68, elucidaram que o requerente\r\nreconhece ser o pai afetivo, mormente porque conviveu com a menor desde a sua inf\u00e2ncia e, em soma, o pai biol\u00f3gico jamais foi\r\npresente na vida da prole. O Parquet opinou favoravelmente ao reconhecimento da paternidade socioafetiva, sem necessidade\r\nda anu\u00eancia do genitor da menor (p\u00e1g. 72), no entanto, este Ju\u00edzo entendeu que para imputar a obriga\u00e7\u00e3o alimentar \u00e0 pessoa\r\nestranha ao assento de nascimento da menor, \u00e9 imprescind\u00edvel que haja o reconhecimento de v\u00ednculo entre o requerente\r\ne a filha da requerente. Deste modo, \u00e0 p\u00e1g. 75, foi determinada a realiza\u00e7\u00e3o de estudo psicossocial entre os envolvidos,\r\nsobrestando o feito pelo prazo de 06 meses. As partes se manifestaram requerendo, pois, a homologa\u00e7\u00e3o dos outros pedidos,\r\nquais sejam o reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o de uni\u00e3o est\u00e1vel e partilha de bens. As partes interpuseram Agravo de Instrumento\r\ncontra a decis\u00e3o de p\u00e1gina 75. O Ac\u00f3rd\u00e3o colacionado \u00e0s p\u00e1gs. 105\/113 negou provimento ao recurso, por\u00e9m, antecipou a tutela\r\narbitrando alimentos provis\u00f3rios na ordem de 22%. As partes deixaram de comparecer seguidamente aos estudos agendados\r\n(p\u00e1g. 92 e 116). O requerente constituiu nova advogada (p\u00e1g. 128) e carreou uma proposta de acordo parcialmente divergente\r\nda apresentada inicialmente (p\u00e1gs. 132\/134). Estudo psicossocial realizado com o requerente a p\u00e1gs. 137\/138. Designada\r\nnova data para realiza\u00e7\u00e3o do estudo psicol\u00f3gico com todos os envolvidos (p\u00e1g. 155). Laudo psicossocial a p\u00e1gs. 177\/180.\r\nAs partes se manifestaram acerca do laudo \u00e0s p\u00e1gs. 183\/184 e 185\/186. O Minist\u00e9rio P\u00fablico opinou pelo encerramento da\r\ninstru\u00e7\u00e3o e oportuna vista para parecer final (p\u00e1g. 189). Diante do aspecto litigioso que o feito adquiriu com o perpassar do\r\ntempo, foi designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (p\u00e1gs. 191\/194). A proposta conciliat\u00f3ria foi redesignada, (p\u00e1g.\r\n197). A audi\u00eancia designada foi cancelada, a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria foi encerrada e foi concedido prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de\r\nmemoriais (p\u00e1g. 203). Memoriais a p\u00e1gs.205\/209 e 210\/213. O Parquet apresentou seu parecer final, opinando pela proced\u00eancia\r\nda demanda (p\u00e1g. 216). \u00c9 o relat\u00f3rio do necess\u00e1rio. Fundamento e decido. 1. Em primeiro ponto, rememore-se que o feito, a\r\npriori pac\u00edfico, adquiriu um car\u00e1ter litigioso ap\u00f3s a constitui\u00e7\u00e3o de nova patrona por parte do requerente, momento a partir do\r\nqual passou a dissentir precipuamente acerca da sociopaternidade (p\u00e1gs. 128\/129 e 132\/134). A despeito dessa dissid\u00eancia,\r\no termo de acordo entranhado pelo autor, em seu bojo, apresenta uma proposta correlata \u00e0quela amealhada pela requerente\r\nnos pontos concernentes \u00e0 uni\u00e3o est\u00e1vel e \u00e0 partilha de bens, divergindo meramente quanto ao reconhecimento da paternidade\r\nsocioafetiva e, consequentemente, aos alimentos e visitas (p\u00e1gs. 52\/57 e 132\/134). Desse modo, n\u00e3o havendo quaisquer\r\ncontrov\u00e9rsias nas quest\u00f5es delineadas retro, aliado \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es de ambas as partes iterando a homologa\u00e7\u00e3o dos pontos\r\nacordados (p\u00e1gs. 141, 142\/145, 185\/186, 205\/209 e 210\/213), HOMOLOGO o acordo celebrado (p\u00e1gs. 52\/57 e 132\/134), t\u00e3o-\r\nsomente no que atine ao reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o de uni\u00e3o est\u00e1vel e partilha de bens, para que produza seus regulares\r\n\r\nefeitos jur\u00eddicos, nos termos do artigo 334, \u00a7 11, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em consequ\u00eancia, JULGO resolvido o m\u00e9rito dos\r\naspectos incontroversos supramencionados, com fundamento no artigo 487, inciso III, letra ?b?, c.c. artigo 354, ambos do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. O tr\u00e2nsito em julgado desta parte da decis\u00e3o ocorrer\u00e1 nesta data, tendo em vista o car\u00e1ter consensual dos\r\npedidos. Custas ex lege. 2. Sob outra perspectiva, repise-se que malgrado a lide n\u00e3o tenha se institu\u00eddo de forma litigiosa, ela\r\nassim percorreu durante a fase instrut\u00f3ria com a anu\u00eancia da partes, uma vez que ainda divergem arduamente sobre os pontos\r\nremanescentes, quais sejam, reconhecimento da paternidade socioafetiva, alimentos e visitas. Nesse racioc\u00ednio, inclusive, o\r\npr\u00f3prio E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo n\u00e3o se op\u00f4s ao aspecto litigioso da demanda e fixou alimentos provis\u00f3rios \u00e0 menor\r\n(p\u00e1gs. 105\/113), raz\u00e3o pela qual o processo n\u00e3o ser\u00e1 extinto e assim prosseguir\u00e1 at\u00e9 que as partes dirimam sobre os assuntos\r\nque sobejam. Dessarte, em que pese o feito estivesse norteado para o seu ep\u00edlogo, converto o julgamento em dilig\u00eancia a fim de\r\nque a autora cumpra integralmente com o disposto na decis\u00e3o de p\u00e1gs. 191\/194, incluindo o pai biol\u00f3gico de sua filha no polo\r\npassivo e proporcionando os meios necess\u00e1rios para que a sua cita\u00e7\u00e3o seja efetivada, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Posteriormente,\r\ndever\u00e1 o pai registral (p\u00e1g. 11) se manifestar sobre a demanda do reconhecimento da paternidade socioafetiva, mormente\r\nporque referido pleito interfere diretamente na sua esfera de direitos. Intime-se. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Santos, 27 de\r\njulho de 2020. - ADV: AUREA MARIA DA SILVA LAVANDEIRA (OAB 186888\/SP), ADRIANA MARIA FONTES DE PAIVA MORENO\r\n(OAB 130140\/SP), PAULO ROBERTO MORENO (OAB 255230\/SP), BIANCA LOPES RUAS DURAN (OAB 188687\/SP)","process":"\n1003036-40.2016.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9087","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005507-87.2020.8.26.0562 - Interdi\u00e7\u00e3o - Nomea\u00e7\u00e3o - L.C.N. - A.G.N. - Vistos. Fl. 67. Esclare\u00e7a a requerente se a\r\nguia de custas foi emitida por meio do Portal T.J.S.P. e, caso positivo, comprove a alega\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzos, dever\u00e1 providenciar\r\nos recolhimentos da taxa de procura\u00e7\u00e3o e do valor referente a dilig\u00eancia a ser realizada pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Int. - ADV:\r\nHUGO LEONARDO ALVES DE LIMA MARTINS (OAB 213265\/RJ)","process":"\n1005507-87.2020.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4137","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006303-15.2019.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fixa\u00e7\u00e3o - L.G.O. - M.A.O. - Vistos. Providencie o\r\nrequerente a juntada de informa\u00e7\u00e3o relativa ao e-mail e n\u00famero de telefone celular de sua genitora, bem como e-mail e n\u00famero\r\nde telefone celular do requerido a fim de viabilizar o envio de link de acesso \u00e0 sala de reuni\u00e3o virtual para realiza\u00e7\u00e3o de\r\naudi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o por videoconfer\u00eancia, a ser redesignada pelo CEJUSC. Caso a parte n\u00e3o tenha e-mail,\r\ndever\u00e1 criar uma conta, consignando-se a exist\u00eancia de diversos servi\u00e7os de e-mail gratuitos. Sem preju\u00edzos, esclare\u00e7a o\r\nrequerente se pretende a expedi\u00e7\u00e3o de uma nova carta precat\u00f3ria para nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o no mesmo endere\u00e7o, descrito\r\n\u00e0 fl. 59, pois h\u00e1 certid\u00e3o (fl. 133) com a informa\u00e7\u00e3o que o requerido encontra-se em licen\u00e7a m\u00e9dica. Int. - ADV: MARIANA\r\nMATSUEDA FAGUNDES (OAB 420048\/SP), JOAO NILTON FAGUNDES DOS SANTOS (OAB 50252\/SP), MARCEL TAKESI\r\nMATSUEDA FAGUNDES (OAB 215643\/SP)","process":"\n1006303-15.2019.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9598","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006303-15.2019.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fixa\u00e7\u00e3o - L.G.O. - M.A.O. - Vistos. Providencie o\r\nrequerente a juntada de informa\u00e7\u00e3o relativa ao e-mail e n\u00famero de telefone celular de sua genitora, bem como e-mail e n\u00famero\r\nde telefone celular do requerido a fim de viabilizar o envio de link de acesso \u00e0 sala de reuni\u00e3o virtual para realiza\u00e7\u00e3o de\r\naudi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o por videoconfer\u00eancia, a ser redesignada pelo CEJUSC. Caso a parte n\u00e3o tenha e-mail,\r\ndever\u00e1 criar uma conta, consignando-se a exist\u00eancia de diversos servi\u00e7os de e-mail gratuitos. Sem preju\u00edzos, esclare\u00e7a o\r\nrequerente se pretende a expedi\u00e7\u00e3o de uma nova carta precat\u00f3ria para nova tentativa de cita\u00e7\u00e3o no mesmo endere\u00e7o, descrito\r\n\u00e0 fl. 59, pois h\u00e1 certid\u00e3o (fl. 133) com a informa\u00e7\u00e3o que o requerido encontra-se em licen\u00e7a m\u00e9dica. Int. - ADV: MARIANA\r\nMATSUEDA FAGUNDES (OAB 420048\/SP), JOAO NILTON FAGUNDES DOS SANTOS (OAB 50252\/SP), MARCEL TAKESI\r\nMATSUEDA FAGUNDES (OAB 215643\/SP)","process":"\n1006303-15.2019.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7378","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006774-94.2020.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Exonera\u00e7\u00e3o - T.B.G.C. - S.L.B.G. - - K.L.B.G. - Vistos.\r\nEm resposta ao of\u00edcio de fl. 55, encaminhe \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal os dados apresentados \u00e0 fl. 58. Int. - ADV: DYCKSON\r\nVALENTE PESSOA (OAB 398742\/SP), DANIELA RINKE SANTOS MEIRELES (OAB 225647\/SP)","process":"\n1006774-94.2020.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7465","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006774-94.2020.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Exonera\u00e7\u00e3o - T.B.G.C. - S.L.B.G. - - K.L.B.G. - Vistos.\r\nEm resposta ao of\u00edcio de fl. 55, encaminhe \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal os dados apresentados \u00e0 fl. 58. Int. - ADV: DYCKSON\r\nVALENTE PESSOA (OAB 398742\/SP), DANIELA RINKE SANTOS MEIRELES (OAB 225647\/SP)","process":"\n1006774-94.2020.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7997","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007532-62.2015.8.26.0590 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - A.R. - M.F.G.G.P. - Vistos. Abra-se vista ao\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int. - ADV: ANA LUCIA AUGUSTO DA SILVA (OAB 259022\/SP), ALLAN CRISTIAN\r\nSILVA (OAB 307209\/SP), ANDRE LUIS AUGUSTO DA SILVA (OAB 261999\/SP)","process":"\n1007532-62.2015.8.26.0590","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8411","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008886-36.2020.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fixa\u00e7\u00e3o - C.G.E. - - B.G.E.C.S. - B.C.S. - Vistos.\r\nExpe\u00e7am-se os of\u00edcios requeridos \u00e0s fls. 174\/175: a) ao banco do Brasil, para que informem, detalhadamente, sobre a origem\r\n\r\nde todos os cr\u00e9ditos recebidos pelo requerido, no ano de 2020, quanto \u00e0 conta corrente 16.425-9, ag\u00eancia 502-9, indicados\r\nnas fls. 119\/141. b) a Neurologia Integrada do Brasil Servi\u00e7os Medicos Ltda (e-mail: deptolegal@despacon.com.br), para que\r\nesclare\u00e7am qual o v\u00ednculo e prestem informa\u00e7\u00f5es sobre os rendimentos que s\u00e3o pagos ao requerido; c) a Servi\u00e7os M\u00e9dicos\r\nCosta Silva (e-mail: escritoriodoernane@hotmail.com), para que informem acerca da participa\u00e7\u00e3o do requerido na empresa,\r\nbem como os valores que faz jus e a forma de recebimento. Sem preju\u00edzos, aguardem-se as respostas dos demais of\u00edcios\r\nexpedidos. Int. - ADV: ALEXANDRE VANDERLEI PEREIRA (OAB 345681\/SP)","process":"\n1008886-36.2020.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9716","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010127-16.2018.8.26.0562 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - Thiago Alves Pinto - Idalina Ventura Pinto - - Firmo\r\nFernandes Pinto - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de interdi\u00e7\u00e3o, formulada por Thiago Alves Pinto em face de Idalina Ventura Pinto\r\ne outro, sob alega\u00e7\u00e3o, em s\u00edntese, que \u00e9 neto do requerido, e que ele \u00e9 portador de problemas mentais irrevers\u00edveis, estando\r\nincapacitado para os atos da vida civil. Juntou documentos. Segundo informa\u00e7\u00e3o trazida aos autos, o requerido faleceu,\r\nconforme c\u00f3pia da certid\u00e3o de \u00f3bito encartada \u00e0s fls. 206. Manifestou-se o representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, opinando pela\r\nextin\u00e7\u00e3o do feito (fls. 215). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. DECIDO. O falecimento do r\u00e9u restou devidamente comprovado (fls. 206). A a\u00e7\u00e3o\r\nperdeu seu objeto, configurando-se a falta de interesse de agir superveniente, sendo de rigor a extin\u00e7\u00e3o do feito. Em verdade,\r\nresta prejudicado o pedido, porquanto ?mors omnia solvit?. Diante do exposto, JULGO EXTINTO o processo sem julgamento\r\ndo m\u00e9rito, com fundamento no artigo 485, inciso VI, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Custas na forma da lei. Certificado o\r\ntr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos, anotando-se. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. P.I.C. - ADV: EMERSON FONSECA\r\nBRITO (OAB 346665\/SP)","process":"\n1010127-16.2018.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7504","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010157-80.2020.8.26.0562 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Nei Sp\u00f3sito - Maria de\r\nLourdes Sposito - Vistos. Fl. 35. No caso de isen\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 juntar declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho nesse sentido, bem como\r\nseus extratos banc\u00e1rios e faturas de cart\u00f5es de cr\u00e9dito dos \u00faltimos seis meses. Ainda, providencie o requerente a juntada da\r\nprocura\u00e7\u00e3o dos demais herdeiros (Denise e Gl\u00e1ucia). Sem preju\u00edzos, expe\u00e7a-se o of\u00edcio \u00e0 C.E.F., conforme requerido \u00e0 fl. 03.\r\nInt. - ADV: ANDRE LUIS AUGUSTO DA SILVA (OAB 261999\/SP)","process":"\n1010157-80.2020.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7430","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010157-80.2020.8.26.0562 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Nei Sp\u00f3sito - Maria de\r\nLourdes Sposito - Vistos. Fl. 35. No caso de isen\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 juntar declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho nesse sentido, bem como\r\nseus extratos banc\u00e1rios e faturas de cart\u00f5es de cr\u00e9dito dos \u00faltimos seis meses. Ainda, providencie o requerente a juntada da\r\nprocura\u00e7\u00e3o dos demais herdeiros (Denise e Gl\u00e1ucia). Sem preju\u00edzos, expe\u00e7a-se o of\u00edcio \u00e0 C.E.F., conforme requerido \u00e0 fl. 03.\r\nInt. - ADV: ANDRE LUIS AUGUSTO DA SILVA (OAB 261999\/SP)","process":"\n1010157-80.2020.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7946","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011340-86.2020.8.26.0562 - Abertura, Registro e Cumprimento de Testamento - Tutela de Urg\u00eancia - Am\u00e9lia\r\nFerreira Ramos - Vistos. Cumpra-se a requerente o despacho de fl. 13, juntando o seu documento de identidade. Ap\u00f3s, tornem\r\nconclusos para a senten\u00e7a. Int. - ADV: JOSE EDUARDO DIAS COLLA\u00c7O (OAB 14551\/SP)","process":"\n1011340-86.2020.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9085","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011507-06.2020.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fixa\u00e7\u00e3o - I.M.F.S. e outro - Fls.36. Ci\u00eancias \u00e0s\r\npartes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 certid\u00e3o do CEJUSC, atendendo as suas especifica\u00e7\u00f5es para realiza\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV:\r\nGUILHERME OLIVEIRA NUNES (OAB 425238\/SP)","process":"\n1011507-06.2020.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8410","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011862-50.2019.8.26.0562 - Interdi\u00e7\u00e3o - Nomea\u00e7\u00e3o - Ivan de Andrade Prado - Ci\u00eancia do MLE - Mandado de\r\nLevantamento Eletr\u00f4nico conferido e assinado, disponibilizado ao Banco do Brasil. - ADV: ANSELMO ONOFRE CASTEJON\r\n(OAB 15719\/SP), ADRIANA PEREIRA CASTEJON (OAB 235722\/SP), BRAZIL ITIROU ATOBE JUNIOR (OAB 235750\/SP)","process":"\n1011862-50.2019.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9309","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012825-92.2018.8.26.0562 - Liquida\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a pelo Procedimento Comum - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo\r\n\/ Atualiza\u00e7\u00e3o - R.B.G.S. - R.G.S. - Vistas dos autos \u00e0s partes para se manifestarem, em 05 dias, sobre a(s) resposta(s) ao(s)\r\nof\u00edcio(s) juntado(s) aos autos. - ADV: RODRIGO CARVALHO DOMINGOS (OAB 293884\/SP), RACHEL HELENA NICOLELLA\r\nBALSEIRO (OAB 147997\/SP)","process":"\n1012825-92.2018.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4827","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1016463-36.2018.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Regulamenta\u00e7\u00e3o de Visitas - M.H.P.L.G. - N.B.V.H.C.L.\r\n- Vistos. Com o retorno do trabalho presencial, remetam-se os autos ao Setor T\u00e9cnico para a designa\u00e7\u00e3o de data para o estudo\r\npsicossocial. Int. - ADV: DAVI SERVO DA SILVA (OAB 276669\/SP), LILIAN DOS SANTOS ALVES GON\u00c7ALVES (OAB 271780\/\r\nSP), LIGIA GOMES DOS SANTOS (OAB 288321\/SP), MAUR\u00cdCIO CARBONI REQUENA (OAB 392325\/SP), RAFAEL MARTINS\r\n(OAB 256761\/SP), LUIZ OTAVIO DE ALMEIDA LIMA E SILVA (OAB 265396\/SP), MARIA TERESA MASSON MECA PESS\u00d4A DE\r\nSOUZA (OAB 253939\/SP), RICARDO PONZETTO (OAB 126245\/SP), RICARDO DOS SANTOS DURAN (OAB 119985\/SP)","process":"\n1016463-36.2018.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9471","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018880-59.2018.8.26.0562 - Arrolamento Sum\u00e1rio - Levantamento de Valor - Juliana Barbosa Damasceno de\r\nMoura - L\u00e9a Wisbeck de Moura Oliveira - - Luiz Carlos de Oliveira - Marcelo Luiz Dimas de Moura Oliveira - Vista dos autos \u00e0s\r\npartes para se manifestarem, em 05 dias, sobre o(s) resultado(s) da(s) pesquisa(s) efetuada(s) nos termos do despacho retro. -\r\nADV: MARIA DE FATIMA MEDEIROS DE SANTANA (OAB 136749\/SP), RAFAEL LOBATO MIYAOKA (OAB 271825\/SP)","process":"\n1018880-59.2018.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8168","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018880-59.2018.8.26.0562 - Arrolamento Sum\u00e1rio - Levantamento de Valor - Juliana Barbosa Damasceno de\r\nMoura - L\u00e9a Wisbeck de Moura Oliveira - - Luiz Carlos de Oliveira - Marcelo Luiz Dimas de Moura Oliveira - Vista dos autos \u00e0s\r\npartes para se manifestarem, em 05 dias, sobre o(s) resultado(s) da(s) pesquisa(s) efetuada(s) nos termos do despacho retro. -\r\nADV: MARIA DE FATIMA MEDEIROS DE SANTANA (OAB 136749\/SP), RAFAEL LOBATO MIYAOKA (OAB 271825\/SP)","process":"\n1018880-59.2018.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9524","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1022859-29.2018.8.26.0562 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - K\u00e1tia Constantino de Almeida - - Marcelo de Almeida\r\n- Marcelly Almeida - Vistos. Providencie a z. serventia a retifica\u00e7\u00e3o do mandado de registro de interdi\u00e7\u00e3o de fl. 186, devendo-\r\nse incluir o Sr. Marcelo de Almeida tamb\u00e9m como curador da interdita, em atendimento \u00e0 peti\u00e7\u00e3o de fls. 190\/191. Int. - ADV:\r\nANDRESSA PIMENTEL DE ALMEIDA BATISTA (OAB 286454\/SP), THIAGO PASSOS DAMASCENO DOS SANTOS (OAB\r\n376292\/SP), KAUANE APARECIDA MARTINS CARDOSO DOS SANTOS (OAB 396763\/SP), ANTONIO AUGUSTO RAPHAEL\r\nDE BARROS MELLO SANTOS PEREIRA MONTEIRO (OAB 272825\/SP), LUIZ BERNARDO ALVAREZ (OAB 107997\/SP)","process":"\n1022859-29.2018.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8482","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1023474-82.2019.8.26.0562 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - C\u00e9lia Regina Rodrigues Cola\r\n- - Angela Maria Rodrigues - - Antonio Carlos Rodrigues - - Jayme Carneiro Rodrigues Junior - - Mauro Roberto Rodrigues - -\r\nWagner Robson Rodrigues Antunes - - F\u00e1bio Robson Rodrigues Antunes - Maria Soledade Rodrigues - Vistos. Expe\u00e7a-se of\u00edcio\r\nao Banco do Brasil solicitando que informe se existem valores dispon\u00edveis em nome da parte requerida. Ap\u00f3s, tornem conclusos\r\npara senten\u00e7a. Int. - ADV: EDUARDO ALVAREZ FERREIRA (OAB 199792\/SP)","process":"\n1023474-82.2019.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4881","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1023474-82.2019.8.26.0562 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - C\u00e9lia Regina Rodrigues Cola\r\n- - Angela Maria Rodrigues - - Antonio Carlos Rodrigues - - Jayme Carneiro Rodrigues Junior - - Mauro Roberto Rodrigues - -\r\nWagner Robson Rodrigues Antunes - - F\u00e1bio Robson Rodrigues Antunes - Maria Soledade Rodrigues - Vistos. Expe\u00e7a-se of\u00edcio\r\nao Banco do Brasil solicitando que informe se existem valores dispon\u00edveis em nome da parte requerida. Ap\u00f3s, tornem conclusos\r\npara senten\u00e7a. Int. - ADV: EDUARDO ALVAREZ FERREIRA (OAB 199792\/SP)","process":"\n1023474-82.2019.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8177","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1025074-75.2018.8.26.0562 (apensado ao processo 1026969-37.2019.8.26.0562) - Procedimento Comum C\u00edvel\r\n- Guarda - S.R.M.F. - - R.F. - - J.A.M.F. - - M.M.F.M. - M.M.F.S. - Vistos. Aguarde-se o prazo concedido \u00e0 fl. 468. Ap\u00f3s, d\u00ea-se\r\nvista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: TATIANA PROKOPENKO (OAB 217787\/SP), LUANA NAYARA DA PENHA\r\nSOBRINHO (OAB 368241\/SP), VIRGINIA ESTELA NASCIMENTO DOS SANTOS (OAB 370439\/SP)","process":"\n1025074-75.2018.8.26.0562 (apensado ao processo 1026969-37.2019.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9283","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1025074-75.2018.8.26.0562 (apensado ao processo 1026969-37.2019.8.26.0562) - Procedimento Comum C\u00edvel\r\n- Guarda - S.R.M.F. - - R.F. - - J.A.M.F. - - M.M.F.M. - M.M.F.S. - Vistos. Aguarde-se o prazo concedido \u00e0 fl. 468. Ap\u00f3s, d\u00ea-se\r\nvista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: TATIANA PROKOPENKO (OAB 217787\/SP), LUANA NAYARA DA PENHA\r\nSOBRINHO (OAB 368241\/SP), VIRGINIA ESTELA NASCIMENTO DOS SANTOS (OAB 370439\/SP)","process":"\n1025074-75.2018.8.26.0562 (apensado ao processo 1026969-37.2019.8.26.0562)","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8407","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1026493-33.2018.8.26.0562 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - M.I.A.B. - A.A. - Ci\u00eancia do MLE - Mandado de\r\nLevantamento Eletr\u00f4nico, sob n\u00ba 20200724125832090004, em favor de RENATO MARTINS DOS SANTOS, conferido e assinado,\r\ndisponibilizado ao Banco do Brasil. - ADV: DARIO BERZIN (OAB 142895\/SP), MOACIR FERREIRA (OAB 121191\/SP), ARTHUR\r\nDE OLIVEIRA FERREIRA (OAB 341746\/SP)","process":"\n1026493-33.2018.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1395","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1029883-74.2019.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Dissolu\u00e7\u00e3o - G.L.S. - M.R.S.S. - Vistos. Expe\u00e7a-se\r\nmandado para que a requerente providencie a retirada dos seus bens, nos termos do Ac\u00f3rd\u00e3o proferido, \u00e0 fl. 244. Int. - ADV:\r\nRACHEL HELENA NICOLELLA BALSEIRO (OAB 147997\/SP)","process":"\n1029883-74.2019.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9560","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1033242-03.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fam\u00edlia - H.L.S.F. - A.L.S. - Ante a apela\u00e7\u00e3o retro,\r\nmanifeste-se a parte contr\u00e1ria em contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es ou fluido o prazo os autos ser\u00e3o\r\nremetidos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para em seguida serem remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. - ADV: CARLOS\r\nEDUARDO DA SILVA TAVARES (OAB 155710\/SP), MARCIA DO NASCIMENTO (OAB 155688\/SP), CLEIDE LOUREDO LOPES\r\n(OAB 246970\/SP), PATRICIA ALVES SANTOS CISTOLO (OAB 308186\/SP)","process":"\n1033242-03.2017.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]