[{"cd":"3806","ra_conteudo":"TREMEMB\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANTONIA MARIA PRADO DE MELO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LIGIA MORGADO CAVALCA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0647\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000852-50.2020.8.26.0634 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - L.H.N.N.S. - G.H.S. - Vistos. Defiro\r\na gratuidade de Justi\u00e7a \u00e0 parte autora. L.H.N.N.S. (9\/12\/2019), menor representado(a) por A.C.N.C., ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o\r\nem face de G.H.S. porque, fruto conceptivo do relacionamento entre sua genitora e o demandado, postula v\u00ea-lo condenado ao\r\npagamento de alimentos. F u n d a m e n t o e d e l i b e r o. Fica fixada a guarda com a genitora, que j\u00e1 a det\u00e9m sob o plano\r\nf\u00e1tico. J\u00e1 me antecipo: I os alimentos fixados definitivamente em montante superior ao arbitrado na forma provis\u00f3ria retroage\r\n\u00e0 data da cita\u00e7\u00e3o. Entretanto, \u00e9 irretroativo se o valor dos alimentos definitivos for inferior ao fixado provisoriamente. II o\r\ntermo a quo dos alimentos provis\u00f3rios \u00e9 o da cita\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o ap\u00f3s o decurso de 30 dias dela, j\u00e1 que os alimentos n\u00e3o t\u00eam fins\r\nressarcit\u00f3rios e, sim, de manuten\u00e7\u00e3o. Seja como for, fixo, desde logo, os alimentos provis\u00f3rios, devidos desde a cita\u00e7\u00e3o: I Em\r\n30% da remunera\u00e7\u00e3o l\u00edquida, em caso de emprego formal, considerada tal aquela correspondente ao montante da remunera\u00e7\u00e3o\r\nbruta, deduzidas da\u00ed apenas a contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria e a reten\u00e7\u00e3o referente ao imposto de renda, quais dever\u00e3o recair no\r\n13\u00ba sal\u00e1rio e nas horas extras habituais, t\u00e3o somente, devendo-se o empregador deduzir o valor a t\u00edtulo de alimentos e recolher\r\nem prol da parte autora. II Em caso de desemprego involunt\u00e1rio ou no exerc\u00edcio de emprego informal, ficam os alimentos fixados\r\nem 30% do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional. Data de vencimento da obriga\u00e7\u00e3o alimentar: no caso do item I, no dia em que o alimentante\r\nfor efetivamente remunerado se se tratar de descontos em folho; no caso do item II, e naqueles casos em que n\u00e3o houver\r\ndesconto em folha, o ser\u00e1 todo dia 10 de cada m\u00eas. Dentro do prazo de 5 dias, dever\u00e1 a parte autora trazer aos autos, ou indicar\r\na p\u00e1gina em que isso se encontra, o nome do banco, a identifica\u00e7\u00e3o da ag\u00eancia e da conta para dep\u00f3sitos. Os dep\u00f3sitos dos\r\nvalores a t\u00edtulo de alimentos dever\u00e3o ocorrer na conta descrita nos autos (p. 4). Diante do exposto, cite-se e intime-se a parte r\u00e9\r\npara contestar, querendo, dentro de 15 dias, consignando-se que, n\u00e3o o fazendo, os fatos alegados pela parte autora presumir-\r\nse-\u00e3o aceitos pela parte r\u00e9 como ocorridos. Caso a parte r\u00e9 n\u00e3o tenha condi\u00e7\u00f5es de constituir advogado, dever\u00e1 dirigir-se \u00e0\r\nOAB local para cadastramento necess\u00e1rio \u00e0 nomea\u00e7\u00e3o de patrono pela assist\u00eancia judici\u00e1ria (Conv\u00eanio DPESP\/OAB). Havendo\r\ncontesta\u00e7\u00e3o, via ato ordinat\u00f3rio, convoque-se a parte para se manifestar, alertando-se de que dever\u00e1 lan\u00e7ar o articulado com\r\na classifica\u00e7\u00e3o correta manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Por racionaliza\u00e7\u00e3o dos atos processuais, havendo litiscons\u00f3rcio\r\npassivo, dever-se-\u00e1 oportunizar a manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o ap\u00f3s o decurso do prazo para todos os demandados, mas,\r\ninavendo contesta\u00e7\u00e3o alguma, os autos dever\u00e3o me subirem conclusos. Anoto que todas as partes dever\u00e3o manter atualizados\r\nseus respectivos endere\u00e7os, f\u00edsico ou eletr\u00f4nico -conforme for, sob pena de serem consideradas intimadas quando do ato de\r\ncomunica\u00e7\u00e3o processual no \u00faltimo endere\u00e7o informado nos autos, atentando-se a z. serventia sobre a alimenta\u00e7\u00e3o correta do\r\nsistema. Tratando-se de processo digital, a sua \u00edntegra poder\u00e1 ser acessada pela internet no site www.tjsp.jus.br, informando o\r\nn\u00famero do processo e a senha anexa. Advirto que sua visualiza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 considerada vista pessoal (Lei n\u00ba 11.419\/2006, art. 9\u00ba, \u00a7\r\n1\u00ba). Consigno que o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, n\u00e3o se aplica aos processos\r\ndigitais, consoante art. 915-A, \u00a7 3\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a do E. Tribunal de Justi\u00e7a do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo. No caso de interesse na audi\u00eancia conciliat\u00f3ria, as partes poder\u00e3o se manifestar neste sentido a qualquer\r\ntempo. Dos Atos da Serventia. Confeccionar of\u00edcio ao empregador do devedor de alimentos, quando houver sido declinado isso\r\npela alimentanda (nome e endere\u00e7o do empregador), e convocar, via ato ordinat\u00f3rio, a parte credora de que o documento j\u00e1 se\r\nencontra pronto, anotando-se que competir\u00e1 a ela pr\u00f3pria, parte credora, a dentro de 5 dias, protocolizar diretamente na sede da\r\nempresa, salvo se esta n\u00e3o se situar neste Munic\u00edpio e nem mesmo no de Taubat\u00e9 ou de Pindamonhangaba, caso em que isso\r\n\r\ncompetir\u00e1 \u00e0 pr\u00f3pria unidade judicial faz\u00ea-lo. O of\u00edcio dever\u00e1 conter necessariamente, para o evitamento de fraude, a seguinte\r\nobserva\u00e7\u00e3o: ?Destaco que a autenticidade deste documento dever\u00e1 ser certificada pelo destinat\u00e1rio junto ao s\u00edtio eletr\u00f4nico do\r\nE. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.? C\u00f3pia desta decis\u00e3o servir\u00e1 de mandado para cita\u00e7\u00e3o. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio\r\nP\u00fablico, tarjando-se os autos. Intimem-se. - ADV: RENATO MARCONDES DA FONSECA RAGASINE (OAB 332312\/SP)","process":"\n1000852-50.2020.8.26.0634","judge":" ANTONIA MARIA PRADO DE MELO\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]