[{"cd":"7831","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CRIMINAL E DA INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE DE ASSIS\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARNALDO LUIZ ZASSO VALDERRAMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANTONIO CELSO SANCHES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004771-50.2018.8.26.0047 - Execu\u00e7\u00e3o de Medidas S\u00f3cio-Educativas - Liberdade assistida - E.S.F. - Vistos.\r\nCiente do v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios complementares a(o) patrono(a) dativo(s), de acordo com a sua atua\u00e7\u00e3o.\r\nComunique-se a entidade de fiscaliza\u00e7\u00e3o da medida(Creas e Nosso Lar), acerca da extin\u00e7\u00e3o da medida, para o encerramento\r\ndo caso. Intime-se pela imprensa oficial. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos. - ADV: MARIANA MELO FIGUEIREDO\r\n(OAB 297343\/SP)","process":"\n0004771-50.2018.8.26.0047","judge":" ARNALDO LUIZ ZASSO VALDERRAMA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11367","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CRIMINAL E DA INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE DE ASSIS\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARNALDO LUIZ ZASSO VALDERRAMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANTONIO CELSO SANCHES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004771-50.2018.8.26.0047 - Execu\u00e7\u00e3o de Medidas S\u00f3cio-Educativas - Liberdade assistida - E.S.F. - Vistos.\r\nCiente do v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios complementares a(o) patrono(a) dativo(s), de acordo com a sua atua\u00e7\u00e3o.\r\nComunique-se a entidade de fiscaliza\u00e7\u00e3o da medida(Creas e Nosso Lar), acerca da extin\u00e7\u00e3o da medida, para o encerramento\r\ndo caso. Intime-se pela imprensa oficial. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos. - ADV: MARIANA MELO FIGUEIREDO\r\n(OAB 297343\/SP)","process":"\n0004771-50.2018.8.26.0047","judge":" ARNALDO LUIZ ZASSO VALDERRAMA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11366","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CRIMINAL E DA INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE DE ASSIS\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARNALDO LUIZ ZASSO VALDERRAMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANTONIO CELSO SANCHES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000912-38.2020.8.26.0047 - Pedido de Medida de Prote\u00e7\u00e3o - Requisi\u00e7\u00e3o de tratamento m\u00e9dico, psicol\u00f3gico ou\r\npsiqui\u00e1trico, em regime hospitalar ou ambulatorial - M.P.E.S.P. - C.E.A. e outro - Vistos. O requerido foi citado pessoalmente\r\nno pres\u00eddio,(fls. 85), e n\u00e3o constituiu defensor para contesta\u00e7\u00e3o. O Minist\u00e9rio P\u00fablico requereu nomea\u00e7\u00e3o de curador. Acolho\r\no requerimento. A situa\u00e7\u00e3o processual admite a nomea\u00e7\u00e3o de ?curador especial?, nos termos do artigo 72, II, primeira parte, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil. Assim, oficie-se a OAB local para a indica\u00e7\u00e3o de advogado para a defesa da demandada, autorizado o\r\nenvio por e-mail eletr\u00f4nico. Ap\u00f3s a indica\u00e7\u00e3o, com a nomea\u00e7\u00e3o do curador(a), intime-se o(a) patrono pela Imprensa Oficial, para\r\na oferta de contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal. Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcio. Intime-se pela Imprensa\r\nOficial, e o \u00f3rg\u00e3o ministerial, pessoalmente. - ADV: NILTON CESAR DE ARAUJO (OAB 135784\/SP)","process":"\n1000912-38.2020.8.26.0047","judge":" ARNALDO LUIZ ZASSO VALDERRAMA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7830","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CRIMINAL E DA INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE DE ASSIS\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARNALDO LUIZ ZASSO VALDERRAMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANTONIO CELSO SANCHES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004656-80.2016.8.26.0047 - Procedimento Comum Inf\u00e2ncia e Juventude - DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS\r\nMAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO - Ang\u00e9lica Flores Simeao - Vistos. Ciente do v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intime-se pela imprensa oficial, o\r\nautor para requerer o que entender de direito. Nada havendo a ser feito nestes autos, arquivem-se os autos observando-se\r\nas NSCGJ. Intime-se pela imprensa oficial - ADV: ROGERIO SILVEIRA LIMA (OAB 185989\/SP), THIAGO MEDEIROS CARON\r\n(OAB 273016\/SP), HILARIO VETORE NETO (OAB 233737\/SP)","process":"\n1004656-80.2016.8.26.0047","judge":" ARNALDO LUIZ ZASSO VALDERRAMA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7829","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CRIMINAL E DA INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE DE ASSIS\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARNALDO LUIZ ZASSO VALDERRAMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANTONIO CELSO SANCHES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009095-03.2017.8.26.0047 - Procedimento Comum Inf\u00e2ncia e Juventude - Ensino Fundamental e M\u00e9dio -\r\nS.R.S.S. - A.S.F. - S.S.I.S. - Vistos. Ciente do v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intime-se pela imprensa oficial, a autora para requerer o que entender\r\nde direito. Nada havendo a ser feito nestes autos, arquivem-se os autos observando-se as NSCGJ. Intime-se pela imprensa\r\noficial. - ADV: RAFAEL FURLAN GON\u00c7ALVES (OAB 389741\/SP), MARCOS ZAMBELLI (OAB 91500\/SP), PRISCILLA DE HELD\r\nMENA BARRETO SILVEIRA (OAB 154087\/SP)","process":"\n1009095-03.2017.8.26.0047","judge":" ARNALDO LUIZ ZASSO VALDERRAMA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]