[{"cd":"9878","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0911\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003835-48.2020.8.26.0302 - Div\u00f3rcio Litigioso - Tutela de Urg\u00eancia - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vistos. Providenciem,\r\nas partes, a juntada aos autos do documento da motocicleta objeto da partilha (Honda CG Fan), bem como do contrato de\r\nfinanciamento do im\u00f3vel financiado junto \u00e0 CEF e respectiva matr\u00edcula. Ainda, dever\u00e3o esclarecer qual ser\u00e1 a forma de\r\natualiza\u00e7\u00e3o da pens\u00e3o aliment\u00edcia devida ao filho menor. Prazo para as provid\u00eancias: dez dias. Ap\u00f3s, vista ao MP e nova\r\nconclus\u00e3o. Intime-se. - ADV: RICARDO CAMPANA CONTADOR (OAB 210964\/SP), RAFAEL CORR\u00caA VIDEIRA (OAB 197905\/\r\nSP)","process":"\n1003835-48.2020.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"9824","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0911\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003835-48.2020.8.26.0302 - Div\u00f3rcio Litigioso - Tutela de Urg\u00eancia - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vistos. Providenciem,\r\nas partes, a juntada aos autos do documento da motocicleta objeto da partilha (Honda CG Fan), bem como do contrato de\r\nfinanciamento do im\u00f3vel financiado junto \u00e0 CEF e respectiva matr\u00edcula. Ainda, dever\u00e3o esclarecer qual ser\u00e1 a forma de\r\natualiza\u00e7\u00e3o da pens\u00e3o aliment\u00edcia devida ao filho menor. Prazo para as provid\u00eancias: dez dias. Ap\u00f3s, vista ao MP e nova\r\nconclus\u00e3o. Intime-se. - ADV: RICARDO CAMPANA CONTADOR (OAB 210964\/SP), RAFAEL CORR\u00caA VIDEIRA (OAB 197905\/\r\nSP)","process":"\n1003835-48.2020.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"779","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0911\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004062-38.2020.8.26.0302 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - F.V.A. - - A.H.D.A. - Vistos. Por primeiro, d\u00ea-se\r\nvista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para manifesta\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, conclusos. Intime-se. - ADV: HIGOR HENRIQUE DE SOUZA\r\n(OAB 345465\/SP)","process":"\n1004062-38.2020.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]