[{"cd":"6493","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JO\u00c3O CARLOS DIAS LOUREN\u00c7O\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001076-65.2020.8.26.0323 (processo principal 1002613-50.2018.8.26.0323) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aux\u00edlio-Reclus\u00e3o (Art. 80) - L.H.R.P. - Vistos. Providencie o exequente, como requerimento retro. Intime-se.\r\n- ADV: EDU ALVES SCARDOVELLI PEREIRA (OAB 187678\/SP)","process":"\n0001076-65.2020.8.26.0323 (processo principal 1002613-50.2018.8.26.0323)","judge":" MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7205","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JO\u00c3O CARLOS DIAS LOUREN\u00c7O\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000787-18.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - A.I.P.B. - Vistos. Ant\u00f4nio Irapuan Pinto\r\nBarbosa, qualificado na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum C\u00edvel em face de Al\u00edcia Ma\u00edse Barbosa Francelino e\r\nMatheus Ara\u00fajo Francelino. Ante o requerimento de fls. 31 e n\u00e3o havendo contesta\u00e7\u00e3o (artigo 485, \u00a7 4\u00ba do CPC), HOMOLOGO\r\nsem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o formulada pelo requerente e o fa\u00e7o com fundamento no artigo 485, VIII, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o havendo interesse recursal, nas modalidades necessidade e utilidade, certifique-se de imediato o\r\ntr\u00e2nsito em julgado desta. Transitada esta decis\u00e3o em Julgado, arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe, certificando-\r\nse acerca do pagamento da taxa judici\u00e1ria, eventuais honor\u00e1rios devidos ao IMESC e demais contribui\u00e7\u00f5es. P.I. - ADV: WAGNER\r\nGOMES SALOM\u00c3O (OAB 301416\/SP)","process":"\n1000787-18.2020.8.26.0323","judge":" MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6468","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JO\u00c3O CARLOS DIAS LOUREN\u00c7O\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001497-38.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Antonio Jos\u00e9 Salom\u00e3o - Vista\r\ndos autos ao autor para manifestar-se em termos de prosseguimento ante a certid\u00e3o retro. - ADV: CAIO CAMARGO NUNES DA\r\nSILVA (OAB 338371\/SP)","process":"\n1001497-38.2020.8.26.0323","judge":" MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6467","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JO\u00c3O CARLOS DIAS LOUREN\u00c7O\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001622-06.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Magali Pereira dos Reis -\r\nVista dos autos ao autor para manifestar-se em termos de prosseguimento ante a certid\u00e3o retro. - ADV: CAMILA LIMA BILLA\r\nVACCARI (OAB 379010\/SP)","process":"\n1001622-06.2020.8.26.0323","judge":" MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7076","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JO\u00c3O CARLOS DIAS LOUREN\u00c7O\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0303\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001913-06.2020.8.26.0323 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela de Urg\u00eancia - P.H.C. - Vista dos autos \u00e0s partes para intim\u00e1-los\r\nsobre a mensagem eletr\u00f4nica juntada aos autos. - ADV: ROBERTO AMARAL DA SILVA (OAB 348135\/SP)","process":"\n1001913-06.2020.8.26.0323","judge":" MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6499","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JO\u00c3O CARLOS DIAS LOUREN\u00c7O\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0303\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001913-06.2020.8.26.0323 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela de Urg\u00eancia - P.H.C. - Vista dos autos \u00e0s partes para intim\u00e1-los\r\nsobre a mensagem eletr\u00f4nica juntada aos autos. - ADV: ROBERTO AMARAL DA SILVA (OAB 348135\/SP)","process":"\n1001913-06.2020.8.26.0323","judge":" MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1313","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JO\u00c3O CARLOS DIAS LOUREN\u00c7O\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002891-80.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Leonardo Janu\u00e1rio Geraldo\r\nReis de Jesus - Vistos. Uma vez que comprovou a parte autora acerca de sua hipossufici\u00eancia (fls.22\/27), de modo que, ao\r\narcar com as custas e despesas processuais, tais valores comprometam o seu sustento e de sua fam\u00edlia, defiro-lhe o benef\u00edcio\r\nda justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de resolu\u00e7\u00e3o contratual proposta por Leonardo Janu\u00e1rio Geraldo Reis de Jesus\r\nem face de F F Cosm\u00e9ticos Ltda, Samuel Fradique de Oliveira, Eefetiva.me Gest\u00e3o de Ativos Financeiros Eireli, F F Gest\u00e3o e\r\nAssessoria Empresarial Eireli, Pedro Fradique de Oliveira, F F Construtora Ltda, Sfo Cosm\u00e9ticos Ltda, Sfo Log\u00edstica Ltda e Sfo\r\nHolding e Participa\u00e7\u00f5es Ltda. Alega a parte autora, em s\u00edntese, que pactuou com a r\u00e9 contrato de sociedade em conta de\r\nparticipa\u00e7\u00e3o, onde figurou como s\u00f3cio participante, efetuando o aporte financeiro no valor de R$ 10.000,00. Estipulou-se o prazo\r\ndo contrato em 24 meses, com pagamento mensal, \u00e0 parte autora, de expressivo percentual sobre a quantia investida, a t\u00edtulo\r\nde ?antecipa\u00e7\u00e3o?, e restitui\u00e7\u00e3o desta ao final. Ocorre que, no m\u00eas de abril de 2020, o representante da s\u00f3cia ostensiva - SFO\r\nHolding e Participa\u00e7\u00f5es LTDA, emitiu comunicado, por meio de suas redes sociais, informando que deixaria de pagar os valores\r\nmensais aos s\u00f3cios e venderia todos seus im\u00f3veis para saldar os d\u00e9bitos. Requereu, em sede de tutela de urg\u00eancia,o arresto\r\ndos im\u00f3veis pertencentes aos demandados. Decido. Depreende-se dos documentos de fls. 29\/59 que a parte autora celebrou\r\ncom a r\u00e9 SFO HOLDING E PARTICIPA\u00c7\u00c3O LTDA instrumento contratual de sociedade em conta de participa\u00e7\u00e3o, para a\r\nconstitui\u00e7\u00e3o de sociedade civil, figurando como s\u00f3cia ostensiva a r\u00e9, com investimento, pela parte demandante, de R$ 10.000,00.\r\nInicialmente, cumpre anotar que a sociedade em conta de participa\u00e7\u00e3o envolve contrato associativo de investimento entre\r\ns\u00f3cios, pelo qual, de um lado, h\u00e1 o s\u00f3cio ostensivo, encarregado de gerir, empreender e administrar, em nome individual e sob\r\nsua pr\u00f3pria e exclusiva responsabilidade e, de outro, o s\u00f3cio participante (oculto), que se limita a aportar recursos para a\r\nsociedade, com direito de participar sobre os resultados (art. 991, C\u00f3digo Civil). Esta modalidade decorre de simples contrato\r\nsocial entre os s\u00f3cios (participante e ostensivo), n\u00e3o havendo, portanto, que se falar em personalidade jur\u00eddica da sociedade\r\n(art. 993 do C\u00f3digo Civil). Por conseguinte, o artigo 996 do C\u00f3digo Civil disp\u00f5e que: ?Aplica-se \u00e0 sociedade em conta de\r\nparticipa\u00e7\u00e3o, subsidiariamente e no que com ela for compat\u00edvel, o disposto para a sociedade simples, e a sua liquida\u00e7\u00e3o rege-se\r\npelas normas relativas \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de contas, na forma da lei processual. Par\u00e1grafo \u00fanico. Havendo mais de um s\u00f3cio ostensivo,\r\n\r\nas respectivas contas ser\u00e3o prestadas e julgadas no mesmo processo?. Nesse passo, n\u00e3o tendo personalidade jur\u00eddica, a\r\nliquida\u00e7\u00e3o da sociedade em conta de participa\u00e7\u00e3o n\u00e3o segue a normativa da a\u00e7\u00e3o de dissolu\u00e7\u00e3o de sociedade (parcial ou total)\r\n(arts. 599\/609, CPC), mas sim o rito da a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas. Todavia, no presente caso, as pretens\u00f5es da parte autora\r\nse consubstanciam na rescis\u00e3o do contrato de constitui\u00e7\u00e3o de sociedade em conta de participa\u00e7\u00e3o, o qual sequer possuiria\r\ncaracter\u00edsticas de contrato societ\u00e1rio, diante do descumprimento da parte requerida. Logo, n\u00e3o se trata de hip\u00f3tese de liquida\u00e7\u00e3o\r\nde sociedade ou mesmo de presta\u00e7\u00e3o de contas, mas sim, resolu\u00e7\u00e3o contratual e repara\u00e7\u00e3o de danos por suposto esquema\r\nfraudulento. No que tange \u00e0 tutela de urg\u00eancia, esta deve ser DEFERIDA, eis que presentes os requisitos autorizadores para\r\nsua concess\u00e3o. Para deferimento de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia faz-se necess\u00e1ria a concorr\u00eancia dos requisitos da\r\nprobabilidade do direito e o perigo de dano, ou, alternativamente, o risco ao resultado \u00fatil do processo (art. 300 CPC). Com\r\nefeito, a probabilidade do direito restou evidenciada pelos documentos de fls. 29\/59, os quais demonstram que a parte\r\nrequerente, de fato, celebrou contrato com a demandada SFO HOLDING E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA., pagando a quantia\r\napontada na inicial, no qual pactuou o retorno de todo investimento acordado. A justificativa publicada pelo s\u00f3cio majorit\u00e1rio, em\r\nrede social, referente \u00e0 pandemia pelo novo coronav\u00edrus, apesar de ser vi\u00e1vel no que tange \u00e0 atividade comercial de varejo,\r\nsupostamente exercida por uma das sociedades, diretamente afetada pelas medidas sanit\u00e1rias adotadas pelo governo estadual,\r\nn\u00e3o se revela suficientemente apta a justificar a dr\u00e1stica suspens\u00e3o de pagamentos, em sua integralidade. Isto por que, segundo\r\nos an\u00fancios divulgados, destinados a interessados em investir, as atividades envolviam constru\u00e7\u00e3o civil e investimento em\r\nfranquias, as quais, em tese, n\u00e3o teriam sido paralisadas. A conduta do s\u00f3cio revela, no m\u00ednimo, precariedade na gest\u00e3o dos\r\nvalores investidos, bem como desorganiza\u00e7\u00e3o financeira. Por sua vez, ante a declara\u00e7\u00e3o da parte requerida, informando que\r\nhaver\u00e1 a suspens\u00e3o dos pagamentos, a interrup\u00e7\u00e3o de suas atividades, bem como a venda dos bens que integram os\r\ninvestimentos, o perigo de dano \u00e9 not\u00f3rio, eis que, com a dissipa\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio, n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel assegurar o retorno da\r\nquantia investida. Ademais, as reportagens em canais de comunica\u00e7\u00e3o e o ajuizamento de outros processos judiciais em face da\r\nrequerida e sobre o mesmo contexto f\u00e1tico, corroboram com as alega\u00e7\u00f5es da inicial, acerca da suposta dilapida\u00e7\u00e3o patrimonial\r\ndo s\u00f3cio ostensivo. Est\u00e3o sendo ajuizadas, diariamente, dezenas de demandas nesta Comarca, relativas aos fatos narrados na\r\ninicial, por investidores que n\u00e3o tiveram os valores desembolsados ressarcidos e deixaram de receber os prometidos lucros\r\nmensais. N\u00e3o h\u00e1 o perigo da irreversibilidade do provimento antecipado, uma vez que a medida apenas visa ao bloqueio\r\ntempor\u00e1rio das movimenta\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias da r\u00e9. Impende esclarecer que, diante das in\u00fameras a\u00e7\u00f5es em face dos demandados\r\ne, por conseguinte, o alto n\u00famero de pedidos de arresto dos im\u00f3veis, este ju\u00edzo tem deferido a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de\r\naverba\u00e7\u00e3o, de modo que a pr\u00f3pria parte se incumbe de imprimir e levar o mandado ao Servi\u00e7o de Registro de Im\u00f3veis Diante do\r\nexposto, CONCEDO A TUTELA DE URG\u00caNCIA, a fim de determinar o arresto dos im\u00f3veis da matr\u00edcula 224; 2.420; 3.110; 6.857;\r\n8.565; 9.065; 10.167; 10.191; 11.309; 11.542; 13.773; 15.798; 16.691; 20.313; 20.487; 23.325; 27.631 29.985; 32.992; 37.089,\r\n38.060 e 38.399. Defiro, ainda, o arresto sobre o im\u00f3vel de matricula n\u00ba 214.034 junto ao 9\u00ba Of\u00edcio de Registro de Im\u00f3veis da\r\nCapital do Rio de Janeiro RJ. Nos termos do artigo 845, par\u00e1grafo 1\u00ba do CPC, servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, em conjunto com a\r\nmatricula do im\u00f3vel, como termo de arresto, independentemente de outra formalidade. Servira a presente decis\u00e3o como\r\nmandado de averba\u00e7\u00e3o junto ao Servi\u00e7o de Registro de Im\u00f3veis. Em prest\u00edgio ao princ\u00edpio da celeridade processual, dever\u00e1 o\r\npatrono da parte interessada providenciar a impress\u00e3o desta decis\u00e3o diretamente no s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de\r\nS\u00e3o Paulo para seu cumprimento, dispensada a impress\u00e3o pela serventia. Deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, neste\r\nmomento, tendo em vista a pandemia do novo coronav\u00edrus (COVID-19), em observ\u00e2ncia ao par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 2\u00ba do\r\nProvimento CSM n\u00ba 2.554\/2020, em adapta\u00e7\u00e3o ao Provimento CSM 2.549\/2020 e 2545\/2020, o qual prorrogou o sistema remoto\r\nde trabalho em Primeiro Grau, enquanto subsistir a situa\u00e7\u00e3o excepcional que levou a sua edi\u00e7\u00e3o. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9\r\npara contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade\r\nda mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital,\r\nque cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras\r\nfundamentais dos artigos 4\u00b0 e 6\u00b0 do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Cumprida a\r\nliminar, retire-se a tarja de urg\u00eancia. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado e of\u00edcio. Cumpra-se na forma\r\ne sob as penas da Lei. Int. - ADV: VINICIUS LUIZ DE TOLEDO MENDES (OAB 378926\/SP), JAIRO COTRIM GON\u00c7ALVES (OAB\r\n379147\/SP)","process":"\n1002891-80.2020.8.26.0323","judge":" MARIA ISABELLA CARVALHAL ESPOSITO BRAGA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]