[{"cd":"7106","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000420-91.2018.8.26.0319 (processo principal 1003908-08.2016.8.26.0319) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Tome Equipamentos e Transportes Ltda - Len\u00e7\u00f3is Equipamentos Rodovi\u00e1rios\r\nLtda - Advogado da parte exequente, no prazo de 05 (cinco) dias, manifeste-se acerca das notas fiscais apresentadas, fls.\r\n605\/617. - ADV: MARCELO DE ALMEIDA TEIXEIRA (OAB 115125\/SP), M\u00c1RCIO JOS\u00c9 DE OLIVEIRA PERANTONI (OAB\r\n164774\/SP), STEPHANIE ROMAN DELICATO (OAB 350904\/SP)","process":"\n0000420-91.2018.8.26.0319 (processo principal 1003908-08.2016.8.26.0319)","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6637","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000544-06.2020.8.26.0319 (processo principal 1003841-72.2018.8.26.0319) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nDecis\u00e3o - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo e outro - MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS\r\nPAULISTA - Vistos. Fls. 75. Manifeste-se a exequente, no prazo de 05 (cinco) dias, em termos de prosseguimento. Int. - ADV:\r\nRODRIGO F\u00c1VARO (OAB 224489\/SP), RAFAEL AUGUSTO BARBOSA DE SOUZA (OAB 240177\/SP), JORGE ALEXANDRE\r\nLANGONA (OAB 249180\/SP), MARINA CACCIOLARI CONTENTE LE\u00c3O (OAB 315969\/SP), SILVIO PACCOLA JUNIOR (OAB\r\n206493\/SP), WASHINGTON LUIZ JANIS JUNIOR (OAB 228263\/SP)","process":"\n0000544-06.2020.8.26.0319 (processo principal 1003841-72.2018.8.26.0319)","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6635","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000577-93.2020.8.26.0319\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - RPV - Paulo\r\nAfonso de Marno Leite - PREFEITURA MUNICIPAL DE AREI\u00d3POLIS - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o\r\nanteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente\r\n\u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto\r\n1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Int. - ADV: PAULO AFONSO DE\r\nMARNO LEITE (OAB 36246\/SP)","process":"\n0000577-93.2020.8.26.0319\/01","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6183","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000577-93.2020.8.26.0319\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - RPV - Unimed\r\nde Len\u00e7\u00f3is Paulista Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - PREFEITURA MUNICIPAL DE AREI\u00d3POLIS - Vistos. Os dados da\r\nrequisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV\r\nser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos\r\ntermos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais.\r\nInt. - ADV: PAULO AFONSO DE MARNO LEITE (OAB 36246\/SP)","process":"\n0000577-93.2020.8.26.0319\/02","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6634","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000577-93.2020.8.26.0319\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - RPV - Unimed\r\nde Len\u00e7\u00f3is Paulista Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - PREFEITURA MUNICIPAL DE AREI\u00d3POLIS - Vistos. Os dados da\r\nrequisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV\r\nser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos\r\ntermos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais.\r\nInt. - ADV: PAULO AFONSO DE MARNO LEITE (OAB 36246\/SP)","process":"\n0000577-93.2020.8.26.0319\/02","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5896","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000577-93.2020.8.26.0319\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - RPV - Unimed\r\nde Len\u00e7\u00f3is Paulista Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - PREFEITURA MUNICIPAL DE AREI\u00d3POLIS - Vistos. Os dados da\r\nrequisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV\r\nser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos\r\ntermos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais.\r\nInt. - ADV: PAULO AFONSO DE MARNO LEITE (OAB 36246\/SP)","process":"\n0000577-93.2020.8.26.0319\/02","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6109","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000877-89.2019.8.26.0319\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - FAZENDA\r\nDO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Fls. 50. O incidente de cumprimento de senten\u00e7a j\u00e1 foi extinto pelo pagamento do\r\nrequisit\u00f3rio. Proceda-se \u00e0 extin\u00e7\u00e3o do presente incidente de requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor, nos termos do comunicado CG\r\n1299\/2017 (DJe - Caderno Administrativo, 31.05.2017, paginas 19\/20). Intime-se. - ADV: WASHINGTON LUIZ JANIS JUNIOR\r\n(OAB 228263\/SP)","process":"\n0000877-89.2019.8.26.0319\/02","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6633","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001053-34.2020.8.26.0319 (processo principal 1002828-04.2019.8.26.0319) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nHonor\u00e1rios Advocat\u00edcios - Alessandro Giacometti Rodrigues - Anderson Cesar Rodrigues - Vistos. Fls. 82\/83. Homologo, para\r\nque produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a transa\u00e7\u00e3o celebrada e declaro suspensa a execu\u00e7\u00e3o, pelo prazo do cumprimento\r\n(CPC, art. 922), ficando mantida eventual penhora realizada. Aguarde-se pelo prazo requerido, findo o qual dever\u00e1 comunicar\r\no cumprimento do acordo (CPC, art. 922, par\u00e1grafo \u00fanico), no sil\u00eancio, o feito ser\u00e1 extinto pelo cumprimento nos termos do\r\nartigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo cumprido o acordo, a execu\u00e7\u00e3o prosseguir\u00e1 da fase onde foi\r\nsuspensa, devendo o exequente apresentar o c\u00e1lculo do d\u00e9bito remanescente e requerer o que entender pertinente. Int.. -\r\nADV: GIOVANA APARECIDA FERNANDES GIORGETTI (OAB 324583\/SP), CESAR DO AMARAL (OAB 99580\/SP), LEXANDRO\r\nPAULO GODINHO BRIGIDO (OAB 114609\/SP), ALESSANDRO GIACOMETTI RODRIGUES (OAB 194807\/SP)","process":"\n0001053-34.2020.8.26.0319 (processo principal 1002828-04.2019.8.26.0319)","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5807","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001189-31.2020.8.26.0319 (processo principal 1003624-63.2017.8.26.0319) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nFornecimento de Medicamentos - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Preenchidos os requisitos do art. 534\r\ndo CPC, recebo o pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Intime-se a Fazenda P\u00fablica na pessoa do seu representante judicial\r\npara que apresente impugna\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias como incidente a estes pr\u00f3prios autos. Observe-se, para fins\r\nde comunica\u00e7\u00e3o processual, o que disp\u00f5e o Comunicado n\u00ba 262\/2015 do TJSP (DJE. 25 de fevereiro de 2015). Int. - ADV:\r\nRODRIGO PIERONI FERNANDES (OAB 143781\/SP), FERNANDA CAMILA MARTINEZ DELGADO (OAB 253627\/SP), ANA\r\nHELENA RUDGE DE PAULA GUIMARAES (OAB 105211\/SP)","process":"\n0001189-31.2020.8.26.0319 (processo principal 1003624-63.2017.8.26.0319)","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"730","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001190-16.2020.8.26.0319 (processo principal 1018594-65.2019.8.26.0071) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nHonor\u00e1rios Advocat\u00edcios - Marcel Augusto Farha Cabete - Banco Agibank S\/A - Vistos. Fls. 01 e segs. Na forma do artigo 513 \u00a7\r\n2.\u00ba, intime-se o executado para que, no prazo de quinze (15) dias \u00fateis, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e\r\natualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver (Valor apontado pelo credor: R$ 2.056,11 [dois mil, cinquenta e seis reais\r\ne onze centavos], na data de 07\/2020). Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o\r\npagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de quinze (15) dias \u00fateis para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o,\r\napresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito\r\nser\u00e1 acrescido de multa de 10% (dez por cento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento). Ademais,\r\nn\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de quinze (15) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1\r\na parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar\r\no pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2.\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser\r\nefetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das\r\nrespectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517\r\ndo CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a7 3.\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. (ATO ORDINAT\u00d3RIO:\r\nAdvogado do executado Banco Agibank S\/A, no prazo de 15 (quinze) dias, pagar o valor indicado no demonstrativo discriminado\r\ne atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver (Valor apontado pelo credor: R$ 2.056,11 [dois mil, cinquenta e seis\r\nreais e onze centavos], na data de 07\/2020), sob pena de multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito, honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%\r\ne, a requerimento do credor, expedi\u00e7\u00e3o de mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o (artigo 523 e par\u00e1grafos, do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil). Transcorrido o per\u00edodo acima indicado sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para\r\nque o executado, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o). - ADV:\r\nMARCEL AUGUSTO FARHA CABETE (OAB 122983\/SP), WILSON SALES BELCHIOR (OAB 373659\/SP)","process":"\n0001190-16.2020.8.26.0319 (processo principal 1018594-65.2019.8.26.0071)","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"556","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001190-16.2020.8.26.0319 (processo principal 1018594-65.2019.8.26.0071) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nHonor\u00e1rios Advocat\u00edcios - Marcel Augusto Farha Cabete - Banco Agibank S\/A - Vistos. Fls. 01 e segs. Na forma do artigo 513 \u00a7\r\n2.\u00ba, intime-se o executado para que, no prazo de quinze (15) dias \u00fateis, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e\r\natualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver (Valor apontado pelo credor: R$ 2.056,11 [dois mil, cinquenta e seis reais\r\ne onze centavos], na data de 07\/2020). Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o\r\npagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de quinze (15) dias \u00fateis para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o,\r\napresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito\r\nser\u00e1 acrescido de multa de 10% (dez por cento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento). Ademais,\r\nn\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de quinze (15) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1\r\na parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar\r\no pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2.\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser\r\nefetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das\r\nrespectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517\r\ndo CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a7 3.\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. (ATO ORDINAT\u00d3RIO:\r\nAdvogado do executado Banco Agibank S\/A, no prazo de 15 (quinze) dias, pagar o valor indicado no demonstrativo discriminado\r\ne atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver (Valor apontado pelo credor: R$ 2.056,11 [dois mil, cinquenta e seis\r\nreais e onze centavos], na data de 07\/2020), sob pena de multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito, honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%\r\ne, a requerimento do credor, expedi\u00e7\u00e3o de mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o (artigo 523 e par\u00e1grafos, do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil). Transcorrido o per\u00edodo acima indicado sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para\r\nque o executado, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o). - ADV:\r\nMARCEL AUGUSTO FARHA CABETE (OAB 122983\/SP), WILSON SALES BELCHIOR (OAB 373659\/SP)","process":"\n0001190-16.2020.8.26.0319 (processo principal 1018594-65.2019.8.26.0071)","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2548","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001190-16.2020.8.26.0319 (processo principal 1018594-65.2019.8.26.0071) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nHonor\u00e1rios Advocat\u00edcios - Marcel Augusto Farha Cabete - Banco Agibank S\/A - Vistos. Fls. 01 e segs. Na forma do artigo 513 \u00a7\r\n2.\u00ba, intime-se o executado para que, no prazo de quinze (15) dias \u00fateis, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e\r\natualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver (Valor apontado pelo credor: R$ 2.056,11 [dois mil, cinquenta e seis reais\r\ne onze centavos], na data de 07\/2020). Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o\r\npagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de quinze (15) dias \u00fateis para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o,\r\napresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito\r\nser\u00e1 acrescido de multa de 10% (dez por cento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento). Ademais,\r\nn\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de quinze (15) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1\r\na parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar\r\no pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2.\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser\r\nefetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das\r\nrespectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517\r\ndo CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a7 3.\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. (ATO ORDINAT\u00d3RIO:\r\nAdvogado do executado Banco Agibank S\/A, no prazo de 15 (quinze) dias, pagar o valor indicado no demonstrativo discriminado\r\ne atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver (Valor apontado pelo credor: R$ 2.056,11 [dois mil, cinquenta e seis\r\nreais e onze centavos], na data de 07\/2020), sob pena de multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito, honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%\r\ne, a requerimento do credor, expedi\u00e7\u00e3o de mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o (artigo 523 e par\u00e1grafos, do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil). Transcorrido o per\u00edodo acima indicado sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para\r\nque o executado, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o). - ADV:\r\nMARCEL AUGUSTO FARHA CABETE (OAB 122983\/SP), WILSON SALES BELCHIOR (OAB 373659\/SP)","process":"\n0001190-16.2020.8.26.0319 (processo principal 1018594-65.2019.8.26.0071)","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"796","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001195-38.2020.8.26.0319 (processo principal 1000954-47.2020.8.26.0319) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Regional Telhas Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Produtos Sider\u00fargicos Ltda. - Jose Rodolfo\r\nBerto Me - Vistos. Fls. 01 e segs. Na forma do artigo 513 \u00a7 2.\u00ba, intime-se o executado para que, no prazo de quinze (15) dias\r\n\u00fateis, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver (Valor\r\napontado pelo credor: R$ 10.680,40 [dez mil, seiscentos e oitenta reais e quarenta centavos], na data de 07\/2020). Fica a parte\r\nexecutada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de quinze\r\n(15) dias \u00fateis para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.\r\nN\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de 10% (dez por cento)\r\ne, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento). Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de\r\nquinze (15) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto\r\naos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2.\u00ba,\r\ninc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da\r\ndecis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer\r\ndiretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art.\r\n782, \u00a7 3.\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: DANIEL RODRIGUES LEATI (OAB 439632\/SP), RODOLFO DE JESUS\r\n\r\nFERMINO (OAB 106251\/SP)","process":"\n0001195-38.2020.8.26.0319 (processo principal 1000954-47.2020.8.26.0319)","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6636","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001208-37.2020.8.26.0319 (processo principal 1000552-34.2018.8.26.0319) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Preenchidos os requisitos do\r\nart. 534 do CPC, recebo o pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Intime-se a Fazenda P\u00fablica na pessoa do seu representante\r\njudicial para que apresente impugna\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias como incidente a estes pr\u00f3prios autos. Observe-se, para\r\nfins de comunica\u00e7\u00e3o processual, o que disp\u00f5e o Comunicado n\u00ba 262\/2015 do TJSP (DJE. 25 de fevereiro de 2015). Int. - ADV:\r\nMYLLER HENRIQUE VALVASSORI (OAB 321150\/SP), ANA HELENA RUDGE DE PAULA GUIMARAES (OAB 105211\/SP)","process":"\n0001208-37.2020.8.26.0319 (processo principal 1000552-34.2018.8.26.0319)","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7033","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001732-68.2019.8.26.0319\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - CBPM\r\n- CAIXA BENEFICENTE DA POL\u00cdCIA MILITAR - Fls. 73. Trata-se de peti\u00e7\u00e3o do exequente reiterando pedido de sequestro de\r\nvalores da conta banc\u00e1ria do executado. Pelas raz\u00f5es j\u00e1 lan\u00e7adas na decis\u00e3o (fls. 48\/49) determino que diligencie-se junto ao\r\nsistema Bacenjud o bloqueio de ativos financeiros a t\u00edtulo de sequestro da Caixa Beneficente da Pol\u00edcia Militar - CBPM. - ADV:\r\nJOICE VANESSA DOS SANTOS (OAB 338189\/SP), LUIZ ARNALDO SEABRA SALOMAO (OAB 76643\/SP)","process":"\n0001732-68.2019.8.26.0319\/01","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5284","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000077-15.2017.8.26.0319 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Esp\u00e9cies de Contratos - Banco Bradesco S\/A -\r\nMonte Andino Industria e Locacao Ltda Epp - - Neuza Pereira da Silva - - Maria da Concei\u00e7\u00e3o - Lance Aliena\u00e7\u00f5es Eletr\u00f4nicas\r\nLtda. - Advogado da parte autora, no prazo de 05 (cinco) dias, manifeste-se acerca da peti\u00e7\u00e3o de fls. 327\/332. - ADV: MARCELO\r\nAUGUSTO DE SOUZA GARMS (OAB 212791\/SP), CARLOS ROBERTO PAULINO (OAB 76985\/SP), CAMILA DE BARROS\r\nGIGLIOTTI E GIGLIOTI (OAB 282040\/SP), MARIO GUSTAVO ROTHER BERTOTTI (OAB 291336\/SP), ADRIANO PIOVEZAN\r\nFONTE (OAB 306683\/SP), LELIS DEVIDES JUNIOR (OAB 140799\/SP), RODRIGO LOPES GARMS (OAB 159092\/SP), ANTONIO\r\nPAULO GRASSI TREMENTOCIO (OAB 147169\/SP)","process":"\n1000077-15.2017.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6961","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000100-53.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o - Joaquim Inacio\r\nRodrigues Neto - Caixa Seguradora S\/A - Manifestem-se as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, acerca da of\u00edcio oriundo do\r\nCDHU, fls. 409\/412. - ADV: ANDR\u00c9 LUIZ DO REGO MONTEIRO TAVARES PEREIRA (OAB 344647\/SP), VIVIAN VIVEIROS\r\nNOGUEIRA (OAB 253500\/SP)","process":"\n1000100-53.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5283","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000160-65.2016.8.26.0319 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Esp\u00e9cies de Contratos - Banco Bradesco S\/A -\r\nL.P. Consult - Eireli - - F\u00e1bio Bernardes Boso - Jos\u00e9 Erivaldo da Silva - Fls. 498 e segs. Ante a decis\u00e3o proferida no agravo,\r\napresente o representante legal da empresa e deposit\u00e1rio o plano de administra\u00e7\u00e3o, comprovando nos autos providenciando o\r\ndep\u00f3sito do percentual de 10% (dez por cento) penhorado. - ADV: ARIOVALDO DE PAULA CAMPOS NETO (OAB 92169\/SP),\r\nRODRIGO LOPES GARMS (OAB 159092\/SP), MARCELO AUGUSTO DE SOUZA GARMS (OAB 212791\/SP), GISELLE MARA\r\nFERRARI (OAB 208102\/SP)","process":"\n1000160-65.2016.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6632","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000531-29.2016.8.26.0319 - Cumprimento de senten\u00e7a - Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos Econ\u00f4micos - Jos\u00e9\r\nMartins Damasceno - B. - Vistos. Fls. 253 e segs. Defiro. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1 judicial para levantamento dos valores depositados\r\njudicialmente nestes autos (fls. 66). Referido alvar\u00e1 dever\u00e1 ser expedido com observ\u00e2ncia das determina\u00e7\u00f5es contidas no\r\nComunicado CG 257\/2020. Ap\u00f3s, manifeste-se sobre a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito. No sil\u00eancio, conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int. - ADV:\r\nSERVIO TULIO DE BARCELOS (OAB 295139\/SP), JOSE ARNALDO JANSSEN NOGUEIRA (OAB 353135\/SP), LISANDRA DE\r\nOLIVEIRA (OAB 386681\/SP)","process":"\n1000531-29.2016.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6074","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000541-34.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria - Gp Sp Com\u00e9rcio de Pe\u00e7as\r\ne Acess\u00f3rios para Ve\u00edculos Ltda - Camargo Martins Comercio de Pneus Ltda Me - Vistos. GP SP COM\u00c9RCIO DE PE\u00c7AS E\r\nACESS\u00d3RIOS PARA VE\u00cdCULOS LTDA, devidamente qualificada nos autos do processo em ep\u00edgrafe, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o\r\npelo procedimento comum em face de CAMARGO MARTINS COM\u00c9RCIO DE PNEUS LTDA - ME, ao argumento de que \u00e9\r\ncredora da parte r\u00e9, da quantia de R$ 38.528,18 referente \u00e0s somas de duplicatas inadimplidas, tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o de\r\ntransa\u00e7\u00e3o comercial entre as partes. Informou que a parte r\u00e9 foi devidamente intimada pelo cart\u00f3rio de protesto para efetuar o\r\npagamento das duplicatas, e que conseguiram chegar a um acordo, tendo o valor sido repactuado, entretanto a parte r\u00e9 n\u00e3o\r\ncumpriu com suas obriga\u00e7\u00f5es e continuou inadimplente. Requereu, assim, que a parte r\u00e9 lhe pagasse a quantia devida, com a\r\nrespectiva atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e acrescido de juros de mora; bem como a condena\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 ao pagamento de custas\r\nprocessuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios no valor de 20% sob o valor da condena\u00e7\u00e3o, e sua inclus\u00e3o no cadastro de inadimplentes,\r\ncaso n\u00e3o haja a quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. A peti\u00e7\u00e3o inicial, de fls. 01\/05, foi instru\u00edda com os documentos de fls. 06\/155. Em decis\u00e3o\r\nde fl. 156, foi determinado \u00e0 parte autora a efetua\u00e7\u00e3o do pagamento das custas iniciais, tendo o pagamento sido efetuado \u00e0s fls.\r\n160\/161. Embora citada (fl. 182), a parte r\u00e9 deixou transcorrer in albis o prazo para apresentar contesta\u00e7\u00e3o (fls. 183). A parte\r\nautora, \u00e0 fl. 187, requereu o julgamento antecipado da lide, ratificando os termos da inicial. Ap\u00f3s, os autos vieram conclusos. \u00c9\r\nO RELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. Tendo em vista que a parte r\u00e9 foi citada e n\u00e3o apresentou resposta, decreto a sua\r\nrevelia, incidindo-lhe a pena do art. 344 do CPC. Dessa forma, o feito comporta julgamento no estado em que se encontra, nos\r\ntermos art. 355, II, do CPC, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas sen\u00e3o as carreadas aos autos, e, inexistentes\r\npreliminares ou nulidades a serem sanadas, passo diretamente ao m\u00e9rito. A demanda \u00e9 procedente. Isso porque, com a revelia,\r\npresume-se a validade da transa\u00e7\u00e3o comercial havida entre as partes, consubstanciada nas notas fiscais de fls. 13\/22, das quais\r\nconsta a parte autora como vendedora dos produtos l\u00e1 descritos \u00e0 parte r\u00e9. Ademais, o n\u00e3o pagamento restou comprovado pela\r\nemiss\u00e3o de duplicatas e pelos protestos por falta de pagamento realizados (fl. 115\/150). Houve acordo entre as partes para\r\npagamento parcelado do d\u00e9bito, entretanto a parte r\u00e9 n\u00e3o adimpliu as parcelas, de modo que ainda deve R$ 38.528,18, valor\r\neste corrigido monetariamente e acrescidos de juros morat\u00f3rios legais, desde a data do vencimento dos boletos (fls. 63\/114),\r\nconforme planilha de c\u00e1lculos de fl. 151, sendo o valor pleiteado consent\u00e2neo com os valores das mercadorias vendidas. Assim,\r\na proced\u00eancia da demanda se imp\u00f5e. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por GP SP COM\u00c9RCIO DE\r\nPE\u00c7AS E ACESS\u00d3RIOS PARA VE\u00cdCULOS LTDA em face de CAMARGO MARTINS COM\u00c9RCIO DE PNEUS LTDA - ME para\r\ncondenar a parte r\u00e9 a pagar-lhe a quantia de R$ 38.528,18 (trinta e oito mil, quinhentos e vinte e oito reais e dezoito centavos),\r\natualizada at\u00e9 janeiro de 2020 conforme c\u00e1lculo de fls. 151, decidindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art.\r\n487, I, do CPC. Sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o incidir\u00e3o corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices previstos na Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP\r\ne juros de mora de 1% ao m\u00eas, vedada a incid\u00eancia de juros sobre juros. Condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas e demais\r\ndespesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Transitada em julgado,\r\narquivem-se os autos. P.R.I.C. - ADV: MARCOS WENGERKIEWICZ (OAB 341696\/SP), MARCOS WENGERKIEWICZ (OAB\r\n24555\/PR)","process":"\n1000541-34.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5884","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000541-34.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria - Gp Sp Com\u00e9rcio de Pe\u00e7as\r\ne Acess\u00f3rios para Ve\u00edculos Ltda - Camargo Martins Comercio de Pneus Ltda Me - Vistos. GP SP COM\u00c9RCIO DE PE\u00c7AS E\r\nACESS\u00d3RIOS PARA VE\u00cdCULOS LTDA, devidamente qualificada nos autos do processo em ep\u00edgrafe, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o\r\npelo procedimento comum em face de CAMARGO MARTINS COM\u00c9RCIO DE PNEUS LTDA - ME, ao argumento de que \u00e9\r\ncredora da parte r\u00e9, da quantia de R$ 38.528,18 referente \u00e0s somas de duplicatas inadimplidas, tendo em vista a realiza\u00e7\u00e3o de\r\ntransa\u00e7\u00e3o comercial entre as partes. Informou que a parte r\u00e9 foi devidamente intimada pelo cart\u00f3rio de protesto para efetuar o\r\npagamento das duplicatas, e que conseguiram chegar a um acordo, tendo o valor sido repactuado, entretanto a parte r\u00e9 n\u00e3o\r\ncumpriu com suas obriga\u00e7\u00f5es e continuou inadimplente. Requereu, assim, que a parte r\u00e9 lhe pagasse a quantia devida, com a\r\nrespectiva atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e acrescido de juros de mora; bem como a condena\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 ao pagamento de custas\r\nprocessuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios no valor de 20% sob o valor da condena\u00e7\u00e3o, e sua inclus\u00e3o no cadastro de inadimplentes,\r\ncaso n\u00e3o haja a quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. A peti\u00e7\u00e3o inicial, de fls. 01\/05, foi instru\u00edda com os documentos de fls. 06\/155. Em decis\u00e3o\r\nde fl. 156, foi determinado \u00e0 parte autora a efetua\u00e7\u00e3o do pagamento das custas iniciais, tendo o pagamento sido efetuado \u00e0s fls.\r\n160\/161. Embora citada (fl. 182), a parte r\u00e9 deixou transcorrer in albis o prazo para apresentar contesta\u00e7\u00e3o (fls. 183). A parte\r\nautora, \u00e0 fl. 187, requereu o julgamento antecipado da lide, ratificando os termos da inicial. Ap\u00f3s, os autos vieram conclusos. \u00c9\r\nO RELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. Tendo em vista que a parte r\u00e9 foi citada e n\u00e3o apresentou resposta, decreto a sua\r\nrevelia, incidindo-lhe a pena do art. 344 do CPC. Dessa forma, o feito comporta julgamento no estado em que se encontra, nos\r\ntermos art. 355, II, do CPC, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas sen\u00e3o as carreadas aos autos, e, inexistentes\r\npreliminares ou nulidades a serem sanadas, passo diretamente ao m\u00e9rito. A demanda \u00e9 procedente. Isso porque, com a revelia,\r\npresume-se a validade da transa\u00e7\u00e3o comercial havida entre as partes, consubstanciada nas notas fiscais de fls. 13\/22, das quais\r\nconsta a parte autora como vendedora dos produtos l\u00e1 descritos \u00e0 parte r\u00e9. Ademais, o n\u00e3o pagamento restou comprovado pela\r\nemiss\u00e3o de duplicatas e pelos protestos por falta de pagamento realizados (fl. 115\/150). Houve acordo entre as partes para\r\npagamento parcelado do d\u00e9bito, entretanto a parte r\u00e9 n\u00e3o adimpliu as parcelas, de modo que ainda deve R$ 38.528,18, valor\r\neste corrigido monetariamente e acrescidos de juros morat\u00f3rios legais, desde a data do vencimento dos boletos (fls. 63\/114),\r\nconforme planilha de c\u00e1lculos de fl. 151, sendo o valor pleiteado consent\u00e2neo com os valores das mercadorias vendidas. Assim,\r\na proced\u00eancia da demanda se imp\u00f5e. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por GP SP COM\u00c9RCIO DE\r\nPE\u00c7AS E ACESS\u00d3RIOS PARA VE\u00cdCULOS LTDA em face de CAMARGO MARTINS COM\u00c9RCIO DE PNEUS LTDA - ME para\r\ncondenar a parte r\u00e9 a pagar-lhe a quantia de R$ 38.528,18 (trinta e oito mil, quinhentos e vinte e oito reais e dezoito centavos),\r\natualizada at\u00e9 janeiro de 2020 conforme c\u00e1lculo de fls. 151, decidindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art.\r\n487, I, do CPC. Sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o incidir\u00e3o corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices previstos na Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP\r\ne juros de mora de 1% ao m\u00eas, vedada a incid\u00eancia de juros sobre juros. Condeno a parte r\u00e9 ao pagamento das custas e demais\r\ndespesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Transitada em julgado,\r\narquivem-se os autos. P.R.I.C. - ADV: MARCOS WENGERKIEWICZ (OAB 341696\/SP), MARCOS WENGERKIEWICZ (OAB\r\n24555\/PR)","process":"\n1000541-34.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4604","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0266\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000688-60.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - F.A.O. - Advogado da\r\nparte requerente, no prazo de 05 (cinco) dias, manifeste-se acerca da certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, fl. 56, que deixou de citar o\r\nrequerido. - ADV: D\u00c9BORA SALES PEREIRA DA SILVA (OAB 400895\/SP)","process":"\n1000688-60.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6297","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000746-63.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Natanael Pereira\r\nMaciel - Com\u00e9rcio de Ve\u00edculos F S Ltda - Vistos. O direito em lit\u00edgio admite transa\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, as circunst\u00e2ncias da causa n\u00e3o\r\nevidenciam sua obten\u00e7\u00e3o. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas. A prejudicial correspondente \u00e0 decad\u00eancia n\u00e3o\r\npode ser analisada de plano, mas, apenas, por ocasi\u00e3o da pr\u00f3pria senten\u00e7a de m\u00e9rito, uma vez que a an\u00e1lise da ocorr\u00eancia de\r\n\r\nv\u00edcio oculto ou aparente no ve\u00edculo demanda a an\u00e1lise pericial. Com efeito, os pontos controvertidos dizem respeito \u00e0 origem\r\ndos v\u00edcios no ve\u00edculo alegados na inicial e se eles eram ou n\u00e3o de f\u00e1cil constata\u00e7\u00e3o (ocultos ou aparentes). Assim, determino\r\na realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia t\u00e9cnica, nomeando como perito judicial Marcos Serra Negra Camerini, que dever\u00e1 ser intimado desta\r\nnomea\u00e7\u00e3o para nos termos do art. 465, \u00a7 2\u00ba do NCPC, apresentar proposta de honor\u00e1rios. Considerando que a parte \u00e9 autora\r\n\u00e9 benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita e que o perito designado n\u00e3o realiza per\u00edcias pela justi\u00e7a gratuita, tratando-se\r\nde processo no qual se aplicam os princ\u00edpios norteadores do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, defiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da\r\nprova para que os custos da per\u00edcia sejam arcados pelas partes r\u00e9s, pela parte r\u00e9. Apresentada a proposta, a parte r\u00e9 tamb\u00e9m\r\ndever\u00e1 ser intimada a se manifestar no prazo de 05 (cinco) dias sobre os honor\u00e1rios (art. 465, \u00a7 3\u00ba, do CPC). Faculto \u00e0s partes\r\na formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos no prazo de 15 (quinze) dias (art. 465, \u00a7 1\u00aa, II e III, sendo que, no\r\nmesmo prazo, poder\u00e3o arguir o impedimento ou suspei\u00e7\u00e3o do perito (inciso I do citado dispositivo) O laudo pericial dever\u00e1 ser\r\nentregue no prazo de 30 dias contados da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Intimem-se. - ADV: HENRIQUE BUENO DAMASCENA RIBEIRO\r\n(OAB 344479\/SP), PAULO HENRIQUE DOS SANTOS (OAB 123186\/SP)","process":"\n1000746-63.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5569","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000809-88.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Vagner Rodrigo Machado\r\n- Telefonica Brasil S\/A - Vistos. Fls. 120 e ss. Tendo em vista a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos pela parte autora e, ainda, que\r\no link do qual consta a nuvem virtual em que est\u00e3o salvos v\u00eddeos e fotos do acidente \u00e9 id\u00f4neo, tendo este ju\u00edzo armazenado\r\ntais m\u00eddias no endere\u00e7o https:\/\/tjsp-my.sharepoint.com\/:f:\/g\/personal\/jvera_tjsp_jus_br\/EnY8XdBrQalAov0_vDF-Er8BHH0PtrKd\r\nW7gkazmM3XFfQw?e=e7ds7b (conforme certificado \u00e0 fl. 128), o qual fica sendo o oficial para todos os fins, d\u00ea-se vista \u00e0 parte\r\nr\u00e9 para que se manifeste a respeito. Ap\u00f3s, conclusos. - ADV: JOS\u00c9 GUILHERME CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163613\/SP),\r\nWANDERLEI APARECIDO CRAVEIRO (OAB 161270\/SP)","process":"\n1000809-88.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6631","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000809-88.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Vagner Rodrigo Machado\r\n- Telefonica Brasil S\/A - Vistos. Fls. 120 e ss. Tendo em vista a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos pela parte autora e, ainda, que\r\no link do qual consta a nuvem virtual em que est\u00e3o salvos v\u00eddeos e fotos do acidente \u00e9 id\u00f4neo, tendo este ju\u00edzo armazenado\r\ntais m\u00eddias no endere\u00e7o https:\/\/tjsp-my.sharepoint.com\/:f:\/g\/personal\/jvera_tjsp_jus_br\/EnY8XdBrQalAov0_vDF-Er8BHH0PtrKd\r\nW7gkazmM3XFfQw?e=e7ds7b (conforme certificado \u00e0 fl. 128), o qual fica sendo o oficial para todos os fins, d\u00ea-se vista \u00e0 parte\r\nr\u00e9 para que se manifeste a respeito. Ap\u00f3s, conclusos. - ADV: JOS\u00c9 GUILHERME CARNEIRO QUEIROZ (OAB 163613\/SP),\r\nWANDERLEI APARECIDO CRAVEIRO (OAB 161270\/SP)","process":"\n1000809-88.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1210","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001117-27.2020.8.26.0319 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - Exame de Sa\u00fade e\/ou Aptid\u00e3o F\u00edsica - Justi\u00e7a\r\nP\u00fablica - MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA e outros - Vistos. S\u00cdLVIO CESAR CAETANO DE SOUZA, devidamente qualificado\r\nnos autos do processo em ep\u00edgrafe, impetrou mandado de seguran\u00e7a em face de ato praticado pelo SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL\r\nDE RECURSOS HUMANOS DE LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA, ao argumento de que foi aprovado em concurso p\u00fablico promovido pela\r\nmunicipalidade para o cargo efetivo de agente de servi\u00e7os gerais, tendo sido, no entanto, considerado inapto pela autoridade\r\ncoatora por ?obesidade importante (IMC 36,76), hipertens\u00e3o arterial sist\u00eamica e altera\u00e7\u00e3o degenerativa na coluna cervical?.\r\nAfirmou que o ato seria nulo, j\u00e1 que, por ocasi\u00e3o do exame admissional, n\u00e3o teria havido pesagem em balan\u00e7a, sendo-lhe\r\napenas questionado o pr\u00f3prio peso. Disse que, por meio de exame realizado com sua nutricionista, teria sido constatado que\r\nsua obesidade seria de grau I, e n\u00e3o de grau II, como constou do ato ora atacado. Consignou tratar-se de pessoa com 48 anos\r\nde idade, sem ter apresentado problemas ou dores na coluna, possuindo bom condicionamento f\u00edsico, exercendo a fun\u00e7\u00e3o de\r\ncaldeireiro, sem nunca ter apresentado queixas em rela\u00e7\u00e3o a sua sa\u00fade. Alegou ter constado erroneamente na avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica\r\nque possui altera\u00e7\u00e3o degenerativa na cervical, pois seu exame de raio-X indica apenas oste\u00f3fitos em forma\u00e7\u00e3o. Consignou ter\r\nsido reprovado tamb\u00e9m no exame psicol\u00f3gico, o que tampouco poderia prosperar, uma vez que na noite anterior n\u00e3o teria\r\ndormido bem, dada a ansiedade para participar do exame, al\u00e9m de possuir adequa\u00e7\u00e3o para organiza\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o e energia\r\nvital. Sustentou ter totais condi\u00e7\u00f5es de exercer as fun\u00e7\u00f5es do cargo para o qual se candidatou. Requereu, assim, liminarmente,\r\na suspens\u00e3o do ato impugnado, a fim de que possa assumir o cargo imediatamente e, finalmente, a concess\u00e3o da seguran\u00e7a\r\npara anular o ato e reconhecer a sua aptid\u00e3o para assun\u00e7\u00e3o do cargo. Pugnou, ainda, pelos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. A\r\npeti\u00e7\u00e3o inicial, de fls. 01\/12, foi instru\u00edda com os documentos de fls. 13\/64. Em decis\u00e3o de fls. 65\/67, a liminar foi indeferida,\r\noportunidade em que foi deferida \u00e0 parte impetrante a gratuidade da justi\u00e7a. Ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o da autoridade coatora, o\r\nMUNIC\u00cdPIO interveio no feito e prestou informa\u00e7\u00f5es \u00e0s fls. 73\/91, acompanhadas dos documentos de fls. 92\/181, arguindo\r\npreliminar de inadequa\u00e7\u00e3o da via eleita pela parte impetrante, j\u00e1 que seu intento demandaria produ\u00e7\u00e3o de provas, imposs\u00edvel\r\nem sede de mandado de seguran\u00e7a. No m\u00e9rito, afirmou que os exames aos quais a parte impetrante s\u00e3o id\u00f4neos e que a\r\nrejei\u00e7\u00e3o se embasou nas normas objetivas previstas em legisla\u00e7\u00e3o e no edital do concurso. Requereu, dessa forma, a denega\u00e7\u00e3o\r\nda seguran\u00e7a. O Minist\u00e9rio P\u00fablico ofereceu seu parecer \u00e0s fls. 185\/189, opinando pela denega\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a. Ap\u00f3s, os\r\nautos vieram conclusos. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. A preliminar de inadequa\u00e7\u00e3o da via eleita deixa de ser\r\nanalisada nesse ponto, pois, no m\u00e9rito, a senten\u00e7a \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 municipalidade. A seguran\u00e7a deve ser denegada. Como cedi\u00e7o,\r\na S\u00famula Vinculante 44 do STF disp\u00f5e que ?[s]\u00f3 por lei se pode sujeitar a exame psicot\u00e9cnico a habilita\u00e7\u00e3o de candidato a cargo\r\np\u00fablico?. No caso do MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA, a Lei Municipal 3.660\/2006 Estatuto dos Servidores P\u00fablicos\r\nMunicipais, consigna em seu art. 7\u00ba, VI, que um dos requisitos m\u00ednimos para investidura em cargo p\u00fablico \u00e9 o candidato ter\r\naptid\u00e3o f\u00edsica e mental. O edital do concurso prestado pela parte impetrante prev\u00ea expressamente, no Cap\u00edtulo 11, a realiza\u00e7\u00e3o\r\nde exames admissionais, para verificar se o candidato tem plenas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade f\u00edsica e mental, e de avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica\r\npara fins de an\u00e1lise das caracter\u00edsticas inerentes ao perfil profissiogr\u00e1fico do cargo. Ao longo do Cap\u00edtulo 11 do edital h\u00e1 todos\r\nos passos e crit\u00e9rios inerentes aos exames a que os candidatos devem se submeter. Com efeito, n\u00e3o se verifica qualquer\r\nilegalidade nas exig\u00eancias dos exames e na forma como eles foram conduzidos pelo corpo m\u00e9dico da municipalidade. Pois bem.\r\nConforme j\u00e1 delineado na decis\u00e3o que indeferiu a liminar, o relat\u00f3rio m\u00e9dico concluiu pela inaptid\u00e3o da parte impetrante\r\n\r\nconsiderando o somat\u00f3rio de sua obesidade, hipertens\u00e3o e a altera\u00e7\u00e3o degenerativa na coluna. E, quanto a sua coluna, o\r\nm\u00e9dico do trabalho se baseou no exame cervical que indicava oste\u00f3fito em forma\u00e7\u00e3o (fls. 42\/43). As alega\u00e7\u00f5es da parte\r\nimpetrante de que sua nutricionista o diagnosticou com obesidade em grau I, e n\u00e3o em grau II como consta do seu exame\r\nadmissional, n\u00e3o afastam a sua inaptid\u00e3o constatada pela municipalidade. Isso porque, conforme se verifica no edital do\r\nconcurso p\u00fablico, as atividades do atinentes ao cargo de agente de servi\u00e7os gerais exigem bom preparo f\u00edsico e a aus\u00eancia\r\nles\u00f5es ou propens\u00e3o a les\u00f5es de quem exerce a fun\u00e7\u00e3o, levando-se em conta que ao exercente do of\u00edcio caber\u00e1 a limpeza de\r\nruas, parques e jardins pela cidade, com varri\u00e7\u00e3o, coleta de lixo, jardinagem e capina\u00e7\u00e3o. H\u00e1 tamb\u00e9m atividades de carregamento,\r\ndescarregamento e entrega de materiais e mercadorias em diversas \u00e1reas da organiza\u00e7\u00e3o (fl. 32). Veja-se que o agente de\r\nservi\u00e7os gerais exerce atividades que demandam um intenso funcionamento de sua coluna, incluindo a cervical, j\u00e1 que deve\r\ncarregar materiais pesados, agachando-se e levantando-se para jardinagem e coleta de materiais, al\u00e9m dos exerc\u00edcios de\r\nrepeti\u00e7\u00e3o que exigem a varri\u00e7\u00e3o. Vale dizer, com efeito, que o exame m\u00e9dico que constatou a inaptid\u00e3o da parte impetrante n\u00e3o\r\nse alicer\u00e7ou apenas na sua obesidade em grau II, embora do edital conste expressamente, no item 11.29, que o IMC aceit\u00e1vel \u00e9\r\nentre 18,5 e 29,9 (o da parte impetrante foi de 36,76). Ainda que fossem em grau I, como propugnado na inicial, n\u00e3o h\u00e1 qualquer\r\nelemento nos autos que afaste a ocorr\u00eancia de hipertens\u00e3o arterial sist\u00eamica e a altera\u00e7\u00e3o degenerativa em sua coluna cervical,\r\nconstituindo-se em evidente risco para a sua sa\u00fade o exerc\u00edcio das atividades acima relatadas. De qualquer forma, a exig\u00eancia\r\nde IMC dentro de certo par\u00e2metro n\u00e3o constitui ilegalidade em concursos p\u00fablicos, desde que importantes para o cargo:\r\nCONCURSO P\u00daBLICO CPTM - Maquinista Reprova\u00e7\u00e3o na fase de avalia\u00e7\u00e3o m\u00e9dica IMC fora do limite imposto no edital, de\r\n29.9 Candidato com 44,17, considerado obesidade m\u00f3rbida Car\u00e1ter eliminat\u00f3rio Aceita\u00e7\u00e3o pelo impetrante das condi\u00e7\u00f5es\r\nimpostas pelo edital Seguran\u00e7a denegada Recurso n\u00e3o provido. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 0008868-73.2012.8.26.0348; Relator\r\n(a): Reinaldo Miluzzi; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 6\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro de Mau\u00e1 - 1\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento:\r\n03\/08\/2015; Data de Registro: 05\/08\/2015) O desenvolvimento de oste\u00f3fitos em coluna cervical (vulgarmente conhecidos como\r\n?bicos de papagaio?), diversamente do que afirma a parte impetrante, apenas confirmam as conclus\u00f5es da equipe m\u00e9dica da\r\nmunicipalidade. Logo, a inaptid\u00e3o f\u00edsica, de fato, era de rigor. Quanto \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, do edital constam expressamente\r\nos crit\u00e9rios objetivamente considerados no perfil profissiogr\u00e1fico de cada cargo, dentre os quais a concentra\u00e7\u00e3o, que \u00e9 a\r\n?capacidade que o sujeito tem de manter a sua aten\u00e7\u00e3o concentrada no trabalho? (fl. 37). Nesse ponto, a psic\u00f3loga da\r\nmunicipalidade constatou que, conquanto a parte autora se empenhe durante a execu\u00e7\u00e3o das atividades inerentes ao cargo,\r\napresenta ind\u00edcios de que o cansa\u00e7o f\u00edsico pode influenciar negativamente na sua concentra\u00e7\u00e3o, ficando vulner\u00e1vel a acidentes\r\n(fl. 48). As alega\u00e7\u00f5es da parte impetrante de que, na noite anterior ao exame, n\u00e3o havia dormido bem em raz\u00e3o de ansiedade\r\npelo exame e que tal queixa n\u00e3o fora mencionada na avalia\u00e7\u00e3o, data venia, al\u00e9m de n\u00e3o se mostrarem como justificativas\r\nplaus\u00edveis para a realiza\u00e7\u00e3o de um novo exame, s\u00e3o estapaf\u00fardias. Ora, \u00e9 natural a ansiedade do candidato na realiza\u00e7\u00e3o de\r\nconcursos p\u00fablicos. Entretanto, a concentra\u00e7\u00e3o avaliada pela psic\u00f3loga n\u00e3o se deu no momento da avalia\u00e7\u00e3o, mas, sim, no\r\ndesenvolvimento do seu trabalho. Outrossim, n\u00e3o h\u00e1 um documento sequer colacionado aos autos que demovesse as conclus\u00f5es\r\nda psic\u00f3loga. Ali\u00e1s, como bem atestou o MP em seu parecer final, Ainda, o impetrante teve ampla possibilidade de impugnar o\r\nato dito coator por meio de recurso administrativo. No entanto, o \u00eaxito na pretens\u00e3o recursal n\u00e3o ocorreu porque a reprova\u00e7\u00e3o,\r\nde fato, estava baseada em crit\u00e9rios t\u00e9cnicos de ampla previs\u00e3o edital\u00edcia, n\u00e3o por ilegalidade do ente p\u00fabico ou impossibilidade\r\nde exerc\u00edcio de ampla defesa. Nestes termos, por qualquer \u00f3tica que se analise, o ato impugnado est\u00e1 em plena conformidade\r\ncom o direito positivo, n\u00e3o havendo direito l\u00edquido e certo do impetrante de ser investido ao cargo p\u00fablico em apre\u00e7o \u00e0 margem\r\ndos requisitos m\u00ednimos de sa\u00fade f\u00edsica e psicol\u00f3gica previstos no edital. E, apenas para complementar, ainda que as\r\nargumenta\u00e7\u00f5es da parte impetrante fossem pertinentes e n\u00e3o o s\u00e3o, repise-se , a pr\u00f3pria inicial do mandado de seguran\u00e7a j\u00e1\r\ndemonstrava a total aus\u00eancia de direito l\u00edquido e certo da parte impetrante, j\u00e1 que pugnava expressamente pela realiza\u00e7\u00e3o de\r\nper\u00edcia m\u00e9dica e psicol\u00f3gica, o que jamais poderia ocorrer na estreita via deste writ. Da\u00ed a denega\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a. Ante o\r\nexposto, DENEGO A SEGURAN\u00c7A pleiteada por S\u00cdLVIO CESAR CAETANO DE SOUZA em face de ato praticado pelo\r\nSECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE RECURSOS HUMANOS DE LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA, decidindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nm\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC. Deixo de arbitrar honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do art. 25 da Lei 12.016\/2009.\r\nA parte impetrante arcar\u00e1 com as custas e demais despesas processuais, ficando suspensa a cobran\u00e7a por estar sob o p\u00e1lio da\r\ngratuidade da justi\u00e7a. Transitada em julgado, arquivem-se os autos. P.R.I.C. e ci\u00eancia ao MP. - ADV: SILVIO PACCOLA JUNIOR\r\n(OAB 206493\/SP), CL\u00c1UDIA PINTO GUEDES (OAB 156712\/SP)","process":"\n1001117-27.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5436","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001120-79.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - E.A.G. - B. - Ante o\r\nexposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por EDUARDO APARECIDO GRECCO em face do BANCO BRADESCO\r\nS\/A para condenar a parte r\u00e9 a retificar o cadastro do CCS junto ao Banco Central excluindo a informa\u00e7\u00e3o de que a parte autora\r\nseria representante, procurador ou respons\u00e1vel pela empresa ELIZ-LINE TRANSPORTE E TURISMO LTDA., bem como a pagar-\r\nlhe a quantia de R$ 10.000,00 (dez mil reais) de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, decidindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito,\r\nnos termos do art. 487, I, do CPC. Sobre a indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela\r\ndo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde a data do arbitramento desta indeniza\u00e7\u00e3o (S\u00famula 362 do Egr\u00e9gio Superior\r\nTribunal de Justi\u00e7a), com acr\u00e9scimo de juros legais de 1% ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Tendo em vista a fundamenta\u00e7\u00e3o\r\ndesta senten\u00e7a, concedo, neste ato, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para determinar \u00e0 parte r\u00e9 que proceda \u00e0 retifica\u00e7\u00e3o no CCS do\r\nBanco Central do Brasil, para excluir o nome da parte autora da condi\u00e7\u00e3o de representante, s\u00f3cio ou procurador da empresa\r\nELIZ-LINE TRANSPORTE E TURISMO LTDA. EPP, no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de incidir multa di\u00e1ria de R$ 100,00\r\n(cem reais), limitada a R$ 10.000,00 (dez mil reais). Oficie-se para pronto cumprimento. Condeno a parte r\u00e9 ao pagamento\r\ndas custas e demais despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia, fixados em 10% sobre o valor\r\natualizado da condena\u00e7\u00e3o pelo danos morais. Transitada em julgado, arquivem-se os autos. P.R.I.C. - ADV: ALVIN FIGUEIREDO\r\nLEITE (OAB 178551\/SP), JOSE ULYSSES DOS SANTOS (OAB 65983\/SP)","process":"\n1001120-79.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5282","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001120-79.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - E.A.G. - B. - Ante o\r\nexposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por EDUARDO APARECIDO GRECCO em face do BANCO BRADESCO\r\nS\/A para condenar a parte r\u00e9 a retificar o cadastro do CCS junto ao Banco Central excluindo a informa\u00e7\u00e3o de que a parte autora\r\nseria representante, procurador ou respons\u00e1vel pela empresa ELIZ-LINE TRANSPORTE E TURISMO LTDA., bem como a pagar-\r\nlhe a quantia de R$ 10.000,00 (dez mil reais) de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, decidindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito,\r\nnos termos do art. 487, I, do CPC. Sobre a indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela\r\ndo Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde a data do arbitramento desta indeniza\u00e7\u00e3o (S\u00famula 362 do Egr\u00e9gio Superior\r\nTribunal de Justi\u00e7a), com acr\u00e9scimo de juros legais de 1% ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Tendo em vista a fundamenta\u00e7\u00e3o\r\ndesta senten\u00e7a, concedo, neste ato, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para determinar \u00e0 parte r\u00e9 que proceda \u00e0 retifica\u00e7\u00e3o no CCS do\r\nBanco Central do Brasil, para excluir o nome da parte autora da condi\u00e7\u00e3o de representante, s\u00f3cio ou procurador da empresa\r\nELIZ-LINE TRANSPORTE E TURISMO LTDA. EPP, no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de incidir multa di\u00e1ria de R$ 100,00\r\n(cem reais), limitada a R$ 10.000,00 (dez mil reais). Oficie-se para pronto cumprimento. Condeno a parte r\u00e9 ao pagamento\r\ndas custas e demais despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia, fixados em 10% sobre o valor\r\natualizado da condena\u00e7\u00e3o pelo danos morais. Transitada em julgado, arquivem-se os autos. P.R.I.C. - ADV: ALVIN FIGUEIREDO\r\nLEITE (OAB 178551\/SP), JOSE ULYSSES DOS SANTOS (OAB 65983\/SP)","process":"\n1001120-79.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6627","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001205-91.2018.8.26.0430 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o\r\n- Madri Montagens Industriais Ltda Me - Gilson dos Reis Franco Martins- Me - ?Vistos. Fls. 78\/81. Manifeste-se o embargado,\r\nno prazo de 15 (quinze) dias, acerca da peti\u00e7\u00e3o juntada aos autos pelo embargante. Ap\u00f3s, conclusos. Int.?. - ADV: MARCOS\r\nROBERTO RAMOS (OAB 339105\/SP), ALESSANDRA AMARILHA OLIVEIRA MATUDA (OAB 219456\/SP), JESUS JOSE LUCAS\r\n(OAB 75209\/SP), CESAR JERONIMO (OAB 320638\/SP)","process":"\n1001205-91.2018.8.26.0430","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5675","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001602-27.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jose Santos\r\nTabira - Aymore Credito, Financiamento e Investimento S.a - Advogado do autor, no prazo de 15 (quinze) dias, manifeste-se\r\nacerca da contesta\u00e7\u00e3o juntada aos autos. Advogados do Requerido, no prazo de 05 (cinco) dias, providencie a regulariza\u00e7\u00e3o\r\nda representa\u00e7\u00e3o processual recolhendo a respectiva taxa. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), LUIS\r\nGUSTAVO NOGUEIRA DE OLIVEIRA (OAB 310465\/SP), ADRIANA MARIA MARQUES REIS COSTA (OAB 4449\/AL)","process":"\n1001602-27.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7036","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001606-64.2020.8.26.0319 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - Garantias Constitucionais - Ademilson de Moraes\r\n- Excelent\u00edssimo Senhor Doutor Juiz de Direito da Segunda Vara de Len\u00e7\u00f3is Paulista - - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o\r\nPaulo - Vistos. Trata-se de mandado de seguran\u00e7a impetrado por ADEMILSON DE MORAES contra ato praticado pelo MM. Juiz\r\nde Direito da 2\u00aa Vara desta Comarca, ao argumento de que, em demanda ajuizada em face do Estado de S\u00e3o Paulo, para que\r\nse abstivesse de descontar imposto de renda da verba ?ajuda de custo alimenta\u00e7\u00e3o? no seu contracheque, a autoridade coatora\r\nteria ordenado o cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o do processo, ordenando-se o pagamento das respectivas custas, tendo sido\r\ninterposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, n\u00e3o provido pelo E. TJSP. Aduziu que, ent\u00e3o, o Estado de S\u00e3o Paulo apresentou cumprimento\r\nde senten\u00e7a para o recebimento do valor das referidas custas, tendo a autoridade coatora deferido o processamento do\r\nincidente, intimando-se para pagamento. Aduziu que tal decis\u00e3o seria abusiva, porquanto ele (o impetrante) seria pobre e n\u00e3o\r\nteria condi\u00e7\u00f5es de arcar com as custas processuais. Requereu, assim, liminarmente, que fosse cancelada exigibilidade do\r\npagamento das custas processuais e, finalmente, a ratifica\u00e7\u00e3o da liminar, concedendo-se definitivamente a seguran\u00e7a. Pois\r\nbem. \u00c9 invi\u00e1vel o processamento do feito neste ju\u00edzo. Isso porque, em se tratando de mandado de seguran\u00e7a impetrado em face\r\nde ato praticado por juiz de direito em sua atividade jurisdicional, o foro competente para julgamento \u00e9 o E. TJSP, nos termos do\r\nart. 74, III, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual: Art. 74. Compete ao Tribunal de Justi\u00e7a, al\u00e9m das atribui\u00e7\u00f5es previstas nesta Constitui\u00e7\u00e3o,\r\nprocessar e julgar originariamente: [...] III os mandados de seguran\u00e7a e os ?habeas data? contra atos do Governador, da Mesa\r\ne da Presid\u00eancia da Assembleia, do pr\u00f3prio Tribunal ou de algum de seus membros, dos Presidentes dos Tribunais de Contas\r\ndo Estado e do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo, do Procurador-Geral de Justi\u00e7a, do Prefeito e do Presidente da C\u00e2mara Municipal da\r\nCapital; [...]. [grifo meu] Tal determina\u00e7\u00e3o foi estampada no Regimento Interno do TJSP, no seu art. 233: Art. 233. Compete \u00e0s\r\nC\u00e2maras julgar, originariamente, mandados de seguran\u00e7a contra atos de ju\u00edzes de primeira inst\u00e2ncia, membros do Minist\u00e9rio\r\nP\u00fablico e outras autoridades, ressalvada a compet\u00eancia do \u00d3rg\u00e3o Especial. Em se tratando, pois, de compet\u00eancia funcional,\r\nportanto absoluta, \u00e9 o caso de este ju\u00edzo reconhecer a sua incompet\u00eancia de of\u00edcio e, assim, com base no \u00a7 3\u00ba do art. 64 do\r\nCPC, remeterem-se os autos ao foro competente. Assim, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a para julgamento deste\r\nmandado de seguran\u00e7a. Intimem-se e ci\u00eancia ao MP. - ADV: JOICE VANESSA DOS SANTOS (OAB 338189\/SP)","process":"\n1001606-64.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7289","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001677-66.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Leandro Cesar Garrido\r\n- Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. Diante das\r\nespecificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, e o impedimento dos conciliadores\r\nadvogados em atuar no mesmo ju\u00edzo que desempenhem suas fun\u00e7\u00f5es (NCPC, art. 167, \u00a7 5\u00ba e Enunciado do Tribunal de \u00c9tica\r\n\r\nda OAB), deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado\r\nn. 35 da ENFAM). Em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos da tutela pretendida. Alega o autor em apartada\r\ns\u00edntese que foi contratado pelo banco reclamado na fun\u00e7\u00e3o de escritur\u00e1rio, exercendo eventualmente a atividade de gerente de\r\nag\u00eancia; que quando contratado gozava de plena sa\u00fade f\u00edsica e mental; que por exercer atividade banc\u00e1ria deveria realizar uma\r\njornada de trabalho diferenciada, por\u00e9m, sua jornada ultrapassava o limite legal; que tinha que trabalhar com metas absurdas;\r\nque ap\u00f3s quase vinte anos trabalhando sobre tamanha press\u00e3o psicol\u00f3gica veio a adquirir DORT - doen\u00e7a osteomuscular\r\nrelacionada ao trabalho e doen\u00e7a psiqui\u00e1trica, causando-lhe perda de sua capacidade produtiva de maneira total e provis\u00f3ria;\r\nque vindo a adoecer pleiteou benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, o qual, foi concedido; ocorre, que referido benef\u00edcio previdenci\u00e1rio\r\nfoi cessado indevidamente pela autarquia r\u00e9, encontrando-se o autor ainda impossibilitado ao retorno ao trabalho. Requer\r\nliminar para que o r\u00e9u efetue a implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio de aux\u00edllio acidente. Com efeito, os documentos que acompanham a\r\ninicial n\u00e3o comprovam ?ab initio? a incapacidade laborativa da autora sendo de rigor que se aguarde a prova pericial. Ademais,\r\napenas o seu car\u00e1ter alimentar n\u00e3o tem o cond\u00e3o de por si s\u00f3 justificar a antecipa\u00e7\u00e3o pretendida. Posto isso, indefiro, por\r\nora, a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. Em raz\u00e3o da natureza da demanda h\u00e1 interesse na r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio e necessidade da\r\nantecipa\u00e7\u00e3o da prova pericial. Nos termos do artigo 370 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, determino desde logo a realiza\u00e7\u00e3o\r\nde per\u00edcia m\u00e9dica, nomeando como perito judicial o Doutor Aron Wajngarten, que dever\u00e1 ser intimado desta nomea\u00e7\u00e3o para e\r\naceitando-a designar, dia, hora e local para a realiza\u00e7\u00e3o da prova pericial em prazo n\u00e3o superior a trinta (30) dias. Arbitro os\r\nhonor\u00e1rios periciais em R$ 600,00, tendo como par\u00e2metro a decis\u00e3o do E. Tribunal no Proc. 1846\/05, Osana Ribeiro Braga x\r\nINSS, da 1.\u00aa Vara da Comarca, sen\u00e3o vejamos: ?Ante o exposto, pelo meu voto, converto o julgamento em dilig\u00eancia para que\r\nnova per\u00edcia seja realizada pelo Dr. Eduardo de Moraes, m\u00e9dico da Divis\u00e3o de Per\u00edcias Acident\u00e1ria da Capital\/SP, telefone\r\n3242.2333, ramais 2.219 e 2.220, devendo o cart\u00f3rio providenciar a designa\u00e7\u00e3o de data para tanto e respectiva intima\u00e7\u00e3o\r\nda autora, atrav\u00e9s de seu patrono pela imprensa, para comparecimento, evitando-se assim a demora da tramita\u00e7\u00e3o de uma\r\ncarta de ordem. Laudo em 30 dias. Arbitro desde logo os honor\u00e1rios do Perito em R$600,00 (seiscentos reais), cabendo ao\r\nINSS o dep\u00f3sito no prazo de 15 dias. No mesmo prazo, dever\u00e1 a autarquia juntar aos autos informa\u00e7\u00f5es atualizadas sobre os\r\neventuais benef\u00edcios concedidos \u00e0 segurada, conforme acima mencionado. Com a chegada do laudo, dever\u00e3o as partes ser\r\nintimadas para manifesta\u00e7\u00e3o, retornando, oportunamente, os autos para prosseguimento do julgamento. LUIZ DE LORENZI,\r\nRelator.? Tratando-se de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria o INSS deve antecipar o pagamento dos honor\u00e1rios periciais. Oficie-se requisitando o\r\npagamento. Faculto ao autor a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico. Os quesitos do INSS j\u00e1 se encontram\r\ndepositados em Cart\u00f3rio, devendo a serventia providenciar a juntada de c\u00f3pia aos autos. Devera o senhor perito mencionar\r\nem suas respostas os exames, atestados, laudos m\u00e9dicos ou guias de interna\u00e7\u00e3o aos quais teve acesso durante a realiza\u00e7\u00e3o\r\ndo exame pericial. O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser entregue no prazo de trinta (30) dias contados da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Sem\r\npreju\u00edzo da antecipa\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, considerando o prazo em dobro para contestar, cite-se e intime-se o INSS. Requisite-se\r\nc\u00f3pia do procedimento administrativo junto ao INSS. Com a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, independente da manifesta\u00e7\u00e3o das partes,\r\nvoltem-me conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela antecipada. Intime-se. - ADV: JO\u00c3O VITOR PETENUCI FERNANDES\r\nMUNHOZ (OAB 314629\/SP), SERGIO LUIZ RIBEIRO (OAB 100474\/SP), JO\u00c3O P\u00d3POLO NETO (OAB 205294\/SP), ANDREZA\r\nBIANCHINI TRENTIN (OAB 254238\/SP), HELIO HIDEKI KOBATA (OAB 281472\/SP)","process":"\n1001677-66.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7290","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001677-66.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Leandro Cesar Garrido\r\n- Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. Diante das\r\nespecificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, e o impedimento dos conciliadores\r\nadvogados em atuar no mesmo ju\u00edzo que desempenhem suas fun\u00e7\u00f5es (NCPC, art. 167, \u00a7 5\u00ba e Enunciado do Tribunal de \u00c9tica\r\n\r\nda OAB), deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado\r\nn. 35 da ENFAM). Em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos da tutela pretendida. Alega o autor em apartada\r\ns\u00edntese que foi contratado pelo banco reclamado na fun\u00e7\u00e3o de escritur\u00e1rio, exercendo eventualmente a atividade de gerente de\r\nag\u00eancia; que quando contratado gozava de plena sa\u00fade f\u00edsica e mental; que por exercer atividade banc\u00e1ria deveria realizar uma\r\njornada de trabalho diferenciada, por\u00e9m, sua jornada ultrapassava o limite legal; que tinha que trabalhar com metas absurdas;\r\nque ap\u00f3s quase vinte anos trabalhando sobre tamanha press\u00e3o psicol\u00f3gica veio a adquirir DORT - doen\u00e7a osteomuscular\r\nrelacionada ao trabalho e doen\u00e7a psiqui\u00e1trica, causando-lhe perda de sua capacidade produtiva de maneira total e provis\u00f3ria;\r\nque vindo a adoecer pleiteou benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, o qual, foi concedido; ocorre, que referido benef\u00edcio previdenci\u00e1rio\r\nfoi cessado indevidamente pela autarquia r\u00e9, encontrando-se o autor ainda impossibilitado ao retorno ao trabalho. Requer\r\nliminar para que o r\u00e9u efetue a implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio de aux\u00edllio acidente. Com efeito, os documentos que acompanham a\r\ninicial n\u00e3o comprovam ?ab initio? a incapacidade laborativa da autora sendo de rigor que se aguarde a prova pericial. Ademais,\r\napenas o seu car\u00e1ter alimentar n\u00e3o tem o cond\u00e3o de por si s\u00f3 justificar a antecipa\u00e7\u00e3o pretendida. Posto isso, indefiro, por\r\nora, a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. Em raz\u00e3o da natureza da demanda h\u00e1 interesse na r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio e necessidade da\r\nantecipa\u00e7\u00e3o da prova pericial. Nos termos do artigo 370 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, determino desde logo a realiza\u00e7\u00e3o\r\nde per\u00edcia m\u00e9dica, nomeando como perito judicial o Doutor Aron Wajngarten, que dever\u00e1 ser intimado desta nomea\u00e7\u00e3o para e\r\naceitando-a designar, dia, hora e local para a realiza\u00e7\u00e3o da prova pericial em prazo n\u00e3o superior a trinta (30) dias. Arbitro os\r\nhonor\u00e1rios periciais em R$ 600,00, tendo como par\u00e2metro a decis\u00e3o do E. Tribunal no Proc. 1846\/05, Osana Ribeiro Braga x\r\nINSS, da 1.\u00aa Vara da Comarca, sen\u00e3o vejamos: ?Ante o exposto, pelo meu voto, converto o julgamento em dilig\u00eancia para que\r\nnova per\u00edcia seja realizada pelo Dr. Eduardo de Moraes, m\u00e9dico da Divis\u00e3o de Per\u00edcias Acident\u00e1ria da Capital\/SP, telefone\r\n3242.2333, ramais 2.219 e 2.220, devendo o cart\u00f3rio providenciar a designa\u00e7\u00e3o de data para tanto e respectiva intima\u00e7\u00e3o\r\nda autora, atrav\u00e9s de seu patrono pela imprensa, para comparecimento, evitando-se assim a demora da tramita\u00e7\u00e3o de uma\r\ncarta de ordem. Laudo em 30 dias. Arbitro desde logo os honor\u00e1rios do Perito em R$600,00 (seiscentos reais), cabendo ao\r\nINSS o dep\u00f3sito no prazo de 15 dias. No mesmo prazo, dever\u00e1 a autarquia juntar aos autos informa\u00e7\u00f5es atualizadas sobre os\r\neventuais benef\u00edcios concedidos \u00e0 segurada, conforme acima mencionado. Com a chegada do laudo, dever\u00e3o as partes ser\r\nintimadas para manifesta\u00e7\u00e3o, retornando, oportunamente, os autos para prosseguimento do julgamento. LUIZ DE LORENZI,\r\nRelator.? Tratando-se de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria o INSS deve antecipar o pagamento dos honor\u00e1rios periciais. Oficie-se requisitando o\r\npagamento. Faculto ao autor a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico. Os quesitos do INSS j\u00e1 se encontram\r\ndepositados em Cart\u00f3rio, devendo a serventia providenciar a juntada de c\u00f3pia aos autos. Devera o senhor perito mencionar\r\nem suas respostas os exames, atestados, laudos m\u00e9dicos ou guias de interna\u00e7\u00e3o aos quais teve acesso durante a realiza\u00e7\u00e3o\r\ndo exame pericial. O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser entregue no prazo de trinta (30) dias contados da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Sem\r\npreju\u00edzo da antecipa\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, considerando o prazo em dobro para contestar, cite-se e intime-se o INSS. Requisite-se\r\nc\u00f3pia do procedimento administrativo junto ao INSS. Com a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, independente da manifesta\u00e7\u00e3o das partes,\r\nvoltem-me conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela antecipada. Intime-se. - ADV: JO\u00c3O VITOR PETENUCI FERNANDES\r\nMUNHOZ (OAB 314629\/SP), SERGIO LUIZ RIBEIRO (OAB 100474\/SP), JO\u00c3O P\u00d3POLO NETO (OAB 205294\/SP), ANDREZA\r\nBIANCHINI TRENTIN (OAB 254238\/SP), HELIO HIDEKI KOBATA (OAB 281472\/SP)","process":"\n1001677-66.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"739","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001677-66.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Leandro Cesar Garrido\r\n- Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. Diante das\r\nespecificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, e o impedimento dos conciliadores\r\nadvogados em atuar no mesmo ju\u00edzo que desempenhem suas fun\u00e7\u00f5es (NCPC, art. 167, \u00a7 5\u00ba e Enunciado do Tribunal de \u00c9tica\r\n\r\nda OAB), deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado\r\nn. 35 da ENFAM). Em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos da tutela pretendida. Alega o autor em apartada\r\ns\u00edntese que foi contratado pelo banco reclamado na fun\u00e7\u00e3o de escritur\u00e1rio, exercendo eventualmente a atividade de gerente de\r\nag\u00eancia; que quando contratado gozava de plena sa\u00fade f\u00edsica e mental; que por exercer atividade banc\u00e1ria deveria realizar uma\r\njornada de trabalho diferenciada, por\u00e9m, sua jornada ultrapassava o limite legal; que tinha que trabalhar com metas absurdas;\r\nque ap\u00f3s quase vinte anos trabalhando sobre tamanha press\u00e3o psicol\u00f3gica veio a adquirir DORT - doen\u00e7a osteomuscular\r\nrelacionada ao trabalho e doen\u00e7a psiqui\u00e1trica, causando-lhe perda de sua capacidade produtiva de maneira total e provis\u00f3ria;\r\nque vindo a adoecer pleiteou benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, o qual, foi concedido; ocorre, que referido benef\u00edcio previdenci\u00e1rio\r\nfoi cessado indevidamente pela autarquia r\u00e9, encontrando-se o autor ainda impossibilitado ao retorno ao trabalho. Requer\r\nliminar para que o r\u00e9u efetue a implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio de aux\u00edllio acidente. Com efeito, os documentos que acompanham a\r\ninicial n\u00e3o comprovam ?ab initio? a incapacidade laborativa da autora sendo de rigor que se aguarde a prova pericial. Ademais,\r\napenas o seu car\u00e1ter alimentar n\u00e3o tem o cond\u00e3o de por si s\u00f3 justificar a antecipa\u00e7\u00e3o pretendida. Posto isso, indefiro, por\r\nora, a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. Em raz\u00e3o da natureza da demanda h\u00e1 interesse na r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio e necessidade da\r\nantecipa\u00e7\u00e3o da prova pericial. Nos termos do artigo 370 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, determino desde logo a realiza\u00e7\u00e3o\r\nde per\u00edcia m\u00e9dica, nomeando como perito judicial o Doutor Aron Wajngarten, que dever\u00e1 ser intimado desta nomea\u00e7\u00e3o para e\r\naceitando-a designar, dia, hora e local para a realiza\u00e7\u00e3o da prova pericial em prazo n\u00e3o superior a trinta (30) dias. Arbitro os\r\nhonor\u00e1rios periciais em R$ 600,00, tendo como par\u00e2metro a decis\u00e3o do E. Tribunal no Proc. 1846\/05, Osana Ribeiro Braga x\r\nINSS, da 1.\u00aa Vara da Comarca, sen\u00e3o vejamos: ?Ante o exposto, pelo meu voto, converto o julgamento em dilig\u00eancia para que\r\nnova per\u00edcia seja realizada pelo Dr. Eduardo de Moraes, m\u00e9dico da Divis\u00e3o de Per\u00edcias Acident\u00e1ria da Capital\/SP, telefone\r\n3242.2333, ramais 2.219 e 2.220, devendo o cart\u00f3rio providenciar a designa\u00e7\u00e3o de data para tanto e respectiva intima\u00e7\u00e3o\r\nda autora, atrav\u00e9s de seu patrono pela imprensa, para comparecimento, evitando-se assim a demora da tramita\u00e7\u00e3o de uma\r\ncarta de ordem. Laudo em 30 dias. Arbitro desde logo os honor\u00e1rios do Perito em R$600,00 (seiscentos reais), cabendo ao\r\nINSS o dep\u00f3sito no prazo de 15 dias. No mesmo prazo, dever\u00e1 a autarquia juntar aos autos informa\u00e7\u00f5es atualizadas sobre os\r\neventuais benef\u00edcios concedidos \u00e0 segurada, conforme acima mencionado. Com a chegada do laudo, dever\u00e3o as partes ser\r\nintimadas para manifesta\u00e7\u00e3o, retornando, oportunamente, os autos para prosseguimento do julgamento. LUIZ DE LORENZI,\r\nRelator.? Tratando-se de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria o INSS deve antecipar o pagamento dos honor\u00e1rios periciais. Oficie-se requisitando o\r\npagamento. Faculto ao autor a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico. Os quesitos do INSS j\u00e1 se encontram\r\ndepositados em Cart\u00f3rio, devendo a serventia providenciar a juntada de c\u00f3pia aos autos. Devera o senhor perito mencionar\r\nem suas respostas os exames, atestados, laudos m\u00e9dicos ou guias de interna\u00e7\u00e3o aos quais teve acesso durante a realiza\u00e7\u00e3o\r\ndo exame pericial. O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser entregue no prazo de trinta (30) dias contados da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Sem\r\npreju\u00edzo da antecipa\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, considerando o prazo em dobro para contestar, cite-se e intime-se o INSS. Requisite-se\r\nc\u00f3pia do procedimento administrativo junto ao INSS. Com a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, independente da manifesta\u00e7\u00e3o das partes,\r\nvoltem-me conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela antecipada. Intime-se. - ADV: JO\u00c3O VITOR PETENUCI FERNANDES\r\nMUNHOZ (OAB 314629\/SP), SERGIO LUIZ RIBEIRO (OAB 100474\/SP), JO\u00c3O P\u00d3POLO NETO (OAB 205294\/SP), ANDREZA\r\nBIANCHINI TRENTIN (OAB 254238\/SP), HELIO HIDEKI KOBATA (OAB 281472\/SP)","process":"\n1001677-66.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5966","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001677-66.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Leandro Cesar Garrido\r\n- Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. Diante das\r\nespecificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, e o impedimento dos conciliadores\r\nadvogados em atuar no mesmo ju\u00edzo que desempenhem suas fun\u00e7\u00f5es (NCPC, art. 167, \u00a7 5\u00ba e Enunciado do Tribunal de \u00c9tica\r\n\r\nda OAB), deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado\r\nn. 35 da ENFAM). Em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos da tutela pretendida. Alega o autor em apartada\r\ns\u00edntese que foi contratado pelo banco reclamado na fun\u00e7\u00e3o de escritur\u00e1rio, exercendo eventualmente a atividade de gerente de\r\nag\u00eancia; que quando contratado gozava de plena sa\u00fade f\u00edsica e mental; que por exercer atividade banc\u00e1ria deveria realizar uma\r\njornada de trabalho diferenciada, por\u00e9m, sua jornada ultrapassava o limite legal; que tinha que trabalhar com metas absurdas;\r\nque ap\u00f3s quase vinte anos trabalhando sobre tamanha press\u00e3o psicol\u00f3gica veio a adquirir DORT - doen\u00e7a osteomuscular\r\nrelacionada ao trabalho e doen\u00e7a psiqui\u00e1trica, causando-lhe perda de sua capacidade produtiva de maneira total e provis\u00f3ria;\r\nque vindo a adoecer pleiteou benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, o qual, foi concedido; ocorre, que referido benef\u00edcio previdenci\u00e1rio\r\nfoi cessado indevidamente pela autarquia r\u00e9, encontrando-se o autor ainda impossibilitado ao retorno ao trabalho. Requer\r\nliminar para que o r\u00e9u efetue a implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio de aux\u00edllio acidente. Com efeito, os documentos que acompanham a\r\ninicial n\u00e3o comprovam ?ab initio? a incapacidade laborativa da autora sendo de rigor que se aguarde a prova pericial. Ademais,\r\napenas o seu car\u00e1ter alimentar n\u00e3o tem o cond\u00e3o de por si s\u00f3 justificar a antecipa\u00e7\u00e3o pretendida. Posto isso, indefiro, por\r\nora, a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. Em raz\u00e3o da natureza da demanda h\u00e1 interesse na r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio e necessidade da\r\nantecipa\u00e7\u00e3o da prova pericial. Nos termos do artigo 370 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, determino desde logo a realiza\u00e7\u00e3o\r\nde per\u00edcia m\u00e9dica, nomeando como perito judicial o Doutor Aron Wajngarten, que dever\u00e1 ser intimado desta nomea\u00e7\u00e3o para e\r\naceitando-a designar, dia, hora e local para a realiza\u00e7\u00e3o da prova pericial em prazo n\u00e3o superior a trinta (30) dias. Arbitro os\r\nhonor\u00e1rios periciais em R$ 600,00, tendo como par\u00e2metro a decis\u00e3o do E. Tribunal no Proc. 1846\/05, Osana Ribeiro Braga x\r\nINSS, da 1.\u00aa Vara da Comarca, sen\u00e3o vejamos: ?Ante o exposto, pelo meu voto, converto o julgamento em dilig\u00eancia para que\r\nnova per\u00edcia seja realizada pelo Dr. Eduardo de Moraes, m\u00e9dico da Divis\u00e3o de Per\u00edcias Acident\u00e1ria da Capital\/SP, telefone\r\n3242.2333, ramais 2.219 e 2.220, devendo o cart\u00f3rio providenciar a designa\u00e7\u00e3o de data para tanto e respectiva intima\u00e7\u00e3o\r\nda autora, atrav\u00e9s de seu patrono pela imprensa, para comparecimento, evitando-se assim a demora da tramita\u00e7\u00e3o de uma\r\ncarta de ordem. Laudo em 30 dias. Arbitro desde logo os honor\u00e1rios do Perito em R$600,00 (seiscentos reais), cabendo ao\r\nINSS o dep\u00f3sito no prazo de 15 dias. No mesmo prazo, dever\u00e1 a autarquia juntar aos autos informa\u00e7\u00f5es atualizadas sobre os\r\neventuais benef\u00edcios concedidos \u00e0 segurada, conforme acima mencionado. Com a chegada do laudo, dever\u00e3o as partes ser\r\nintimadas para manifesta\u00e7\u00e3o, retornando, oportunamente, os autos para prosseguimento do julgamento. LUIZ DE LORENZI,\r\nRelator.? Tratando-se de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria o INSS deve antecipar o pagamento dos honor\u00e1rios periciais. Oficie-se requisitando o\r\npagamento. Faculto ao autor a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico. Os quesitos do INSS j\u00e1 se encontram\r\ndepositados em Cart\u00f3rio, devendo a serventia providenciar a juntada de c\u00f3pia aos autos. Devera o senhor perito mencionar\r\nem suas respostas os exames, atestados, laudos m\u00e9dicos ou guias de interna\u00e7\u00e3o aos quais teve acesso durante a realiza\u00e7\u00e3o\r\ndo exame pericial. O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser entregue no prazo de trinta (30) dias contados da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Sem\r\npreju\u00edzo da antecipa\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, considerando o prazo em dobro para contestar, cite-se e intime-se o INSS. Requisite-se\r\nc\u00f3pia do procedimento administrativo junto ao INSS. Com a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, independente da manifesta\u00e7\u00e3o das partes,\r\nvoltem-me conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela antecipada. Intime-se. - ADV: JO\u00c3O VITOR PETENUCI FERNANDES\r\nMUNHOZ (OAB 314629\/SP), SERGIO LUIZ RIBEIRO (OAB 100474\/SP), JO\u00c3O P\u00d3POLO NETO (OAB 205294\/SP), ANDREZA\r\nBIANCHINI TRENTIN (OAB 254238\/SP), HELIO HIDEKI KOBATA (OAB 281472\/SP)","process":"\n1001677-66.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"708","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001677-66.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Leandro Cesar Garrido\r\n- Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. Diante das\r\nespecificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, e o impedimento dos conciliadores\r\nadvogados em atuar no mesmo ju\u00edzo que desempenhem suas fun\u00e7\u00f5es (NCPC, art. 167, \u00a7 5\u00ba e Enunciado do Tribunal de \u00c9tica\r\n\r\nda OAB), deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado\r\nn. 35 da ENFAM). Em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos da tutela pretendida. Alega o autor em apartada\r\ns\u00edntese que foi contratado pelo banco reclamado na fun\u00e7\u00e3o de escritur\u00e1rio, exercendo eventualmente a atividade de gerente de\r\nag\u00eancia; que quando contratado gozava de plena sa\u00fade f\u00edsica e mental; que por exercer atividade banc\u00e1ria deveria realizar uma\r\njornada de trabalho diferenciada, por\u00e9m, sua jornada ultrapassava o limite legal; que tinha que trabalhar com metas absurdas;\r\nque ap\u00f3s quase vinte anos trabalhando sobre tamanha press\u00e3o psicol\u00f3gica veio a adquirir DORT - doen\u00e7a osteomuscular\r\nrelacionada ao trabalho e doen\u00e7a psiqui\u00e1trica, causando-lhe perda de sua capacidade produtiva de maneira total e provis\u00f3ria;\r\nque vindo a adoecer pleiteou benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, o qual, foi concedido; ocorre, que referido benef\u00edcio previdenci\u00e1rio\r\nfoi cessado indevidamente pela autarquia r\u00e9, encontrando-se o autor ainda impossibilitado ao retorno ao trabalho. Requer\r\nliminar para que o r\u00e9u efetue a implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio de aux\u00edllio acidente. Com efeito, os documentos que acompanham a\r\ninicial n\u00e3o comprovam ?ab initio? a incapacidade laborativa da autora sendo de rigor que se aguarde a prova pericial. Ademais,\r\napenas o seu car\u00e1ter alimentar n\u00e3o tem o cond\u00e3o de por si s\u00f3 justificar a antecipa\u00e7\u00e3o pretendida. Posto isso, indefiro, por\r\nora, a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. Em raz\u00e3o da natureza da demanda h\u00e1 interesse na r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio e necessidade da\r\nantecipa\u00e7\u00e3o da prova pericial. Nos termos do artigo 370 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, determino desde logo a realiza\u00e7\u00e3o\r\nde per\u00edcia m\u00e9dica, nomeando como perito judicial o Doutor Aron Wajngarten, que dever\u00e1 ser intimado desta nomea\u00e7\u00e3o para e\r\naceitando-a designar, dia, hora e local para a realiza\u00e7\u00e3o da prova pericial em prazo n\u00e3o superior a trinta (30) dias. Arbitro os\r\nhonor\u00e1rios periciais em R$ 600,00, tendo como par\u00e2metro a decis\u00e3o do E. Tribunal no Proc. 1846\/05, Osana Ribeiro Braga x\r\nINSS, da 1.\u00aa Vara da Comarca, sen\u00e3o vejamos: ?Ante o exposto, pelo meu voto, converto o julgamento em dilig\u00eancia para que\r\nnova per\u00edcia seja realizada pelo Dr. Eduardo de Moraes, m\u00e9dico da Divis\u00e3o de Per\u00edcias Acident\u00e1ria da Capital\/SP, telefone\r\n3242.2333, ramais 2.219 e 2.220, devendo o cart\u00f3rio providenciar a designa\u00e7\u00e3o de data para tanto e respectiva intima\u00e7\u00e3o\r\nda autora, atrav\u00e9s de seu patrono pela imprensa, para comparecimento, evitando-se assim a demora da tramita\u00e7\u00e3o de uma\r\ncarta de ordem. Laudo em 30 dias. Arbitro desde logo os honor\u00e1rios do Perito em R$600,00 (seiscentos reais), cabendo ao\r\nINSS o dep\u00f3sito no prazo de 15 dias. No mesmo prazo, dever\u00e1 a autarquia juntar aos autos informa\u00e7\u00f5es atualizadas sobre os\r\neventuais benef\u00edcios concedidos \u00e0 segurada, conforme acima mencionado. Com a chegada do laudo, dever\u00e3o as partes ser\r\nintimadas para manifesta\u00e7\u00e3o, retornando, oportunamente, os autos para prosseguimento do julgamento. LUIZ DE LORENZI,\r\nRelator.? Tratando-se de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria o INSS deve antecipar o pagamento dos honor\u00e1rios periciais. Oficie-se requisitando o\r\npagamento. Faculto ao autor a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico. Os quesitos do INSS j\u00e1 se encontram\r\ndepositados em Cart\u00f3rio, devendo a serventia providenciar a juntada de c\u00f3pia aos autos. Devera o senhor perito mencionar\r\nem suas respostas os exames, atestados, laudos m\u00e9dicos ou guias de interna\u00e7\u00e3o aos quais teve acesso durante a realiza\u00e7\u00e3o\r\ndo exame pericial. O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser entregue no prazo de trinta (30) dias contados da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Sem\r\npreju\u00edzo da antecipa\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, considerando o prazo em dobro para contestar, cite-se e intime-se o INSS. Requisite-se\r\nc\u00f3pia do procedimento administrativo junto ao INSS. Com a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, independente da manifesta\u00e7\u00e3o das partes,\r\nvoltem-me conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela antecipada. Intime-se. - ADV: JO\u00c3O VITOR PETENUCI FERNANDES\r\nMUNHOZ (OAB 314629\/SP), SERGIO LUIZ RIBEIRO (OAB 100474\/SP), JO\u00c3O P\u00d3POLO NETO (OAB 205294\/SP), ANDREZA\r\nBIANCHINI TRENTIN (OAB 254238\/SP), HELIO HIDEKI KOBATA (OAB 281472\/SP)","process":"\n1001677-66.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6053","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001677-66.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Leandro Cesar Garrido\r\n- Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Defiro ao autor os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. Diante das\r\nespecificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, e o impedimento dos conciliadores\r\nadvogados em atuar no mesmo ju\u00edzo que desempenhem suas fun\u00e7\u00f5es (NCPC, art. 167, \u00a7 5\u00ba e Enunciado do Tribunal de \u00c9tica\r\n\r\nda OAB), deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado\r\nn. 35 da ENFAM). Em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos da tutela pretendida. Alega o autor em apartada\r\ns\u00edntese que foi contratado pelo banco reclamado na fun\u00e7\u00e3o de escritur\u00e1rio, exercendo eventualmente a atividade de gerente de\r\nag\u00eancia; que quando contratado gozava de plena sa\u00fade f\u00edsica e mental; que por exercer atividade banc\u00e1ria deveria realizar uma\r\njornada de trabalho diferenciada, por\u00e9m, sua jornada ultrapassava o limite legal; que tinha que trabalhar com metas absurdas;\r\nque ap\u00f3s quase vinte anos trabalhando sobre tamanha press\u00e3o psicol\u00f3gica veio a adquirir DORT - doen\u00e7a osteomuscular\r\nrelacionada ao trabalho e doen\u00e7a psiqui\u00e1trica, causando-lhe perda de sua capacidade produtiva de maneira total e provis\u00f3ria;\r\nque vindo a adoecer pleiteou benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, o qual, foi concedido; ocorre, que referido benef\u00edcio previdenci\u00e1rio\r\nfoi cessado indevidamente pela autarquia r\u00e9, encontrando-se o autor ainda impossibilitado ao retorno ao trabalho. Requer\r\nliminar para que o r\u00e9u efetue a implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio de aux\u00edllio acidente. Com efeito, os documentos que acompanham a\r\ninicial n\u00e3o comprovam ?ab initio? a incapacidade laborativa da autora sendo de rigor que se aguarde a prova pericial. Ademais,\r\napenas o seu car\u00e1ter alimentar n\u00e3o tem o cond\u00e3o de por si s\u00f3 justificar a antecipa\u00e7\u00e3o pretendida. Posto isso, indefiro, por\r\nora, a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. Em raz\u00e3o da natureza da demanda h\u00e1 interesse na r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio e necessidade da\r\nantecipa\u00e7\u00e3o da prova pericial. Nos termos do artigo 370 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, determino desde logo a realiza\u00e7\u00e3o\r\nde per\u00edcia m\u00e9dica, nomeando como perito judicial o Doutor Aron Wajngarten, que dever\u00e1 ser intimado desta nomea\u00e7\u00e3o para e\r\naceitando-a designar, dia, hora e local para a realiza\u00e7\u00e3o da prova pericial em prazo n\u00e3o superior a trinta (30) dias. Arbitro os\r\nhonor\u00e1rios periciais em R$ 600,00, tendo como par\u00e2metro a decis\u00e3o do E. Tribunal no Proc. 1846\/05, Osana Ribeiro Braga x\r\nINSS, da 1.\u00aa Vara da Comarca, sen\u00e3o vejamos: ?Ante o exposto, pelo meu voto, converto o julgamento em dilig\u00eancia para que\r\nnova per\u00edcia seja realizada pelo Dr. Eduardo de Moraes, m\u00e9dico da Divis\u00e3o de Per\u00edcias Acident\u00e1ria da Capital\/SP, telefone\r\n3242.2333, ramais 2.219 e 2.220, devendo o cart\u00f3rio providenciar a designa\u00e7\u00e3o de data para tanto e respectiva intima\u00e7\u00e3o\r\nda autora, atrav\u00e9s de seu patrono pela imprensa, para comparecimento, evitando-se assim a demora da tramita\u00e7\u00e3o de uma\r\ncarta de ordem. Laudo em 30 dias. Arbitro desde logo os honor\u00e1rios do Perito em R$600,00 (seiscentos reais), cabendo ao\r\nINSS o dep\u00f3sito no prazo de 15 dias. No mesmo prazo, dever\u00e1 a autarquia juntar aos autos informa\u00e7\u00f5es atualizadas sobre os\r\neventuais benef\u00edcios concedidos \u00e0 segurada, conforme acima mencionado. Com a chegada do laudo, dever\u00e3o as partes ser\r\nintimadas para manifesta\u00e7\u00e3o, retornando, oportunamente, os autos para prosseguimento do julgamento. LUIZ DE LORENZI,\r\nRelator.? Tratando-se de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria o INSS deve antecipar o pagamento dos honor\u00e1rios periciais. Oficie-se requisitando o\r\npagamento. Faculto ao autor a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico. Os quesitos do INSS j\u00e1 se encontram\r\ndepositados em Cart\u00f3rio, devendo a serventia providenciar a juntada de c\u00f3pia aos autos. Devera o senhor perito mencionar\r\nem suas respostas os exames, atestados, laudos m\u00e9dicos ou guias de interna\u00e7\u00e3o aos quais teve acesso durante a realiza\u00e7\u00e3o\r\ndo exame pericial. O laudo m\u00e9dico dever\u00e1 ser entregue no prazo de trinta (30) dias contados da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Sem\r\npreju\u00edzo da antecipa\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, considerando o prazo em dobro para contestar, cite-se e intime-se o INSS. Requisite-se\r\nc\u00f3pia do procedimento administrativo junto ao INSS. Com a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, independente da manifesta\u00e7\u00e3o das partes,\r\nvoltem-me conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela antecipada. Intime-se. - ADV: JO\u00c3O VITOR PETENUCI FERNANDES\r\nMUNHOZ (OAB 314629\/SP), SERGIO LUIZ RIBEIRO (OAB 100474\/SP), JO\u00c3O P\u00d3POLO NETO (OAB 205294\/SP), ANDREZA\r\nBIANCHINI TRENTIN (OAB 254238\/SP), HELIO HIDEKI KOBATA (OAB 281472\/SP)","process":"\n1001677-66.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"677","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001697-57.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Valquiria Cristina Brasilio\r\nAd\u00e3o - Rogerio Cardoso Ad\u00e3o - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Jose Luis Pereira Andrade Vistos. Designo audi\u00eancia VIRTUAL de\r\ntentativa de concilia\u00e7\u00e3o nos termos da Portaria 01\/2009, para o dia 26 de AGOSTO de 2020, \u00e0s 10h00, devendo as partes\r\ne seus procuradores acessarem o sistema Microsoft Teams, citando-se o requerido e intimando-se a requerente; - e-mail\r\ncejusc.lencois@tjsp.jus.br). AS PARTES DEVEM ESTAR PREPARADAS NO HOR\u00c1RIO AGENDADO, VISANDO DAR MAIOR\r\nCELERIDADE AO ATO. O SENHOR OFICIAL DE JUSTI\u00c7A DEVER\u00c1: a) certificar se as partes disp\u00f5em de meios tecnol\u00f3gicos\r\npara participa\u00e7\u00e3o da solenidade virtual; b) anotar o e-mail e o n\u00famero do celular (?Whatsapp?), aos quais o convite para a sess\u00e3o\r\nvirtual dever\u00e1 ser encaminhado. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente\r\nou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A\r\naus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento\r\nda vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Cite-se o\r\nr\u00e9u para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-o de que, se n\u00e3o contestar a a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 considerado revel e presumir-se-\u00e3o\r\nverdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pelo autor (art. 344 do CPC). O r\u00e9u poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o NO PRAZO DE\r\n15 DIAS \u00fateis contados: a) da audi\u00eancia supra, caso n\u00e3o haja autocomposi\u00e7\u00e3o; b) do protocolo do pedido de cancelamento da\r\naudi\u00eancia apresentado pelo r\u00e9u (art. 335, I, II do CPC). Expe\u00e7a-se com urg\u00eancia. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como\r\nmandado (cita\u00e7\u00e3o do requerido) e intima\u00e7\u00e3o do(a) autor(a), por meio de sua (seu) representante legal. Intime-se. - ADV: TALITA\r\nMORELLI (OAB 273716\/SP), JULIANA CRISTINA BORCAT (OAB 259170\/SP)","process":"\n1001697-57.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5787","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0266\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001701-94.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - J.C.V. - Vistos. Fls. 01\r\ne segs. Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. Encaminhem-se os presentes autos ao CEJUSC, para\r\ndesigna\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: D\u00c9BORA SALES PEREIRA DA SILVA (OAB 400895\/SP)","process":"\n1001701-94.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6296","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0266\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001744-31.2020.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato - R.F. - L.A.L. - Vistos.\r\nFls. 01 e segs. Defiro ao(s) requerente(s) os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Reconhecimento\r\ne Dissolu\u00e7\u00e3o de Uni\u00e3o Est\u00e1vel. Quanto a guarda do filho menor do casal, Vin\u00edcius, deve permanecer sob a guarda da genitora,\r\npor tratar-se de uma situa\u00e7\u00e3o de fato j\u00e1 existente. Arbitro os alimentos provis\u00f3rios em favor do filho Vin\u00edcius no valor de 30%\r\n(trinta por cento) dos vencimentos l\u00edquidos do requerido, desde logo, observado o valor m\u00ednimo de 50% (cinquenta por cento) do\r\nsal\u00e1rio m\u00ednimo nacional, mesmo na hip\u00f3tese de desemprego. Oficie-se ao INSS para descontos e dep\u00f3sito da pens\u00e3o na conta\r\nindicada. Ao Cejusc para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se. (ATO ORDINAT\u00d3RIO: Fls. 23\/24.\r\nDever\u00e1 a parte autora juntar aos autos o CPF da crian\u00e7a Vin\u00edcius Gustavo Lino para cumprimento da implanta\u00e7\u00e3o da pens\u00e3o\r\naliment\u00edcia). - ADV: PAULO HENRIQUE DOS SANTOS (OAB 123186\/SP), ANDRE TAKASHI ONO (OAB 229744\/SP)","process":"\n1001744-31.2020.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4956","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002122-21.2019.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Tempo de Contribui\u00e7\u00e3o (Art. 55\/6)\r\n- Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Trata-se de processo de conhecimento cuja tramita\u00e7\u00e3o se deu por meio\r\ndigital at\u00e9 a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o e tr\u00e2nsito em julgado. De acordo com o inciso I do art. 917 das Normas de Servi\u00e7o\r\nda Corregedoria Geral de Justi\u00e7a o cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital e ser\u00e1 cadastrado pela unidade\r\njudicial como incidente e sua tramita\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 em apartado \u00a73\u00ba e Comunicado CG 438\/2016 e n\u00e3o por simples peti\u00e7\u00e3o nos\r\nautos. Providencie a exequente. Ap\u00f3s, com ou sem a propositura do incidente, ao arquivo. Int. - ADV: FERNANDO SANDOVAL\r\nDE ANDRADE MIRANDA (OAB 284154\/SP), KARLA FELIPE DO AMARAL (OAB 205671\/SP)","process":"\n1002122-21.2019.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9836","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003185-52.2017.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o - Maria de Lourdes\r\nFrancisco - - Maria Aparecida Luiz Marques - - Valdevina de Jesus Lorentino da Silva - - Jos\u00e9 Pl\u00e1cido Quirino da Silva - - Carlos\r\nAnt\u00f4nio Angelico - - Jos\u00e9 Francisco - - Daniel Martins dos Santos - - Roseli Sette Bona Angelico - Sul Am\u00e9rica Cia Nacional de\r\nSeguros S\/A - Caixa Econ\u00f4mica Federal - Jur\u00eddico Regional de Bauru - Fls. 2084\/2085. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos\r\n\u00e0 esta Vara, manifestem-se em termos de prosseguimento. Int. - ADV: ROBERTO SANTANNA LIMA (OAB 116470\/SP), ARTHUR\r\nCELIO CRUZ FERREIRA JORGE GARCIA (OAB 232594\/SP), LIGIA MARIA COSTA RIBEIRO (OAB 271778\/SP), LUCAS\r\nMACHADO ARROYO (OAB 320696\/SP), LEUNICE AMARAL DE JESUS (OAB 361150\/SP), CLAUDIA VIRGINIA CARVALHO\r\nPEREIRA DE MELO (OAB 415808\/SP)","process":"\n1003185-52.2017.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9859","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003185-52.2017.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o - Maria de Lourdes\r\nFrancisco - - Maria Aparecida Luiz Marques - - Valdevina de Jesus Lorentino da Silva - - Jos\u00e9 Pl\u00e1cido Quirino da Silva - - Carlos\r\nAnt\u00f4nio Angelico - - Jos\u00e9 Francisco - - Daniel Martins dos Santos - - Roseli Sette Bona Angelico - Sul Am\u00e9rica Cia Nacional de\r\nSeguros S\/A - Caixa Econ\u00f4mica Federal - Jur\u00eddico Regional de Bauru - Fls. 2084\/2085. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos\r\n\u00e0 esta Vara, manifestem-se em termos de prosseguimento. Int. - ADV: ROBERTO SANTANNA LIMA (OAB 116470\/SP), ARTHUR\r\nCELIO CRUZ FERREIRA JORGE GARCIA (OAB 232594\/SP), LIGIA MARIA COSTA RIBEIRO (OAB 271778\/SP), LUCAS\r\nMACHADO ARROYO (OAB 320696\/SP), LEUNICE AMARAL DE JESUS (OAB 361150\/SP), CLAUDIA VIRGINIA CARVALHO\r\nPEREIRA DE MELO (OAB 415808\/SP)","process":"\n1003185-52.2017.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9792","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003185-52.2017.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o - Maria de Lourdes\r\nFrancisco - - Maria Aparecida Luiz Marques - - Valdevina de Jesus Lorentino da Silva - - Jos\u00e9 Pl\u00e1cido Quirino da Silva - - Carlos\r\nAnt\u00f4nio Angelico - - Jos\u00e9 Francisco - - Daniel Martins dos Santos - - Roseli Sette Bona Angelico - Sul Am\u00e9rica Cia Nacional de\r\nSeguros S\/A - Caixa Econ\u00f4mica Federal - Jur\u00eddico Regional de Bauru - Fls. 2084\/2085. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos\r\n\u00e0 esta Vara, manifestem-se em termos de prosseguimento. Int. - ADV: ROBERTO SANTANNA LIMA (OAB 116470\/SP), ARTHUR\r\nCELIO CRUZ FERREIRA JORGE GARCIA (OAB 232594\/SP), LIGIA MARIA COSTA RIBEIRO (OAB 271778\/SP), LUCAS\r\nMACHADO ARROYO (OAB 320696\/SP), LEUNICE AMARAL DE JESUS (OAB 361150\/SP), CLAUDIA VIRGINIA CARVALHO\r\nPEREIRA DE MELO (OAB 415808\/SP)","process":"\n1003185-52.2017.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"797","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003532-17.2019.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pagamento Indevido - MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS\r\nPAULISTA - Vistos. O MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA, devidamente qualificado nos autos do processo em ep\u00edgrafe,\r\najuizou a presente demanda em face do MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS\/MG, tamb\u00e9m qualificado, ao argumento de\r\nque, por um erro sist\u00eamico na emiss\u00e3o de boletos banc\u00e1rios para recebimento de valores correspondentes ao imposto sobre a\r\ntransmiss\u00e3o de im\u00f3veis em seu territ\u00f3rio, as quantias foram transferidas para a conta banc\u00e1ria da parte r\u00e9. Aduziu ter tentado\r\nresolver o imbr\u00f3glio de forma amig\u00e1vel junto \u00e0 parte r\u00e9, n\u00e3o tendo havido evolu\u00e7\u00e3o em termos de acordo. Requereu, assim,\r\nque a parte r\u00e9 fosse condenada a ressarcir-lhe a quantia de R$ 22.240,49, com atualiza\u00e7\u00e3o at\u00e9 agosto de 2019. A peti\u00e7\u00e3o\r\n\r\ninicial, de fls. 01\/05, foi instru\u00edda com os documentos de fls. 06\/29. Citada, a parte r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 56\/60,\r\nacompanhada dos documentos de fls. 61\/66, afirmando que a parte autora apenas apresentou comprovantes de pagamento\r\nrelativamente a uma pequena parte do valor cobrado, pelo que n\u00e3o haveria provas do direito indicado na inicial. Requereu,\r\nassim, a improced\u00eancia da demanda. Em r\u00e9plica acostada \u00e0s fls. 70\/72, a parte autora afirmou que os documentos comprovam o\r\ncr\u00e9dito tribut\u00e1rio, requerendo, todavia, que se expedisse of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal para indicar quem foi os benefici\u00e1rios\r\ndos valores indicados nas guias juntadas com a inicial, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais a parte r\u00e9 n\u00e3o reconhece ter havido comprova\u00e7\u00e3o\r\ndo pagamento. Em decis\u00e3o saneadora de fls. 73\/74, o feito foi saneado, oportunidade em que foi determinada a expedi\u00e7\u00e3o de\r\nof\u00edcio \u00e0 CEF e ao Banco Bradesco para que indicassem quem \u00e9 o titular das contas para as quais foram creditados os valores\r\nconstantes das guias apresentadas pela parte autora. Os of\u00edcios foram respondidos \u00e0s fls. 82\/85 (CEF) e 88\/90 (Bradesco),\r\ntendo apenas a parte autora se manifestado, ratificando os termos da inicial (fl. 93). Ap\u00f3s, os autos vieram conclusos. \u00c9 O\r\nRELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, sendo desnecess\u00e1ria a\r\nprodu\u00e7\u00e3o de outras provas sen\u00e3o as carreadas aos autos; e, inexistentes preliminares ou nulidades a serem sanadas, passo\r\ndiretamente ao m\u00e9rito. A demanda \u00e9 procedente. Conforme se denota dos of\u00edcios respondidos pelas institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias\r\ncorrespondentes \u00e0s guias juntadas na inicial, todos os valores l\u00e1 pagos foram creditados em conta corrente de titularidade\r\ndo MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS (fls. 84\/85 e 89). Analisando-se as referidas guias, verifica-se que todas foram\r\nexpedidas pela parte autora e dizem respeito ao recolhimento de ITBI relativamente a im\u00f3veis situados em Len\u00e7\u00f3is Paulista\/\r\nSP, indicando, assim, que efetivamente os valores erroneamente depositados na conta da parte r\u00e9 pertencem ao ente paulista.\r\nA documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelos bancos aponta verossimilhan\u00e7a nas afirma\u00e7\u00f5es da parte autora, no sentido de que um\r\nerro sist\u00eamico fez com que o dinheiro fosse creditado em uma conta equivocada. Com efeito, de rigor a devolu\u00e7\u00e3o dos valores\r\ndepositados na conta da parte r\u00e9, pois n\u00e3o lhe pertencem, sob pena de enriquecimento il\u00edcito, nos termos do art. 884 do\r\nC\u00f3digo Civil. Da\u00ed a proced\u00eancia da demanda. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado pelo MUNIC\u00cdPIO DE\r\nLEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA para condenar o MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS\/MG a ressarcir \u00e0 parte autora as quantias\r\nde R$ 17.469,80 (guia 15848), de R$ 839,90 (guia 15849), de R$ 919,80 (guia 15889), de R$ 1.576,85 (guia 15891) e de R$\r\n851,80 (guia 15893), decidindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o e m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC. Sobre os valores incidir\u00e3o\r\ncorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base na Tabela da CGJ do E. TJSP a partir do dep\u00f3sito de cada guia na conta corrente da parte r\u00e9, e\r\njuros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno a parte r\u00e9 ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10%\r\nsobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas e demais despesas processuais, nos termos do art.\r\n6\u00ba da Lei Estadual 11.608\/2003. Transitada em julgado, arquivem-se os autos. P.R.I.C. - ADV: ISABELLE OHARA LIMA TIAGO\r\n(OAB 196364\/MG), SILVIO PACCOLA JUNIOR (OAB 206493\/SP), ALEXANDRE RIBEIRO DE MELO (OAB 168183\/MG)","process":"\n1003532-17.2019.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9858","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003532-17.2019.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pagamento Indevido - MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS\r\nPAULISTA - Vistos. O MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA, devidamente qualificado nos autos do processo em ep\u00edgrafe,\r\najuizou a presente demanda em face do MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS\/MG, tamb\u00e9m qualificado, ao argumento de\r\nque, por um erro sist\u00eamico na emiss\u00e3o de boletos banc\u00e1rios para recebimento de valores correspondentes ao imposto sobre a\r\ntransmiss\u00e3o de im\u00f3veis em seu territ\u00f3rio, as quantias foram transferidas para a conta banc\u00e1ria da parte r\u00e9. Aduziu ter tentado\r\nresolver o imbr\u00f3glio de forma amig\u00e1vel junto \u00e0 parte r\u00e9, n\u00e3o tendo havido evolu\u00e7\u00e3o em termos de acordo. Requereu, assim,\r\nque a parte r\u00e9 fosse condenada a ressarcir-lhe a quantia de R$ 22.240,49, com atualiza\u00e7\u00e3o at\u00e9 agosto de 2019. A peti\u00e7\u00e3o\r\n\r\ninicial, de fls. 01\/05, foi instru\u00edda com os documentos de fls. 06\/29. Citada, a parte r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 56\/60,\r\nacompanhada dos documentos de fls. 61\/66, afirmando que a parte autora apenas apresentou comprovantes de pagamento\r\nrelativamente a uma pequena parte do valor cobrado, pelo que n\u00e3o haveria provas do direito indicado na inicial. Requereu,\r\nassim, a improced\u00eancia da demanda. Em r\u00e9plica acostada \u00e0s fls. 70\/72, a parte autora afirmou que os documentos comprovam o\r\ncr\u00e9dito tribut\u00e1rio, requerendo, todavia, que se expedisse of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal para indicar quem foi os benefici\u00e1rios\r\ndos valores indicados nas guias juntadas com a inicial, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais a parte r\u00e9 n\u00e3o reconhece ter havido comprova\u00e7\u00e3o\r\ndo pagamento. Em decis\u00e3o saneadora de fls. 73\/74, o feito foi saneado, oportunidade em que foi determinada a expedi\u00e7\u00e3o de\r\nof\u00edcio \u00e0 CEF e ao Banco Bradesco para que indicassem quem \u00e9 o titular das contas para as quais foram creditados os valores\r\nconstantes das guias apresentadas pela parte autora. Os of\u00edcios foram respondidos \u00e0s fls. 82\/85 (CEF) e 88\/90 (Bradesco),\r\ntendo apenas a parte autora se manifestado, ratificando os termos da inicial (fl. 93). Ap\u00f3s, os autos vieram conclusos. \u00c9 O\r\nRELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, sendo desnecess\u00e1ria a\r\nprodu\u00e7\u00e3o de outras provas sen\u00e3o as carreadas aos autos; e, inexistentes preliminares ou nulidades a serem sanadas, passo\r\ndiretamente ao m\u00e9rito. A demanda \u00e9 procedente. Conforme se denota dos of\u00edcios respondidos pelas institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias\r\ncorrespondentes \u00e0s guias juntadas na inicial, todos os valores l\u00e1 pagos foram creditados em conta corrente de titularidade\r\ndo MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS (fls. 84\/85 e 89). Analisando-se as referidas guias, verifica-se que todas foram\r\nexpedidas pela parte autora e dizem respeito ao recolhimento de ITBI relativamente a im\u00f3veis situados em Len\u00e7\u00f3is Paulista\/\r\nSP, indicando, assim, que efetivamente os valores erroneamente depositados na conta da parte r\u00e9 pertencem ao ente paulista.\r\nA documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelos bancos aponta verossimilhan\u00e7a nas afirma\u00e7\u00f5es da parte autora, no sentido de que um\r\nerro sist\u00eamico fez com que o dinheiro fosse creditado em uma conta equivocada. Com efeito, de rigor a devolu\u00e7\u00e3o dos valores\r\ndepositados na conta da parte r\u00e9, pois n\u00e3o lhe pertencem, sob pena de enriquecimento il\u00edcito, nos termos do art. 884 do\r\nC\u00f3digo Civil. Da\u00ed a proced\u00eancia da demanda. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado pelo MUNIC\u00cdPIO DE\r\nLEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA para condenar o MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS\/MG a ressarcir \u00e0 parte autora as quantias\r\nde R$ 17.469,80 (guia 15848), de R$ 839,90 (guia 15849), de R$ 919,80 (guia 15889), de R$ 1.576,85 (guia 15891) e de R$\r\n851,80 (guia 15893), decidindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o e m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC. Sobre os valores incidir\u00e3o\r\ncorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base na Tabela da CGJ do E. TJSP a partir do dep\u00f3sito de cada guia na conta corrente da parte r\u00e9, e\r\njuros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno a parte r\u00e9 ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10%\r\nsobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas e demais despesas processuais, nos termos do art.\r\n6\u00ba da Lei Estadual 11.608\/2003. Transitada em julgado, arquivem-se os autos. P.R.I.C. - ADV: ISABELLE OHARA LIMA TIAGO\r\n(OAB 196364\/MG), SILVIO PACCOLA JUNIOR (OAB 206493\/SP), ALEXANDRE RIBEIRO DE MELO (OAB 168183\/MG)","process":"\n1003532-17.2019.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"808","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003532-17.2019.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pagamento Indevido - MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS\r\nPAULISTA - Vistos. O MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA, devidamente qualificado nos autos do processo em ep\u00edgrafe,\r\najuizou a presente demanda em face do MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS\/MG, tamb\u00e9m qualificado, ao argumento de\r\nque, por um erro sist\u00eamico na emiss\u00e3o de boletos banc\u00e1rios para recebimento de valores correspondentes ao imposto sobre a\r\ntransmiss\u00e3o de im\u00f3veis em seu territ\u00f3rio, as quantias foram transferidas para a conta banc\u00e1ria da parte r\u00e9. Aduziu ter tentado\r\nresolver o imbr\u00f3glio de forma amig\u00e1vel junto \u00e0 parte r\u00e9, n\u00e3o tendo havido evolu\u00e7\u00e3o em termos de acordo. Requereu, assim,\r\nque a parte r\u00e9 fosse condenada a ressarcir-lhe a quantia de R$ 22.240,49, com atualiza\u00e7\u00e3o at\u00e9 agosto de 2019. A peti\u00e7\u00e3o\r\n\r\ninicial, de fls. 01\/05, foi instru\u00edda com os documentos de fls. 06\/29. Citada, a parte r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 56\/60,\r\nacompanhada dos documentos de fls. 61\/66, afirmando que a parte autora apenas apresentou comprovantes de pagamento\r\nrelativamente a uma pequena parte do valor cobrado, pelo que n\u00e3o haveria provas do direito indicado na inicial. Requereu,\r\nassim, a improced\u00eancia da demanda. Em r\u00e9plica acostada \u00e0s fls. 70\/72, a parte autora afirmou que os documentos comprovam o\r\ncr\u00e9dito tribut\u00e1rio, requerendo, todavia, que se expedisse of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal para indicar quem foi os benefici\u00e1rios\r\ndos valores indicados nas guias juntadas com a inicial, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais a parte r\u00e9 n\u00e3o reconhece ter havido comprova\u00e7\u00e3o\r\ndo pagamento. Em decis\u00e3o saneadora de fls. 73\/74, o feito foi saneado, oportunidade em que foi determinada a expedi\u00e7\u00e3o de\r\nof\u00edcio \u00e0 CEF e ao Banco Bradesco para que indicassem quem \u00e9 o titular das contas para as quais foram creditados os valores\r\nconstantes das guias apresentadas pela parte autora. Os of\u00edcios foram respondidos \u00e0s fls. 82\/85 (CEF) e 88\/90 (Bradesco),\r\ntendo apenas a parte autora se manifestado, ratificando os termos da inicial (fl. 93). Ap\u00f3s, os autos vieram conclusos. \u00c9 O\r\nRELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, sendo desnecess\u00e1ria a\r\nprodu\u00e7\u00e3o de outras provas sen\u00e3o as carreadas aos autos; e, inexistentes preliminares ou nulidades a serem sanadas, passo\r\ndiretamente ao m\u00e9rito. A demanda \u00e9 procedente. Conforme se denota dos of\u00edcios respondidos pelas institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias\r\ncorrespondentes \u00e0s guias juntadas na inicial, todos os valores l\u00e1 pagos foram creditados em conta corrente de titularidade\r\ndo MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS (fls. 84\/85 e 89). Analisando-se as referidas guias, verifica-se que todas foram\r\nexpedidas pela parte autora e dizem respeito ao recolhimento de ITBI relativamente a im\u00f3veis situados em Len\u00e7\u00f3is Paulista\/\r\nSP, indicando, assim, que efetivamente os valores erroneamente depositados na conta da parte r\u00e9 pertencem ao ente paulista.\r\nA documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelos bancos aponta verossimilhan\u00e7a nas afirma\u00e7\u00f5es da parte autora, no sentido de que um\r\nerro sist\u00eamico fez com que o dinheiro fosse creditado em uma conta equivocada. Com efeito, de rigor a devolu\u00e7\u00e3o dos valores\r\ndepositados na conta da parte r\u00e9, pois n\u00e3o lhe pertencem, sob pena de enriquecimento il\u00edcito, nos termos do art. 884 do\r\nC\u00f3digo Civil. Da\u00ed a proced\u00eancia da demanda. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado pelo MUNIC\u00cdPIO DE\r\nLEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA para condenar o MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS\/MG a ressarcir \u00e0 parte autora as quantias\r\nde R$ 17.469,80 (guia 15848), de R$ 839,90 (guia 15849), de R$ 919,80 (guia 15889), de R$ 1.576,85 (guia 15891) e de R$\r\n851,80 (guia 15893), decidindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o e m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC. Sobre os valores incidir\u00e3o\r\ncorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base na Tabela da CGJ do E. TJSP a partir do dep\u00f3sito de cada guia na conta corrente da parte r\u00e9, e\r\njuros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno a parte r\u00e9 ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10%\r\nsobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas e demais despesas processuais, nos termos do art.\r\n6\u00ba da Lei Estadual 11.608\/2003. Transitada em julgado, arquivem-se os autos. P.R.I.C. - ADV: ISABELLE OHARA LIMA TIAGO\r\n(OAB 196364\/MG), SILVIO PACCOLA JUNIOR (OAB 206493\/SP), ALEXANDRE RIBEIRO DE MELO (OAB 168183\/MG)","process":"\n1003532-17.2019.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9825","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003532-17.2019.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pagamento Indevido - MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS\r\nPAULISTA - Vistos. O MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA, devidamente qualificado nos autos do processo em ep\u00edgrafe,\r\najuizou a presente demanda em face do MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS\/MG, tamb\u00e9m qualificado, ao argumento de\r\nque, por um erro sist\u00eamico na emiss\u00e3o de boletos banc\u00e1rios para recebimento de valores correspondentes ao imposto sobre a\r\ntransmiss\u00e3o de im\u00f3veis em seu territ\u00f3rio, as quantias foram transferidas para a conta banc\u00e1ria da parte r\u00e9. Aduziu ter tentado\r\nresolver o imbr\u00f3glio de forma amig\u00e1vel junto \u00e0 parte r\u00e9, n\u00e3o tendo havido evolu\u00e7\u00e3o em termos de acordo. Requereu, assim,\r\nque a parte r\u00e9 fosse condenada a ressarcir-lhe a quantia de R$ 22.240,49, com atualiza\u00e7\u00e3o at\u00e9 agosto de 2019. A peti\u00e7\u00e3o\r\n\r\ninicial, de fls. 01\/05, foi instru\u00edda com os documentos de fls. 06\/29. Citada, a parte r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 56\/60,\r\nacompanhada dos documentos de fls. 61\/66, afirmando que a parte autora apenas apresentou comprovantes de pagamento\r\nrelativamente a uma pequena parte do valor cobrado, pelo que n\u00e3o haveria provas do direito indicado na inicial. Requereu,\r\nassim, a improced\u00eancia da demanda. Em r\u00e9plica acostada \u00e0s fls. 70\/72, a parte autora afirmou que os documentos comprovam o\r\ncr\u00e9dito tribut\u00e1rio, requerendo, todavia, que se expedisse of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal para indicar quem foi os benefici\u00e1rios\r\ndos valores indicados nas guias juntadas com a inicial, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais a parte r\u00e9 n\u00e3o reconhece ter havido comprova\u00e7\u00e3o\r\ndo pagamento. Em decis\u00e3o saneadora de fls. 73\/74, o feito foi saneado, oportunidade em que foi determinada a expedi\u00e7\u00e3o de\r\nof\u00edcio \u00e0 CEF e ao Banco Bradesco para que indicassem quem \u00e9 o titular das contas para as quais foram creditados os valores\r\nconstantes das guias apresentadas pela parte autora. Os of\u00edcios foram respondidos \u00e0s fls. 82\/85 (CEF) e 88\/90 (Bradesco),\r\ntendo apenas a parte autora se manifestado, ratificando os termos da inicial (fl. 93). Ap\u00f3s, os autos vieram conclusos. \u00c9 O\r\nRELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, sendo desnecess\u00e1ria a\r\nprodu\u00e7\u00e3o de outras provas sen\u00e3o as carreadas aos autos; e, inexistentes preliminares ou nulidades a serem sanadas, passo\r\ndiretamente ao m\u00e9rito. A demanda \u00e9 procedente. Conforme se denota dos of\u00edcios respondidos pelas institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias\r\ncorrespondentes \u00e0s guias juntadas na inicial, todos os valores l\u00e1 pagos foram creditados em conta corrente de titularidade\r\ndo MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS (fls. 84\/85 e 89). Analisando-se as referidas guias, verifica-se que todas foram\r\nexpedidas pela parte autora e dizem respeito ao recolhimento de ITBI relativamente a im\u00f3veis situados em Len\u00e7\u00f3is Paulista\/\r\nSP, indicando, assim, que efetivamente os valores erroneamente depositados na conta da parte r\u00e9 pertencem ao ente paulista.\r\nA documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelos bancos aponta verossimilhan\u00e7a nas afirma\u00e7\u00f5es da parte autora, no sentido de que um\r\nerro sist\u00eamico fez com que o dinheiro fosse creditado em uma conta equivocada. Com efeito, de rigor a devolu\u00e7\u00e3o dos valores\r\ndepositados na conta da parte r\u00e9, pois n\u00e3o lhe pertencem, sob pena de enriquecimento il\u00edcito, nos termos do art. 884 do\r\nC\u00f3digo Civil. Da\u00ed a proced\u00eancia da demanda. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado pelo MUNIC\u00cdPIO DE\r\nLEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA para condenar o MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS\/MG a ressarcir \u00e0 parte autora as quantias\r\nde R$ 17.469,80 (guia 15848), de R$ 839,90 (guia 15849), de R$ 919,80 (guia 15889), de R$ 1.576,85 (guia 15891) e de R$\r\n851,80 (guia 15893), decidindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o e m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC. Sobre os valores incidir\u00e3o\r\ncorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base na Tabela da CGJ do E. TJSP a partir do dep\u00f3sito de cada guia na conta corrente da parte r\u00e9, e\r\njuros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno a parte r\u00e9 ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10%\r\nsobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas e demais despesas processuais, nos termos do art.\r\n6\u00ba da Lei Estadual 11.608\/2003. Transitada em julgado, arquivem-se os autos. P.R.I.C. - ADV: ISABELLE OHARA LIMA TIAGO\r\n(OAB 196364\/MG), SILVIO PACCOLA JUNIOR (OAB 206493\/SP), ALEXANDRE RIBEIRO DE MELO (OAB 168183\/MG)","process":"\n1003532-17.2019.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9791","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003532-17.2019.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pagamento Indevido - MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS\r\nPAULISTA - Vistos. O MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA, devidamente qualificado nos autos do processo em ep\u00edgrafe,\r\najuizou a presente demanda em face do MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS\/MG, tamb\u00e9m qualificado, ao argumento de\r\nque, por um erro sist\u00eamico na emiss\u00e3o de boletos banc\u00e1rios para recebimento de valores correspondentes ao imposto sobre a\r\ntransmiss\u00e3o de im\u00f3veis em seu territ\u00f3rio, as quantias foram transferidas para a conta banc\u00e1ria da parte r\u00e9. Aduziu ter tentado\r\nresolver o imbr\u00f3glio de forma amig\u00e1vel junto \u00e0 parte r\u00e9, n\u00e3o tendo havido evolu\u00e7\u00e3o em termos de acordo. Requereu, assim,\r\nque a parte r\u00e9 fosse condenada a ressarcir-lhe a quantia de R$ 22.240,49, com atualiza\u00e7\u00e3o at\u00e9 agosto de 2019. A peti\u00e7\u00e3o\r\n\r\ninicial, de fls. 01\/05, foi instru\u00edda com os documentos de fls. 06\/29. Citada, a parte r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 56\/60,\r\nacompanhada dos documentos de fls. 61\/66, afirmando que a parte autora apenas apresentou comprovantes de pagamento\r\nrelativamente a uma pequena parte do valor cobrado, pelo que n\u00e3o haveria provas do direito indicado na inicial. Requereu,\r\nassim, a improced\u00eancia da demanda. Em r\u00e9plica acostada \u00e0s fls. 70\/72, a parte autora afirmou que os documentos comprovam o\r\ncr\u00e9dito tribut\u00e1rio, requerendo, todavia, que se expedisse of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal para indicar quem foi os benefici\u00e1rios\r\ndos valores indicados nas guias juntadas com a inicial, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais a parte r\u00e9 n\u00e3o reconhece ter havido comprova\u00e7\u00e3o\r\ndo pagamento. Em decis\u00e3o saneadora de fls. 73\/74, o feito foi saneado, oportunidade em que foi determinada a expedi\u00e7\u00e3o de\r\nof\u00edcio \u00e0 CEF e ao Banco Bradesco para que indicassem quem \u00e9 o titular das contas para as quais foram creditados os valores\r\nconstantes das guias apresentadas pela parte autora. Os of\u00edcios foram respondidos \u00e0s fls. 82\/85 (CEF) e 88\/90 (Bradesco),\r\ntendo apenas a parte autora se manifestado, ratificando os termos da inicial (fl. 93). Ap\u00f3s, os autos vieram conclusos. \u00c9 O\r\nRELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, sendo desnecess\u00e1ria a\r\nprodu\u00e7\u00e3o de outras provas sen\u00e3o as carreadas aos autos; e, inexistentes preliminares ou nulidades a serem sanadas, passo\r\ndiretamente ao m\u00e9rito. A demanda \u00e9 procedente. Conforme se denota dos of\u00edcios respondidos pelas institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias\r\ncorrespondentes \u00e0s guias juntadas na inicial, todos os valores l\u00e1 pagos foram creditados em conta corrente de titularidade\r\ndo MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS (fls. 84\/85 e 89). Analisando-se as referidas guias, verifica-se que todas foram\r\nexpedidas pela parte autora e dizem respeito ao recolhimento de ITBI relativamente a im\u00f3veis situados em Len\u00e7\u00f3is Paulista\/\r\nSP, indicando, assim, que efetivamente os valores erroneamente depositados na conta da parte r\u00e9 pertencem ao ente paulista.\r\nA documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelos bancos aponta verossimilhan\u00e7a nas afirma\u00e7\u00f5es da parte autora, no sentido de que um\r\nerro sist\u00eamico fez com que o dinheiro fosse creditado em uma conta equivocada. Com efeito, de rigor a devolu\u00e7\u00e3o dos valores\r\ndepositados na conta da parte r\u00e9, pois n\u00e3o lhe pertencem, sob pena de enriquecimento il\u00edcito, nos termos do art. 884 do\r\nC\u00f3digo Civil. Da\u00ed a proced\u00eancia da demanda. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado pelo MUNIC\u00cdPIO DE\r\nLEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA para condenar o MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS\/MG a ressarcir \u00e0 parte autora as quantias\r\nde R$ 17.469,80 (guia 15848), de R$ 839,90 (guia 15849), de R$ 919,80 (guia 15889), de R$ 1.576,85 (guia 15891) e de R$\r\n851,80 (guia 15893), decidindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o e m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC. Sobre os valores incidir\u00e3o\r\ncorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base na Tabela da CGJ do E. TJSP a partir do dep\u00f3sito de cada guia na conta corrente da parte r\u00e9, e\r\njuros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno a parte r\u00e9 ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10%\r\nsobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas e demais despesas processuais, nos termos do art.\r\n6\u00ba da Lei Estadual 11.608\/2003. Transitada em julgado, arquivem-se os autos. P.R.I.C. - ADV: ISABELLE OHARA LIMA TIAGO\r\n(OAB 196364\/MG), SILVIO PACCOLA JUNIOR (OAB 206493\/SP), ALEXANDRE RIBEIRO DE MELO (OAB 168183\/MG)","process":"\n1003532-17.2019.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5285","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003532-17.2019.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pagamento Indevido - MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS\r\nPAULISTA - Vistos. O MUNIC\u00cdPIO DE LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA, devidamente qualificado nos autos do processo em ep\u00edgrafe,\r\najuizou a presente demanda em face do MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS\/MG, tamb\u00e9m qualificado, ao argumento de\r\nque, por um erro sist\u00eamico na emiss\u00e3o de boletos banc\u00e1rios para recebimento de valores correspondentes ao imposto sobre a\r\ntransmiss\u00e3o de im\u00f3veis em seu territ\u00f3rio, as quantias foram transferidas para a conta banc\u00e1ria da parte r\u00e9. Aduziu ter tentado\r\nresolver o imbr\u00f3glio de forma amig\u00e1vel junto \u00e0 parte r\u00e9, n\u00e3o tendo havido evolu\u00e7\u00e3o em termos de acordo. Requereu, assim,\r\nque a parte r\u00e9 fosse condenada a ressarcir-lhe a quantia de R$ 22.240,49, com atualiza\u00e7\u00e3o at\u00e9 agosto de 2019. A peti\u00e7\u00e3o\r\n\r\ninicial, de fls. 01\/05, foi instru\u00edda com os documentos de fls. 06\/29. Citada, a parte r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 56\/60,\r\nacompanhada dos documentos de fls. 61\/66, afirmando que a parte autora apenas apresentou comprovantes de pagamento\r\nrelativamente a uma pequena parte do valor cobrado, pelo que n\u00e3o haveria provas do direito indicado na inicial. Requereu,\r\nassim, a improced\u00eancia da demanda. Em r\u00e9plica acostada \u00e0s fls. 70\/72, a parte autora afirmou que os documentos comprovam o\r\ncr\u00e9dito tribut\u00e1rio, requerendo, todavia, que se expedisse of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal para indicar quem foi os benefici\u00e1rios\r\ndos valores indicados nas guias juntadas com a inicial, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais a parte r\u00e9 n\u00e3o reconhece ter havido comprova\u00e7\u00e3o\r\ndo pagamento. Em decis\u00e3o saneadora de fls. 73\/74, o feito foi saneado, oportunidade em que foi determinada a expedi\u00e7\u00e3o de\r\nof\u00edcio \u00e0 CEF e ao Banco Bradesco para que indicassem quem \u00e9 o titular das contas para as quais foram creditados os valores\r\nconstantes das guias apresentadas pela parte autora. Os of\u00edcios foram respondidos \u00e0s fls. 82\/85 (CEF) e 88\/90 (Bradesco),\r\ntendo apenas a parte autora se manifestado, ratificando os termos da inicial (fl. 93). Ap\u00f3s, os autos vieram conclusos. \u00c9 O\r\nRELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, sendo desnecess\u00e1ria a\r\nprodu\u00e7\u00e3o de outras provas sen\u00e3o as carreadas aos autos; e, inexistentes preliminares ou nulidades a serem sanadas, passo\r\ndiretamente ao m\u00e9rito. A demanda \u00e9 procedente. Conforme se denota dos of\u00edcios respondidos pelas institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias\r\ncorrespondentes \u00e0s guias juntadas na inicial, todos os valores l\u00e1 pagos foram creditados em conta corrente de titularidade\r\ndo MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS (fls. 84\/85 e 89). Analisando-se as referidas guias, verifica-se que todas foram\r\nexpedidas pela parte autora e dizem respeito ao recolhimento de ITBI relativamente a im\u00f3veis situados em Len\u00e7\u00f3is Paulista\/\r\nSP, indicando, assim, que efetivamente os valores erroneamente depositados na conta da parte r\u00e9 pertencem ao ente paulista.\r\nA documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelos bancos aponta verossimilhan\u00e7a nas afirma\u00e7\u00f5es da parte autora, no sentido de que um\r\nerro sist\u00eamico fez com que o dinheiro fosse creditado em uma conta equivocada. Com efeito, de rigor a devolu\u00e7\u00e3o dos valores\r\ndepositados na conta da parte r\u00e9, pois n\u00e3o lhe pertencem, sob pena de enriquecimento il\u00edcito, nos termos do art. 884 do\r\nC\u00f3digo Civil. Da\u00ed a proced\u00eancia da demanda. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado pelo MUNIC\u00cdPIO DE\r\nLEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA para condenar o MUNIC\u00cdPIO DE ABADIA DOS DOURADOS\/MG a ressarcir \u00e0 parte autora as quantias\r\nde R$ 17.469,80 (guia 15848), de R$ 839,90 (guia 15849), de R$ 919,80 (guia 15889), de R$ 1.576,85 (guia 15891) e de R$\r\n851,80 (guia 15893), decidindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o e m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC. Sobre os valores incidir\u00e3o\r\ncorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base na Tabela da CGJ do E. TJSP a partir do dep\u00f3sito de cada guia na conta corrente da parte r\u00e9, e\r\njuros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno a parte r\u00e9 ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10%\r\nsobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas e demais despesas processuais, nos termos do art.\r\n6\u00ba da Lei Estadual 11.608\/2003. Transitada em julgado, arquivem-se os autos. P.R.I.C. - ADV: ISABELLE OHARA LIMA TIAGO\r\n(OAB 196364\/MG), SILVIO PACCOLA JUNIOR (OAB 206493\/SP), ALEXANDRE RIBEIRO DE MELO (OAB 168183\/MG)","process":"\n1003532-17.2019.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"791","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003585-95.2019.8.26.0319 - Monit\u00f3ria - Duplicata - White Martins Gases Industriais Ltda. - Associa\u00e7\u00e3o Beneficente\r\nHospital Nossa Senhora da Piedade - Vistos. WHITE MARTINS GASES INDUSTRIAIS LTDA, qualificada nos autos em ep\u00edgrafe,\r\najuizou a presente a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria em face de ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE HOSPITAL NOSSA SENHORA DA PIEDADE,\r\ntamb\u00e9m qualificada, ao argumento de que forneceu diversos produtos hospitalares (gases) \u00e0 parte r\u00e9, descriminados nas 111\r\nnotas fiscais que acompanham a inicial, no valor total de R$ 325.930,85 que, acrescido de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o\r\ninadimplemento, encontrava-se no montante de R$ 422.305,21 em setembro de 2019. Afirmou que a parte r\u00e9, em nenhum\r\n\r\nmomento, buscou quitar o d\u00e9bito, motivo pelo qual ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o. Asseverou que os documentos apresentados\r\ncomprovam a entrega das mercadorias \u00e0 parte r\u00e9, nos termos do contrato firmado entre as partes. Pugnou pela expedi\u00e7\u00e3o de\r\nmandado de pagamento no valor atualizado na d\u00edvida, acrescida dos encargos e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. A inicial de fls. 01\/09\r\nveio acompanhada dos documentos de fls. 10\/282. Citada (fl. 294), a parte r\u00e9 apresentou embargos monit\u00f3rios \u00e0s fls. 295\/301,\r\naduzindo que, conforme disp\u00f5e a cl\u00e1usula 6.3 do contrato firmado entre as partes, o reajuste de pre\u00e7o dos produtos fornecidos\r\npela parte autora se daria a cada 12 meses, aplicando-se o IGP-DI correspondente, acrescido de 3%. Afirmou que a parte\r\nautora corrigiu os pre\u00e7os dos produtos em desacordo com o estipulado em contrato, elevando-se de forma irregular o montante\r\na ser pago, de modo que h\u00e1 um excesso de execu\u00e7\u00e3o no importe de R$ 115.805,77. Asseverou que, nos termos do contrato,\r\ndeve R$ 210.125,08. Aludiu que os juros de mora devem incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o no feito e n\u00e3o da emiss\u00e3o das notas fiscais.\r\nAinda, a parte r\u00e9 apresentou reconven\u00e7\u00e3o, arguindo que a parte autora cometeu infra\u00e7\u00e3o contratual (cl\u00e1usula 8.1, ?c?) ao\r\natualizar o valor dos produtos fora dos par\u00e2metros do contrato, de modo que deve ser condenada ao pagamento da multa\r\nestipulada na cl\u00e1usula contratual, cujo valor ser\u00e1 apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Requereu a proced\u00eancia dos embargos\r\nmonit\u00f3rios e da reconven\u00e7\u00e3o. Pugnou pela concess\u00e3o da gratuidade da justi\u00e7a. Juntou documentos (fls. 302\/349). A parte autora\r\napresentou impugna\u00e7\u00e3o aos embargos monit\u00f3rios \u00e0s fls. 353\/361, aduzindo que os reajustes dos pre\u00e7os dos produtos est\u00e3o de\r\nacordo com a cl\u00e1usula sexta do contrato. Afirmou ser pac\u00edfica a jurisprud\u00eancia no sentido de que os juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria\r\ndas notas ficais incidem a partir do vencimento. Asseverou n\u00e3o ser poss\u00edvel a concess\u00e3o da gratuidade da justi\u00e7a \u00e0 parte r\u00e9.\r\nRequereu a improced\u00eancia dos embargos monit\u00f3rios. Ainda, apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 362\/368, alegando\r\nque a cobran\u00e7a segue os par\u00e2metros do contrato, n\u00e3o havendo qualquer excesso, inclusive quanto aos juros e corre\u00e7\u00e3o\r\nmonet\u00e1ria. Afirmou que poderia ter cobrado a multa contratual de 2% do valor devido pelo atraso nos pagamentos, todavia, de\r\nboa-f\u00e9, deixou de acrescentar a multa no c\u00e1lculo do d\u00e9bito. Pugnou pela improced\u00eancia da reconven\u00e7\u00e3o. Em decis\u00e3o saneadora\r\nde fls. 369\/371, foi indeferido o pedido de justi\u00e7a gratuita da parte r\u00e9, bem como foram fixados os pontos controvertidos e\r\ndeterminada a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil. Apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e assistente t\u00e9cnico \u00e0s fls. 374\/375 (parte r\u00e9) e \u00e0s fls.\r\n376\/379 (parte autora). Laudo pericial \u00e0s fls. 387\/406. Pedido de complementa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios pelo perito \u00e0s fls. 407\/409. A\r\nparte r\u00e9 se manifestou de acordo com o laudo pericial e com a complementa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios (fl. 415). A parte autora se\r\nmanifestou contr\u00e1ria \u00e0s conclus\u00f5es do laudo pericial e ao pedido de complementa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios periciais (fls. 417\/420),\r\napresentou o parecer do assistente t\u00e9cnico \u00e0s fls. 421\/433. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. Ante a acurada\r\nan\u00e1lise dos autos, constata-se a presen\u00e7a dos requisitos necess\u00e1rios para a proced\u00eancia parcial da presente a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria (e\r\nconsequente parcial proced\u00eancia dos embargos monit\u00f3rios). A parte autora alega, por meio de seu assistente t\u00e9cnico, que, na\r\npresente demanda, n\u00e3o precisaria demonstrar a forma\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os dos produtos destinados \u00e0 parte r\u00e9 em raz\u00e3o de o contrato,\r\nacompanhado das notas fiscais de fornecimentos com os acr\u00e9scimos para a forma\u00e7\u00e3o do valor final, seria revestido de for\u00e7a\r\nexecutiva, que permitiria o ajuizamento inclusive de execu\u00e7\u00e3o direta. Contudo, diversamente do que afirma a parte autora, tanto\r\nn\u00e3o tinha seguran\u00e7a de que o contrato se configurava como t\u00edtulo executivo, que optou pelo ajuizamento de a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria.\r\nCom efeito, em a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, \u00e9 l\u00edcito ao dito devedor arguir qualquer mat\u00e9ria de defesa, que poderia ser aventada no\r\nprocedimento comum, por meio dos embargos monit\u00f3rios (art. 702, \u00a7 1\u00ba, do CPC). Assim, a discuss\u00e3o de como se deram os\r\nreajustes dos pre\u00e7os dos produtos se mostra pertinente, na medida em que a mat\u00e9ria se tornou controversa por meio dos\r\nembargos monit\u00f3rios. Pois bem. \u00c0s fls. 426\/427, a parte autora alega, como causa para o aumento dos pre\u00e7os dos produtos\r\ncomercializados com a parte r\u00e9, que a atividade de fabrica\u00e7\u00e3o de gases especiais tem na energia el\u00e9trica o seu insumo\r\nprimordial, que representa cerca de 85% do seu custo de produ\u00e7\u00e3o. Afirma que, no per\u00edodo entre junho de 2017 e maio de 2018,\r\no Brasil passou por uma crise h\u00eddrica e en\u00e9rgica e, como consumidora eletro intensiva de energia el\u00e9trica, as plantas fabris da\r\nparte autora, por vezes, n\u00e3o teriam sido abastecidas de forma regular pela distribuidora p\u00fablica, tendo a parte autora de recorrer,\r\nem momentos de escassez, ao mercado livre de energia el\u00e9trica, regulado pela CCEE e autorizado pela ANEEL, em que os\r\npre\u00e7os praticados s\u00e3o mais elevados. Nesse contexto, justificou que o aumento do custo da energia el\u00e9trica para fabrica\u00e7\u00e3o dos\r\nprodutos comercializados foi repassado \u00e0 parte r\u00e9 com base na cl\u00e1usula 9.8 do contrato (fls. 314 e 331), que disp\u00f5e que\r\n?Ocorrendo qualquer hip\u00f3tese que gere um acr\u00e9scimo n\u00e3o previsto nos custos de produ\u00e7\u00e3o e\/ou distribui\u00e7\u00e3o da FORNECEDORA,\r\nincluindo aumento superiores a 30% no consumo da COMPRADORA, a FORNECEDORA poder\u00e1 rever as condi\u00e7\u00f5es comerciais\r\nvigentes?. Todavia, \u00e0 luz do princ\u00edpio da boa-f\u00e9, embora a cl\u00e1usula 9.8 do contrato autorize a revis\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es comerciais,\r\npara tanto, espera-se que haja pr\u00e9via justificativa \u00e0 parte contr\u00e1ria dos motivos ensejadores da revis\u00e3o, bem como que os\r\nmotivos sejam plaus\u00edveis. A cl\u00e1usula n\u00e3o pode ser aplicada de forma oculta, sem pr\u00e9via anu\u00eancia e exposi\u00e7\u00e3o dos motivos ao\r\noutro contratante, ou em raz\u00e3o do risco do neg\u00f3cio. A prevalecer o entendimento esposado pela parte autora, tratar-se-ia de\r\ninterpreta\u00e7\u00e3o draconiana da cl\u00e1usula em quest\u00e3o, totalmente contr\u00e1ria aos princ\u00edpios gerais de direito, posto que implicaria\r\ncondi\u00e7\u00e3o potestativa vedada pelo artigo 122 do C\u00f3digo Civil. Da\u00ed a inaplicabilidade da cl\u00e1usula na forma pretendida, ainda que\r\nse trate de contrato que n\u00e3o necessariamente diga respeito a normas consumeristas. O fato de a parte r\u00e9 ter aceitado os\r\nprodutos com os valores indicados na nota fiscal atesta apenas sua necessidade em adquiri-los (j\u00e1 que exerce atividade m\u00e9dico-\r\nhospitalar) e sua a boa-f\u00e9 no sentido de que os reajustes feitos pela parte autora estariam nos limites do contrato, at\u00e9 mesmo\r\nporque \u00e9 invi\u00e1vel para quem recebe os produtos realizar de imediato os c\u00e1lculos cont\u00e1beis para verificar se os pre\u00e7os est\u00e3o em\r\nconformidade com o reajuste previsto em contrato. No mais, se a parte autora sofreu maior onerosidade contratual que esperava\r\nsuportar em virtude do aumento do pre\u00e7o de energia el\u00e9trica (risco do neg\u00f3cio), deveria ter requerido a revis\u00e3o da cl\u00e1usula de\r\nreajuste e n\u00e3o simplesmente aumentado o valor dos produtos sem pr\u00e9vio conhecimento da parte r\u00e9 deste motivo. Certamente, o\r\nreajuste estipulado em contrato n\u00e3o se limitou \u00e0 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria justamente porque a atividade econ\u00f4mica est\u00e1 sujeita a\r\ndiversos fatores que influenciam na composi\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o de um produto, de modo que se as partes convencionaram o percentual\r\nde 3%, al\u00e9m do \u00edndice IGP-DI para reajuste de pre\u00e7o (cl\u00e1usula 6.3 fls. 312 e 329), \u00e9 porque entenderam que este ac\u00famulo de\r\nvalores poderia representar os eventuais aumentos de custo decorrentes do neg\u00f3cio em comento, considerando as varia\u00e7\u00f5es\r\nde mercado. Portanto, no presente caso, n\u00e3o se mostra l\u00edcito qualquer reajuste de pre\u00e7o superior ao estipulado na cl\u00e1usula 6.3\r\ndo contrato, que corrige o valor nominal dos produtos e ainda remunera em 3% a parte autora. Em outras palavras, o aludido\r\naumento do custo de energia el\u00e9trica \u00e9 risco do neg\u00f3cio. No que tange \u00e0 multa morat\u00f3ria de 2% prevista na cl\u00e1usula 7.1 do\r\ncontrato (fls. 312 e 329), a parte autora n\u00e3o a incluiu na a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria por mera liberalidade, n\u00e3o sendo poss\u00edvel a modifica\u00e7\u00e3o\r\ndo pedido inicial para sua inclus\u00e3o ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9. Quanto aos juros morat\u00f3rios, tendo em vista que os c\u00e1lculos da\r\nparte autora estavam equivocados (em raz\u00e3o do pre\u00e7o a maior dos produtos nas notas fiscais), a parte r\u00e9 n\u00e3o se encontrava em\r\nmora at\u00e9 sua cita\u00e7\u00e3o na presente a\u00e7\u00e3o. Nesse sentido, \u00e9 entendimento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a:\r\nADMINISTRATIVO. RECURSO ESPECIAL. LICITA\u00c7\u00c3O. FORNECIMENTO DE EQUIPAMENTOS DE INFORM\u00c1TICA. ATRASO\r\nDO ESTADO NO PAGAMENTO. RECOMPOSI\u00c7\u00c3O POR PREJU\u00cdZOS CAUSADOS. JUROS DE MERCADO. AC\u00d3RD\u00c3O QUE\r\nDIRIMIU A QUEST\u00c3O LASTREADO NO ACERVO PROBAT\u00d3RIO DOS AUTOS. S\u00daMULA 7\/STJ. TERMO A QUO DOS JUROS\r\nDE MORA E DA CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. INCID\u00caNCIA A PARTIR DA EXIG\u00caNCIA DO PAGAMENTO, AP\u00d3S A RETIFICA\u00c7\u00c3O\r\nDAS NOTAS FISCAIS. VERBA HONOR\u00c1RIA ADVOCAT\u00cdCIA. PRETENS\u00c3O DE MAJORAR VALOR. S\u00daMULA 7\/STJ. (...) 3. Juros\r\n\r\nde Mora: a jurisprud\u00eancia desta Corte est\u00e1 assentada na linha de que os juros de mora incidem a partir do momento em que,\r\nsegundo previsto no contrato, o pagamento deveria ter ocorrido. O caso concreto, por\u00e9m, revela uma exce\u00e7\u00e3o. Conforme\r\nasseverado pelas inst\u00e2ncias ordin\u00e1rias, as notas fiscais apresentadas pela ora recorrente continham erros, como o valor da\r\nal\u00edquota de ICMS. Dessa forma, considera-se absolutamente razo\u00e1vel o entendimento de que somente ap\u00f3s a retifica\u00e7\u00e3o dos\r\ndocumentos fiscais, com a apresenta\u00e7\u00e3o dos valores inequivocamente corretos, \u00e9 que se pode considerar como exig\u00edvel o\r\npagamento por parte do Estado, tendo incid\u00eancia, ent\u00e3o, os juros morat\u00f3rios. Reforma do ac\u00f3rd\u00e3o recorrido que fixou como\r\ntermo a quo a data da cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida. 4. Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria: nos termos da S\u00famula 43\/STJ, incide corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre\r\nd\u00edvida por ato il\u00edcito a partir da data do efetivo preju\u00edzo. O pensamento, por conseguinte, aplicado no item anterior ao c\u00f4mputo\r\ndos juros de mora, deve ser estendido ao dia inicial da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria: a data em que foram apresentadas as notas\r\nfiscais retificadas. Manuten\u00e7\u00e3o do aresto vergastado. 5. Verba Honor\u00e1ria: os honor\u00e1rios foram arbitrados com fundamento no \u00a7\r\n4\u00ba do art. 20 do CPC considerados o trabalho desenvolvido, o tempo gasto e a m\u00e9dia complexidade da mat\u00e9ria. Desse modo,\r\nesbarra na S\u00famula 7 deste STJ a pretens\u00e3o de major\u00e1-los, tendo em vista a necessidade de se analisar os requisitos previstos\r\nnas al\u00edneas do \u00a7 3\u00b0 do artigo 20 do CPC, referenciada pelo \u00a7 4\u00ba, cujo exame n\u00e3o se compatibiliza com a via especial por ter que\r\nconsiderar as circunst\u00e2ncias f\u00e1ticas do caso concreto. 6. Recurso especial parcialmente conhecido e, nessa parte, provido para\r\nalterar o termo a quo da incid\u00eancia dos juros de mora. (REsp 909.800\/MG, Rel. Ministro JOS\u00c9 DELGADO, PRIMEIRA TURMA,\r\njulgado em 12\/06\/2007, DJ 29\/06\/2007, p. 517) (destaque meu) Por outro lado, conforme se verifica do laudo pericial (quesito 01\r\ndo Ju\u00edzo - fls. 394\/395), o c\u00e1lculo da parte r\u00e9 tamb\u00e9m est\u00e1 incorreto, uma vez que considerou no pre\u00e7o original, somente a\r\ntributa\u00e7\u00e3o pelo ICMS, sendo que na cl\u00e1usula 6\u00aa do contrato de fornecimento anexado \u00e0s fls. 308-342, traz que deve ser inclu\u00eddo\r\nno pre\u00e7o acertado em contrato todos os tributos incidentes sobre o faturamento, que neste caso seria o ICMS, PIS e Cofins.\r\nAssim, prevalece o c\u00e1lculo do sr. perito de fls. 395\/396 (resposta ao quesito 03 do Ju\u00edzo), indicando como devido pela parte r\u00e9 o\r\nvalor de R$ 251.766,97, atualizado at\u00e9 mar\u00e7o de 2020, pela tabela do E. TJSP e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o\r\n(01\/11\/2019), uma vez que matematicamente correto (fls. 415 e 423). Quanto \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o, em que a parte r\u00e9 requereu o\r\npagamento da multa contratual (cl\u00e1usula 8.1, ?c? fls. 313 e 330), tendo em vista que a parte autora atualizou o valor dos produtos\r\nfora dos par\u00e2metros do contrato, de rigor sua improced\u00eancia. Ainda que a parte autora tenha feito a cobran\u00e7a dos produtos em\r\nvalor superior ao contratado, fato \u00e9 que a associa\u00e7\u00e3o hospitalar r\u00e9 n\u00e3o efetuou qualquer pagamento pelos produtos, embora os\r\ntenha recebido (resposta aos quesitos 6-c e 6-d da parte autora fl. 399). Portanto, se n\u00e3o cumpriu com sua parte no contrato\r\n(pagar pelos produtos recebidos), n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel exigir que a parte contr\u00e1ria a cumpra (art. 476 do C\u00f3digo Civil). A reconven\u00e7\u00e3o\r\npoderia ser procedente se a associa\u00e7\u00e3o hospitalar r\u00e9 houvesse recebido e pagado pelos produtos, de modo que faria jus ao\r\nrecebimento da multa contratual e ao reembolso do pagamento que teria feito a maior. Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE\r\nPROCEDENTE a pretens\u00e3o deduzida na inicial e, assim, CONDENO a parte r\u00e9 ASSOCIA\u00c7\u00c3O BENEFICENTE HOSPITAL\r\nNOSSA SENHORA DA PIEDADE a pagar \u00e0 parte autora WHITE MARTINS GASES INDUSTRIAIS LTDA a quantia de R$\r\n251.766,97 (atualizada at\u00e9 mar\u00e7o de 2020), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do E. TJSP e juros morat\u00f3rios\r\nde 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Dada a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno as partes ao pagamento de eventuais custas e\r\ndespesas processuais na propor\u00e7\u00e3o de 50% para a parte autora e 50% para a parte r\u00e9, n\u00e3o se aplicando honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\npor n\u00e3o haver propriamente vencedor ou perdedor diante da parcial proced\u00eancia (sendo certo ainda que em tal hip\u00f3tese o artigo\r\n86 do C\u00f3digo de Processo Civil determina apenas a distribui\u00e7\u00e3o entre as partes das despesas, e n\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios).\r\nTendo em vista que se tratou de per\u00edcia complexa, com an\u00e1lise de 111 notas fiscais, com c\u00e1lculos de corre\u00e7\u00e3o por meio de\r\n\u00edndice IGP-DI acrescido de percentual de 3%, de rigor a majora\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios periciais no importe de R$ 2.000,00 (requerida\r\npelo sr. perito \u00e0s fls. 407\/409), chegando-se a um patamar mais pr\u00f3ximo daquele indicado pelo Sindicato da Classe para casos\r\nde complexidade semelhante. Ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte deve arcar com 50% dos honor\u00e1rios. Ainda, JULGO\r\nIMPROCEDENTES OS PEDIDOS DA RECONVEN\u00c7\u00c3O e, diante da sucumb\u00eancia da parte reconvinte ASSOCIA\u00c7\u00c3O\r\nBENEFICENTE HOSPITAL NOSSA SENHORA DA PIEDADE, condeno-a ao pagamento de eventuais custas, despesas\r\nprocessuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 5.000,00 (cinco mil reais), com fundamento nos artigos 8\u00ba e 85, \u00a7 8\u00ba, do\r\nCPC, contrario sensu. P.R.I. - ADV: EVANDRO ROCHA CAMARGO (OAB 183551\/SP), FERNANDA CACCIOLARI ROCHA (OAB\r\n190419\/SP), LUIZ GUSTAVO FERNANDES DA COSTA (OAB 367111\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE RAMOS (OAB\r\n340927\/SP)","process":"\n1003585-95.2019.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5790","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004133-23.2019.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - Instituto Nacional do\r\nSeguro Social - INSS - Vistos. Fls. 154. Deixo de remeter estes autos ao tribunal para remessa necess\u00e1ria em virtude do\r\ndisposto no par\u00e1grafo 3\u00ba, inciso I, do artigo 496 do C\u00f3digo de Processo Civil. Trata-se de processo de conhecimento cuja\r\ntramita\u00e7\u00e3o se deu por meio digital at\u00e9 a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a e tr\u00e2nsito em julgado. De acordo com o inciso I do art. 917 das\r\nNormas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a o cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital e ser\u00e1\r\ncadastrado pela unidade judicial como incidente e sua tramita\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 em apartado \u00a73\u00ba e Comunicado CG 438\/2016 e n\u00e3o\r\npor simples peti\u00e7\u00e3o nos autos. Providencie a exequente. Ap\u00f3s, com ou sem a propositura do incidente, ao arquivo. Int. - ADV:\r\nD\u00c9BORA SALES PEREIRA DA SILVA (OAB 400895\/SP), RODRIGO DE SALLES OLIVEIRA MALTA BELDA (OAB 308469\/SP)","process":"\n1004133-23.2019.8.26.0319","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2547","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018594-65.2019.8.26.0071 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cl\u00e1usulas Abusivas - Jo\u00e3o de Lima - Banco Agibank\r\nS\/A - Fl. 327. Ci\u00eancia ao advogado da parte requerente. - ADV: WILSON SALES BELCHIOR (OAB 373659\/SP), MARCEL\r\nAUGUSTO FARHA CABETE (OAB 122983\/SP)","process":"\n1018594-65.2019.8.26.0071","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6919","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018594-65.2019.8.26.0071 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cl\u00e1usulas Abusivas - Jo\u00e3o de Lima - Banco Agibank\r\nS\/A - Fl. 327. Ci\u00eancia ao advogado da parte requerente. - ADV: WILSON SALES BELCHIOR (OAB 373659\/SP), MARCEL\r\nAUGUSTO FARHA CABETE (OAB 122983\/SP)","process":"\n1018594-65.2019.8.26.0071","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5794","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA CUMULATIVA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LOURIVAL MOTA DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018594-65.2019.8.26.0071 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cl\u00e1usulas Abusivas - Jo\u00e3o de Lima - Banco Agibank\r\nS\/A - Fl. 327. Ci\u00eancia ao advogado da parte requerente. - ADV: WILSON SALES BELCHIOR (OAB 373659\/SP), MARCEL\r\nAUGUSTO FARHA CABETE (OAB 122983\/SP)","process":"\n1018594-65.2019.8.26.0071","judge":" JOSE LUIS PEREIRA ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]