[{"cd":"7832","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\nCriminal\r\n\n6\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE GUILHERME DI RIENZO MARREY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELI APARECIDA VALDIVINO ROSSETO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0071\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1501676-84.2018.8.26.0548 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Roubo - VALDEIR EUGENIO ALVES - Controle\r\nn\u00ba 2060\/2018: Intimar o defensor dativo acerca da ementa do ac\u00f3rdao de fls. 378\/384: ?ACORDAM, em sess\u00e3o permanente e\r\nvirtual da 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, proferir a seguinte decis\u00e3o: Negaram provimento\r\nao recurso. V. U., de conformidade com o voto do relator, que integra este ac\u00f3rd\u00e3o.? - ADV: DALTON ANTONIO FERNANDES\r\n(OAB 372830\/SP)","process":"\n1501676-84.2018.8.26.0548","judge":" JOSE GUILHERME DI RIENZO MARREY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11194","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\nCriminal\r\n\n6\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE GUILHERME DI RIENZO MARREY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELI APARECIDA VALDIVINO ROSSETO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0071\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1501676-84.2018.8.26.0548 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Roubo - VALDEIR EUGENIO ALVES - Controle\r\nn\u00ba 2060\/2018: Intimar o defensor dativo acerca da ementa do ac\u00f3rdao de fls. 378\/384: ?ACORDAM, em sess\u00e3o permanente e\r\nvirtual da 7\u00aa C\u00e2mara de Direito Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, proferir a seguinte decis\u00e3o: Negaram provimento\r\nao recurso. V. U., de conformidade com o voto do relator, que integra este ac\u00f3rd\u00e3o.? - ADV: DALTON ANTONIO FERNANDES\r\n(OAB 372830\/SP)","process":"\n1501676-84.2018.8.26.0548","judge":" JOSE GUILHERME DI RIENZO MARREY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1065","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\nCriminal\r\n\n6\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE GUILHERME DI RIENZO MARREY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELI APARECIDA VALDIVINO ROSSETO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0071\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1503041-49.2020.8.26.0114 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Furto Qualificado - OTAVIO FERNANDO\r\nMONTEIRO BALIEIRO DE AZEVEDO e outro - Vistos. 1. Tendo em vista o disposto no artigo 316, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de\r\nProcesso Penal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 13.964\/19, reanaliso de of\u00edcio a necessidade de manuten\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o preventiva de\r\nOtavio Fernando Monteiro Balieiro de Azevedo. Desde a decreta\u00e7\u00e3o da medida excepcional de segrega\u00e7\u00e3o, n\u00e3o houve qualquer\r\naltera\u00e7\u00e3o f\u00e1tica ou jur\u00eddica apta a justificar a revoga\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o. Segundo elementos colhidos na fase policial, em curto espa\u00e7o\r\nde tempo o r\u00e9u e seu comparsa danificaram os ve\u00edculos de duas v\u00edtimas distintas, a fim de subtrair pertences que estavam em\r\nseu interior, sendo denunciado como incurso no artigo 155, \u00a74\u00ba, incisos I e IV (por duas vezes), na forma do artigo 71, ambos\r\ndo C\u00f3digo Penal. A materialidade est\u00e1 comprovada (fls. 37\/39 e 242\/245), ao passo que os ind\u00edcios de autoria decorrem dos\r\ndepoimentos prestados pelos policiais, os quais surpreenderam os acusados na posse dos objetos supostamente subtra\u00eddos.\r\nN\u00e3o obstante a gravidade relativa do delito e a primariedade do r\u00e9u, ele ostenta diversas condena\u00e7\u00f5es anteriores pelo crime\r\nde furto. Cumpre ressaltar que a condena\u00e7\u00e3o recente data de 06\/03\/2020 e o alvar\u00e1 de soltura foi cumprido em 07\/03\/2020,\r\nou seja, pouco mais de um m\u00eas ap\u00f3s, o acusado tornou a delinquir, sendo sua cust\u00f3dia cautelar necess\u00e1ria para preservar\r\na ordem p\u00fablica e para garantir a aplica\u00e7\u00e3o da lei penal. 2. Considerando os Comunicados 284\/2020 e 317\/2020, ambos da\r\nCorregedoria Geral de Justi\u00e7a, designo audi\u00eancia virtual de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 09 de setembro \u00e0s\r\n13:30 horas. O manual de participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancias virtuais est\u00e1 dispon\u00edvel em: http:\/\/www.tjsp.jus.br\/CapacitacaoSistemas\/\r\nCapacitacaoSistemas\/ComoFazer, devendo ser encaminhado o link nos of\u00edcios das testemunhas. Certifique-se a serventia de\r\nque todas as folhas de antecedentes e certid\u00f5es criminais atualizadas estejam devidamente juntadas antes da realiza\u00e7\u00e3o da\r\naudi\u00eancia. Procedam-se \u00e0s devidas intima\u00e7\u00f5es e requisi\u00e7\u00f5es, esclarecendo que os participantes dever\u00e3o fornecer n\u00famero de\r\ntelefone e endere\u00e7o de e-mail para acesso \u00e0 audi\u00eancia. Intime-se. - ADV: KATIA CRISTINA DE OLIVEIRA AUGUSTO (OAB\r\n303208\/SP), PATRICIA BATISTA DA SILVA (OAB 404196\/SP)","process":"\n1503041-49.2020.8.26.0114","judge":" JOSE GUILHERME DI RIENZO MARREY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]