[{"cd":"9575","ra_conteudo":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO ORRICO INFANTINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001874-50.2020.8.26.0568 - Procedimento Comum C\u00edvel - Empr\u00e9stimo consignado - Vani Pinto - BANCO SAFRA\r\nS\/A - Fls. 33\/50: Defiro o prazo de 15 dias para juntada dos extratos banc\u00e1rios. Int. - ADV: D\u00c9BORA ALVES FEITOZA (OAB\r\n432607\/SP), RAFAEL MAGALH\u00c3ES OLIVEIRA (OAB 430282\/SP)","process":"\n1001874-50.2020.8.26.0568","judge":" MISAEL DOS REIS FAGUNDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"293","ra_conteudo":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO ORRICO INFANTINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001946-71.2019.8.26.0568 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Mitsui Sumitomo\r\nSeguros - ELEKTRO REDES S.A. - Vistos. MITUSUI SUMITOMO SEGUROS S.A. ajuizou a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de\r\ndano em face da ELEKTRO REDES S.A.. Informa ser seguradora de renome no mercado nacional e por for\u00e7a de rela\u00e7\u00e3o\r\nsecurit\u00e1ria, obrigou-se a garantir os interesses de seus segurados contra riscos oriundos de danos el\u00e9tricos. A fl.02 apontou os\r\nclientes e danos ocorridos alegando serem decorrentes de dist\u00farbios el\u00e9tricos na rede de distribui\u00e7\u00e3o administrada pela\r\nrequerida e apresentou tabela alusiva ao sinistro (fl.03), informando que o valor total a ser ressarcido \u00e9 de R$ 6.459,90.\r\nContesta\u00e7\u00e3o fls. 110\/125, com preliminar de impossibilidade jur\u00eddica do pedido fl.110. R\u00e9plica fls. 212\/248, com os documentos\r\nde fls.249\/311. O feito foi saneado com deferimento de invers\u00e3o de \u00f4nus da prova, cuja contra decis\u00e3o foi interposto agravo de\r\ninstrumento, que negou provimento ao recurso fls. 370\/374. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. A requerida abdicou de produ\u00e7\u00e3o de provas.\r\nAfasto a preliminar de impossibilidade jur\u00eddica do pedido fundada na alega\u00e7\u00e3o de aus\u00eancia de comprovante de pagamento dos\r\nsinistros porque juntados os comprovantes de dep\u00f3sitos banc\u00e1rios realizados pela autora nas contas de titularidade de seus\r\nsegurados fls. 51 e 90. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. Por primeiro, \u00e9 certo que deve sim prevalecer no presente caso as normas\r\nconsumeristas, tendo em vista que tendo a autora comprovado o pagamento realizado ao segurado pelos danos causados pela\r\nrequerida, ela sub-roga-se nos direitos do segurado, nos termos dos arts. 349 e 786 do C\u00f3digo Civil, ipsis litteris: ?Art. 349. A\r\nsub-roga\u00e7\u00e3o transfere ao novo credor todos os direitos, a\u00e7\u00f5es, privil\u00e9gios e garantias do primitivo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 d\u00edvida, contra o\r\ndevedor principal e os fiadores.? ?Art. 786. Paga a indeniza\u00e7\u00e3o, o segurador sub-roga-se, nos limites do valor respectivo, nos\r\ndireitos e a\u00e7\u00f5es que competirem ao segurado contra o autor do dano.? E sendo a inequ\u00edvoca incid\u00eancia do C.D.C. na rela\u00e7\u00e3o\r\nhavida entre a requerida e os segurados da autora, conforme jurisprud\u00eancia do STJ, no AgRg no REsp 142.766\/RS, \u00e9 certo que\r\ntais normas devem tamb\u00e9m prevalecer no caso dos autos. Nesse sentido: ?A\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos\r\npatrimoniais. Fornecimento de energia el\u00e9trica. Prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o verificada. Inaplicabilidade da exig\u00eancia de pedido administrativo\r\nprevisto na Resolu\u00e7\u00e3o n. 414\/2010 da NEEL. Sobrecarga na rede el\u00e9trica. Sub-roga\u00e7\u00e3o nos direitos do segurado em raz\u00e3o do\r\npagamento de indeniza\u00e7\u00e3o decorrente de danos el\u00e9tricos. Pedido administrativo que n\u00e3o constitui condi\u00e7\u00e3o de procedibilidade\r\npara a a\u00e7\u00e3o de regresso. Aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria por\r\ndanos causados por oscila\u00e7\u00e3o na tens\u00e3o de energia el\u00e9trica, ainda que decorrente de descargas atmosf\u00e9ricas, que constituem\r\nfortuito interno e, portanto, est\u00e3o dentro do risco da atividade desenvolvida pela prestadora do servi\u00e7o p\u00fablico. Danos\r\ndevidamente comprovados. Verba devida. Senten\u00e7a mantida. Recurso improvido.? (TJSP, Apel. 1008696-43.2016.8.26.0100, rel.\r\nDes. Ruy Copolla, 32\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado). E tratando-se de rela\u00e7\u00e3o consumerista \u00e9 certo que a requerida deve responder\r\nobjetivamente pelos danos causados ao consumidor, ou seu sub-rogado, conforme previs\u00e3o do art. 14, do C\u00f3digo de Defesa do\r\nConsumidor: ?Art. 14. O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos\r\ncausados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou\r\ninadequados sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos.? E n\u00e3o poderia ser diferente, j\u00e1 que a requerida trata-se de prestadora de servi\u00e7o\r\np\u00fablico de fornecimento de energia el\u00e9trica, que por tal raz\u00e3o, nos termos do art. 37, \u00a7 6\u00ba, da C.F. ?As pessoas jur\u00eddicas de\r\ndireito p\u00fablico e as de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos responder\u00e3o pelos danos que seus agentes, nessa\r\nqualidade, causarem a terceiros, assegurado o direito de regresso contra o respons\u00e1vel nos casos de dolo ou culpa?, prevalece\r\naqui tamb\u00e9m a sua responsabilidade objetivo. Nesse sentido: ?A\u00c7\u00c3O DE REGRESSO. Seguradora contra concession\u00e1ria de\r\nenergia el\u00e9trica. Cobertura de avarias em equipamentos de empresa segurada em raz\u00e3o de sobrecarga el\u00e9trica Responsabilidade\r\nobjetiva (art. 37, \u00a7 6\u00ba, CF). Restri\u00e7\u00e3o ao ressarcimento de danos por resolu\u00e7\u00e3o de ag\u00eancia reguladora (Resolu\u00e7\u00e3o 61\/04 Aneel)\r\nque n\u00e3o se admite. Temporal e queda de raios que n\u00e3o se configuram caso fortuito ou for\u00e7a maior. Danos que podem ser\r\nevitados com a utiliza\u00e7\u00e3o de tecnologia adequada. Dever de preven\u00e7\u00e3o de danos por parte da concession\u00e1ria reconhecido.\r\nNexo causal configurado. Reembolso limitado \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o paga ao segurado. Verba despendida a t\u00edtulo de regula\u00e7\u00e3o de\r\nsinistro que n\u00e3o integra a obriga\u00e7\u00e3o de reembolso. Intelig\u00eancia do art. 786, do CC, e da S\u00famula 188, STF. A\u00e7\u00e3o procedente em\r\nparte. Senten\u00e7a mantida. Apela\u00e7\u00e3o e recurso adesivo desprovidos.? (TJSP, 1\u00aa C\u00e2m. Dir. privado, Apel. 0198863-15.2008.8.26.0100,\r\nrel. Des. Luiz Antonio de Godoy). Conforme se denota pelo laudo t\u00e9cnico juntado aos autos pela autora, houve ao menos a\r\nm\u00ednima e suficiente comprova\u00e7\u00e3o de que os aparelhos de propriedade dos segurados da autora foram danificados devida \u00e0\r\ndescarga el\u00e9trica, na qual h\u00e1 a descri\u00e7\u00e3o dos problemas ocasionados ao aparelho, inclusive. De igual forma e suficiente para\r\nque a parte exercesse seu direito de defesa, \u00e9 a comprova\u00e7\u00e3o de que houve o disp\u00eandio das quantias cobradas para\r\n\r\nressarcimento dos danos causados ao segurado da autora, conforme demonstrativo de pagamento. A requerida n\u00e3o fez qualquer\r\nprova que pudesse desconstituir referido documento. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o houve pedido administrativo para ressarcimento de\r\ndano, e que, portanto, n\u00e3o poderia a autora ser ressarcida, deve ser afastada de pronto, conforme amplamente reconhecido\r\npela jurisprud\u00eancia: ?SEGURO. A\u00e7\u00e3o regressiva ajuizada por seguradora sub-rogada no direito da segurada visando\r\nressarcimento de valor pago sobre sinistro envolvendo danos em equipamentos el\u00e9tricos por oscila\u00e7\u00e3o de energia. Hip\u00f3tese dos\r\nautos em que a seguradora, sub-rogada nos direitos da segurada, pretendendo o reembolso dos valores pagos, dirigiu suas\r\npretens\u00f5es diretamente ao causador dos danos, ou seja, a distribuidora de energia. Possibilidade (S\u00famula 188 do STF).\r\nLegitimidade passiva da r\u00e9. ONUS DA PROVA SEGURO. A\u00e7\u00e3o regressiva ajuizada por seguradora sub-rogada no direito da\r\nsegurada R\u00e9 que alega fornecimento adequado de energia el\u00e9trica Especialmente para o caso em apre\u00e7o, o \u00f4nus da prova a ela\r\nr\u00e9, pertencia, nos termos do artigo 373, inciso II, do novo CPC Contudo n\u00e3o logrou \u00eaxito nesta comprova\u00e7\u00e3o. Imposi\u00e7\u00e3o do \u00f4nus\r\nda prova ao r\u00e9u. \u00d4nus da prova. Art. 373, II, CPC\/15 Senten\u00e7a mantida, pelos seus pr\u00f3prios fundamentos. Seguro residencial.\r\nA\u00e7\u00e3o regressiva. Descarga el\u00e9trica. Danificados equipamentos eletr\u00f4nicos do segurado. Queda de raios que n\u00e3o configura caso\r\nfortuito ou for\u00e7a maior, de modo a excluir a responsabilidade da concession\u00e1ria. Responsabilidade da r\u00e9 pelo sinistro. Pagamento\r\nda indeniza\u00e7\u00e3o ao segurado devidamente comprovado. Ressarcimento devido. Aus\u00eancia de pedido administrativo n\u00e3o desobriga\r\na r\u00e9 ao ressarcimento. Senten\u00e7a mantida. RECURSO DA AUTORA. Documento que comprova os danos em parte dos\r\nequipamentos juntados aos autos em sede recursal. Preclus\u00e3o. Recurso n\u00e3o provido. RECURSOS N\u00c3O PROVIDOS.? (TJSP,\r\n22\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado, Apela\u00e7\u00e3o n. 1106027-59.2015.8.26.0100, rel. Des. Roberto Mac Cracken). ?Seguro residencial. A\u00e7\u00e3o\r\nregressiva. Descarga el\u00e9trica. Danificados equipamentos eletr\u00f4nicos do segurado. Queda de raios que n\u00e3o configura caso\r\nfortuito ou for\u00e7a maior, de modo a excluir a responsabilidade da concession\u00e1ria. Responsabilidade da r\u00e9 pelo sinistro. Pagamento\r\nda indeniza\u00e7\u00e3o ao segurado devidamente comprovado. Ressarcimento devido. Aus\u00eancia de pedido administrativo n\u00e3o desobriga\r\na r\u00e9 ao ressarcimento. Senten\u00e7a mantida. Recurso desprovido.? (TJSP, 1\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado, Apela\u00e7\u00e3o 1005256-\r\n39.2016.8.26.0100, rel. Des. Claudio Godoy). De mais a mais, as alega\u00e7\u00f5es da requerida de que n\u00e3o restou demonstrado o\r\nnexo causal, em raz\u00e3o do descumprimento das normas definidas pela respectiva ag\u00eancia reguladora, a ANEEL, devem ser\r\nrecha\u00e7adas, vez contradit\u00f3rias em sua pr\u00f3pria ess\u00eancia. V\u00ea-se que a r\u00e9 sustenta que o laudo t\u00e9cnico colacionado no feito n\u00e3o\r\npode ser levado \u00e0 cabo, porque foi elaborado de forma unilateral e fora dos padr\u00f5es requeridos pela concession\u00e1ria. Contudo, a\r\npr\u00f3pria norma que serve de fundamento para sua defesa, qual seja, Procedimentos de Distribui\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica no\r\nSistema El\u00e9trico Nacional PRODIST M\u00f3dulo 9 Ressarcimento de Danos El\u00e9tricos, estabelece em seu \u00edtem 5.2 e 5.3 o seguinte:\r\n?5.2. A exist\u00eancia de dano el\u00e9trico no equipamento objeto da solicita\u00e7\u00e3o pode ser examinada na conclus\u00e3o do Laudo de Oficina\r\nou da Verifica\u00e7\u00e3o. 5.3. Laudo de Oficina. 5.3.1. \u00c9 o documento emitido por oficina que detalha o dano ocorrido no equipamento\r\nobjeto da solicita\u00e7\u00e3o de ressarcimento e tem o intuito de confirmar se o dano reclamado tem origem el\u00e9trica, podendo estar\r\nacompanhado do or\u00e7amento para conserto do mesmo. 5.3.2. A distribuidora pode solicitar que o consumidor apresente o Laudo\r\nde Oficina durante a etapa de An\u00e1lise, observado o prazo para Verifica\u00e7\u00e3o estabelecido no item 2.6 da Se\u00e7\u00e3o 9.2., somente\r\nap\u00f3s ter constatado perturba\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que possa ter afetado a unidade consumidora do reclamante, a tempestividade\r\nda solicita\u00e7\u00e3o ou o previsto no item 4.1 ?b?. Depreende-se que para que seja realizada a verifica\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia do dano\r\nel\u00e9trico reclamado na esfera administrativa, nos termos da referida norma que, repita-se, foi invocada pela pr\u00f3pria requerida, no\r\nque diz respeito \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o do equipamento, basta a apresenta\u00e7\u00e3o de laudo de oficina que ateste o problema ocorrido no\r\nequipamento, laudo este providenciado pelo pr\u00f3prio consumidor junto ao t\u00e9cnico competente, do qual se desincumbiu a\r\nrequerida. Entretanto, em Ju\u00edzo, a parte defende que referido documento \u00e9 imprest\u00e1vel para que seja reconhecida sua obriga\u00e7\u00e3o\r\nde reparar o dano causado ao equipamento do segurado da autora, o que, por si s\u00f3, j\u00e1 \u00e9 contradit\u00f3rio e demonstra o \u00fanico\r\nintuito da requerida de se esquivar de sua responsabilidade como prestadora do servi\u00e7o p\u00fablico. De mais a mais, conforme\r\nprevis\u00e3o do subscrito item 5.3.2., para que seja solicitada a comprova\u00e7\u00e3o do dano el\u00e9trico no equipamento, a concession\u00e1ria\r\ndeve ao menos ?ter constatado perturba\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que possa ter afetado a unidade consumidora do reclamante?, e\r\npara referida constata\u00e7\u00e3o de perturba\u00e7\u00e3o, deve seguir as diretrizes previstas no item 6 da citada norma, conforme segue: ?6.1.\r\nO exame de nexo causal consistem em averiguar se houve perturba\u00e7\u00e3o no sistema el\u00e9trico e se a perturba\u00e7\u00e3o registrada\r\npoderia ter causado o dano reclamado. 6.2. Considera-se que n\u00e3o houve perturba\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que pudesse ter afetado\r\na unidade consumidora do reclamante se, concomitantemente, para a data e hora aproximada da suposta ocorr\u00eancia do dano,\r\nhouver aus\u00eancia de registro nos relat\u00f3rio de: Autua\u00e7\u00e3o de quaisquer dispositivos de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 montante da unidade consumidora,\r\ninclusive religadores autom\u00e1ticos; Ocorr\u00eancias na subesta\u00e7\u00e3o de distribui\u00e7\u00e3o que pudesse ter afetado a unidade consumidora;\r\nManobras emergenciais ou programadas, ainda que avisadas com anteced\u00eancia; Qualquer evento no sistema de transmiss\u00e3o\r\nque possa ter afetado a unidade consumidora; Eventos na rede que provocam altera\u00e7\u00e3o nas condi\u00e7\u00f5es normais de fornecimento\r\nde energia el\u00e9trica, provocados por a\u00e7\u00e3o da natureza, agentes a servi\u00e7o da distribuidora ou terceiros; 6.2.1. Devem ser\r\nconsideradas todas as altera\u00e7\u00f5es nas condi\u00e7\u00f5es normais de funcionamento do sistema el\u00e9trico, ainda que transit\u00f3rias,\r\nprovocadas por terceiros ou preventivas. 6.2.2. Se pelo menos um dos relat\u00f3rios listados indicar que houve perturba\u00e7\u00e3o que\r\npossa ter afetado a unidade consumidora do reclamante na data e hora aproximadas para ocorr\u00eancia do dano, considera-se que\r\nefetivamente houve perturba\u00e7\u00e3o, devendo ser averiguada se a mesma poderia ter causado o dano reclamado?. Importante\r\ndestacar, que a requerida defendeu em sua pe\u00e7a defensiva que a parte autora tivesse seguido rigorosamente as diretrizes da\r\ncitada norma, a fim de que fosse reconhecido o direito \u00e0 repara\u00e7\u00e3o, contudo, ela pr\u00f3pria n\u00e3o trouxe aos autos relat\u00f3rios a fim de\r\ndemonstrar que n\u00e3o houve qualquer perturba\u00e7\u00e3o na rede de distribui\u00e7\u00e3o no dia e hora aproximadas para a ocorr\u00eancia do dano.\r\nOs danos causados pela atividade da requerida est\u00e3o comprovados nos laudos de fls. 51\/56 e 93\/96, os quais n\u00e3o foram\r\nimpugnados de forma t\u00e9cnica pela r\u00e9. E se assim agiu, \u00e9 porque ou prefere n\u00e3o confessar sua responsabilidade pelo evento\r\ndanoso, ou porque n\u00e3o possui o referido relat\u00f3rio, hip\u00f3tese em que conduz, na esfera administrativa, a exist\u00eancia de perturba\u00e7\u00e3o\r\nna rede de distribui\u00e7\u00e3o. Nesses casos, somente restaria \u00e0 requerida constatar a exist\u00eancia de uma das situa\u00e7\u00f5es previstas no\r\nitem 6.4, que segue: ?6.4 Uma vez que h\u00e1 registro de perturba\u00e7\u00e3o, considera-se que esta efetivamente causou o dano reclamado,\r\nexceto se: O equipamento for puramente resistivo e o evento registrado for pass\u00edvel de causar apenas subtens\u00e3o, ou Em caso\r\nde dano em componente eletr\u00f4nico do equipamento, a fonte de alimenta\u00e7\u00e3o el\u00e9trica estiver em perfeito funcionamento, indicado\r\npelo Laudo de Oficina ou por constata\u00e7\u00e3o de Verifica\u00e7\u00e3o, somente se esta tiver sido realizada dentro do prazo estabelecido no\r\nitem 2.6 da Se\u00e7\u00e3o 9.2.? Destarte, ainda que se leve \u00e0 cabo as alega\u00e7\u00f5es da requerida, de que deveriam ser atendidos requisitos\r\nprevistos na retro citada norma, o que n\u00e3o \u00e9 de todo exig\u00edvel, conforme fundamenta\u00e7\u00e3o supra, ainda assim, as provas e\r\nconjuntura constantes dos autos levam ao reconhecimento se sua responsabilidade pelos eventos danosos. Destarte, uma vez\r\ncomprovada os danos causados e respectivo nexo causal, restaria \u00e0 r\u00e9 somente demonstrar qualquer causa de excludente de\r\nresponsabilidade, o que tamb\u00e9m n\u00e3o realizou. Sem raz\u00e3o a requerida, quanto \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de que a descarga el\u00e9trica trata-se de\r\nmotivo que configura excludente de responsabilidade, j\u00e1 que se trata de fortuito interno, ou melhor, nas palavrado do eminente\r\nDesembargador Bonilha Filho, proferidas no julgamento do apelo n. 1004089-20.2015.8.26.0068, ?(...) chuvas, raios e descargas\r\natmosf\u00e9ricas consistem em fatos ordin\u00e1rios da natureza, que n\u00e3o excluem a responsabilidade da r\u00e9, porquanto eventos\r\n\r\nprevis\u00edveis, inserindo-se no risco de sua pr\u00f3pria atividade, podendo ser caracterizadas como ?fortuito interno?. Nesse sentido:\r\ntem se posicionado de forma maci\u00e7a a jurisprud\u00eancia: A\u00c7\u00c3O DE REGRESSO. Seguradora contra concession\u00e1ria de energia\r\nel\u00e9trica. Cobertura de avarias em equipamentos de empresa segurada em raz\u00e3o de sobrecarga el\u00e9trica. Responsabilidade\r\nobjetiva (art. 37, \u00a7 6\u00ba, CF). Restri\u00e7\u00e3o ao ressarcimento de danos por resolu\u00e7\u00e3o de ag\u00eancia reguladora (Resolu\u00e7\u00e3o 61\/04 Aneel)\r\nque n\u00e3o se admite. Temporal e queda de raios que n\u00e3o se configuram caso fortuito ou for\u00e7a maior. Danos que podem ser\r\nevitados com a utiliza\u00e7\u00e3o de tecnologia adequada. Dever de preven\u00e7\u00e3o de danos por parte da concession\u00e1ria reconhecido.\r\nNexo causal configura. Reembolso limitado \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o paga ao segurado. Verba despendida a t\u00edtulo de regula\u00e7\u00e3o de sinistro\r\nque n\u00e3o integra a obriga\u00e7\u00e3o de reembolso. Intelig\u00eancia do art. 786, do CC, e da S\u00famula 188, STF. A\u00e7\u00e3o procedente em parte.\r\nSenten\u00e7a mantida. Apela\u00e7\u00e3o e recurso adesivo desprovidos?. (TJSP, Apel. 0198863-15.2008.8.26.0100, 1\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado,\r\nrel. Des. Luiz Antonio de Godoy). ?Seguro residencial. A\u00e7\u00e3o regressiva. Descarga el\u00e9trica. Danificados equipamentos eletr\u00f4nicos\r\ndo segurado. Queda de raios que n\u00e3o configura caso fortuito ou for\u00e7a maior, de modo a excluir a responsabilidade da\r\nconcession\u00e1ria. Responsabilidade da r\u00e9 pelo sinistro. Pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o ao segurado devidamente comprovado.\r\nRessarcimento devido. Aus\u00eancia de pedido administrativo n\u00e3o desobriga a r\u00e9 ao ressarcimento. Senten\u00e7a mantida. Recurso\r\ndesprovido.? (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o 1005256-39.2016.8.26.0100, 1\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado, rel. Des. Claudio Godoy. ?SEGURO. A\u00e7\u00e3o\r\nregressiva ajuizada por seguradora sub-rogada no direito da segurada visando ressarcimento de valor pago sobre sinistro\r\nenvolvendo danos em equipamentos el\u00e9tricos por oscila\u00e7\u00e3o de energia Hip\u00f3tese dos autos em que a seguradora, sub-rogada\r\nnos direitos da segurada, pretendendo o reembolso dos valores pagos, dirigiu suas pretens\u00f5es diretamente ao causador dos\r\ndanos, ou seja, a distribuidora de energia. Possibilidade (S\u00famula 188 do STF). Legitimidade passiva da r\u00e9. \u00d4NUS DA PROVA\r\nSEGURO. A\u00e7\u00e3o regressiva ajuizada por seguradora sub-rogada no direito da segurada. R\u00e9 que alega fornecimento adequado\r\nde energia el\u00e9trica Especialmente para o caso em apre\u00e7o, o \u00f4nus da prova a ela r\u00e9, pertencia, nos termos do artigo 373, inciso\r\nII, do novo CPC Contudo n\u00e3o logrou \u00eaxito nesta comprova\u00e7\u00e3o. Imposi\u00e7\u00e3o do \u00f4nus da prova ao r\u00e9u. \u00d4nus da prova. Art. 373, II,\r\nCPC\/15 Senten\u00e7a mantida, pelos seus pr\u00f3prios fundamentos. Seguro residencial. A\u00e7\u00e3o regressiva. Descarga el\u00e9trica.\r\nDanificados equipamentos eletr\u00f4nicos do segurado. Queda de raios que n\u00e3o configura caso fortuito ou for\u00e7a maior, de modo a\r\nexcluir a responsabilidade da concession\u00e1ria. Responsabilidade da r\u00e9 pelo sinistro. Pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o ao segurado\r\ndevidamente comprovado. Ressarcimento devido. Aus\u00eancia de pedido administrativo n\u00e3o desobriga a r\u00e9 ao ressarcimento.\r\nSenten\u00e7a mantida. RECURSO DA AUTORA. Documento que comprova os danos em parte dos equipamentos juntados aos\r\nautos em sede recursal. Preclus\u00e3o. Recurso n\u00e3o provido. RECURSOS N\u00c3O PROVIDOS? (TJSP, 22\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado, Apel.\r\n1106027-59.2015.8.26.0100, rel. Des. Roberto Mac Cracken). Destarte, \u00e9 mesmo de reconhecer a responsabilidade da requerida\r\npelos danos causados aos equipamentos dos segurados da autora, o que conduz \u00e0 proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, julgo\r\nPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o movida por MITUSUI SUMITOMO SEGUROS S.A. em face de ELEKTRO REDES S.A., para o fim de\r\nCONDENAR a empresa r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$6.459,90, \u00e0 autora, que dever\u00e1 ser acrescida de juros\r\nde mora de 1% ao m\u00eas \u00e0 contar da cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a taxa legal, contados a partir do desembolso. CONDENO a\r\nrequerida a pagar as custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$650,00, os quais\r\ndever\u00e3o ser oportunamente atualizados a partir desta data e juros de mora \u00e0 taxa de 1% ao m\u00eas, contados a partir do tr\u00e2nsito\r\nem julgado da senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o. PRI - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRUNO\r\nHENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP)","process":"\n1001946-71.2019.8.26.0568","judge":" MISAEL DOS REIS FAGUNDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4069","ra_conteudo":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO ORRICO INFANTINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001946-71.2019.8.26.0568 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Mitsui Sumitomo\r\nSeguros - ELEKTRO REDES S.A. - Vistos. MITUSUI SUMITOMO SEGUROS S.A. ajuizou a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de\r\ndano em face da ELEKTRO REDES S.A.. Informa ser seguradora de renome no mercado nacional e por for\u00e7a de rela\u00e7\u00e3o\r\nsecurit\u00e1ria, obrigou-se a garantir os interesses de seus segurados contra riscos oriundos de danos el\u00e9tricos. A fl.02 apontou os\r\nclientes e danos ocorridos alegando serem decorrentes de dist\u00farbios el\u00e9tricos na rede de distribui\u00e7\u00e3o administrada pela\r\nrequerida e apresentou tabela alusiva ao sinistro (fl.03), informando que o valor total a ser ressarcido \u00e9 de R$ 6.459,90.\r\nContesta\u00e7\u00e3o fls. 110\/125, com preliminar de impossibilidade jur\u00eddica do pedido fl.110. R\u00e9plica fls. 212\/248, com os documentos\r\nde fls.249\/311. O feito foi saneado com deferimento de invers\u00e3o de \u00f4nus da prova, cuja contra decis\u00e3o foi interposto agravo de\r\ninstrumento, que negou provimento ao recurso fls. 370\/374. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. A requerida abdicou de produ\u00e7\u00e3o de provas.\r\nAfasto a preliminar de impossibilidade jur\u00eddica do pedido fundada na alega\u00e7\u00e3o de aus\u00eancia de comprovante de pagamento dos\r\nsinistros porque juntados os comprovantes de dep\u00f3sitos banc\u00e1rios realizados pela autora nas contas de titularidade de seus\r\nsegurados fls. 51 e 90. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. Por primeiro, \u00e9 certo que deve sim prevalecer no presente caso as normas\r\nconsumeristas, tendo em vista que tendo a autora comprovado o pagamento realizado ao segurado pelos danos causados pela\r\nrequerida, ela sub-roga-se nos direitos do segurado, nos termos dos arts. 349 e 786 do C\u00f3digo Civil, ipsis litteris: ?Art. 349. A\r\nsub-roga\u00e7\u00e3o transfere ao novo credor todos os direitos, a\u00e7\u00f5es, privil\u00e9gios e garantias do primitivo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 d\u00edvida, contra o\r\ndevedor principal e os fiadores.? ?Art. 786. Paga a indeniza\u00e7\u00e3o, o segurador sub-roga-se, nos limites do valor respectivo, nos\r\ndireitos e a\u00e7\u00f5es que competirem ao segurado contra o autor do dano.? E sendo a inequ\u00edvoca incid\u00eancia do C.D.C. na rela\u00e7\u00e3o\r\nhavida entre a requerida e os segurados da autora, conforme jurisprud\u00eancia do STJ, no AgRg no REsp 142.766\/RS, \u00e9 certo que\r\ntais normas devem tamb\u00e9m prevalecer no caso dos autos. Nesse sentido: ?A\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos\r\npatrimoniais. Fornecimento de energia el\u00e9trica. Prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o verificada. Inaplicabilidade da exig\u00eancia de pedido administrativo\r\nprevisto na Resolu\u00e7\u00e3o n. 414\/2010 da NEEL. Sobrecarga na rede el\u00e9trica. Sub-roga\u00e7\u00e3o nos direitos do segurado em raz\u00e3o do\r\npagamento de indeniza\u00e7\u00e3o decorrente de danos el\u00e9tricos. Pedido administrativo que n\u00e3o constitui condi\u00e7\u00e3o de procedibilidade\r\npara a a\u00e7\u00e3o de regresso. Aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria por\r\ndanos causados por oscila\u00e7\u00e3o na tens\u00e3o de energia el\u00e9trica, ainda que decorrente de descargas atmosf\u00e9ricas, que constituem\r\nfortuito interno e, portanto, est\u00e3o dentro do risco da atividade desenvolvida pela prestadora do servi\u00e7o p\u00fablico. Danos\r\ndevidamente comprovados. Verba devida. Senten\u00e7a mantida. Recurso improvido.? (TJSP, Apel. 1008696-43.2016.8.26.0100, rel.\r\nDes. Ruy Copolla, 32\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado). E tratando-se de rela\u00e7\u00e3o consumerista \u00e9 certo que a requerida deve responder\r\nobjetivamente pelos danos causados ao consumidor, ou seu sub-rogado, conforme previs\u00e3o do art. 14, do C\u00f3digo de Defesa do\r\nConsumidor: ?Art. 14. O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos\r\ncausados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou\r\ninadequados sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos.? E n\u00e3o poderia ser diferente, j\u00e1 que a requerida trata-se de prestadora de servi\u00e7o\r\np\u00fablico de fornecimento de energia el\u00e9trica, que por tal raz\u00e3o, nos termos do art. 37, \u00a7 6\u00ba, da C.F. ?As pessoas jur\u00eddicas de\r\ndireito p\u00fablico e as de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos responder\u00e3o pelos danos que seus agentes, nessa\r\nqualidade, causarem a terceiros, assegurado o direito de regresso contra o respons\u00e1vel nos casos de dolo ou culpa?, prevalece\r\naqui tamb\u00e9m a sua responsabilidade objetivo. Nesse sentido: ?A\u00c7\u00c3O DE REGRESSO. Seguradora contra concession\u00e1ria de\r\nenergia el\u00e9trica. Cobertura de avarias em equipamentos de empresa segurada em raz\u00e3o de sobrecarga el\u00e9trica Responsabilidade\r\nobjetiva (art. 37, \u00a7 6\u00ba, CF). Restri\u00e7\u00e3o ao ressarcimento de danos por resolu\u00e7\u00e3o de ag\u00eancia reguladora (Resolu\u00e7\u00e3o 61\/04 Aneel)\r\nque n\u00e3o se admite. Temporal e queda de raios que n\u00e3o se configuram caso fortuito ou for\u00e7a maior. Danos que podem ser\r\nevitados com a utiliza\u00e7\u00e3o de tecnologia adequada. Dever de preven\u00e7\u00e3o de danos por parte da concession\u00e1ria reconhecido.\r\nNexo causal configurado. Reembolso limitado \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o paga ao segurado. Verba despendida a t\u00edtulo de regula\u00e7\u00e3o de\r\nsinistro que n\u00e3o integra a obriga\u00e7\u00e3o de reembolso. Intelig\u00eancia do art. 786, do CC, e da S\u00famula 188, STF. A\u00e7\u00e3o procedente em\r\nparte. Senten\u00e7a mantida. Apela\u00e7\u00e3o e recurso adesivo desprovidos.? (TJSP, 1\u00aa C\u00e2m. Dir. privado, Apel. 0198863-15.2008.8.26.0100,\r\nrel. Des. Luiz Antonio de Godoy). Conforme se denota pelo laudo t\u00e9cnico juntado aos autos pela autora, houve ao menos a\r\nm\u00ednima e suficiente comprova\u00e7\u00e3o de que os aparelhos de propriedade dos segurados da autora foram danificados devida \u00e0\r\ndescarga el\u00e9trica, na qual h\u00e1 a descri\u00e7\u00e3o dos problemas ocasionados ao aparelho, inclusive. De igual forma e suficiente para\r\nque a parte exercesse seu direito de defesa, \u00e9 a comprova\u00e7\u00e3o de que houve o disp\u00eandio das quantias cobradas para\r\n\r\nressarcimento dos danos causados ao segurado da autora, conforme demonstrativo de pagamento. A requerida n\u00e3o fez qualquer\r\nprova que pudesse desconstituir referido documento. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o houve pedido administrativo para ressarcimento de\r\ndano, e que, portanto, n\u00e3o poderia a autora ser ressarcida, deve ser afastada de pronto, conforme amplamente reconhecido\r\npela jurisprud\u00eancia: ?SEGURO. A\u00e7\u00e3o regressiva ajuizada por seguradora sub-rogada no direito da segurada visando\r\nressarcimento de valor pago sobre sinistro envolvendo danos em equipamentos el\u00e9tricos por oscila\u00e7\u00e3o de energia. Hip\u00f3tese dos\r\nautos em que a seguradora, sub-rogada nos direitos da segurada, pretendendo o reembolso dos valores pagos, dirigiu suas\r\npretens\u00f5es diretamente ao causador dos danos, ou seja, a distribuidora de energia. Possibilidade (S\u00famula 188 do STF).\r\nLegitimidade passiva da r\u00e9. ONUS DA PROVA SEGURO. A\u00e7\u00e3o regressiva ajuizada por seguradora sub-rogada no direito da\r\nsegurada R\u00e9 que alega fornecimento adequado de energia el\u00e9trica Especialmente para o caso em apre\u00e7o, o \u00f4nus da prova a ela\r\nr\u00e9, pertencia, nos termos do artigo 373, inciso II, do novo CPC Contudo n\u00e3o logrou \u00eaxito nesta comprova\u00e7\u00e3o. Imposi\u00e7\u00e3o do \u00f4nus\r\nda prova ao r\u00e9u. \u00d4nus da prova. Art. 373, II, CPC\/15 Senten\u00e7a mantida, pelos seus pr\u00f3prios fundamentos. Seguro residencial.\r\nA\u00e7\u00e3o regressiva. Descarga el\u00e9trica. Danificados equipamentos eletr\u00f4nicos do segurado. Queda de raios que n\u00e3o configura caso\r\nfortuito ou for\u00e7a maior, de modo a excluir a responsabilidade da concession\u00e1ria. Responsabilidade da r\u00e9 pelo sinistro. Pagamento\r\nda indeniza\u00e7\u00e3o ao segurado devidamente comprovado. Ressarcimento devido. Aus\u00eancia de pedido administrativo n\u00e3o desobriga\r\na r\u00e9 ao ressarcimento. Senten\u00e7a mantida. RECURSO DA AUTORA. Documento que comprova os danos em parte dos\r\nequipamentos juntados aos autos em sede recursal. Preclus\u00e3o. Recurso n\u00e3o provido. RECURSOS N\u00c3O PROVIDOS.? (TJSP,\r\n22\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado, Apela\u00e7\u00e3o n. 1106027-59.2015.8.26.0100, rel. Des. Roberto Mac Cracken). ?Seguro residencial. A\u00e7\u00e3o\r\nregressiva. Descarga el\u00e9trica. Danificados equipamentos eletr\u00f4nicos do segurado. Queda de raios que n\u00e3o configura caso\r\nfortuito ou for\u00e7a maior, de modo a excluir a responsabilidade da concession\u00e1ria. Responsabilidade da r\u00e9 pelo sinistro. Pagamento\r\nda indeniza\u00e7\u00e3o ao segurado devidamente comprovado. Ressarcimento devido. Aus\u00eancia de pedido administrativo n\u00e3o desobriga\r\na r\u00e9 ao ressarcimento. Senten\u00e7a mantida. Recurso desprovido.? (TJSP, 1\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado, Apela\u00e7\u00e3o 1005256-\r\n39.2016.8.26.0100, rel. Des. Claudio Godoy). De mais a mais, as alega\u00e7\u00f5es da requerida de que n\u00e3o restou demonstrado o\r\nnexo causal, em raz\u00e3o do descumprimento das normas definidas pela respectiva ag\u00eancia reguladora, a ANEEL, devem ser\r\nrecha\u00e7adas, vez contradit\u00f3rias em sua pr\u00f3pria ess\u00eancia. V\u00ea-se que a r\u00e9 sustenta que o laudo t\u00e9cnico colacionado no feito n\u00e3o\r\npode ser levado \u00e0 cabo, porque foi elaborado de forma unilateral e fora dos padr\u00f5es requeridos pela concession\u00e1ria. Contudo, a\r\npr\u00f3pria norma que serve de fundamento para sua defesa, qual seja, Procedimentos de Distribui\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica no\r\nSistema El\u00e9trico Nacional PRODIST M\u00f3dulo 9 Ressarcimento de Danos El\u00e9tricos, estabelece em seu \u00edtem 5.2 e 5.3 o seguinte:\r\n?5.2. A exist\u00eancia de dano el\u00e9trico no equipamento objeto da solicita\u00e7\u00e3o pode ser examinada na conclus\u00e3o do Laudo de Oficina\r\nou da Verifica\u00e7\u00e3o. 5.3. Laudo de Oficina. 5.3.1. \u00c9 o documento emitido por oficina que detalha o dano ocorrido no equipamento\r\nobjeto da solicita\u00e7\u00e3o de ressarcimento e tem o intuito de confirmar se o dano reclamado tem origem el\u00e9trica, podendo estar\r\nacompanhado do or\u00e7amento para conserto do mesmo. 5.3.2. A distribuidora pode solicitar que o consumidor apresente o Laudo\r\nde Oficina durante a etapa de An\u00e1lise, observado o prazo para Verifica\u00e7\u00e3o estabelecido no item 2.6 da Se\u00e7\u00e3o 9.2., somente\r\nap\u00f3s ter constatado perturba\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que possa ter afetado a unidade consumidora do reclamante, a tempestividade\r\nda solicita\u00e7\u00e3o ou o previsto no item 4.1 ?b?. Depreende-se que para que seja realizada a verifica\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia do dano\r\nel\u00e9trico reclamado na esfera administrativa, nos termos da referida norma que, repita-se, foi invocada pela pr\u00f3pria requerida, no\r\nque diz respeito \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o do equipamento, basta a apresenta\u00e7\u00e3o de laudo de oficina que ateste o problema ocorrido no\r\nequipamento, laudo este providenciado pelo pr\u00f3prio consumidor junto ao t\u00e9cnico competente, do qual se desincumbiu a\r\nrequerida. Entretanto, em Ju\u00edzo, a parte defende que referido documento \u00e9 imprest\u00e1vel para que seja reconhecida sua obriga\u00e7\u00e3o\r\nde reparar o dano causado ao equipamento do segurado da autora, o que, por si s\u00f3, j\u00e1 \u00e9 contradit\u00f3rio e demonstra o \u00fanico\r\nintuito da requerida de se esquivar de sua responsabilidade como prestadora do servi\u00e7o p\u00fablico. De mais a mais, conforme\r\nprevis\u00e3o do subscrito item 5.3.2., para que seja solicitada a comprova\u00e7\u00e3o do dano el\u00e9trico no equipamento, a concession\u00e1ria\r\ndeve ao menos ?ter constatado perturba\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que possa ter afetado a unidade consumidora do reclamante?, e\r\npara referida constata\u00e7\u00e3o de perturba\u00e7\u00e3o, deve seguir as diretrizes previstas no item 6 da citada norma, conforme segue: ?6.1.\r\nO exame de nexo causal consistem em averiguar se houve perturba\u00e7\u00e3o no sistema el\u00e9trico e se a perturba\u00e7\u00e3o registrada\r\npoderia ter causado o dano reclamado. 6.2. Considera-se que n\u00e3o houve perturba\u00e7\u00e3o na rede el\u00e9trica que pudesse ter afetado\r\na unidade consumidora do reclamante se, concomitantemente, para a data e hora aproximada da suposta ocorr\u00eancia do dano,\r\nhouver aus\u00eancia de registro nos relat\u00f3rio de: Autua\u00e7\u00e3o de quaisquer dispositivos de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 montante da unidade consumidora,\r\ninclusive religadores autom\u00e1ticos; Ocorr\u00eancias na subesta\u00e7\u00e3o de distribui\u00e7\u00e3o que pudesse ter afetado a unidade consumidora;\r\nManobras emergenciais ou programadas, ainda que avisadas com anteced\u00eancia; Qualquer evento no sistema de transmiss\u00e3o\r\nque possa ter afetado a unidade consumidora; Eventos na rede que provocam altera\u00e7\u00e3o nas condi\u00e7\u00f5es normais de fornecimento\r\nde energia el\u00e9trica, provocados por a\u00e7\u00e3o da natureza, agentes a servi\u00e7o da distribuidora ou terceiros; 6.2.1. Devem ser\r\nconsideradas todas as altera\u00e7\u00f5es nas condi\u00e7\u00f5es normais de funcionamento do sistema el\u00e9trico, ainda que transit\u00f3rias,\r\nprovocadas por terceiros ou preventivas. 6.2.2. Se pelo menos um dos relat\u00f3rios listados indicar que houve perturba\u00e7\u00e3o que\r\npossa ter afetado a unidade consumidora do reclamante na data e hora aproximadas para ocorr\u00eancia do dano, considera-se que\r\nefetivamente houve perturba\u00e7\u00e3o, devendo ser averiguada se a mesma poderia ter causado o dano reclamado?. Importante\r\ndestacar, que a requerida defendeu em sua pe\u00e7a defensiva que a parte autora tivesse seguido rigorosamente as diretrizes da\r\ncitada norma, a fim de que fosse reconhecido o direito \u00e0 repara\u00e7\u00e3o, contudo, ela pr\u00f3pria n\u00e3o trouxe aos autos relat\u00f3rios a fim de\r\ndemonstrar que n\u00e3o houve qualquer perturba\u00e7\u00e3o na rede de distribui\u00e7\u00e3o no dia e hora aproximadas para a ocorr\u00eancia do dano.\r\nOs danos causados pela atividade da requerida est\u00e3o comprovados nos laudos de fls. 51\/56 e 93\/96, os quais n\u00e3o foram\r\nimpugnados de forma t\u00e9cnica pela r\u00e9. E se assim agiu, \u00e9 porque ou prefere n\u00e3o confessar sua responsabilidade pelo evento\r\ndanoso, ou porque n\u00e3o possui o referido relat\u00f3rio, hip\u00f3tese em que conduz, na esfera administrativa, a exist\u00eancia de perturba\u00e7\u00e3o\r\nna rede de distribui\u00e7\u00e3o. Nesses casos, somente restaria \u00e0 requerida constatar a exist\u00eancia de uma das situa\u00e7\u00f5es previstas no\r\nitem 6.4, que segue: ?6.4 Uma vez que h\u00e1 registro de perturba\u00e7\u00e3o, considera-se que esta efetivamente causou o dano reclamado,\r\nexceto se: O equipamento for puramente resistivo e o evento registrado for pass\u00edvel de causar apenas subtens\u00e3o, ou Em caso\r\nde dano em componente eletr\u00f4nico do equipamento, a fonte de alimenta\u00e7\u00e3o el\u00e9trica estiver em perfeito funcionamento, indicado\r\npelo Laudo de Oficina ou por constata\u00e7\u00e3o de Verifica\u00e7\u00e3o, somente se esta tiver sido realizada dentro do prazo estabelecido no\r\nitem 2.6 da Se\u00e7\u00e3o 9.2.? Destarte, ainda que se leve \u00e0 cabo as alega\u00e7\u00f5es da requerida, de que deveriam ser atendidos requisitos\r\nprevistos na retro citada norma, o que n\u00e3o \u00e9 de todo exig\u00edvel, conforme fundamenta\u00e7\u00e3o supra, ainda assim, as provas e\r\nconjuntura constantes dos autos levam ao reconhecimento se sua responsabilidade pelos eventos danosos. Destarte, uma vez\r\ncomprovada os danos causados e respectivo nexo causal, restaria \u00e0 r\u00e9 somente demonstrar qualquer causa de excludente de\r\nresponsabilidade, o que tamb\u00e9m n\u00e3o realizou. Sem raz\u00e3o a requerida, quanto \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de que a descarga el\u00e9trica trata-se de\r\nmotivo que configura excludente de responsabilidade, j\u00e1 que se trata de fortuito interno, ou melhor, nas palavrado do eminente\r\nDesembargador Bonilha Filho, proferidas no julgamento do apelo n. 1004089-20.2015.8.26.0068, ?(...) chuvas, raios e descargas\r\natmosf\u00e9ricas consistem em fatos ordin\u00e1rios da natureza, que n\u00e3o excluem a responsabilidade da r\u00e9, porquanto eventos\r\n\r\nprevis\u00edveis, inserindo-se no risco de sua pr\u00f3pria atividade, podendo ser caracterizadas como ?fortuito interno?. Nesse sentido:\r\ntem se posicionado de forma maci\u00e7a a jurisprud\u00eancia: A\u00c7\u00c3O DE REGRESSO. Seguradora contra concession\u00e1ria de energia\r\nel\u00e9trica. Cobertura de avarias em equipamentos de empresa segurada em raz\u00e3o de sobrecarga el\u00e9trica. Responsabilidade\r\nobjetiva (art. 37, \u00a7 6\u00ba, CF). Restri\u00e7\u00e3o ao ressarcimento de danos por resolu\u00e7\u00e3o de ag\u00eancia reguladora (Resolu\u00e7\u00e3o 61\/04 Aneel)\r\nque n\u00e3o se admite. Temporal e queda de raios que n\u00e3o se configuram caso fortuito ou for\u00e7a maior. Danos que podem ser\r\nevitados com a utiliza\u00e7\u00e3o de tecnologia adequada. Dever de preven\u00e7\u00e3o de danos por parte da concession\u00e1ria reconhecido.\r\nNexo causal configura. Reembolso limitado \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o paga ao segurado. Verba despendida a t\u00edtulo de regula\u00e7\u00e3o de sinistro\r\nque n\u00e3o integra a obriga\u00e7\u00e3o de reembolso. Intelig\u00eancia do art. 786, do CC, e da S\u00famula 188, STF. A\u00e7\u00e3o procedente em parte.\r\nSenten\u00e7a mantida. Apela\u00e7\u00e3o e recurso adesivo desprovidos?. (TJSP, Apel. 0198863-15.2008.8.26.0100, 1\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado,\r\nrel. Des. Luiz Antonio de Godoy). ?Seguro residencial. A\u00e7\u00e3o regressiva. Descarga el\u00e9trica. Danificados equipamentos eletr\u00f4nicos\r\ndo segurado. Queda de raios que n\u00e3o configura caso fortuito ou for\u00e7a maior, de modo a excluir a responsabilidade da\r\nconcession\u00e1ria. Responsabilidade da r\u00e9 pelo sinistro. Pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o ao segurado devidamente comprovado.\r\nRessarcimento devido. Aus\u00eancia de pedido administrativo n\u00e3o desobriga a r\u00e9 ao ressarcimento. Senten\u00e7a mantida. Recurso\r\ndesprovido.? (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o 1005256-39.2016.8.26.0100, 1\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado, rel. Des. Claudio Godoy. ?SEGURO. A\u00e7\u00e3o\r\nregressiva ajuizada por seguradora sub-rogada no direito da segurada visando ressarcimento de valor pago sobre sinistro\r\nenvolvendo danos em equipamentos el\u00e9tricos por oscila\u00e7\u00e3o de energia Hip\u00f3tese dos autos em que a seguradora, sub-rogada\r\nnos direitos da segurada, pretendendo o reembolso dos valores pagos, dirigiu suas pretens\u00f5es diretamente ao causador dos\r\ndanos, ou seja, a distribuidora de energia. Possibilidade (S\u00famula 188 do STF). Legitimidade passiva da r\u00e9. \u00d4NUS DA PROVA\r\nSEGURO. A\u00e7\u00e3o regressiva ajuizada por seguradora sub-rogada no direito da segurada. R\u00e9 que alega fornecimento adequado\r\nde energia el\u00e9trica Especialmente para o caso em apre\u00e7o, o \u00f4nus da prova a ela r\u00e9, pertencia, nos termos do artigo 373, inciso\r\nII, do novo CPC Contudo n\u00e3o logrou \u00eaxito nesta comprova\u00e7\u00e3o. Imposi\u00e7\u00e3o do \u00f4nus da prova ao r\u00e9u. \u00d4nus da prova. Art. 373, II,\r\nCPC\/15 Senten\u00e7a mantida, pelos seus pr\u00f3prios fundamentos. Seguro residencial. A\u00e7\u00e3o regressiva. Descarga el\u00e9trica.\r\nDanificados equipamentos eletr\u00f4nicos do segurado. Queda de raios que n\u00e3o configura caso fortuito ou for\u00e7a maior, de modo a\r\nexcluir a responsabilidade da concession\u00e1ria. Responsabilidade da r\u00e9 pelo sinistro. Pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o ao segurado\r\ndevidamente comprovado. Ressarcimento devido. Aus\u00eancia de pedido administrativo n\u00e3o desobriga a r\u00e9 ao ressarcimento.\r\nSenten\u00e7a mantida. RECURSO DA AUTORA. Documento que comprova os danos em parte dos equipamentos juntados aos\r\nautos em sede recursal. Preclus\u00e3o. Recurso n\u00e3o provido. RECURSOS N\u00c3O PROVIDOS? (TJSP, 22\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado, Apel.\r\n1106027-59.2015.8.26.0100, rel. Des. Roberto Mac Cracken). Destarte, \u00e9 mesmo de reconhecer a responsabilidade da requerida\r\npelos danos causados aos equipamentos dos segurados da autora, o que conduz \u00e0 proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, julgo\r\nPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o movida por MITUSUI SUMITOMO SEGUROS S.A. em face de ELEKTRO REDES S.A., para o fim de\r\nCONDENAR a empresa r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$6.459,90, \u00e0 autora, que dever\u00e1 ser acrescida de juros\r\nde mora de 1% ao m\u00eas \u00e0 contar da cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a taxa legal, contados a partir do desembolso. CONDENO a\r\nrequerida a pagar as custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$650,00, os quais\r\ndever\u00e3o ser oportunamente atualizados a partir desta data e juros de mora \u00e0 taxa de 1% ao m\u00eas, contados a partir do tr\u00e2nsito\r\nem julgado da senten\u00e7a ou Ac\u00f3rd\u00e3o. PRI - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRUNO\r\nHENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP)","process":"\n1001946-71.2019.8.26.0568","judge":" MISAEL DOS REIS FAGUNDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]