[{"cd":"7649","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VAL\u00c9RIA DIAS TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000195-97.2020.8.26.0223\/01 - Precat\u00f3rio - Pagamento - Terracom Constru\u00e7\u00f5es Ltda - Vistos. Ante o pedido\r\nde desist\u00eancia apresentado pelo requerente, n\u00e3o h\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de encaminhamento do of\u00edcio requisit\u00f3rio. Aguarde-se novo\r\npeticionamento eletr\u00f4nico. Providencie a serventia a baixa do presente incidente. Int. - ADV: ANTONIO CARLOS COSTA JUNIOR\r\n(OAB 162907\/SP)","process":"\n0000195-97.2020.8.26.0223\/01","judge":" C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7701","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VAL\u00c9RIA DIAS TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009902-26.2019.8.26.0223 (processo principal 1012180-51.2017.8.26.0223) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Daniele Melo de Andrade - DETRAN - DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO -\r\nS\u00c3O PAULO - Vistos. Os embargos declarat\u00f3rios apresentados, em que pese o esfor\u00e7o da parte embargante, revestiram-se de\r\ncar\u00e1ter infringente, visando modificar o sentido do decis\u00f3rio embargado. Ficam, pois, rejeitados. Por outro lado, diante do teor\r\ndo v. ac\u00f3rd\u00e3o proferido, nota-se que a fase execut\u00f3ria mudou seu status, passando a ser definitiva. Assim, cuidando o presente\r\nincidente apenas da obriga\u00e7\u00e3o de fazer, requeira a parte vencedora o que de direito, em 15 (quinze) dias. Intime-se. - ADV:\r\nDULCE ATALIBA NOGUEIRA LEITE (OAB 112868\/SP), GABRIELA DINIZ SILVEIRA RODRIGUES FERREIRA (OAB 375272\/\r\nSP)","process":"\n0009902-26.2019.8.26.0223 (processo principal 1012180-51.2017.8.26.0223)","judge":" C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11653","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VAL\u00c9RIA DIAS TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000361-15.2020.8.26.0223 - Procedimento Comum C\u00edvel - Servi\u00e7o Militar - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o\r\nPaulo - Ante o exposto, e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado nesta a\u00e7\u00e3o (art. 487,\r\nI, CPC). Suportar\u00e1 a parte ativa, vencida, as despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, de 10% (dez por cento) sobre o\r\nvalor da causa, atentando-se \u00e0 gratuidade concedida. - ADV: RICARDO DOS SANTOS SILVA (OAB 117558\/SP)","process":"\n1000361-15.2020.8.26.0223","judge":" C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7694","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VAL\u00c9RIA DIAS TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001516-87.2019.8.26.0223 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00e3o Incorporada \/ Quintos e\r\nD\u00e9cimos \/ VPNI - Rosania de Assis Ferreira - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. \u00c0 vista do v. ac\u00f3rd\u00e3o, manifeste-\r\nse a parte interessada, em 30 (trinta) dias, postulando o que de direito. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos, com as cautelas de\r\nestilo. Intime-se. - ADV: ANA GL\u00d3RIA DA SILVA SANTOS (OAB 169856\/SP), ALEXANDRE MOURA DE SOUZA (OAB 130513\/\r\nSP)","process":"\n1001516-87.2019.8.26.0223","judge":" C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7700","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VAL\u00c9RIA DIAS TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001608-36.2017.8.26.0223 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Pens\u00e3o - DEISE S\u00c1 DA SILVA - S\u00c3O\r\nPAULO PREVID\u00caNCIA SPPREV - Vistos. \u00c0 vista do v. ac\u00f3rd\u00e3o, manifeste-se a parte interessada, em 30 (trinta) dias, postulando\r\no que de direito. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos, com as cautelas de estilo. Intime-se. - ADV: ROGERIO RAMOS BATISTA\r\n(OAB 153918\/SP), H\u00c9LIO FERREIRA DE MELO (OAB 284168\/SP), MAURO FERREIRA DE MELO (OAB 242123\/SP)","process":"\n1001608-36.2017.8.26.0223","judge":" C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10526","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VAL\u00c9RIA DIAS TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003323-79.2018.8.26.0223 - Procedimento Comum C\u00edvel - Tratamento da Pr\u00f3pria Sa\u00fade - Silvana Aparecida\r\nSoares Santos - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Solicite-se a complementa\u00e7\u00e3o do laudo pericial, conforme\r\nj\u00e1 determinado. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO COSTA DE JESUS (OAB 235894\/SP), ROGERIO RAMOS BATISTA (OAB\r\n153918\/SP)","process":"\n1003323-79.2018.8.26.0223","judge":" C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11652","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VAL\u00c9RIA DIAS TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004249-26.2019.8.26.0223 - Procedimento Comum C\u00edvel - Descontos Indevidos - RAFAEL FREIRE RIBEIRO -\r\nFazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Intime-se a parte ativa para oferecimento de contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o, no prazo\r\nlegal. - ADV: CAROLINA GROSSO THOMAZ (OAB 357883\/SP), RICARDO DOS SANTOS SILVA (OAB 117558\/SP)","process":"\n1004249-26.2019.8.26.0223","judge":" C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11656","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VAL\u00c9RIA DIAS TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0500\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009399-85.2019.8.26.0223 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Multas e demais San\u00e7\u00f5es - Valdeilson\r\nEduardo da Silva - DEPARTAMENTO DE ESTRADAS E RODAGEM - DER - Vistos. \u00c0 vista do tr\u00e2nsito em julgado certificado,\r\nmanifeste-se o autor, em 30 (trinta) dias, postulando o que de direito. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos, com as cautelas de\r\nestilo. Intime-se. - ADV: MARCELO DA ROCHA CORAL (OAB 309584\/SP)","process":"\n1009399-85.2019.8.26.0223","judge":" C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10987","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VAL\u00c9RIA DIAS TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010581-43.2018.8.26.0223 - Procedimento Comum C\u00edvel - Tratamento da Pr\u00f3pria Sa\u00fade - Marcia Maria da Silva\r\n- Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Encaminhem-se os autos ao IMESC, conforme j\u00e1 determinado. Intime-se.\r\n- ADV: PAULO ROBERTO COSTA DE JESUS (OAB 235894\/SP), ERICO LAFRANCHI CAMARGO CHAVES (OAB 240354\/SP),\r\nROGERIO RAMOS BATISTA (OAB 153918\/SP)","process":"\n1010581-43.2018.8.26.0223","judge":" C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10525","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VAL\u00c9RIA DIAS TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010581-43.2018.8.26.0223 - Procedimento Comum C\u00edvel - Tratamento da Pr\u00f3pria Sa\u00fade - Marcia Maria da Silva\r\n- Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Encaminhem-se os autos ao IMESC, conforme j\u00e1 determinado. Intime-se.\r\n- ADV: PAULO ROBERTO COSTA DE JESUS (OAB 235894\/SP), ERICO LAFRANCHI CAMARGO CHAVES (OAB 240354\/SP),\r\nROGERIO RAMOS BATISTA (OAB 153918\/SP)","process":"\n1010581-43.2018.8.26.0223","judge":" C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10803","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VAL\u00c9RIA DIAS TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013160-95.2017.8.26.0223 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade - Gilberto Ferreira da Silva -\r\nInstituto de Previd\u00eancia Social dos Servidores do Munic\u00edpio de Guaruj\u00e1 - Guaruj\u00e1 Previd\u00eancia - Vistos. Diante das pondera\u00e7\u00f5es\r\nda autarquia municipal, manifeste-se novamente a parte ativa, em 15 (quinze) dias, re-ratificando o pedido de desist\u00eancia ou,\r\neventualmente, postulando habilita\u00e7\u00e3o dos sucessores. Ap\u00f3s, conclusos para prosseguimento. Intime-se. - ADV: GUSTAVO\r\nRODRIGUES CAPOCIAMA DE REZENDE (OAB 148106\/SP), JOAO BATISTA ALEX SANDRO DE OLIVEIRA (OAB 232803\/SP)","process":"\n1013160-95.2017.8.26.0223","judge":" C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]