[{"cd":"7219","ra_conteudo":"ITAPIRA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO HELIA REGINA PICHOTANO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDERALDO LUIS TELLINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0386\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001443-48.2020.8.26.0272 (processo principal 1002885-03.2018.8.26.0272) - Cumprimento de senten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o\r\n- K.V.R.F. - Vistos. Determino ao(\u00e0) ao requerente a corre\u00e7\u00e3o do cadastro processual, no prazo de 15 dias, sob as penas da\r\nLei, para: 1) Inclus\u00e3o de EVERTON WILLIAN FERREIRA, no polo passivo da a\u00e7\u00e3o; Para a inclus\u00e3o de parte e recategoriza\u00e7\u00e3o\r\ndos documentos \u00e9 necess\u00e1rio acessar a p\u00e1gina do Tribunal de Justi\u00e7a (http:\/\/www.tjsp.jus.br) e clicar no menu: Peticionamento\r\nEletr\u00f4nico > Peticione Eletronicamente > Peticionamento Eletr\u00f4nico de 1\u00b0 grau > Complemento de Cadastro de 1\u00ba Grau. O\r\nmanual com os procedimentos necess\u00e1rios para cumprimento da determina\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel na p\u00e1gina:http:\/\/www.tjsp.jus.\r\nbr\/Download\/PeticionamentoEletronico\/ManualComplementoCadastroPortal.Pdf - ADV: LUIS AUGUSTO PEREIRA JOB (OAB\r\n207855\/SP), ANA PAULA CARDOSO LABIGALINI (OAB 273970\/SP)","process":"\n0001443-48.2020.8.26.0272 (processo principal 1002885-03.2018.8.26.0272)","judge":" HELIA REGINA PICHOTANO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7322","ra_conteudo":"ITAPIRA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO HELIA REGINA PICHOTANO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDERALDO LUIS TELLINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0386\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000380-68.2020.8.26.0272 - Procedimento Comum C\u00edvel - Regulamenta\u00e7\u00e3o de Visitas - C.R.R.S. - H.D.S. - Fls.\r\n73\/74: considerando a situa\u00e7\u00e3o mundial em rela\u00e7\u00e3o ao novo coronavirus, classificada como pandemia a COVID-19, e, em\r\nobserv\u00e2ncia ao Provimento n\u00ba 2563\/2020 e o disposto no artigo 2\u00ba; \u00a7 2\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o CNJ n\u00ba 322\/2020, que prorrogou o prazo\r\nde vig\u00eancia do Sistema Remoto de Trabalho do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo em 1\u00ba e 2\u00ba Graus para o dia 26 de julho de\r\n2020, determino que tornem os autos ao Setor Social para cumprimento da decis\u00e3o de fls. 69 ap\u00f3s a retomada dos trabalhos\r\npresenciais. Int. - ADV: MARIA ESTER DE SOUZA (OAB 142517\/SP), RENATO PELIZER LOPES PINHEIRO (OAB 410975\/SP)","process":"\n1000380-68.2020.8.26.0272","judge":" HELIA REGINA PICHOTANO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5731","ra_conteudo":"ITAPIRA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO HELIA REGINA PICHOTANO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDERALDO LUIS TELLINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0385\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001129-85.2020.8.26.0272 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco do Brasil S.a. - Fica o autor intimado a\r\nprovid\u00eancias o recolhimento de mais uma Guia de Dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento do ato no prazo de 05 dias.\r\n- ADV: EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP)","process":"\n1001129-85.2020.8.26.0272","judge":" HELIA REGINA PICHOTANO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6196","ra_conteudo":"ITAPIRA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO HELIA REGINA PICHOTANO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDERALDO LUIS TELLINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0385\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001302-12.2020.8.26.0272 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Glauco\r\nAylton Ceragioli - - Maria da Penha de Souza Arruda - - \u00c9rica Marconi Ceragioli Mois\u00e9s Gomes - GLAUCO AYLTON GERAGIOLI\r\ne outros ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de cumprimento de senten\u00e7a, fundada em t\u00edtulo executivo judicial, contra UNIMED REGIONAL\r\nDA BAIXA MOGIANA COOPERATIVA DE TRABALHO M\u00c9DICO. Fundamento e decido. A inicial deve ser indeferida, vez que\r\nausente o interesse de agir, por inadequa\u00e7\u00e3o da via eleita. Com efeito, com a edi\u00e7\u00e3o do Novo C\u00f3digo de Processo Civil (Lei\r\nn\u00ba 13.105\/2015), o cumprimento de senten\u00e7a que reconhe\u00e7a a exigibilidade de obriga\u00e7\u00e3o de pagar quantia certa dever\u00e1 ser\r\n\r\nrealizada nos pr\u00f3prios autos onde foi proferida a senten\u00e7a, perante o Ju\u00edzo em que a obriga\u00e7\u00e3o foi estabelecida, conforme\r\nprescrito no art. 523 e seguintes do NCPC, sendo desnecess\u00e1rio (e, portanto, incab\u00edvel) o ajuizamento de a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma.\r\nAnota-se, todavia, que, mesmo tendo a senten\u00e7a executada sido proferida em processo f\u00edsico, o cumprimento de senten\u00e7a,\r\na ser processado perante o Ju\u00edzo que a prolatou, deve ser realizado na forma digital, conforme estabelecido no Cap\u00edtulo\r\nXI, Se\u00e7\u00e3o XXVI, artigo 1.286, \u00a7 1\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a. O requerimento de\r\ncumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por peticionamento eletr\u00f4nico atrav\u00e9s do Portal de Servi\u00e7os e-SAJ, a ser criado\r\ne cadastrado como incidente processual apartado, bem como instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as: (i) peti\u00e7\u00e3o inicial requerendo o\r\nseu processamento de acordo com o artigo 1.285 das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a; (ii) c\u00f3pia\r\nda senten\u00e7a exequenda e ac\u00f3rd\u00e3o (se o caso); (iii) c\u00f3pia da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado (se o caso); (iv) demonstrativo do\r\nd\u00e9bito atualizado; e (v) demais documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva. Pelo exposto, com fundamento\r\nno art. 330, inciso III, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, INDEFIRO A PETI\u00c7\u00c3O INICIAL. Por conseguinte, JULGO EXTINTO\r\nO PROCESSO, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no art. 485, inciso I e VI, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Custas\r\npela parte exequente. P.I. - ADV: \u00c9RICA MARCONI CERAGIOLI MOIS\u00c9S GOMES (OAB 159556\/SP)","process":"\n1001302-12.2020.8.26.0272","judge":" HELIA REGINA PICHOTANO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"682","ra_conteudo":"ITAPIRA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO HELIA REGINA PICHOTANO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDERALDO LUIS TELLINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0385\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001302-12.2020.8.26.0272 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Glauco\r\nAylton Ceragioli - - Maria da Penha de Souza Arruda - - \u00c9rica Marconi Ceragioli Mois\u00e9s Gomes - GLAUCO AYLTON GERAGIOLI\r\ne outros ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de cumprimento de senten\u00e7a, fundada em t\u00edtulo executivo judicial, contra UNIMED REGIONAL\r\nDA BAIXA MOGIANA COOPERATIVA DE TRABALHO M\u00c9DICO. Fundamento e decido. A inicial deve ser indeferida, vez que\r\nausente o interesse de agir, por inadequa\u00e7\u00e3o da via eleita. Com efeito, com a edi\u00e7\u00e3o do Novo C\u00f3digo de Processo Civil (Lei\r\nn\u00ba 13.105\/2015), o cumprimento de senten\u00e7a que reconhe\u00e7a a exigibilidade de obriga\u00e7\u00e3o de pagar quantia certa dever\u00e1 ser\r\n\r\nrealizada nos pr\u00f3prios autos onde foi proferida a senten\u00e7a, perante o Ju\u00edzo em que a obriga\u00e7\u00e3o foi estabelecida, conforme\r\nprescrito no art. 523 e seguintes do NCPC, sendo desnecess\u00e1rio (e, portanto, incab\u00edvel) o ajuizamento de a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma.\r\nAnota-se, todavia, que, mesmo tendo a senten\u00e7a executada sido proferida em processo f\u00edsico, o cumprimento de senten\u00e7a,\r\na ser processado perante o Ju\u00edzo que a prolatou, deve ser realizado na forma digital, conforme estabelecido no Cap\u00edtulo\r\nXI, Se\u00e7\u00e3o XXVI, artigo 1.286, \u00a7 1\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a. O requerimento de\r\ncumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por peticionamento eletr\u00f4nico atrav\u00e9s do Portal de Servi\u00e7os e-SAJ, a ser criado\r\ne cadastrado como incidente processual apartado, bem como instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as: (i) peti\u00e7\u00e3o inicial requerendo o\r\nseu processamento de acordo com o artigo 1.285 das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a; (ii) c\u00f3pia\r\nda senten\u00e7a exequenda e ac\u00f3rd\u00e3o (se o caso); (iii) c\u00f3pia da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado (se o caso); (iv) demonstrativo do\r\nd\u00e9bito atualizado; e (v) demais documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva. Pelo exposto, com fundamento\r\nno art. 330, inciso III, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, INDEFIRO A PETI\u00c7\u00c3O INICIAL. Por conseguinte, JULGO EXTINTO\r\nO PROCESSO, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no art. 485, inciso I e VI, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Custas\r\npela parte exequente. P.I. - ADV: \u00c9RICA MARCONI CERAGIOLI MOIS\u00c9S GOMES (OAB 159556\/SP)","process":"\n1001302-12.2020.8.26.0272","judge":" HELIA REGINA PICHOTANO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"678","ra_conteudo":"ITAPIRA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO HELIA REGINA PICHOTANO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDERALDO LUIS TELLINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0385\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001302-12.2020.8.26.0272 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Glauco\r\nAylton Ceragioli - - Maria da Penha de Souza Arruda - - \u00c9rica Marconi Ceragioli Mois\u00e9s Gomes - GLAUCO AYLTON GERAGIOLI\r\ne outros ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de cumprimento de senten\u00e7a, fundada em t\u00edtulo executivo judicial, contra UNIMED REGIONAL\r\nDA BAIXA MOGIANA COOPERATIVA DE TRABALHO M\u00c9DICO. Fundamento e decido. A inicial deve ser indeferida, vez que\r\nausente o interesse de agir, por inadequa\u00e7\u00e3o da via eleita. Com efeito, com a edi\u00e7\u00e3o do Novo C\u00f3digo de Processo Civil (Lei\r\nn\u00ba 13.105\/2015), o cumprimento de senten\u00e7a que reconhe\u00e7a a exigibilidade de obriga\u00e7\u00e3o de pagar quantia certa dever\u00e1 ser\r\n\r\nrealizada nos pr\u00f3prios autos onde foi proferida a senten\u00e7a, perante o Ju\u00edzo em que a obriga\u00e7\u00e3o foi estabelecida, conforme\r\nprescrito no art. 523 e seguintes do NCPC, sendo desnecess\u00e1rio (e, portanto, incab\u00edvel) o ajuizamento de a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma.\r\nAnota-se, todavia, que, mesmo tendo a senten\u00e7a executada sido proferida em processo f\u00edsico, o cumprimento de senten\u00e7a,\r\na ser processado perante o Ju\u00edzo que a prolatou, deve ser realizado na forma digital, conforme estabelecido no Cap\u00edtulo\r\nXI, Se\u00e7\u00e3o XXVI, artigo 1.286, \u00a7 1\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a. O requerimento de\r\ncumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por peticionamento eletr\u00f4nico atrav\u00e9s do Portal de Servi\u00e7os e-SAJ, a ser criado\r\ne cadastrado como incidente processual apartado, bem como instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as: (i) peti\u00e7\u00e3o inicial requerendo o\r\nseu processamento de acordo com o artigo 1.285 das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a; (ii) c\u00f3pia\r\nda senten\u00e7a exequenda e ac\u00f3rd\u00e3o (se o caso); (iii) c\u00f3pia da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado (se o caso); (iv) demonstrativo do\r\nd\u00e9bito atualizado; e (v) demais documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva. Pelo exposto, com fundamento\r\nno art. 330, inciso III, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, INDEFIRO A PETI\u00c7\u00c3O INICIAL. Por conseguinte, JULGO EXTINTO\r\nO PROCESSO, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no art. 485, inciso I e VI, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Custas\r\npela parte exequente. P.I. - ADV: \u00c9RICA MARCONI CERAGIOLI MOIS\u00c9S GOMES (OAB 159556\/SP)","process":"\n1001302-12.2020.8.26.0272","judge":" HELIA REGINA PICHOTANO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5913","ra_conteudo":"ITAPIRA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO HELIA REGINA PICHOTANO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDERALDO LUIS TELLINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0385\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001302-12.2020.8.26.0272 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Glauco\r\nAylton Ceragioli - - Maria da Penha de Souza Arruda - - \u00c9rica Marconi Ceragioli Mois\u00e9s Gomes - GLAUCO AYLTON GERAGIOLI\r\ne outros ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de cumprimento de senten\u00e7a, fundada em t\u00edtulo executivo judicial, contra UNIMED REGIONAL\r\nDA BAIXA MOGIANA COOPERATIVA DE TRABALHO M\u00c9DICO. Fundamento e decido. A inicial deve ser indeferida, vez que\r\nausente o interesse de agir, por inadequa\u00e7\u00e3o da via eleita. Com efeito, com a edi\u00e7\u00e3o do Novo C\u00f3digo de Processo Civil (Lei\r\nn\u00ba 13.105\/2015), o cumprimento de senten\u00e7a que reconhe\u00e7a a exigibilidade de obriga\u00e7\u00e3o de pagar quantia certa dever\u00e1 ser\r\n\r\nrealizada nos pr\u00f3prios autos onde foi proferida a senten\u00e7a, perante o Ju\u00edzo em que a obriga\u00e7\u00e3o foi estabelecida, conforme\r\nprescrito no art. 523 e seguintes do NCPC, sendo desnecess\u00e1rio (e, portanto, incab\u00edvel) o ajuizamento de a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma.\r\nAnota-se, todavia, que, mesmo tendo a senten\u00e7a executada sido proferida em processo f\u00edsico, o cumprimento de senten\u00e7a,\r\na ser processado perante o Ju\u00edzo que a prolatou, deve ser realizado na forma digital, conforme estabelecido no Cap\u00edtulo\r\nXI, Se\u00e7\u00e3o XXVI, artigo 1.286, \u00a7 1\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a. O requerimento de\r\ncumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por peticionamento eletr\u00f4nico atrav\u00e9s do Portal de Servi\u00e7os e-SAJ, a ser criado\r\ne cadastrado como incidente processual apartado, bem como instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as: (i) peti\u00e7\u00e3o inicial requerendo o\r\nseu processamento de acordo com o artigo 1.285 das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a; (ii) c\u00f3pia\r\nda senten\u00e7a exequenda e ac\u00f3rd\u00e3o (se o caso); (iii) c\u00f3pia da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado (se o caso); (iv) demonstrativo do\r\nd\u00e9bito atualizado; e (v) demais documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva. Pelo exposto, com fundamento\r\nno art. 330, inciso III, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, INDEFIRO A PETI\u00c7\u00c3O INICIAL. Por conseguinte, JULGO EXTINTO\r\nO PROCESSO, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no art. 485, inciso I e VI, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Custas\r\npela parte exequente. P.I. - ADV: \u00c9RICA MARCONI CERAGIOLI MOIS\u00c9S GOMES (OAB 159556\/SP)","process":"\n1001302-12.2020.8.26.0272","judge":" HELIA REGINA PICHOTANO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1375","ra_conteudo":"ITAPIRA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO HELIA REGINA PICHOTANO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDERALDO LUIS TELLINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0385\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001369-79.2017.8.26.0272 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Marcelo Souza Miranda Sacchetti - - Maria de Lourdes\r\nSouza Miranda Sacchetti - - Gustavo Souza Miranda Sacchetti - Fernao Francisco Leme de Carvalho - - Poliminas Constru\u00e7\u00e3o\r\ne Minera\u00e7\u00e3o Ltda - Posto isso, REJEITO os embargos apresentados (art. 702, \u00a7 8\u00ba, CPC\/2015) e, via de consequ\u00eancia, julgo\r\nPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, constituindo, de pleno direito, o t\u00edtulo executivo judicial, devendo o valor de R$ 992.550,77\r\n(novecentos e noventa e dois mil quinhentos e cinquenta reais e setenta e sete centavos), ser acrescido de juros de mora de\r\n12% (doze por cento) ao ano, contados da cita\u00e7\u00e3o, devidamente atualizado monetariamente, desde a data do ajuizamento\r\nda a\u00e7\u00e3o, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, condenando os requeridos, ainda, ao pagamento de custas,\r\ndespesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% (dez por cento) do valor da condena\u00e7\u00e3o, conforme artigo\r\n85, \u00a7 2\u00ba, do CPC\/2015. A t\u00edtulo de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela de urg\u00eancia, conforme parcial deferimento pelo ju\u00edzo ?ad quem? (fls.\r\n463\/483), fica, desde j\u00e1, deferido o arresto sobre o im\u00f3vel Fazenda S\u00e1via, matriculada sob o n\u00ba 1694 no Cart\u00f3rio de Registro\r\nde Im\u00f3veis do 2\u00ba Of\u00edcio da Comarca de Manicor\u00e9, Estado do Amazonas, conforme indicado a fls. 249. Arbitro honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios ao curador especial nomeado a fls. 406, nos termos do item 115 da tabela de honor\u00e1rios do conv\u00eanio celebrado\r\nentre DPE\/OAB. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se certid\u00e3o. Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o\r\nhaver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo ?a quo? (art. 1.010, CPC), sem nova conclus\u00e3o, intime-se a parte\r\ncontr\u00e1ria, caso possua advogado, para oferecer resposta no prazo de 15 dias, procedendo-se da mesma forma em caso de\r\nrecurso adesivo. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, para aprecia\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o. P.I. -\r\nADV: MOYRA CRISTINA MASSON (OAB 373066\/SP), RAQUEL DEGNES DE DEUS (OAB 214612\/SP), VANESSA APARECIDA\r\nORCINI (OAB 373167\/SP)","process":"\n1001369-79.2017.8.26.0272","judge":" HELIA REGINA PICHOTANO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1374","ra_conteudo":"ITAPIRA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO HELIA REGINA PICHOTANO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDERALDO LUIS TELLINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0385\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003619-17.2019.8.26.0272 - Procedimento Comum C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes -\r\nPREFEITURA MUNICIPAL DE ITAPIRA - Vistos.ANTONIO MARCOS DE CAMARGO, devidamente qualificado nos autos,\r\npromoveu ?a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00edvidas, anulat\u00f3ria de restri\u00e7\u00e3o cadastral c\/c danos morais e pedido de tutela\r\nurg\u00eancia? contra MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIRA, qualificado nos autos, aduzindo, em s\u00edntese, que teve seu nome negativado por n\u00e3o\r\nconseguir quitar seu IPTU. Disse que se dirigiu at\u00e9 o Cart\u00f3rio de Notas de Protesto, onde constatou que foi protestado por\r\nd\u00edvida de IPTU sobre o im\u00f3vel situado na Rua Deodato Cintra, n\u00ba 362, bloco B8, apto. 11, matr\u00edcula n\u00ba 19271, nesta Comarca.\r\nAlegou que tal im\u00f3vel n\u00e3o \u00e9 de sua propriedade, mas sim de Ivo Francisco. Informou ser propriet\u00e1rio de outro apartamento,\r\nsituado no mesmo endere\u00e7o, no bloco A8 (matr\u00edcula n\u00ba 19578). Asseverou que houve troca de cadastro pelo Munic\u00edpio requerido,\r\ngerando a cobran\u00e7a indevida, prejudicando os propriet\u00e1rios dos im\u00f3veis, uma vez que n\u00e3o conseguem resolver as pend\u00eancias.\r\nque teve seu nome negativado indevidamente e discorreu sobre os danos morais sofridos. Ao final, pugnando pela antecipa\u00e7\u00e3o\r\ndos efeitos da tutela, para que seu nome fosse exclu\u00eddo dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e para a suspens\u00e3o das execu\u00e7\u00f5es\r\nfiscais ajuizadas, requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para que seja declarada a inexist\u00eancia das d\u00edvidas em nome do autor,\r\ncondenando o munic\u00edpio r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 15.000,00 (quinze mil reais),\r\nconforme pedidos de fls. 18\/21. Com a inicial, juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 22\/55).Decis\u00e3o de fls. 56\/57 que concedeu\r\nao autor os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a e indeferiu o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela.O requerido apresentou\r\ncontesta\u00e7\u00e3o a fls. 63\/76, alegando, preliminarmente, a incompet\u00eancia absoluta do Ju\u00edzo, e impugnou a concess\u00e3o da justi\u00e7a\r\ngratuita requerendo a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Alegou que o autor \u00e9 cadastrado na Prefeitura Municipal de Itapira como\r\npropriet\u00e1rio do im\u00f3vel matriculado sob o n\u00ba 19.578 no CRI local, bem como o Sr\u00ba Ivo tamb\u00e9m est\u00e1 cadastrado como propriet\u00e1rio\r\ndo im\u00f3vel de matr\u00edcula n\u00ba 19.271. Relatou que ambos os im\u00f3veis possuem d\u00edvidas de IPTU com a municipalidade. Aduziu que a\r\nnegativa\u00e7\u00e3o do requerente se deu de forma correta e legal. Requereu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos as fls.\r\n77\/78. R\u00e9plica (fls. 87\/90).Instadas a especificarem provas, as partes requereram o julgamento antecipado do feito (fls. 85\/86 e\r\n90).Esse \u00e9, em s\u00edntese, o relat\u00f3rio.Passo \u00e0 decis\u00e3o.De in\u00edcio, n\u00e3o acolho a impugna\u00e7\u00e3o aos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria\r\ngratuita. Isso porque a pessoa f\u00edsica possui em seu favor a presun\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia, consoante o artigo 99, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil. E, analisando a alega\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, infere-se que n\u00e3o apresentou provas concretas que militasse contra a presun\u00e7\u00e3o\r\na fim de desconstitu\u00ed-la.A preliminar de incompet\u00eancia absoluta deste ju\u00edzo para julgar a lide, ante a compet\u00eancia da Vara do\r\nJuizado Especial, n\u00e3o merece prosperar. Sen\u00e3o vejamos. Disp\u00f5e a Constitui\u00e7\u00e3o Federal a respeito dos Juizados Especiais: Art.\r\n98. A Uni\u00e3o, no Distrito Federal e nos Territ\u00f3rios, e os Estados criar\u00e3o: I - juizados especiais, providos por ju\u00edzes togados, ou\r\ntogados e leigos, competentes para a concilia\u00e7\u00e3o, o julgamento e a execu\u00e7\u00e3o de causas c\u00edveis de menor complexidade e\r\ninfra\u00e7\u00f5es penais de menor potencial ofensivo, mediante os procedimentos oral e sumar\u00edssimo, permitidos, nas hip\u00f3teses\r\nprevistas em lei, a transa\u00e7\u00e3o e o julgamento de recursos por turmas de ju\u00edzes de primeiro grau; Em obedi\u00eancia ao mandamento\r\nconstitucional, foi editada a Lei Federal n\u00ba 12.153\/2009, que disp\u00f5e sobre os Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica no \u00e2mbito\r\ndos Estados, do Distrito Federal, dos Territ\u00f3rios e dos Munic\u00edpios. A compet\u00eancia destes Juizados ficou disciplinada da seguinte\r\nforma: Art. 2\u00ba - \u00c9 de compet\u00eancia dos Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica processar, conciliar e julgar causas c\u00edveis de\r\ninteresse dos Estados, do Distrito Federal, dos Territ\u00f3rios e dos Munic\u00edpios, at\u00e9 o valor de 60 (sessenta) sal\u00e1rios m\u00ednimos. \u00a7 1\u00ba.\r\nN\u00e3o se incluem na compet\u00eancia do Juizado Especial da Fazenda P\u00fablica: I - as a\u00e7\u00f5es de mandado de seguran\u00e7a, de\r\ndesapropria\u00e7\u00e3o, de divis\u00e3o e demarca\u00e7\u00e3o, populares, por improbidade administrativa, execu\u00e7\u00f5es fiscais e as demandas sobre\r\n\r\ndireitos ou interesses difusos e coletivos; II - as causas sobre bens im\u00f3veis dos Estados, Distrito Federal, Territ\u00f3rios e Munic\u00edpios,\r\nautarquias e funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas a eles vinculadas; III - as causas que tenham como objeto a impugna\u00e7\u00e3o da pena de demiss\u00e3o\r\nimposta a servidores p\u00fablicos civis ou san\u00e7\u00f5es disciplinares aplicadas a militares \u00a7 2\u00ba Quando a pretens\u00e3o versar sobre\r\nobriga\u00e7\u00f5es vincendas, para fins de compet\u00eancia do Juizado Especial, a soma de 12 (doze) parcelas vincendas e de eventuais\r\nparcelas vencidas n\u00e3o poder\u00e1 exceder o valor referido no caput deste artigo. \u00a7 3\u00ba (VETADO) \u00a7 4\u00ba No foro onde estiver instalado\r\nJuizado Especial da Fazenda P\u00fablica, a sua compet\u00eancia \u00e9 absoluta. A respeito da compet\u00eancia dos juizados especiais, j\u00e1 se\r\nmanifestou o STJ no sentido de que ?o valor dado \u00e0 causa pelo autor fixa a compet\u00eancia absoluta dos Juizados Especiais?\r\n(AgRg no AREsp n\u00ba 384.682\/SP, 2\u00aa Turma, Rel. Min. Mauro Campbell Marques, j. 01.10.2013). Considerando, por\u00e9m, que nem\r\ntodas as comarcas do Estado de S\u00e3o Paulo possuem Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica, o Conselho Superior da\r\nMagistratura (CSM), por meio do Provimento n\u00ba 2.203\/2014, editou regras espec\u00edficas a respeito: Art. 8\u00ba. Nas Comarcas em que\r\nn\u00e3o foram instalados os Juizados Especiais de Fazenda P\u00fablica ficam designados para processamento das a\u00e7\u00f5es de\r\ncompet\u00eancia do JEFAZ: I - as Varas da Fazenda P\u00fablica, onde instaladas; II - as Varas de Juizado Especial, com compet\u00eancia\r\nc\u00edvel ou cumulativa, onde n\u00e3o haja Vara da Fazenda P\u00fablica instalada; [...] Dessa forma, frente \u00e0 aus\u00eancia de Vara do Juizado\r\nEspecial da Fazenda P\u00fablica na Comarca de Itapira, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em compet\u00eancia absoluta, mas sim em compet\u00eancia\r\nrelativa, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o h\u00e1 o que se falar em incompet\u00eancia absoluta deste Ju\u00edzo. Nesse sentido: ?COMPET\u00caNCIA Alega\u00e7\u00e3o\r\nde incompet\u00eancia absoluta N\u00e3o cabimento Aus\u00eancia de Vara do Juizado Especial da Fazenda P\u00fablica na Comarca de Sorocaba\r\nOp\u00e7\u00e3o pelo rito comum Intelig\u00eancia dos artigos 2\u00ba, \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 12.153\/09 e 8\u00ba e 9\u00ba, do Provimento n\u00ba 2.203\/2014, do Conselho\r\nSuperior da Magistratura Preliminar rejeitada A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER Pretens\u00e3o ao fornecimento gratuito de\r\nmedicamentos Suspens\u00e3o do andamento do processo Julgamento do REsp 1.657.156\/RJ Art. 1.037, II, do CPC Aguarde-se a\r\nsolu\u00e7\u00e3o do incidente.? (AC n. 1035826-54.2016.8.26.0602, rel. Des. Reinaldo Miluzzi, j. 11\/12\/2017). O feito comporta julgamento\r\nno estado em que se encontra, nos termos do artigo 355, inciso I, do CPC, sobretudo diante do desinteresse das partes na\r\nprodu\u00e7\u00e3o de provas. Ademais, os fatos relevantes para a solu\u00e7\u00e3o da lide est\u00e3o devidamente demonstrados pelos documentos\r\nacostados aos autos. Os pedidos s\u00e3o improcedentes. Justifico. Analisando os documentos adunados na exordial, verifica-se a\r\nfls. 45\/46 (certid\u00e3o de registro da matr\u00edcula n\u00ba 19.271), que, de fato, o propriet\u00e1rio do apartamento n\u00ba 11, localizado no ?Conjunto\r\nHabitacional S\u00e3o Judas Tadeu?, na Rua Deodato Cintra, n\u00ba 362, BLOCO ?SCVIII A? \u00e9 o Sr. Ivo Francisco. Por sua vez, a certid\u00e3o\r\nde registro da matr\u00edcula n\u00ba 19.578, de propriedade de Antonio Marcos de Camargo (fls. 47\/50) demonstra ser o autor propriet\u00e1rio\r\ndo im\u00f3vel localizado no ?Conjunto Habitacional S\u00e3o Judas Tadeu?, na Rua Deodato Cintra, n\u00ba 362, apto. 11, BLOCO ?SCVIII B?\r\n(fls. 34), com cadastro municipal n\u00ba 08.49.08.21. Todavia, conforme fls 36, o cadastro municipal correto do im\u00f3vel de matr\u00edcula\r\nn\u00ba 19.578 \u00e9 008.049.008.021, referente ao apartamento 11, bloco B-8. Portanto, n\u00e3o restou comprovado que o protesto\r\ndecorrente de d\u00e9bitos de IPTU do apartamento n\u00ba 11, localizado no ?Conjunto Habitacional S\u00e3o Judas Tadeu?, na Rua Deodato\r\nCintra, n\u00ba 362, BLOCO ?SCVIII B?, inscri\u00e7\u00e3o municipal n\u00ba 008.049.008.021, n\u00e3o \u00e9 de responsabilidade do requerente. Outrossim,\r\nn\u00e3o h\u00e1 como imputar ao munic\u00edpio requerido qualquer culpa relativa a erro de cadastro ou quanto \u00e0 pessoa respons\u00e1vel pelo\r\npagamento do referido d\u00e9bito de IPTU. Mister observar que havendo eventual erro no registro da matr\u00edcula do im\u00f3vel perante o\r\nCRI local, dever\u00e3o as partes interessadas pleitear a ratifica\u00e7\u00e3o, por primeiro, no \u00f3rg\u00e3o competente. Dessa forma, tendo em vista\r\nque o autor n\u00e3o se desincumbiu de seu \u00f4nus probat\u00f3rio, nos termos do artigo 373, inciso I, do CPC\/2015, n\u00e3o tendo demonstrado\r\nque o protesto \u00e9 indevido, n\u00e3o h\u00e1 o que se falar em inexist\u00eancia da d\u00edvida, bem como n\u00e3o h\u00e1 como reconhecer o dano moral\r\npleiteado. Assim, conclui-se pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Posto isso, julgo IMPROCEDENTES os pedidos formulados por\r\nANTONIO MARCOS DE CAMARGO contra MUNIC\u00cdPIO DE ITAPIRA, extinguindo a a\u00e7\u00e3o com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos\r\ndo art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sucumbente, condeno o requerente ao pagamento das custas e despesas judiciais,\r\nbem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor atualizado da causa, nos termos do que prev\u00ea o artigo 85, \u00a72\u00ba,\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil. A execu\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia ficar\u00e1 condicionada \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da cessa\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de\r\ninsufici\u00eancia de recursos do autor, nos termos do disposto no art. 98, \u00a73\u00ba, do CPC\/2015. Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso\r\nde apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo ?a quo? (art. 1.010, CPC), sem nova\r\nconclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria, caso possua advogado, para oferecer resposta no prazo de 15 dias, procedendo-se da\r\nmesma forma em caso de recurso adesivo. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, para aprecia\u00e7\u00e3o do\r\nrecurso de apela\u00e7\u00e3o.P.I. - ADV: CARLOS ROBERTO DA ROCHA FRANCO (OAB 181774\/SP), LUIZ LEONARDO MENCHACA\r\nSCHWARCZ (OAB 227487\/SP), JOAO BATISTA DA SILVA (OAB 88249\/SP)","process":"\n1003619-17.2019.8.26.0272","judge":" HELIA REGINA PICHOTANO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]