[{"cd":"11245","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001106-93.2020.8.26.0196\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Gratifica\u00e7\u00f5es e Adicionais - Lib\u00e9rio Alves Ferreira\r\nMatias - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente\r\ndeterminado. Expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora\r\npor meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE\r\n12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 24 de julho\r\nde 2020. - ADV: PAMELA SALGADO STRADIOTTI (OAB 380103\/SP)","process":"\n0001106-93.2020.8.26.0196\/01","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11243","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001973-86.2020.8.26.0196\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Gratifica\u00e7\u00f5es e Adicionais - Jo\u00e3o Batista\r\nNascimento Junior - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o\r\nanteriormente determinado. Expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0\r\nEntidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto\r\n1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se.\r\nFranca, 23 de julho de 2020. - ADV: PAMELA SALGADO STRADIOTTI (OAB 380103\/SP)","process":"\n0001973-86.2020.8.26.0196\/01","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11241","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003010-85.2019.8.26.0196 (processo principal 1000316-63.2018.8.26.0196) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Gratifica\u00e7\u00f5es e Adicionais - Sandra Elaine de Andrade Bueno de Camargo - Fazenda P\u00fablica do Estado de\r\nS\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Noticiou-se o pagamento do cr\u00e9dito exequendo pela Fazenda P\u00fablica. 2. Cumprida\r\na obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o [artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil]. 3. Certificado o tr\u00e2nsito em julgado,\r\ncomunique-se ao DEPRE [modelo institucional 502940]. 4. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos [cumprimento de senten\u00e7a e requisi\u00e7\u00e3o\r\nde pequeno valor], com as cautelas de estilo [observe-se o comunicado CG n\u00ba 1299\/2017]. Ci\u00eancia. P.R.C.I e cumpra-se.\r\nFranca, 26 de julho de 2020. - ADV: PAULO HENRIQUE ZAGGO ALVES (OAB 318102\/SP), MATEUS BONATELLI MALHO (OAB\r\n318044\/SP), ALEX AUGUSTO DE ANDRADE (OAB 332519\/SP)","process":"\n0003010-85.2019.8.26.0196 (processo principal 1000316-63.2018.8.26.0196)","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11240","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003205-36.2020.8.26.0196\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Gratifica\u00e7\u00e3o Incorporada \/ Quintos e D\u00e9cimos \/\r\nVPNI - Neide Sim\u00f4nia Xavier - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com\r\no anteriormente determinado. Expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente\r\n\u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto\r\n1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se.\r\nFranca, 23 de julho de 2020. - ADV: ALEXANDRE MIRANDA MORAES (OAB 263318\/SP)","process":"\n0003205-36.2020.8.26.0196\/01","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1145","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003755-02.2018.8.26.0196 (processo principal 0011659-83.2012.8.26.0196) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Fornecimento de Medicamentos - M\u00e1rcia Rosangela Gomes - Fazenda Estadual - - Prefeitura Municipal de\r\nFranca - - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Mary Solange Gomes - Vistos. Processo em ordem. M\u00c1RCIA ROSANGELA\r\nGOMES, com qualifica\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o nos autos, com fundamento nos preceitos legais indicados, ajuizou o presente\r\ncumprimento de senten\u00e7a contra a FAZENDA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO e a FAZENDA P\u00daBLICA DO MUNIC\u00cdPIO\r\nDE FRANCA, igualmente qualificadas e representadas. A exequente informou o descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o pelos entes\r\np\u00fablicos (janeiro\/2018) e pretende-se o sequestro de verbas p\u00fablicas no montante necess\u00e1rio \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o dos medicamentos\r\ne insumos, e o pagamento de multa di\u00e1ria pela inadimpl\u00eancia da senten\u00e7a, no valor tr\u00eas mil e oitocentos reais, relatando trinta\r\ne oito dias de atraso na entrega. Veio a peti\u00e7\u00e3o inicial instru\u00edda com os documentos informativos das alega\u00e7\u00f5es pelo sistema\r\neletr\u00f4nico. A Fazenda P\u00fablica do Munic\u00edpio de Franca n\u00e3o apresentou impugna\u00e7\u00e3o, ao contr\u00e1rio da Fazenda Estadual, com\r\nimpugna\u00e7\u00e3o ofertada contra a pretens\u00e3o incidental (fls. 158\/165). Manifesta\u00e7\u00e3o da exequente (fls. 179\/180). O processo foi\r\npreparado pela serventia e veio para conclus\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Vejamos. Discute-se o descumprimento da\r\nobriga\u00e7\u00e3o imposta, pleiteando-se o recebimento da multa di\u00e1ria e dos valores pela aquisi\u00e7\u00e3o. Inicialmente, n\u00e3o h\u00e1 que se falar\r\nem revelia da Fazenda P\u00fablica do Munic\u00edpio de Franca, pois o oferecimento de defesa pelo ente p\u00fablico estadual controverte\r\no pedido. \u00c9 dic\u00e7\u00e3o da lei. ?Artigo 345.A revelia n\u00e3o produz o efeito mencionado no art. 344 se: I - havendo pluralidade de r\u00e9us,\r\nalgum deles contestar a a\u00e7\u00e3o? [C\u00f3digo de Processo Civil]. A Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo confirmou a ?falha? no\r\ncumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. Justificou pela exig\u00eancia legal dos procedimentos necess\u00e1rios ao manuseio do dinheiro p\u00fablico\r\ne a aus\u00eancia de comportamento doloso ou negligente da Secretaria de Sa\u00fade e impugnou a aplica\u00e7\u00e3o da multa de cunho\r\nindenizat\u00f3rio, n\u00e3o havendo possibilidade do enriquecimento indevido. Item a item, vejamos. Sobre a comina\u00e7\u00e3o da multa, cito\r\n\r\ntrecho de v. Ac\u00f3rd\u00e3o: ?A multa cominat\u00f3ria (astreinte), prevista como san\u00e7\u00e3o na lei de reg\u00eancia tem por objetivo obrigar o vencido\r\na cumprir a obriga\u00e7\u00e3o, afastando a sua recalcitr\u00e2ncia Evidentemente, a lei n\u00e3o excluiu a Fazenda P\u00fablica dessa obriga\u00e7\u00e3o, pois\r\nsegundo a sua dic\u00e7\u00e3o qualquer pessoa submete-se a essa imposi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se pode olvidar que os privil\u00e9gios que se concedem\r\na determinados entes, quando figurem no p\u00f3lo ativo ou passivo da a\u00e7\u00e3o judicial, devem ter previs\u00e3o legal expressa, pois\r\ntratamento processual desigual, ademais de ofender o princ\u00edpio da isonomia, n\u00e3o se presume? [Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Agravo de Instrumento n\u00ba 243.592-5\/1, 3\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico, Des. Rui Stoco, Data do Julgamento:\r\n28\/08\/2001]. O objetivo da multa \u00e9 resguardar bem jur\u00eddico de valor inestim\u00e1vel: vida e sa\u00fade. \u00c9 razo\u00e1vel a sua incid\u00eancia,\r\nna hip\u00f3tese de descumprimento da medida obrigacional pelo ente p\u00fablico, com revers\u00e3o ao interessado para custeamento\r\nde sua necessidade. N\u00e3o se trata de puni\u00e7\u00e3o ao devedor, mas de mecanismo posto \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio para\r\ndobrar a vontade dos recalcitrantes ou dos relapsos. Por\u00e9m, n\u00e3o havendo neglig\u00eancia ou recalcitr\u00e2ncia, a aplica\u00e7\u00e3o da multa\r\n\u00e9 invi\u00e1vel, m\u00e1xime nos casos envolvendo a Fazenda P\u00fablica, pois execut\u00e1-la seria, por meio transverso, penalizar toda a\r\npopula\u00e7\u00e3o, que, ?ao cabo das coisas, \u00e9 quem paga pelas obriga\u00e7\u00f5es impostas?. A multa di\u00e1ria fixada na senten\u00e7a somente tem\r\npertin\u00eancia nos casos de verdadeira recusa injustificada no cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. No caso, n\u00e3o se nota resist\u00eancia ou\r\ndes\u00eddia no cumprimento da ordem, mas somente a necessidade da observ\u00e2ncia aos procedimentos legais para a aquisi\u00e7\u00e3o dos\r\ninsumos. Reconhece-se, pela pr\u00f3pria natureza da atividade do Poder P\u00fablico, a exist\u00eancia de entraves burocr\u00e1ticos que, por\r\nvezes, torna imposs\u00edvel o cumprimento de determinadas obriga\u00e7\u00f5es no prazo judicialmente assinalado. \u00c9 invi\u00e1vel a cobran\u00e7a\r\nda multa. Mas, \u00e9 poss\u00edvel o ressarcimento dos valores dispendidos pela parte para a aquisi\u00e7\u00e3o dos medicamentos no per\u00edodo\r\nde inadimpl\u00eancia e aus\u00eancia de entrega dos insumos, situa\u00e7\u00e3o prevista pela pr\u00f3pria senten\u00e7a transitada em julgado. Ora, n\u00e3o\r\nseria diferente. Na aus\u00eancia de cumprimento, com justificativa, a parte socorreu-se de suas econ\u00f4micas particulares. Dever\u00e1\r\nhaver o ressarcimento. No entanto, apesar de intimada, a requerente n\u00e3o comprovou a aquisi\u00e7\u00e3o dos medicamentos e insumos\r\nmediante a juntada da nota fiscal correspondente, juntando apenas or\u00e7amento: resta invi\u00e1vel a condena\u00e7\u00e3o dos entes p\u00fablicos\r\nao ressarcimento dos valores. Nos termos, acolho a impugna\u00e7\u00e3o. Decorrido prazo para eventual recurso, arquivem-se os autos,\r\ncom as cautelas de estilo, realizando a serventia as comunica\u00e7\u00f5es de praxe. N\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia. Ci\u00eancia. Oficie-se. Publique-\r\nse. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV: ALINE PETRUCI CAMARGO MONTEIRO (OAB 185587\/SP),\r\nEDUARDO ANTONIETE CAMPANARO (OAB 129445\/SP), ALINE YARA FERRARI CHAGAS (OAB 142102\/SP)","process":"\n0003755-02.2018.8.26.0196 (processo principal 0011659-83.2012.8.26.0196)","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11239","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007056-83.2020.8.26.0196\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo - Silvio Junqueira\r\nVillela Gera - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente\r\ndeterminado. Expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora\r\npor meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE\r\n12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 24 de julho\r\nde 2020. - ADV: CEC\u00cdLIA LUISA RIBEIRO ALVARENGA (OAB 384368\/SP)","process":"\n0007056-83.2020.8.26.0196\/01","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11238","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007059-38.2020.8.26.0196\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Licen\u00e7a Pr\u00eamio - Sim\u00e9ia Ferreira de Jesus\r\nAlexandre - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente\r\ndeterminado. Expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora\r\npor meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE\r\n12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de julho\r\nde 2020. - ADV: TALITA HADASSA SANTOS DE JESUS (OAB 418749\/SP)","process":"\n0007059-38.2020.8.26.0196\/01","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11236","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007072-37.2020.8.26.0196\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios - Jorge Abud Filho -\r\nFAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado.\r\nExpe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio\r\nde notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018).\r\nAguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 24 de julho de 2020. -\r\nADV: JORGE ABUD FILHO (OAB 380488\/SP)","process":"\n0007072-37.2020.8.26.0196\/01","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11235","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007078-44.2020.8.26.0196 (processo principal 1011470-78.2018.8.26.0196) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios - Jorge Abud Filho - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo\r\nem ordem. Vista ao exequente para manifesta\u00e7\u00e3o (fls. 14). Prazo de dez dias. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de\r\njulho de 2020. - ADV: JORGE ABUD FILHO (OAB 380488\/SP)","process":"\n0007078-44.2020.8.26.0196 (processo principal 1011470-78.2018.8.26.0196)","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11231","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0012933-38.2019.8.26.0196\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Contrato Tempor\u00e1rio de M\u00e3o de Obra L 8.745\/1993\r\n- Felipe Chagas Posterari - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o\r\nanteriormente determinado. Expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0\r\nEntidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto\r\n1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se.\r\nFranca, 23 de julho de 2020. - ADV: ALEXANDRE MIRANDA MORAES (OAB 263318\/SP)","process":"\n0012933-38.2019.8.26.0196\/01","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11234","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0015987-12.2019.8.26.0196\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo - Angela Brand\u00e3o\r\nRodrigues de Oliveira - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o\r\nanteriormente determinado. Expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0\r\nEntidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto\r\n1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se.\r\nFranca, 23 de julho de 2020. - ADV: SILMARA ROSA RODRIGUES DA SILVA (OAB 307360\/SP)","process":"\n0015987-12.2019.8.26.0196\/01","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11233","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0016865-34.2019.8.26.0196\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo - Isabel Cristina Alves\r\nde Melo Silva - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente\r\ndeterminado. Expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora\r\npor meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE\r\n12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de julho\r\nde 2020. - ADV: SILMARA ROSA RODRIGUES DA SILVA (OAB 307360\/SP)","process":"\n0016865-34.2019.8.26.0196\/01","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11229","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0020163-68.2018.8.26.0196\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Point Shoes Ltda\r\n- FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado.\r\nExpe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio\r\nde notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018).\r\nAguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca,23 de julho de 2020. -\r\nADV: AMANDA RUSSO NOBRE (OAB 333313\/SP)","process":"\n0020163-68.2018.8.26.0196\/01","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7865","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001281-41.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00f5es e Adicionais - Aroldo\r\nFernando de Carvalho - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Ci\u00eancia e cumpra-se: v.\r\nac\u00f3rd\u00e3o. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos\r\nProvimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos\r\nde ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam\r\nf\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a\r\nclasse, conforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o\r\nser anexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado\r\nde cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado\r\n(se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o\r\nartigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e\r\ncumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV: APARECIDA AUXILIADORA DA SILVA (OAB 118785\/SP)","process":"\n1001281-41.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1144","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001541-55.2017.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - CNH - Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o\r\n- M\u00e1rcio Eleandro dos Santos - DETRAN - DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - S\u00c3O PAULO - Vistos. Processo em\r\nordem. 1. Ci\u00eancia e cumpra-se: v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento\r\nde senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos\r\nautos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que\r\nos processos de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria\r\n?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?.\r\nNo cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016,\r\nna seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a,\r\nac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de\r\nc\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as\r\ncautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV: LAVINIA RUAS BATISTA (OAB 157790\/SP)","process":"\n1001541-55.2017.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7585","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001922-34.2015.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Descontos Indevidos - GABRIEL AIMOLA\r\nSILVA - - Jos\u00e9 Ivo Pereira da Silva - - Isaias Aparecido Rodrigues - - Adriano Nunes Pereira - - Marcos Paulo Tavares Nascimento\r\n- - Anderson de Freitas Silva - - Bruno Andrade - - Cristiny Fernanda da Silva - - Elder Henrique Silva - - Elias Moreira Oliveira\r\n- - Frederico Borges Colenghi - - Gabriel Farah Santos Oliveira - - Guilherme Roberto de Oliveira Rezende - - Isaura Faleiros\r\nBorsari - - J\u00e9ssica Nunes Lopes - - Juliana da Silva e Sousa - - Karoline Paukoski Oliveira - - Matheus Arantes Rosa - - Paula\r\nCanhadas Pereira - - Vinicius de Oliveira - CAIXA BENEFICENTE DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - CBPM\r\n- Vistos. Processo em ordem. 1. Ci\u00eancia e cumpra-se: v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias.\r\n3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com\r\nnot\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento\r\neletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de\r\n1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba\r\n16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o\r\npagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase\r\nexecutiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se\r\nos autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV: RONALDO ROGERIO\r\n(OAB 340800\/SP)","process":"\n1001922-34.2015.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1143","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001922-34.2015.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Descontos Indevidos - GABRIEL AIMOLA\r\nSILVA - - Jos\u00e9 Ivo Pereira da Silva - - Isaias Aparecido Rodrigues - - Adriano Nunes Pereira - - Marcos Paulo Tavares Nascimento\r\n- - Anderson de Freitas Silva - - Bruno Andrade - - Cristiny Fernanda da Silva - - Elder Henrique Silva - - Elias Moreira Oliveira\r\n- - Frederico Borges Colenghi - - Gabriel Farah Santos Oliveira - - Guilherme Roberto de Oliveira Rezende - - Isaura Faleiros\r\nBorsari - - J\u00e9ssica Nunes Lopes - - Juliana da Silva e Sousa - - Karoline Paukoski Oliveira - - Matheus Arantes Rosa - - Paula\r\nCanhadas Pereira - - Vinicius de Oliveira - CAIXA BENEFICENTE DA POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - CBPM\r\n- Vistos. Processo em ordem. 1. Ci\u00eancia e cumpra-se: v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias.\r\n3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com\r\nnot\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento\r\neletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de\r\n1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba\r\n16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o\r\npagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase\r\nexecutiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se\r\nos autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV: RONALDO ROGERIO\r\n(OAB 340800\/SP)","process":"\n1001922-34.2015.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1084","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003467-66.2020.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - CNH - Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o\r\n- Matheus Lacerda Verzola - DETRAN - DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - S\u00c3O PAULO - - Prefeitura Municipal de\r\nFranca - Vistos. Processo em ordem. 1. O requerente informou o bloqueio no prontu\u00e1rio de sua Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o,\r\ndecorrente de pontua\u00e7\u00e3o referente a infra\u00e7\u00e3o \u00e0s normas do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro [artigo 170: ?Dirigir amea\u00e7ando os\r\n\r\npedestres que estejam atravessando a via p\u00fablica, ou os demais ve\u00edculos?], da qual decorreu a instaura\u00e7\u00e3o de procedimento\r\nde suspens\u00e3o do direito de dirigir, com imposi\u00e7\u00e3o da penalidade. Reputa-se ilegal a decis\u00e3o administrativa, pois na ocasi\u00e3o\r\ndos fatos n\u00e3o praticou a conduta imputada: havia estacionado o seu ve\u00edculo em virtude de um acidente envolvendo terceiros\r\nque acontecera \u00e0 frente e, ap\u00f3s chegada da ambul\u00e2ncia, saiu em velocidade baixa do local. Foi apresentado requerimento\r\npara exclus\u00e3o do bloqueio junto ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito, restando o pedido indeferido. Argumenta-se que o ve\u00edculo n\u00e3o foi retido,\r\nconforme apregoa a norma, evidenciando-se que a multa foi aplicada de maneira err\u00f4nea. Argumenta-se que o Departamento de\r\nTr\u00e2nsito indeferiu os recursos de maneira gen\u00e9rica, sem fundamentar as decis\u00f5es. Pede-se a tutela antecipada para afastamento\r\ndo bloqueio existente no prontu\u00e1rio e, no m\u00e9rito, pede-se a anula\u00e7\u00e3o do auto de infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito e do procedimento\r\nadministrativo dela derivado. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio instru\u00edda com documentos informativos das alega\u00e7\u00f5es pelo Sistema Eletr\u00f4nico\r\n[e-SAJ]. 2. Aditamento (fls. 30\/31) e recebimento (fls. 32) 3. Depois de preparado o feito pela serventia, o processo veio para\r\nconclus\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Vejamos. 1. Pela valora\u00e7\u00e3o da causa e sua natureza, a compet\u00eancia se fixa no\r\nJuizado da Fazenda P\u00fablica [artigo 2\u00ba e artigo 23, ambos da Lei n\u00ba 12.153\/2009 | Lei dos Juizados]. 2. Descabe a tutela. A tutela\r\nantecipada dever\u00e1 revestir-se (a) da possibilidade de evitar um preju\u00edzo irrepar\u00e1vel e (b) com possibilidade da tipifica\u00e7\u00e3o do\r\ndireito pleiteado. \u00c9 dic\u00e7\u00e3o [C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 300]: ?Atutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos\r\nque evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo. \u00a7 1\u00baPara a concess\u00e3o da\r\ntutela de urg\u00eancia, o juiz pode, conforme o caso, exigir cau\u00e7\u00e3o real ou fidejuss\u00f3ria id\u00f4nea para ressarcir os danos que a outra\r\nparte possa vir a sofrer, podendo a cau\u00e7\u00e3o ser dispensada se a parte economicamente hipossuficiente n\u00e3o puder oferec\u00ea-la.\r\n\u00a7 2\u00baA tutela de urg\u00eancia pode ser concedida liminarmente ou ap\u00f3s justifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via. \u00a7 3\u00baA tutela de urg\u00eancia de natureza\r\nantecipada n\u00e3o ser\u00e1 concedida quando houver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o?. Em sede de tutela n\u00e3o \u00e9\r\nposs\u00edvel a conclus\u00e3o de que o requerente n\u00e3o praticou a conduta indicada e representada pela multa. Conforme narrado, havia\r\nocorrido um acidente e o requerente parou seu ve\u00edculo para ver o que ocorrera e, com a chegada do socorro, afirma ter sa\u00eddo\r\ndo local em baixa velocidade, apenas. A circunst\u00e2ncia narrada \u00e9 de especial risco, pois h\u00e1 necessidade de socorrer feridos, de\r\nisolar local para eventual per\u00edcia e de lidar com transeuntes e curiosos que eventualmente fiquem nas proximidades, como o\r\npr\u00f3pio requerente admite que fez. Vezes h\u00e1, inclusive, que o tr\u00e1fego \u00e9 totalmente interrompido para realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos de\r\nsocorro e, mesmo permitido, geralmente o fluxo \u00e9 orientado pela autoridade policial. A circunst\u00e2ncia f\u00e1tica \u00e9 desconhecida e,\r\nnesta fase de cogni\u00e7\u00e3o, entendo prudente privilegiar a presun\u00e7\u00e3o de veracidade e legitimidade de que goza o ato administrativo.\r\nA aus\u00eancia de apreens\u00e3o do ve\u00edculo n\u00e3o indica falta de higidez na infra\u00e7\u00e3o: \u00e9 poss\u00edvel que a pr\u00f3pria circunst\u00e2ncia do acidente\r\na tenha impedido, inclusive pela evas\u00e3o do local. Por fim, n\u00e3o veio aos autos a \u00edntegra do procedimento administrativo para\r\nan\u00e1lise da falta de fundamenta\u00e7\u00e3o das decis\u00f5es. Os documentos (fls. 22\/23) juntados s\u00e3o apenas as notifica\u00e7\u00f5es de que os\r\nrecursos foram indeferidos. N\u00e3o h\u00e1 neles, evidentemente, as raz\u00f5es e fundamentos das Autoridades. Em que pese o vigor da\r\nargumenta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se vislumbra, ao menos nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o superficial, a presen\u00e7a da demonstra\u00e7\u00e3o da verossimilhan\u00e7a\r\nda alega\u00e7\u00e3o. ?Os conceitos de prova inequ\u00edvoca e verossimilhan\u00e7a n\u00e3o podem ser analisados isoladamente. \u00c9 de uma valora\u00e7\u00e3o\r\nconjunta desses conceitos que se dimensiona a exig\u00eancia contida no ?caput para a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. S\u00f3 a exist\u00eancia de\r\nprova inequ\u00edvoca, que conven\u00e7a da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do autor, \u00e9 que autoriza o provimento antecipat\u00f3rio da\r\ntutela jurisdicional em processo de conhecimento (RJTJERGS 179\/251). Exigindo para a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela a exist\u00eancia de\r\n?evid\u00eancia, elementos probat\u00f3rios robustos, cen\u00e1rio f\u00e1tico indene a qualquer d\u00favida razo\u00e1vel?: STJ-3\u00aa T., REsp 410.229, Min.\r\nMenezes Direito, j. 24.9.02, DJU 2.12.02? [Theot\u00f4nio Negr\u00e3o, ?C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em vigor?,\r\nEditora Saraiva, S\u00e3o Paulo]. Indefiro a tutela. 3. Citem-se o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito de S\u00e3o Paulo (DETRAN\/SP) e\r\no Munic\u00edpio de Franca (Fazenda P\u00fablica) com as cautelas de estilo e as advert\u00eancias de praxe. Especialmente, sobre o prazo\r\npara o oferecimento de defesa e as penalidades pela in\u00e9rcia processual. Fixo o prazo de trinta dias para o oferecimento de\r\ndefesa [Lei n\u00ba 12.153\/2009, artigo 7\u00ba, interpretado]. 4. Descabe a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o dos litigantes,\r\npois inexiste legisla\u00e7\u00e3o especial e autorizadora da realiza\u00e7\u00e3o de transa\u00e7\u00e3o. 5. Defiro os benef\u00edcios da gratuidade processual\r\n[artigo 98 e par\u00e1grafos e artigo 99 e par\u00e1grafos do C\u00f3digo de Processo Civil e Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003 (Lei de Custas) e\r\nLeis do Sistema dos Juizados Especiais], com isen\u00e7\u00e3o, anotando-se (sistema). 6. Processe-se com isen\u00e7\u00e3o - custas e despesas\r\nprocessuais [artigo 27 da Lei n\u00ba 12.153\/2009 e artigo 54 da Lei n\u00ba 9.099\/1995]. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de\r\njulho de 2020.\/ - ADV: LUCAS RAMOS BORGES (OAB 281590\/SP), JULIANA MOREIRA DA SILVA FARIA RAMOS BORGES\r\n(OAB 377338\/SP)","process":"\n1003467-66.2020.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7760","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003586-95.2018.8.26.0196 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - CNH - Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - Laercio\r\nTavares da Silva - D.S.H.U.D.C.F.S. - - D.D.E.T.S.P. - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado\r\ncertificado. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos\r\nProvimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos\r\nde ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam\r\nf\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a\r\nclasse, conforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o\r\nser anexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado\r\nde cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado\r\n(se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o\r\nartigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e\r\ncumpra-se. Franca, 24 de julho de 2020. - ADV: M\u00c1RIO ALEXANDRE SILVA BASSI (OAB 184443\/SP)","process":"\n1003586-95.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1142","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003747-08.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Felipe\r\nSantos da Silva - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Ci\u00eancia e cumpra-se: v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2.\r\nManifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG\r\n16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento\r\nde Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos. No\r\nportal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe,\r\nconforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser\r\nanexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de\r\ncita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado\r\n(se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o\r\nartigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e\r\ncumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV: FABR\u00cdCIO BARCELOS VIEIRA (OAB 190205\/SP), TIAGO FAGGIONI BACHUR\r\n(OAB 172977\/SP)","process":"\n1003747-08.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1090","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003747-08.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Felipe\r\nSantos da Silva - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Ci\u00eancia e cumpra-se: v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2.\r\nManifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG\r\n16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento\r\nde Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos. No\r\nportal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe,\r\nconforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser\r\nanexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de\r\ncita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado\r\n(se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o\r\nartigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e\r\ncumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV: FABR\u00cdCIO BARCELOS VIEIRA (OAB 190205\/SP), TIAGO FAGGIONI BACHUR\r\n(OAB 172977\/SP)","process":"\n1003747-08.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7759","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004184-78.2020.8.26.0196 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - CNH - Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o - Marcia\r\nMaria Bras Freitas - Diretor da Unidade do Detran do Estado de S\u00e3o Paulo da Cidade de Franca-sp - Vistos. Processo em\r\nordem. 1. Noticiou-se a interposi\u00e7\u00e3o do recurso [artigo 1015 do C\u00f3digo de Processo Civil]: agravo na forma de instrumento (fls.\r\n31\/39). 2. Todavia, n\u00e3o foi juntado o resultado do agravo. Providencie a serventia a juntada do ac\u00f3rd\u00e3o referente ao agravo\r\nde instrumento interposto. 3. Conclusos, depois. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV: M\u00c1RIO\r\nALEXANDRE SILVA BASSI (OAB 184443\/SP)","process":"\n1004184-78.2020.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7863","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004929-92.2019.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo - Fazenda do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-\r\nse o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016\r\ne 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de\r\nSenten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal\r\nE-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme\r\no caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados\r\nos documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o,\r\nprocura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o\r\ncaso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo\r\n534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se.\r\nFranca, 22 de julho de 2020. - ADV: PATRICIA ULSON ZAPPA LODI (OAB 150264\/SP)","process":"\n1004929-92.2019.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7758","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006202-77.2017.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Extin\u00e7\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 da\r\nBela Vista - Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado\r\ncertificado. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos\r\nProvimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos\r\nde ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam\r\nf\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a\r\nclasse, conforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o\r\nser anexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado\r\nde cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado\r\n(se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o\r\nartigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e\r\ncumpra-se. Franca, 24 de julho de 2020. - ADV: FERNANDO ATTI\u00c9 FRAN\u00c7A (OAB 187959\/SP)","process":"\n1006202-77.2017.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7862","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006431-66.2019.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Descontos Indevidos - Fazenda P\u00fablica\r\n\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-\r\nse o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016\r\ne 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de\r\nSenten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal\r\nE-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme\r\no caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados\r\nos documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o,\r\nprocura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o\r\ncaso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo\r\n534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se.\r\nFranca, 22 de julho de 2020. - ADV: OLAVO AUGUSTO VIANNA ALVES FERREIRA (OAB 151976\/SP)","process":"\n1006431-66.2019.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1147","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007506-43.2019.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00e3o de Incentivo - Fazenda P\u00fablica\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-\r\nse o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016\r\ne 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de\r\nSenten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal\r\nE-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme\r\no caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados\r\nos documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o,\r\nprocura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o\r\ncaso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo\r\n534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se.\r\nFranca, 22 de julho de 2020. - ADV: PATRICIA ULSON ZAPPA LODI (OAB 150264\/SP), GABRIEL DE VASCONCELOS ATAIDE\r\n(OAB 326493\/SP)","process":"\n1007506-43.2019.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7861","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008146-46.2019.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00e3o Incorporada \/ Quintos e\r\nD\u00e9cimos \/ VPNI - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Ci\u00eancia e cumpra-se: v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2.\r\nManifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG\r\n16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento\r\nde Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos. No\r\nportal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe,\r\nconforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser\r\nanexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de\r\ncita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado\r\n(se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o\r\nartigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e\r\ncumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV: LUCIANA REGINA MICELLI LUPINACCI (OAB 246319\/SP)","process":"\n1008146-46.2019.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11625","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008255-26.2020.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - Maura\r\nAparecida Alcantara Murari - Prefeitura Municipal de Franca e outro - Fls. 131: ci\u00eancia \u00e0 advogada da autora. Informe a interessada\r\nda disponibiliza\u00e7\u00e3o e sobre como proceder para a retirada do medicamento junto \u00e0 Farm\u00e1cia Municipal de Franca. Franca, 23\r\nde julho de 2020. - ADV: ALINE DE OLIVEIRA PINTO E AGUILAR (OAB 238574\/SP), MARCO ANTONIO NASCIMENTO POLO\r\n(OAB 176500\/SP)","process":"\n1008255-26.2020.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7860","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008512-85.2019.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito - Fazenda P\u00fablica\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Ci\u00eancia e cumpra-se: v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s).\r\nPrazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado\r\nn\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo\r\npeticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o\r\nintermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento\r\nde senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados\r\nnos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das\r\npartes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao\r\npedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4.\r\n\r\nNo sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV:\r\nTHAINA CRISTINA AGUILAR SILVA (OAB 416183\/SP)","process":"\n1008512-85.2019.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7859","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008777-87.2019.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito - Fazenda P\u00fablica\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Ci\u00eancia e cumpra-se: v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s).\r\nPrazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado\r\nn\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo\r\npeticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o\r\nintermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento\r\nde senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados\r\nnos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das\r\npartes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao\r\npedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4.\r\nNo sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV:\r\nOLAVO AUGUSTO VIANNA ALVES FERREIRA (OAB 151976\/SP)","process":"\n1008777-87.2019.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7757","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008975-66.2015.8.26.0196 - Procedimento Comum C\u00edvel - Nulidade \/ Anula\u00e7\u00e3o - S.M.A. - F.P.E.S.P. - Vistos.\r\nProcesso em ordem. Diante do tr\u00e2nsito em julgado do v. Ac\u00f3rd\u00e3o (fls. 472\/482), expe\u00e7a-se mandado para levantamento dos\r\nvalores depositados (fls. 394\/396) em favor da Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se.\r\n\r\nFranca, 23 de julho de 2020. - ADV: NILCILENE REIS MAXIMIANO DO NASCIMENTO (OAB 182011\/SP)","process":"\n1008975-66.2015.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7858","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009203-02.2019.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Honor\u00e1rios Periciais - Fazenda P\u00fablica do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Ci\u00eancia e cumpra-se: v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s).\r\nPrazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado\r\nn\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo\r\npeticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o\r\nintermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento\r\nde senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados\r\nnos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das\r\npartes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao\r\npedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4.\r\nNo sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV:\r\nJOAO FERNANDO OSTINI (OAB 115989\/SP)","process":"\n1009203-02.2019.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1148","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010078-40.2017.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - CNH - Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o\r\n- DETRAN - DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - S\u00c3O PAULO - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado\r\ne tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de\r\nsenten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos\r\nprincipais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que\r\nos processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria\r\n?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?.\r\nNo cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016,\r\nna seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a,\r\nac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de\r\nc\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as\r\ncautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 22 de julho de 2020. - ADV: JORGE ANTONIO DIAS ROMERO (OAB 314507\/\r\nSP)","process":"\n1010078-40.2017.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7857","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010486-60.2019.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Sa\u00fade - Prefeitura Municipal de Franca -\r\nVistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo\r\nde trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba\r\n1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo\r\npeticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o\r\nintermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento\r\nde senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados\r\nnos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das\r\npartes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao\r\npedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4.\r\nNo sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 24 de julho de 2020. - ADV:\r\nLUIS OT\u00c1VIO MONTELLI (OAB 171483\/SP)","process":"\n1010486-60.2019.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10529","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010923-09.2016.8.26.0196 - Protesto - Medida Cautelar - Amazonas Produtos para Cal\u00e7ados Ltda - Fazenda do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Recurso de Apela\u00e7\u00e3o interposto pela Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo \u00e0s fls. 624\/628. Intime-se\r\no requerente para oferecer as contrarraz\u00f5es no prazo legal. - ADV: ADRIANO MELO (OAB 185576\/SP)","process":"\n1010923-09.2016.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11619","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013180-02.2019.8.26.0196 - Procedimento Comum C\u00edvel - Curso de Forma\u00e7\u00e3o - Wellingtom Ribeiro Borges -\r\nFazenda do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Resultado do julgamento do agravo de instrumento interposto\r\n(fls. 205\/211): n\u00e3o provimento. Ciente e ci\u00eancia. 2. Conclusos, depois para prosseguimento. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se.\r\nFranca, 24 de julho de 2020. - ADV: CIRO AFONSO DE ALC\u00c2NTARA (OAB 286844\/SP)","process":"\n1013180-02.2019.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11738","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013406-70.2020.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Fraldas - Maria do Carmo Couto - Vistos.\r\nProcesso em ordem. 1. Tornem os autos para an\u00e1lise pela Comiss\u00e3o Interdisciplinar, com urg\u00eancia, pois o pedido n\u00e3o se limita\r\n\u00e0s fraldas, como j\u00e1 respondido (fls. 79): a pretens\u00e3o abrange, tamb\u00e9m, o fornecimento de cuidadores, e a colheita de subs\u00eddios\r\n\u00e9 imprescind\u00edvel para a cogni\u00e7\u00e3o. Prazo de dez dias. 2. Sobre as fraldas geri\u00e1tricas descart\u00e1veis, pleiteia-se o seu fornecimento\r\ndentro do \u00e2mbito da sa\u00fade. Havendo Protocolo espec\u00edfico para o atendimento p\u00fablico junto ao Munic\u00edpio de Franca (?Programa\r\nMunicipal de Distribui\u00e7\u00e3o de Fraldas Descart\u00e1veis? Resolu\u00e7\u00f5es n\u00bas 01, 11 e 12\/2017), pela natureza assistencial da inclus\u00e3o,\r\ncompreendo prudente o comparecimento da parte junto ao Sistema P\u00fablico de Sa\u00fade (SUS) para triagem a atendimento. A\r\ninterven\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio, como tem acontecido (inclusive com decis\u00f5es de nossa lavra e este feito reflete isto) sem\r\na informa\u00e7\u00e3o da negativa do Poder P\u00fablico retira da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica a possibilidade de an\u00e1lise da situa\u00e7\u00e3o e, muitas\r\nvezes, se mostra precipitada, pois h\u00e1 chance do atendimento dentro dos protocolos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade. E se mostra\r\nmuitas vezes inconveniente, com relevo, na nova diretriz jurisprudencial [Supremo Tribunal Federal, Agravo Regimental n\u00ba\r\n175\/Cear\u00e1, Ministro Gilmar Mendes, Plen\u00e1rio, Bras\u00edlia, j. 17\/03\/2010]. Diante, aguarde-se o prazo de trinta dias para a tomada\r\nde provid\u00eancias da parte na esfera administrativa: comparecimento, triagem e atendimento. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se.\r\nFranca, 24 de julho de 2020. - ADV: HARAPARRO ALMEIDA DA SILVA GERMANO (OAB 440081\/SP)","process":"\n1013406-70.2020.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7618","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1014446-24.2019.8.26.0196 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fornecimento de Medicamentos - Sylvio dos\r\nReis Campos - Prefeitura Municipal de Franca - - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Intima\u00e7\u00e3o do requerente para\r\nmanifesta\u00e7\u00e3o sobre a peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. 202\/203. - ADV: FABR\u00cdCIO BARCELOS VIEIRA (OAB 190205\/SP), GEISLA\r\nF\u00c1BIA PINTO (OAB 289337\/SP)","process":"\n1014446-24.2019.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7864","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1014773-37.2017.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - Agnaldo\r\nLopes da Silva - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Ci\u00eancia e cumpra-se: v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2.\r\nManifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG\r\n16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento\r\nde Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos. No\r\nportal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe,\r\nconforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser\r\nanexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de\r\ncita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado\r\n(se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o\r\nartigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e\r\ncumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV: VALDER BOCALON MIGLIORINI (OAB 300573\/SP)","process":"\n1014773-37.2017.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11650","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018107-74.2020.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal - Tudo Caseiro\r\nInd\u00fastria de Produtos Aliment\u00edcios Eireli - Vistos. Processo em ordem. 1. Pela valora\u00e7\u00e3o da causa, a compet\u00eancia se fixa\r\nno Sistema dos Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica [artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 12.153\/2009 | Lei dos Juizados]: absoluta. 2.\r\nProvidencie a serventia a altera\u00e7\u00e3o da classe processual para o ?Juizado da Fazenda P\u00fablica? da Comarca de Franca, com as\r\ncautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 15 de julho de 2020. - ADV: MATHEUS GALON TANAKA (OAB 361207\/SP)","process":"\n1018107-74.2020.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1159","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018994-58.2020.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jos\u00e9\r\nCorrea Neves Junior - Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Extrai-se da peti\u00e7\u00e3o inicial pretens\u00e3o\r\nde obriga\u00e7\u00e3o de fazer cumulada com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o. Informa-se a propriedade de um im\u00f3vel em Franca, objeto de\r\ndesapropria\u00e7\u00e3o - via judicial - pela Fazenda Estadual para constru\u00e7\u00e3o do Poupatempo local, ocorrida no ano de 2013. Relata-\r\nse, agora, ter tomado ci\u00eancia da cobran\u00e7a do imposto sobre a propriedade [IPTU] deste bem, por parte do Munic\u00edpio de Franca,\r\ninclusive com ajuizamento de execu\u00e7\u00e3o fiscal. A situa\u00e7\u00e3o indica que o ente estadual n\u00e3o tomou todas as provid\u00eancias para\r\nregulariza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a no processo de desapropria\u00e7\u00e3o, alega-se. Pede-se a imposi\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de\r\nfazer, consistente em obrigar a Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo a tomar as medidas para regulariza\u00e7\u00e3o do cadastro\r\ndo im\u00f3vel junto ao Munic\u00edpio. Pede-se, tamb\u00e9m, fixa\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o pelos preju\u00edzos imateriais (?danos morais?) advindos\r\nda situa\u00e7\u00e3o. 2. Pela valora\u00e7\u00e3o e pela natureza da causa, a compet\u00eancia se fixa no Sistema dos Juizados Especiais da Fazenda\r\nP\u00fablica [artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 12.153\/2009 | Lei dos Juizados]. 3. Cite-se o ?Estado de S\u00e3o Paulo? (Fazenda P\u00fablica) com as\r\ncautelas de estilo e as advert\u00eancias de praxe. Especialmente, sobre o prazo para o oferecimento de defesa e as penalidades\r\npela in\u00e9rcia processual. Fixo o prazo de trinta dias para o oferecimento de defesa [Lei n\u00ba 12.153\/2009, artigo 7\u00ba, interpretado].\r\n4. Descabe a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o dos litigantes, pois inexiste legisla\u00e7\u00e3o especial e autorizadora da\r\nrealiza\u00e7\u00e3o de transa\u00e7\u00e3o [Lei n\u00ba 12.153\/2009, artigo 8\u00ba, interpretado e artigos 139, VI e 334, par\u00e1grafo 4\u00ba, inciso II, ambos do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil e Enunciado 35 da ENFAM]. 5. Processe-se com isen\u00e7\u00e3o - custas e despesas processuais [artigo 27\r\nda Lei n\u00ba 12.153\/2009 e artigo 54 da Lei n\u00ba 9.099\/1995]. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV:\r\nGUILHERME DEL BIANCO DE OLIVEIRA (OAB 257240\/SP)","process":"\n1018994-58.2020.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1024","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1019117-56.2020.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Padronizado - Dulce Ribeiro Lima - Vistos.\r\nProcesso em ordem. 1. Retifico de of\u00edcio o valor da causa (fls. 10) pela natureza p\u00fablica [valor para R$ 15.600,00 (quinze mil\r\ne seiscentos reais) - artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba, da Lei n\u00ba 12.153\/2009, na aus\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o sobre o tempo de prescri\u00e7\u00e3o,\r\ncompreende-se o valor da causa como a soma de doze parcelas vincendas]: anote-se, com a realiza\u00e7\u00e3o das regulariza\u00e7\u00f5es\r\nnecess\u00e1rias. 2. Submeto a(s) prescri\u00e7\u00e3o (\u00f5es) m\u00e9dica(s) de fls. 16\/20 \u00e0 an\u00e1lise t\u00e9cnica da Comiss\u00e3o Interdisciplinar de Sa\u00fade\r\n[DRS - VIII] para resposta aos seguintes quesitos: (a) a identifica\u00e7\u00e3o dos protocolos cl\u00ednicos do(s) medicamento(s) indicado(s),\r\n(b) a indica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio ativo e sua efici\u00eancia cient\u00edfica ao tratamento da patologia que acomete a parte requerente, (c) se o\r\nmedicamento consta da lista de padroniza\u00e7\u00e3o do sistema \u00fanico de sa\u00fade, (d) se \u00e9 poss\u00edvel a indica\u00e7\u00e3o de tratamento alternativo,\r\n(e) se h\u00e1 medicamentos gen\u00e9ricos ou similares, justificando dentro de protocolos cl\u00ednicos a negativa, (f) se o medicamento \u00e9\r\nimportado ou se \u00e9 produzido no Pa\u00eds, com ou sem registro na Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (ANVISA), e finalmente\r\n(g) se o medicamento \u00e9 de baixa, m\u00e9dia ou alta complexidade. Prazo de quinze dias (encaminhe-se via e-mail, juntamente\r\ncom senha para consulta). 3. A obrigatoriedade de fornecimento pelo Poder P\u00fablico de medicamentos n\u00e3o incorporados,\r\natrav\u00e9s de atos normativos, ao Sistema \u00danico de Sa\u00fade foi questionada junto ao Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a [Recurso\r\nEspecial n\u00ba 1657156 \/ mat\u00e9ria inscrita no tema 106 \/ sem processo vinculado, com a adequa\u00e7\u00e3o ao tema pelo v. ac\u00f3rd\u00e3o de\r\n24\/05\/2017], com tese fixada (Data j. 25\/04\/2018), ?constitui obriga\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico o fornecimento de medicamentos n\u00e3o\r\nincorporados em atos normativos do SUS, desde que presentes, cumulativamente, os seguintes requisitos: a) Comprova\u00e7\u00e3o,\r\npor meio de laudo m\u00e9dico fundamentado e circunstanciado expedido por m\u00e9dico que assiste o paciente, da imprescindibilidade\r\n\r\nou necessidade do medicamento, assim como da inefic\u00e1cia, para o tratamento da mol\u00e9stia, dos f\u00e1rmacos fornecidos pelo\r\nSUS; b) Incapacidade financeira do paciente de arcar com o custo do medicamento prescrito; e, c) Exist\u00eancia de registro do\r\nmedicamento na Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa). Modularam-se os efeitos do Recurso repetitivo de forma\r\nque os requisitos sejam exigidos de forma cumulativa somente quanto aos processos distribu\u00eddos a partir da publica\u00e7\u00e3o do v.\r\nAc\u00f3rd\u00e3o, ou seja, 04\/05\/2018. Para os processos distribu\u00eddos anteriormente, exig\u00edvel o requisito que se encontrava sedimentado\r\nna Jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, qual seja, a demostra\u00e7\u00e3o da imprescindibilidade do medicamento\r\n[ac\u00f3rd\u00e3o nos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o no Recurso Especial n\u00ba 1.657.156\/RJ, publicado aos 21\/09\/2018]. Caso o medicamento\r\nsolicitado n\u00e3o seja padronizado, traga a requerente laudo m\u00e9dico circunstanciado sobre as raz\u00f5es da prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, em\r\nespecial, sobre eventual inefic\u00e1cia dos f\u00e1rmacos fornecidos pelo SUS, bem como, comprova\u00e7\u00e3o da incapacidade financeira para\r\na aquisi\u00e7\u00e3o dos medicamentos solicitados judicialmente.. Prazo de quinze dias. 4. Com a resposta, retornem conclusos para\r\nprosseguimento e aprecia\u00e7\u00e3o da medida de tutela e recep\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial, quando a cogni\u00e7\u00e3o judicial estar\u00e1 ampliada e\r\npossibilitar\u00e1 melhor compreens\u00e3o, com urg\u00eancia. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 24 de julho de 2020. - ADV: ANDR\u00c9\r\nTAVEIRA LIMA (OAB 328512\/SP)","process":"\n1019117-56.2020.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7856","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1019843-35.2017.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Fornecimento de Medicamentos - Prefeitura\r\nMunicipal de Franca - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-se o(s)\r\ninteressado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e\r\ndo Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o\r\nser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a\r\nop\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078\r\n- cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos\r\nmencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos\r\nadvogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos\r\npertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 24 de\r\njulho de 2020. - ADV: RONALDO XISTO DE PADUA AYLON (OAB 233804\/SP)","process":"\n1019843-35.2017.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1150","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1020583-56.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal - Dalleen\r\nRafaela Santos Salom\u00e3o - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e\r\ntr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de\r\nsenten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos\r\nprincipais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que\r\nos processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria\r\n?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?.\r\nNo cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016,\r\nna seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a,\r\nac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha\r\nde c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas\r\nas cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 22 de julho de 2020. - ADV: EDUARDO GIRON DUTRA (OAB 177168\/SP),\r\nANA PAULA ANDRADE BORGES DE FARIA (OAB 154738\/SP)","process":"\n1020583-56.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7855","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1021955-40.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Prefeitura Municipal de\r\nFranca - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s).\r\nPrazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado\r\nn\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo\r\npeticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o\r\nintermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento\r\nde senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados\r\nnos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das\r\npartes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao\r\npedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4.\r\nNo sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 24 de julho de 2020. - ADV:\r\nDARCY DE SOUZA LAGO JUNIOR (OAB 118618\/SP)","process":"\n1021955-40.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1149","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1022343-06.2019.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal - Prefeitura\r\nMunicipal de Franca - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-\r\nse o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016\r\ne 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de\r\nSenten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal\r\nE-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme\r\no caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados\r\nos documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o,\r\nprocura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o\r\ncaso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo\r\n534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se.\r\nFranca, 22 de julho de 2020. - ADV: EDUARDO ANTONIETE CAMPANARO (OAB 129445\/SP), ISABELA CRISTINA CAMARGO\r\n(OAB 333435\/SP)","process":"\n1022343-06.2019.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7854","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1023854-78.2015.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Militar - Fazenda P\u00fablica do Estado de\r\nS\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Ci\u00eancia e cumpra-se: v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de\r\ntrinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba\r\n1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo\r\npeticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o\r\nintermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento\r\nde senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados\r\nnos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das\r\npartes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao\r\npedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4.\r\nNo sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV:\r\nJOAO FERNANDO OSTINI (OAB 115989\/SP)","process":"\n1023854-78.2015.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7853","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1026621-21.2017.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - CNH - Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o\r\n- D.D.E.T.S.P. - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-se o(s)\r\ninteressado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e\r\ndo Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o\r\nser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a\r\nop\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078\r\n- cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos\r\nmencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos\r\nadvogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos\r\npertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 24 de\r\njulho de 2020. - ADV: SIDNEI PASCHOAL BRAGA (OAB 182677\/SP)","process":"\n1026621-21.2017.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11708","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028037-24.2017.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica\r\n- Silvia Regina da Silva Oliveira - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 da Bela Vista e outro - Reitera\u00e7\u00e3o do r. despacho de fls. 108:\r\nEsclare\u00e7a a requerente se recebe o insumo pela via administrativa ou se resiste o interesse no prosseguimento da a\u00e7\u00e3o. Na\r\nin\u00e9rcia, o feito ser\u00e1 extinto. Prazo de dez dias. - ADV: CAROLINA CANTARELA BIANCHINI (OAB 389859\/SP), WANDERSON\r\nDA SILVA (OAB 273739\/SP)","process":"\n1028037-24.2017.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7852","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1031257-93.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Estaduais - DEPARTAMENTO DE\r\nESTRADAS E RODAGEM - DER - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2.\r\nManifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG\r\n16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento\r\nde Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal\r\nE-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme\r\no caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados\r\nos documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o,\r\nprocura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o\r\ncaso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo\r\n534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se.\r\nFranca, 24 de julho de 2020. - ADV: IVANNY FERNANDES DE FREITAS (OAB 26531\/SP)","process":"\n1031257-93.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7851","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1031402-52.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal - F.P.E.S.P. -\r\nVistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo\r\nde trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba\r\n1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo\r\npeticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o\r\nintermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento\r\nde senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados\r\nnos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das\r\n\r\npartes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao\r\npedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4.\r\nNo sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 22 de julho de 2020. - ADV:\r\nFERNANDO CESAR PIZZO LONARDI (OAB 235815\/SP)","process":"\n1031402-52.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1153","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1031526-35.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Di\u00e1rias e Outras Indeniza\u00e7\u00f5es - Maria\r\nInacia de Andrade Freitas - Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo - - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo\r\nem ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3.\r\nEventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com\r\nnot\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento\r\neletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de\r\n1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba\r\n16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o\r\npagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase\r\nexecutiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se\r\nos autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 24 de julho de 2020. - ADV: FERNANDA FERREIRA\r\nREZENDE DE ANDRADE (OAB 193368\/SP), ROBERTA FERREIRA REZENDE (OAB 337366\/SP)","process":"\n1031526-35.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11546","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1031526-35.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Di\u00e1rias e Outras Indeniza\u00e7\u00f5es - Maria\r\nInacia de Andrade Freitas - Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo - - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo\r\nem ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3.\r\nEventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com\r\nnot\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento\r\neletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de\r\n1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba\r\n16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o\r\npagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase\r\nexecutiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se\r\nos autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 24 de julho de 2020. - ADV: FERNANDA FERREIRA\r\nREZENDE DE ANDRADE (OAB 193368\/SP), ROBERTA FERREIRA REZENDE (OAB 337366\/SP)","process":"\n1031526-35.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7762","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1032188-96.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00f5es e Adicionais - Fazenda\r\nP\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2.\r\nManifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG\r\n16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento\r\nde Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal\r\nE-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme\r\no caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados\r\nos documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o,\r\nprocura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o\r\ncaso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo\r\n534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se.\r\nFranca, 22 de julho de 2020. - ADV: JOAO FERNANDO OSTINI (OAB 115989\/SP)","process":"\n1032188-96.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1157","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1032301-50.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS\r\nMAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado\r\ne tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de\r\nsenten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos\r\nprincipais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que\r\nos processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria\r\n?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?.\r\nNo cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016,\r\nna seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a,\r\nac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha\r\nde c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas\r\nas cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 22 de julho de 2020. - ADV: EDUARDO BORDINI NOVATO (OAB 205989\/\r\nSP)","process":"\n1032301-50.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1152","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1032301-50.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS\r\nMAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Feito sentenciado\r\ne tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de\r\nsenten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos\r\nprincipais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento eletr\u00f4nico, ainda que\r\nos processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria\r\n?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?.\r\nNo cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016,\r\nna seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a,\r\nac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha\r\nde c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas\r\nas cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 22 de julho de 2020. - ADV: EDUARDO BORDINI NOVATO (OAB 205989\/\r\nSP)","process":"\n1032301-50.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7761","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1032624-55.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito - Fazenda P\u00fablica\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. Ci\u00eancia e cumpra-se: v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s).\r\nPrazo de trinta dias. 3. Eventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado\r\nn\u00ba 1789\/2017, com not\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo\r\npeticionamento eletr\u00f4nico, ainda que os processos de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o\r\nintermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento\r\nde senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados\r\nnos Provimentos CG N\u00ba 16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das\r\npartes, planilha de \u00f3rg\u00e3o pagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao\r\npedido do in\u00edcio da fase executiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4.\r\nNo sil\u00eancio, arquivem-se os autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 23 de julho de 2020. - ADV:\r\nOLAVO AUGUSTO VIANNA ALVES FERREIRA (OAB 151976\/SP)","process":"\n1032624-55.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1151","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1033814-53.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00e3o Natalina\/13\u00ba Sal\u00e1rio - Leliana\r\nFritz Siqueira Veronez - UNIVERSIDADE ESTADUAL PAULISTA ?J\u00daLIO DE MESQUITA FILHO? - UNESP - Vistos. Processo em\r\nordem. 1. Feito sentenciado e tr\u00e2nsito em julgado certificado. 2. Manifeste(m)-se o(s) interessado(s). Prazo de trinta dias. 3.\r\nEventual cumprimento de senten\u00e7a nos moldes dos Provimentos CG 16\/2016 e 60\/2016 e do Comunicado n\u00ba 1789\/2017, com\r\nnot\u00edcias junto aos autos principais. Os requerimentos de ?Cumprimento de Senten\u00e7a? dever\u00e3o ser feitos pelo peticionamento\r\neletr\u00f4nico, ainda que os processo de conhecimento sejam f\u00edsicos. No portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de\r\n1\u00ba Grau, categoria ?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a? e selecionar a classe, conforme o caso - ?12078 - cumprimento de senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica?. No cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e3o ser anexados os documentos mencionados nos Provimentos CG N\u00ba\r\n16\/2016 e 60\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, mandado de cita\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o dos advogados das partes, planilha de \u00f3rg\u00e3o\r\npagador, senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o, certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase\r\nexecutiva [planilha de c\u00e1lculo elaborada de acordo com o artigo 534 do C\u00f3digo de Processo Civil]. 4. No sil\u00eancio, arquivem-se\r\nos autos observadas as cautelas. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 26 de julho de 2020. - ADV: PAULO CESAR GOMES\r\n(OAB 103019\/SP), PAULO CESAR FERREIRA (OAB 104285\/SP)","process":"\n1033814-53.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11232","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1033896-84.2018.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - Rozaria\r\nMartins Ferreira - Prefeitura Municipal de Franca - - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de\r\n\r\nS\u00e3o Paulo - Vistos. Processo em ordem. 1. A Comiss\u00e3o Interdisciplinar apresentou as informa\u00e7\u00f5es complementares. 2. Tornem\r\nos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para oferecimento de seu parecer. Ci\u00eancia. Intime-se e cumpra-se. Franca, 24 de julho de 2020.\r\n- ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), VANDERLEI ANIBAL JUNIOR (OAB 243805\/\r\nSP), ALINE PETRUCI CAMARGO MONTEIRO (OAB 185587\/SP)","process":"\n1033896-84.2018.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7628","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AURELIO MIGUEL PENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO IGOR MACHADO DE MORAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040614-63.2019.8.26.0196 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Concurso para servidor - Silvana\r\nAparecida Trov\u00e3o Araujo - A presente a\u00e7\u00e3o foi proposta contra a Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo e endere\u00e7ada \u00e0 Vara\r\nda Fazenda P\u00fablica desta comarca. Assim, redistribuam-se esta a\u00e7\u00e3o \u00e0quela Vara. Int. - ADV: FABR\u00cdCIO BARCELOS VIEIRA\r\n(OAB 190205\/SP)","process":"\n1040614-63.2019.8.26.0196","judge":" AURELIO MIGUEL PENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]