[{"cd":"10588","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO OF\u00cdCIO DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CEZAR DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003081-66.2018.8.26.0047 (apensado ao processo 1001699-09.2016.8.26.0047) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nValor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - A.F.S. - A.M.S. - D.P.O.L.P.O. - Vistos. Se em nome do executado, nos termos do\r\nartigo 845, par. 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, lavre-se termo de penhora nos autos, quanto ao ve\u00edculo indicado \u00e0s fls.448\r\ne proceda-se \u00e0 restri\u00e7\u00e3o do mesmo, atrav\u00e9s do sistema RENAJUD, quanto \u00e0 transfer\u00eancia do ve\u00edculo. Por fim, intime-se, via\r\nDJE, atrav\u00e9s do procurador do executado, quanto penhora havida nos autos, bem como ao bloqueio efetivado \u00e0s fls.454\/455.\r\nAguarde-se o prazo para eventual impugna\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: GUILHERME DO CARMO MIRAGLIA (OAB 389611\/SP), ALCIR\r\nBARBOSA GARCIA (OAB 296587\/SP)","process":"\n1003081-66.2018.8.26.0047 (apensado ao processo 1001699-09.2016.8.26.0047)","judge":" MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11461","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO OF\u00cdCIO DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CEZAR DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003183-20.2020.8.26.0047 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - O.D.J. - S.C.V. - Fica o autor intimado\r\na se manifestar, no prazo de cinco dias, acerca da peti\u00e7\u00e3o e documentos apresentados pela requerida, fls. 168\/187 - ADV:\r\nDURVALINO BINATO NETO (OAB 264447\/SP), PAULO NOGUEIRA FAVARO JUNIOR (OAB 196744\/SP), JULIA CAROLINA\r\nCESAR GIL (OAB 245148\/SP), JOAO FRANCISCO GONCALVES GIL (OAB 86514\/SP), JO\u00c3O FRANCISCO DE SOUZA\r\nRODRIGUES (OAB 400943\/SP)","process":"\n1003183-20.2020.8.26.0047","judge":" MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11460","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO OF\u00cdCIO DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CEZAR DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003183-20.2020.8.26.0047 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - O.D.J. - S.C.V. - Fica a parte autora intimada\r\na se manifestar no prazo de 15(quinze) dias, tendo em vista a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: JO\u00c3O FRANCISCO DE SOUZA\r\nRODRIGUES (OAB 400943\/SP), PAULO NOGUEIRA FAVARO JUNIOR (OAB 196744\/SP), JULIA CAROLINA CESAR GIL (OAB\r\n245148\/SP), JOAO FRANCISCO GONCALVES GIL (OAB 86514\/SP), DURVALINO BINATO NETO (OAB 264447\/SP)","process":"\n1003183-20.2020.8.26.0047","judge":" MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11696","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO OF\u00cdCIO DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CEZAR DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006101-31.2019.8.26.0047 - Procedimento Comum C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - W.C.L. - J.A.S. -\r\nVistos. Ciente da contesta\u00e7\u00e3o e respectiva impugna\u00e7\u00e3o apresentadas, que ser\u00e3o analisadas por ocasi\u00e3o do saneamento do\r\nfeito. Cuida a presente de A\u00e7\u00e3o Negat\u00f3ria de Paternidade. Considerando a Portaria do Imesc n\u00ba 02\/2020, bem como nota de\r\nesclarecimento recebida por esta especializada do Laborat\u00f3rio DNA Vida (laborat\u00f3rio conveniado ao TJSP), ambas suspendendo\r\na coleta de material gen\u00e9tico, aguarde-se not\u00edcia de retomada das atividades por qualquer das duas institui\u00e7\u00f5es mencionadas,\r\nocasi\u00e3o em que dever\u00e1 a serventia oficiar, com urg\u00eancia, para designa\u00e7\u00e3o de data para coleta do material gen\u00e9tico. Int. - ADV:\r\nCARLOS HENRIQUE AFFONSO PINHEIRO (OAB 170328\/SP), RENATA MAILIO MARQUEZI (OAB 308192\/SP), RICARDO\r\nSOARES BERGONSO (OAB 164274\/SP), JAQUELINE BATISTA BEGUE FURLANETO (OAB 232906\/SP), ALEXANDRE MONTE\r\nCONSTANTINO (OAB 183798\/SP), DANIEL LOPES CICHETTO (OAB 244936\/SP), EDUARDO MARQUES DIAS (OAB 389565\/\r\nSP)","process":"\n1006101-31.2019.8.26.0047","judge":" MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11697","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO OF\u00cdCIO DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CEZAR DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006101-31.2019.8.26.0047 - Procedimento Comum C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - W.C.L. - J.A.S. -\r\nVistos. Ciente da contesta\u00e7\u00e3o e respectiva impugna\u00e7\u00e3o apresentadas, que ser\u00e3o analisadas por ocasi\u00e3o do saneamento do\r\nfeito. Cuida a presente de A\u00e7\u00e3o Negat\u00f3ria de Paternidade. Considerando a Portaria do Imesc n\u00ba 02\/2020, bem como nota de\r\nesclarecimento recebida por esta especializada do Laborat\u00f3rio DNA Vida (laborat\u00f3rio conveniado ao TJSP), ambas suspendendo\r\na coleta de material gen\u00e9tico, aguarde-se not\u00edcia de retomada das atividades por qualquer das duas institui\u00e7\u00f5es mencionadas,\r\nocasi\u00e3o em que dever\u00e1 a serventia oficiar, com urg\u00eancia, para designa\u00e7\u00e3o de data para coleta do material gen\u00e9tico. Int. - ADV:\r\nCARLOS HENRIQUE AFFONSO PINHEIRO (OAB 170328\/SP), RENATA MAILIO MARQUEZI (OAB 308192\/SP), RICARDO\r\nSOARES BERGONSO (OAB 164274\/SP), JAQUELINE BATISTA BEGUE FURLANETO (OAB 232906\/SP), ALEXANDRE MONTE\r\nCONSTANTINO (OAB 183798\/SP), DANIEL LOPES CICHETTO (OAB 244936\/SP), EDUARDO MARQUES DIAS (OAB 389565\/\r\nSP)","process":"\n1006101-31.2019.8.26.0047","judge":" MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10819","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO OF\u00cdCIO DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CEZAR DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007349-32.2019.8.26.0047 - Interdi\u00e7\u00e3o - Nomea\u00e7\u00e3o - C.R.T.B. - Vistos. Considerando tratar-se se m\u00e9dico cl\u00ednico\r\ne sem especialidade para a emiss\u00e3o de laudo pericial, por ora, deixo de acolher o pedido do DD Promotor de Justi\u00e7a com\r\nrefer\u00eancia \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de respostas ao quesitos de fls.20. Oficie-se \u00e0 OAB local solicitando nomea\u00e7\u00e3o de Curador Especial\r\nao requerido. Com a indica\u00e7\u00e3o, intime-se via DJE para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa no prazo legal. Int - ADV: CELIA APARECIDA\r\nGARCIA (OAB 321376\/SP)","process":"\n1007349-32.2019.8.26.0047","judge":" MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11762","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO OF\u00cdCIO DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CEZAR DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008077-73.2019.8.26.0047 - Separa\u00e7\u00e3o Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - J.F.S.D. - - D.E.D. - Vistos. Torne a serventia\r\nsem efeito a peti\u00e7\u00e3o de fls. 93\/95, eis que estranha aos autos. Arquivem-se os autos oportunamente. Int. - ADV: JESSICA\r\nDE F\u00c1TIMA DA SILVA DIEM (OAB 399032\/SP), JOAQUIM JOSE DE ANDRADE PEREIRA (OAB 226136\/SP), CAROLINA\r\nCARRICONDO DA MOTA (OAB 289665\/SP), D\u00c9BORA MACIEL ALEVATO (OAB 393214\/SP)","process":"\n1008077-73.2019.8.26.0047","judge":" MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11769","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO OF\u00cdCIO DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CEZAR DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008077-73.2019.8.26.0047 - Separa\u00e7\u00e3o Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - J.F.S.D. - - D.E.D. - Vistos. Torne a serventia\r\nsem efeito a peti\u00e7\u00e3o de fls. 93\/95, eis que estranha aos autos. Arquivem-se os autos oportunamente. Int. - ADV: JESSICA\r\nDE F\u00c1TIMA DA SILVA DIEM (OAB 399032\/SP), JOAQUIM JOSE DE ANDRADE PEREIRA (OAB 226136\/SP), CAROLINA\r\nCARRICONDO DA MOTA (OAB 289665\/SP), D\u00c9BORA MACIEL ALEVATO (OAB 393214\/SP)","process":"\n1008077-73.2019.8.26.0047","judge":" MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11685","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO OF\u00cdCIO DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CEZAR DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008254-37.2019.8.26.0047 - Outros procedimentos de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria - Expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 judicial - Nelci\r\nGarcia - Nevilda Garcia - - Nildo Garcia - Vistos. Diante da exist\u00eancia de herdeiro incapaz, d\u00ea-se vista ao Promotor de Justi\u00e7a.\r\nInt - ADV: LAYLA COELHO DALOSSI AMARAL (OAB 356053\/SP), HENRIQUE NOGUEIRA HERNANDES (OAB 355981\/SP)","process":"\n1008254-37.2019.8.26.0047","judge":" MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]