[{"cd":"6681","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CESAR AUGUSTO DE OLIVEIRA QUEIROZ ROSALINO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL F\u00c1BIO ZANERATO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0447\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005168-91.2020.8.26.0348 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Acident\u00e1rio - Ronivaldo de Oliveira\r\n- Vistos. Defiro a gratuidade. Anote-se. A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o in limine de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de\r\nmedia\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC\/2015), alerta-se que tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do\r\nCEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais.\r\nAssim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental\r\n\u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI), de modo que verificando cuidar-se de causa que, pela natureza ou qualidade das\r\npartes, em geral, n\u00e3o se costuma lograr composi\u00e7\u00e3o nesta oportunidade de incipiente tr\u00e2mite processual relegar a solenidade\r\npara momento posterior. E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela\r\npossibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC). Por isto que tendo em conta a natureza\r\nda demanda, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o\r\ndos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso. \u00c0 luz do requerido pelo INSS por\r\nmeio do Of\u00edcio n\u00b0. 00255\/2018\/NPREV GEAC\/PSFSBC\/PGF\/AGU NUP 00762.004181\/2018-69, datado de 23\/04\/2018, por for\u00e7a\r\ndo contido na Recomenda\u00e7\u00e3o Conjunta CNJ\/AGU\/MTPS n\u00b0. 1 de 15\/12\/2015, relego para momento posterior \u00e0 juntada aos\r\nautos do laudo pericial a apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o. Nestes termos, juntado aos autos o laudo pericial, cite-se o requerido\r\npara contestar em 30 (trinta) dias. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica\r\napresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba\r\ndo CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Sem preju\u00edzo, e ainda por for\u00e7a do postulado\r\npor meio do Of\u00edcio n\u00b0. 00255\/2018\/NPREV GEAC\/PSFSBC\/PGF\/AGU, intime-se a autarquia r\u00e9, mediante of\u00edcio endere\u00e7ado \u00e0\r\nAg\u00eancia da Previd\u00eancia Social APS mantenedora do benef\u00edcio\/respons\u00e1vel pelo indeferimento, na pessoa de seu Gerente, para\r\nque apresente nos autos, em 30 (trinta) dias, c\u00f3pia de eventual processo administrativo (incluindo per\u00edcias administrativas) e\/ou\r\n\r\ninformes dos sistemas informatizados relacionados \u00e0s per\u00edcias m\u00e9dicas realizadas e aos v\u00ednculos cadastrados e recolhimentos\r\nefetivados pelo segurado, notadamente dos sistemas PLENUS, CNIS e laudos do SABI. Para realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia no autor\r\nnomeio o Dr. Alexandre Bab\u00e1 Suehara, arbitrando os honor\u00e1rios de acordo com o of\u00edcio 00291\/2018\/NPREV GEAC\/PSFSBC\/\r\nPGF\/AGU porque ainda n\u00e3o editada portaria pelo Juiz Diretor do Forum ou Conjunta (abrangendo tanto o exame pericial quanto\r\na vistoria no local de trabalho) devendo a serventia acessar o portal de auxiliares da justi\u00e7a (peritos) e efetuar o cadastro da\r\nnomea\u00e7\u00e3o inclusive com a senha ao perito. Faculto a formula\u00e7\u00e3o de quesitos pela parte autora e acolho os apresentados,\r\nfacultada tamb\u00e9m a indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico. Laudo em 15(quinze) dias, ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da parte autora para\r\nexame, com a comprova\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais expe\u00e7a-se mandado de levantamento ao Perito e intime-o a\r\nretirar. O expert dever\u00e1 responder aos seguintes quesitos unificados apresentados pelo INSS, elaborados em conformidade\r\ncom a Recomenda\u00e7\u00e3o Conjunta CNJ\/AGU\/MTPS n\u00b0. 1 de 15\/12\/2015 e arquivados em Cart\u00f3rio: a) O(A) periciado(a) \u00e9 portador\r\nde les\u00e3o ou perturba\u00e7\u00e3o funcional que implique redu\u00e7\u00e3o de sua capacidade para o trabalho? Qual?; b) Se houver les\u00e3o ou\r\nperturba\u00e7\u00e3o funcional, decorre de acidente de trabalho ou de qualquer natureza? Em caso positivo, indique o agente causador\r\nou circunstancie o fato, com data e local, bem como indique se o(a) periciado(a) reclamou assist\u00eancia m\u00e9dica e\/ou hospitalar; c)\r\nO(A) periciado(a) apresenta sequelas de acidente de qualquer natureza, que causam disp\u00eandio de maior esfor\u00e7o na execu\u00e7\u00e3o\r\nda atividade habitual?; d) Se positiva a resposta ao quesito anterior, quais s\u00e3o as dificuldades encontradas pelo(a) periciado(a)\r\npara continuar desempenhando suas fun\u00e7\u00f5es habituais? Tais sequelas s\u00e3o permanentes, ou seja, n\u00e3o s\u00e3o pass\u00edveis de cura?;\r\ne) Houve alguma perda anat\u00f4mica? Qual? A for\u00e7a muscular est\u00e1 mantida?; f) A mobilidade das articula\u00e7\u00f5es est\u00e1 preservada?;\r\ng) A sequela ou les\u00e3o porventura verificada se enquadra em alguma das situa\u00e7\u00f5es discriminadas no Anexo III do Decreto\r\n3.048\/1999?; h) Face a sequela, ou doen\u00e7a, o(a) periciado(a) est\u00e1: i) com sua capacidade laborativa reduzida, por\u00e9m, n\u00e3o\r\nimpedido de exercer a mesma atividade; ii) impedido de exercer a mesma atividade, mas n\u00e3o para outra; iii) inv\u00e1lido para\r\no exerc\u00edcio de qualquer atividade?. Aprovo a indica\u00e7\u00e3o do Dr. Aldo Franklin de Oliveira Pereira, ou qualquer outro m\u00e9dico\r\npertencente ao quadro de peritos do INSS como assistente t\u00e9cnico da aludida autarquia. Os pareceres dos assistentes t\u00e9cnicos\r\ne eventuais cr\u00edticas dever\u00e3o ser apresentados 10 (dez) dias ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo. Expe\u00e7a-se guia de per\u00edcia m\u00e9dica\r\nque ser\u00e1 disponibilizada para que o patrono a entregue ao autor, devendo a mesma ser instru\u00edda com c\u00f3pias da peti\u00e7\u00e3o inicial\r\ne exames m\u00e9dicos informados nos autos. Com a comprova\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais expe\u00e7a-se mandado de\r\nlevantamento. Esta decis\u00e3o, assinada digitalmente, servir\u00e1 como oficio \u00e0 empregadora para que encaminhe aos autos c\u00f3pias\r\ndas informa\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas e financeiras do autor, no prazo de 30 (trinta) dias. A resposta e eventuais documentos dever\u00e3o ser\r\nencaminhados ao correio eletr\u00f4nico institucional do Of\u00edcio de Justi\u00e7a maua4cv@tjsp.jus.br, em arquivo no formato PDF e sem\r\nrestri\u00e7\u00f5es de impress\u00e3o ou salvamento, devendo constar no campo ?assunto? o n\u00famero do processo. Fica o autor intimado \u00e0\r\nproceder \u00e0 impress\u00e3o e o encaminhamento \u00e0 empregadora, devendo comprovar nos autos em 10 (dez) dias o envio\/protocolo.\r\nCom rela\u00e7\u00e3o ao pedido de tutela de urg\u00eancia, sendo necess\u00e1ria a demonstra\u00e7\u00e3o da incapacidade alegada na inicial, n\u00e3o se\r\nmostram inequ\u00edvocas as provas apresentadas com a inicial, de modo que ausente a probabilidade do direito, sendo assim\r\nnecess\u00e1ria melhor avalia\u00e7\u00e3o de seus aspectos t\u00e9cnicos, raz\u00e3o pela qual indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pretendida,\r\nporque nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria n\u00e3o restaram preenchidos os pressupostos necess\u00e1rios, vislumbrando a necessidade\r\nda produ\u00e7\u00e3o de prova pericial. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. - ADV: RENIVAU CARLOS MARTINS (OAB 179583\/SP)","process":"\n1005168-91.2020.8.26.0348","judge":" CESAR AUGUSTO DE OLIVEIRA QUEIROZ ROSALINO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]