[{"cd":"7597","ra_conteudo":"DRACENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCUS FRAZ\u00c3O FROTA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO MARCOS DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0504\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002597-42.2019.8.26.0168 - Arrolamento Comum - Invent\u00e1rio e Partilha - Justi\u00e7a P\u00fablica - Ato Ordinat\u00f3rio -\r\nCi\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico - ADV: RICARDO ALEXANDRE ALMEIDA DOS SANTOS (OAB 360445\/SP), JOSE APARECIDO\r\nDE ALMEIDA (OAB 85312\/SP)","process":"\n1002597-42.2019.8.26.0168","judge":" MARCUS FRAZ\u00c3O FROTA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"11059","ra_conteudo":"DRACENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCUS FRAZ\u00c3O FROTA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO MARCOS DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0504\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002597-42.2019.8.26.0168 - Arrolamento Comum - Invent\u00e1rio e Partilha - Justi\u00e7a P\u00fablica - Ato Ordinat\u00f3rio -\r\nCi\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico - ADV: RICARDO ALEXANDRE ALMEIDA DOS SANTOS (OAB 360445\/SP), JOSE APARECIDO\r\nDE ALMEIDA (OAB 85312\/SP)","process":"\n1002597-42.2019.8.26.0168","judge":" MARCUS FRAZ\u00c3O FROTA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false}]