[{"cd":"11735","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FREDERICO AUGUSTO MONTEIRO DE BARROS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCO AURELIO PINHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0280\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007592-14.2019.8.26.0196 - Interdi\u00e7\u00e3o - Nomea\u00e7\u00e3o - R.V.B. - E.H.V.B. - Posto isso e considerando o mais que\r\ndos autos consta, sem necessidade de maior lucubra\u00e7\u00e3o, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para o fim de,\r\nem raz\u00e3o do grau da defici\u00eancia ps\u00edquica e seus efeitos que afetam o discernimento, submeter \u00e0 curatela o requerido EDUARDO\r\nHENRIQUE VERISSIMO BONFIM, inscrito no CPF\/MF sob o n.\u00ba 437.783.638-24, declarando-o incapaz de praticar, por si s\u00f3,\r\natos relacionados aos direitos de natureza patrimonial e negocial, em especial aqueles enumerados nos artigos 1.748 e 1.782,\r\nambos do C\u00f3digo Civil de 2002, al\u00e9m de receber benef\u00edcios previdenci\u00e1rios e assistenciais, proventos e outras receitas, com\r\nfundamento nos artigos 4\u00ba, inciso III, e 1.767, inciso I, ambos do C\u00f3digo Civil de 2002, e artigos 84 e 85, do Estatuto da Pessoa\r\ncom Defici\u00eancia. Nos termos do que disp\u00f5e o artigo 1.775, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo Civil de 2002, nomeio como curador definitivo sua\r\ngenitora, Sra. ROSANA VERISSIMO BONFIM, inscrita no CPF\/MF sob o n.\u00ba 020.501.448-81, para representar o curatelado na\r\npr\u00e1tica de atos relacionados aos direitos de natureza patrimonial e negocial, em especial aqueles enumerados nos artigos 1.748\r\ne 1.782, ambos do C\u00f3digo Civil de 2002, al\u00e9m de receber benef\u00edcios previdenci\u00e1rios e assistenciais, proventos e outras receitas,\r\nutilizando os correspondentes ativos para o atendimento de suas necessidades. Ressalte-se que a curadora depender\u00e1 de\r\npr\u00e9via provoca\u00e7\u00e3o e autoriza\u00e7\u00e3o judicial para a pr\u00e1tica dos atos descritos no artigo 1.748, do C\u00f3digo Civil de 2002, em especial\r\nneg\u00f3cios jur\u00eddicos vultosos, sob pena de sua responsabiliza\u00e7\u00e3o pessoal e direta, ressalvando-se o direito do curatelado \u00e0\r\npr\u00e1tica dos atos da vida civil discriminados pelo Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia. Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O\r\nPROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fulcro no artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Compromisse-se,\r\nno prazo de 5 (cinco) dias, nos termos do artigo 759, do CPC, contados da confirma\u00e7\u00e3o do registro da senten\u00e7a no Registro das\r\nPessoas Naturais da Comarca, conforme previs\u00e3o do artigo 93, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n.\u00ba 6.015\/1973. Cumpra-se o disposto\r\nnos artigos 755, \u00a7 3\u00ba e 759, ambos do CPC, bem como no artigo 9\u00ba, inciso III, do C\u00f3digo Civil de 2002, e artigo 93, da Lei n\u00ba\r\n6.015\/1973, mediante inscri\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o da curatela no Cart\u00f3rio de Registro Civil das Pessoas Naturais da Comarca,\r\ncom publica\u00e7\u00e3o pelo \u00f3rg\u00e3o oficial por 3 (tr\u00eas) vezes, com intervalo de dez dias, fazendo-se constar do edital os nomes do(a)\r\ninterdito(a) e do(a) curador(a), a causa da interdi\u00e7\u00e3o, os limites da curatela e os atos que o(a) interdito(a) poder\u00e1 praticar\r\nautonomamente. A partir desta senten\u00e7a, anualmente e independentemente de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 a autoa prestar contas de sua\r\nadministra\u00e7\u00e3o, em autos apartados, mas distribu\u00eddos por depend\u00eancia a este processo, nos termos do artigo 84, \u00a7 4\u00ba, da Lei\r\nn.\u00ba 13.146\/2015 (Estatuto da Pessoa com Defici\u00eancia). Al\u00e9m disso, a nomeada ficar\u00e1 incumbida de buscar tratamento e apoio\r\napropriados \u00e0 conquista da autonomia pelo requerido de acordo com as suas particularidades. Expe\u00e7a-se of\u00edcio, a ser instru\u00eddo\r\ncom c\u00f3pia desta senten\u00e7a, dos laudos m\u00e9dicos e psicossociais e da respectiva certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, ao Servi\u00e7o\r\nCentral de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito, conforme Provimento CG n\u00ba 43\/2012, para comunica\u00e7\u00e3o da perda da capacidade civil da\r\ninterditada. Comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Justi\u00e7a Eleitoral dispensada nos termos do Comunicado CG n.\u00ba 2.201\/2016. Custas na forma da lei,\r\nobservando-se que as partes s\u00e3o benefici\u00e1rias da gratuidade judici\u00e1ria, que ora defiro, tamb\u00e9m, ao requerido. Porque esta a\u00e7\u00e3o\r\nfoi processada sob os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, ficar\u00e3o os benefici\u00e1rios dessa gratuidade isentos do pagamento de taxas,\r\ncustas, emolumentos e contribui\u00e7\u00f5es junto aos Registros Civis das Pessoas Naturais, inclusive perante os Cart\u00f3rios de Registro\r\nde Im\u00f3veis, nos termos do artigo 98, inciso IX, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado e o cumprimento\r\ndas determina\u00e7\u00f5es constantes desta senten\u00e7a, arquivem-se os autos. Publique-se. Intimem-se. - ADV: RITA MARIA CAETANO\r\nDE MENEZES CARVALHO (OAB 73241\/SP)","process":"\n1007592-14.2019.8.26.0196","judge":" FREDERICO AUGUSTO MONTEIRO DE BARROS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]