[{"cd":"8502","ra_conteudo":"EMBU DAS ARTES\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GILMAR DOMINGUES GUILGER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0309\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002452-59.2019.8.26.0176 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - G.H.T.A.C. - - P.H.T.S.C. - R.S.C.\r\n- Vistos. Guilherme Henrique Teodoro de Almeida Carvalho e Pedro Henrique Teodoro de Souza Carvalho, j\u00e1 qualificados\r\ne representados por sua genitora, propuseram A\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS em face de Renato de Souza Carvalho Em s\u00edntese\r\nalegam que s\u00e3o filhos do requerido e ap\u00f3s a separa\u00e7\u00e3o de seus genitores o r\u00e9u, seu pai, n\u00e3o vem contribuindo adequadamente\r\npara a sua manten\u00e7a. Alegam que o r\u00e9u est\u00e1 empregado auferindo \u00f3timos rendimentos mensais. Assim, requerem seja o r\u00e9u\r\n\r\ncondenado a pagar pens\u00e3o aliment\u00edcia no valor de dois sal\u00e1rios m\u00ednimos. Os alimentos provis\u00f3rios foram fixados em 20% dos\r\nrendimentos l\u00edquidos do requerido, ou 40% do sal\u00e1rio m\u00ednimo (fls.35). Contestou o r\u00e9u (fls.51 ss.), alegando ter outros dois filhos\r\npara sustentar, estar desempregado e com o nome negativado e n\u00e3o ter condi\u00e7\u00f5es de pagar o valor pretendido. R\u00e9plica (fls.\r\n140 ss.). Manifestou-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls.172 ss.). \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO e DECIDO. N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem\r\nenfrentadas. O feito comporta o julgamento nos termos do art.355, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. De fato, a prova oral em\r\na\u00e7\u00f5es desta natureza sempre se mostra fr\u00e1gil e inconsistente e deve ser substitu\u00edda pela robusta e imparcial prova documental.\r\nAs partes j\u00e1 juntaram aos autos os documentos que entenderam pertinentes para o deslinde do feito. Os alimentos, como\r\ninstituto do direito de fam\u00edlia e como requisito m\u00ednimo e essencial para qualquer desenvolvimento cont\u00ednuo e sadio, encontra\r\nseu principal fundamento no art. 1\u00ba, inciso III da Carta Magna da Rep\u00fablica\/1988, o chamado princ\u00edpio da dignidade da pessoa\r\nhumana. N\u00e3o se vislumbra uma vida digna a um indiv\u00edduo desprovido do m\u00ednimo existencial, motivo pelo qual se pleiteiam os\r\nmeios que forne\u00e7am tais condi\u00e7\u00f5es de dignidade, como os alimentos. Do ponto de vista jur\u00eddico, entende-se por alimentos\r\ntudo o que for necess\u00e1rio ao sustento do ser humano, para o suprimento de suas necessidades vitais e sociais. O direito\r\nalimentar tamb\u00e9m se destaca por ser de ordem p\u00fablica, prevalecendo sempre a prote\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia e da vida, sendo estes\r\nde interesse social. A obriga\u00e7\u00e3o alimentar, vulgarmente conhecida como os bens necess\u00e1rios para alimenta\u00e7\u00e3o do indiv\u00edduo,\r\nassume juridicamente um conceito amplo, que abrange tanto os alimentos naturais (indispens\u00e1veis para a subsist\u00eancia), como\r\nos civis (necess\u00e1rios para manter o status quo ante do alimentando). Sobre o assunto, esclarece Pereira (2011, p. 523) que: H\u00e1\r\ndiversidade entre a conceitua\u00e7\u00e3o jur\u00eddica e no\u00e7\u00e3o vulgar de ?alimentos?. Compreendendo-os em sentido amplo, o direito insere\r\nno valor sem\u00e2ntico do voc\u00e1bulo uma abrang\u00eancia maior, para estend\u00ea-lo, al\u00e9m da acep\u00e7\u00e3o fisiol\u00f3gica, a tudo mais necess\u00e1rio\r\n\u00e0 manuten\u00e7\u00e3o individual: sustento, habita\u00e7\u00e3o, vestu\u00e1rio, tratamento. Em direito de fam\u00edlia, os alimentos ?tem significado de\r\nvalores, bens ou servi\u00e7os destinados \u00e0s necessidades existenciais da pessoa, em virtude de rela\u00e7\u00e3o de parentesco (direito\r\nparental), quando ela pr\u00f3pria n\u00e3o pode prover, com seu trabalho ou rendimentos a pr\u00f3pria manten\u00e7a.? (L\u00d4BO, 2011, p. 371).\r\nO grau de parentesco aqui mencionado diz respeito aos ascendentes e descendentes (parentes em linha reta), abrangendo\r\nainda os colaterais at\u00e9 o segundo grau (irm\u00e3os) art. 1697 do C\u00f3digo Civil. Conforme disp\u00f5e o art.1.694 do CC, \u00e9 plenamente\r\nposs\u00edvel o pleito de alimentos entre parentes, c\u00f4njuges ou companheiros, que possuam formas de garantir o desenvolvimento\r\ndigno do alimentando. Os requerentes s\u00e3o filhos leg\u00edtimos do requerido conforme documentos juntados, sendo inequ\u00edvoca a\r\nobriga\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de prover a manten\u00e7a dos filhos, ora autores, de acordo com o dever constitucional de alimentar (Art. 229\r\nda Constitui\u00e7\u00e3o Federal) e legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional\/especial como a Lei de Alimentos - Lei n\u00ba 5.478\/68), resta portanto,\r\nsomente a quantifica\u00e7\u00e3o do encargo alimentar em tela. Sua pretens\u00e3o, contudo, n\u00e3o tem como prosperar na integra. De fato, o\r\nr\u00e9u est\u00e1 desempregado e com o nome negativado e tem mais dois outros filhos menores para sustentar; ademais, \u00e9 ineg\u00e1vel\r\nque com a recess\u00e3o global provocada pela pandemia do covid-19 o requerido certamente ter\u00e1 dificuldades de coloca\u00e7\u00e3o no\r\nmercado formal de trabalho. Em assim sendo, o valor de dois sal\u00e1rios m\u00ednimos mostra-se exagerado e incompat\u00edvel com os\r\nrendimentos e a realidade s\u00f3cio-econ\u00f4mica do r\u00e9u. Por outro lado, \u00e9 ineg\u00e1vel que os autores necessitam dos alimentos e\r\ncertamente sua genitora tamb\u00e9m sofre os efeitos avassaladores da pandemia no mercado de trabalho. Portanto, considerando\r\na real capacidade do requerido, a ineg\u00e1vel necessidade dos autores e o principio da igualdade entre os filhos, a pens\u00e3o ser\u00e1\r\nfixada no montante equivalente a 16,5% dos rendimentos l\u00edquidos do r\u00e9u, com as incid\u00eancias de praxe.No caso de desemprego,\r\nou trabalho informal a pens\u00e3o ser\u00e1 no montante equivalente a 40% do sal\u00e1rio m\u00ednimo naciona, ou seja, 20% do sal\u00e1rio m\u00ednimo\r\npara cada um dos autores. Diante do exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE os pedidos formulados na inicial, com\r\nresolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC para condenar o requerido ao pagamento de pens\u00e3o aliment\u00edcia\r\naos autores no valor de 16,5% (dezesseis e meio por cento) de seus vencimentos l\u00edquidos, que incidir\u00e3o sobre horas extras,\r\nf\u00e9rias, d\u00e9cimo terceiro e verbas rescis\u00f3rias, com exce\u00e7\u00e3o do FGTS. No caso de trabalho informal ou desemprego, a pens\u00e3o\r\nser\u00e1 no montante de 40% (quarenta por cento) do sal\u00e1rio m\u00ednimo, a serem pagos mensalmente, at\u00e9 o dia dez de cada m\u00eas\r\nem conta corrente em nome da representante legal dos autores. Deixo de arbitrar as custas processuais, por serem as partes\r\nbenefici\u00e1rias da justi\u00e7a gratuita. Ante a sucumb\u00eancia reciproca cada parte arcar\u00e1 com os seus honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Ap\u00f3s o\r\ntr\u00e2nsito em julgado, arquive-se. Publique-se. Registre-se. Intime-se. - ADV: ALCIONEI MIRANDA FELICIANO (OAB 235726\/SP),\r\nJO\u00c3O MANUEL GOUVEIA DE MENDON\u00c7A J\u00daNIOR (OAB 269572\/SP), RENATO MACHADO NUNES (OAB 320470\/SP)","process":"\n1002452-59.2019.8.26.0176","judge":" BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"1187","ra_conteudo":"EMBU DAS ARTES\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GILMAR DOMINGUES GUILGER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0309\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002452-59.2019.8.26.0176 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - G.H.T.A.C. - - P.H.T.S.C. - R.S.C.\r\n- Vistos. Guilherme Henrique Teodoro de Almeida Carvalho e Pedro Henrique Teodoro de Souza Carvalho, j\u00e1 qualificados\r\ne representados por sua genitora, propuseram A\u00c7\u00c3O DE ALIMENTOS em face de Renato de Souza Carvalho Em s\u00edntese\r\nalegam que s\u00e3o filhos do requerido e ap\u00f3s a separa\u00e7\u00e3o de seus genitores o r\u00e9u, seu pai, n\u00e3o vem contribuindo adequadamente\r\npara a sua manten\u00e7a. Alegam que o r\u00e9u est\u00e1 empregado auferindo \u00f3timos rendimentos mensais. Assim, requerem seja o r\u00e9u\r\n\r\ncondenado a pagar pens\u00e3o aliment\u00edcia no valor de dois sal\u00e1rios m\u00ednimos. Os alimentos provis\u00f3rios foram fixados em 20% dos\r\nrendimentos l\u00edquidos do requerido, ou 40% do sal\u00e1rio m\u00ednimo (fls.35). Contestou o r\u00e9u (fls.51 ss.), alegando ter outros dois filhos\r\npara sustentar, estar desempregado e com o nome negativado e n\u00e3o ter condi\u00e7\u00f5es de pagar o valor pretendido. R\u00e9plica (fls.\r\n140 ss.). Manifestou-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls.172 ss.). \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO e DECIDO. N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem\r\nenfrentadas. O feito comporta o julgamento nos termos do art.355, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. De fato, a prova oral em\r\na\u00e7\u00f5es desta natureza sempre se mostra fr\u00e1gil e inconsistente e deve ser substitu\u00edda pela robusta e imparcial prova documental.\r\nAs partes j\u00e1 juntaram aos autos os documentos que entenderam pertinentes para o deslinde do feito. Os alimentos, como\r\ninstituto do direito de fam\u00edlia e como requisito m\u00ednimo e essencial para qualquer desenvolvimento cont\u00ednuo e sadio, encontra\r\nseu principal fundamento no art. 1\u00ba, inciso III da Carta Magna da Rep\u00fablica\/1988, o chamado princ\u00edpio da dignidade da pessoa\r\nhumana. N\u00e3o se vislumbra uma vida digna a um indiv\u00edduo desprovido do m\u00ednimo existencial, motivo pelo qual se pleiteiam os\r\nmeios que forne\u00e7am tais condi\u00e7\u00f5es de dignidade, como os alimentos. Do ponto de vista jur\u00eddico, entende-se por alimentos\r\ntudo o que for necess\u00e1rio ao sustento do ser humano, para o suprimento de suas necessidades vitais e sociais. O direito\r\nalimentar tamb\u00e9m se destaca por ser de ordem p\u00fablica, prevalecendo sempre a prote\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia e da vida, sendo estes\r\nde interesse social. A obriga\u00e7\u00e3o alimentar, vulgarmente conhecida como os bens necess\u00e1rios para alimenta\u00e7\u00e3o do indiv\u00edduo,\r\nassume juridicamente um conceito amplo, que abrange tanto os alimentos naturais (indispens\u00e1veis para a subsist\u00eancia), como\r\nos civis (necess\u00e1rios para manter o status quo ante do alimentando). Sobre o assunto, esclarece Pereira (2011, p. 523) que: H\u00e1\r\ndiversidade entre a conceitua\u00e7\u00e3o jur\u00eddica e no\u00e7\u00e3o vulgar de ?alimentos?. Compreendendo-os em sentido amplo, o direito insere\r\nno valor sem\u00e2ntico do voc\u00e1bulo uma abrang\u00eancia maior, para estend\u00ea-lo, al\u00e9m da acep\u00e7\u00e3o fisiol\u00f3gica, a tudo mais necess\u00e1rio\r\n\u00e0 manuten\u00e7\u00e3o individual: sustento, habita\u00e7\u00e3o, vestu\u00e1rio, tratamento. Em direito de fam\u00edlia, os alimentos ?tem significado de\r\nvalores, bens ou servi\u00e7os destinados \u00e0s necessidades existenciais da pessoa, em virtude de rela\u00e7\u00e3o de parentesco (direito\r\nparental), quando ela pr\u00f3pria n\u00e3o pode prover, com seu trabalho ou rendimentos a pr\u00f3pria manten\u00e7a.? (L\u00d4BO, 2011, p. 371).\r\nO grau de parentesco aqui mencionado diz respeito aos ascendentes e descendentes (parentes em linha reta), abrangendo\r\nainda os colaterais at\u00e9 o segundo grau (irm\u00e3os) art. 1697 do C\u00f3digo Civil. Conforme disp\u00f5e o art.1.694 do CC, \u00e9 plenamente\r\nposs\u00edvel o pleito de alimentos entre parentes, c\u00f4njuges ou companheiros, que possuam formas de garantir o desenvolvimento\r\ndigno do alimentando. Os requerentes s\u00e3o filhos leg\u00edtimos do requerido conforme documentos juntados, sendo inequ\u00edvoca a\r\nobriga\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de prover a manten\u00e7a dos filhos, ora autores, de acordo com o dever constitucional de alimentar (Art. 229\r\nda Constitui\u00e7\u00e3o Federal) e legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional\/especial como a Lei de Alimentos - Lei n\u00ba 5.478\/68), resta portanto,\r\nsomente a quantifica\u00e7\u00e3o do encargo alimentar em tela. Sua pretens\u00e3o, contudo, n\u00e3o tem como prosperar na integra. De fato, o\r\nr\u00e9u est\u00e1 desempregado e com o nome negativado e tem mais dois outros filhos menores para sustentar; ademais, \u00e9 ineg\u00e1vel\r\nque com a recess\u00e3o global provocada pela pandemia do covid-19 o requerido certamente ter\u00e1 dificuldades de coloca\u00e7\u00e3o no\r\nmercado formal de trabalho. Em assim sendo, o valor de dois sal\u00e1rios m\u00ednimos mostra-se exagerado e incompat\u00edvel com os\r\nrendimentos e a realidade s\u00f3cio-econ\u00f4mica do r\u00e9u. Por outro lado, \u00e9 ineg\u00e1vel que os autores necessitam dos alimentos e\r\ncertamente sua genitora tamb\u00e9m sofre os efeitos avassaladores da pandemia no mercado de trabalho. Portanto, considerando\r\na real capacidade do requerido, a ineg\u00e1vel necessidade dos autores e o principio da igualdade entre os filhos, a pens\u00e3o ser\u00e1\r\nfixada no montante equivalente a 16,5% dos rendimentos l\u00edquidos do r\u00e9u, com as incid\u00eancias de praxe.No caso de desemprego,\r\nou trabalho informal a pens\u00e3o ser\u00e1 no montante equivalente a 40% do sal\u00e1rio m\u00ednimo naciona, ou seja, 20% do sal\u00e1rio m\u00ednimo\r\npara cada um dos autores. Diante do exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE os pedidos formulados na inicial, com\r\nresolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC para condenar o requerido ao pagamento de pens\u00e3o aliment\u00edcia\r\naos autores no valor de 16,5% (dezesseis e meio por cento) de seus vencimentos l\u00edquidos, que incidir\u00e3o sobre horas extras,\r\nf\u00e9rias, d\u00e9cimo terceiro e verbas rescis\u00f3rias, com exce\u00e7\u00e3o do FGTS. No caso de trabalho informal ou desemprego, a pens\u00e3o\r\nser\u00e1 no montante de 40% (quarenta por cento) do sal\u00e1rio m\u00ednimo, a serem pagos mensalmente, at\u00e9 o dia dez de cada m\u00eas\r\nem conta corrente em nome da representante legal dos autores. Deixo de arbitrar as custas processuais, por serem as partes\r\nbenefici\u00e1rias da justi\u00e7a gratuita. Ante a sucumb\u00eancia reciproca cada parte arcar\u00e1 com os seus honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Ap\u00f3s o\r\ntr\u00e2nsito em julgado, arquive-se. Publique-se. Registre-se. Intime-se. - ADV: ALCIONEI MIRANDA FELICIANO (OAB 235726\/SP),\r\nJO\u00c3O MANUEL GOUVEIA DE MENDON\u00c7A J\u00daNIOR (OAB 269572\/SP), RENATO MACHADO NUNES (OAB 320470\/SP)","process":"\n1002452-59.2019.8.26.0176","judge":" BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"7568","ra_conteudo":"EMBU DAS ARTES\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GILMAR DOMINGUES GUILGER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0309\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003142-54.2020.8.26.0176 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Revis\u00e3o - W.P.S. - - W.Q.S. - Vistos.\r\nHOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado entre as partes a fls. 01\/06\r\ndestes autos de Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 requerido por Wilson Pereira de Souza e William Queiroz de Souza. Em\r\nconsequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o presente feito, nos termos do artigo 487, III, ?b? do N.C.P.C. Expe\u00e7a-se of\u00edcio para cessar\r\nos descontos com urg\u00eancia. Sem custas por serem as partes benefici\u00e1rias da justi\u00e7a gratuita. Homologo a ren\u00fancia ao direito\r\n\r\nde recurso. O tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta mesma data, haja vista que as partes desistiram do prazo recursal. Expe\u00e7a-\r\nse o necess\u00e1rio e arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais. P.R.I. - ADV: MATHEUS DA CUNHA SILVA (OAB\r\n426197\/SP)","process":"\n1003142-54.2020.8.26.0176","judge":" BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]