[{"cd":"512","ra_conteudo":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADILSON ARAKI RIBEIRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NEIVA ALICE MANSUR CORNACINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0604\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1500359-98.2017.8.26.0576 - Execu\u00e7\u00e3o Fiscal - ICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias - C A C Comercio\r\nde Papeis Ltda - Vistos. Trata-se de execu\u00e7\u00e3o fiscal ajuizada por Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo, visando ao\r\npagamento do(s) tributo(s) mencionado(s). A parte executada apresentou exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade a fls. 07\/12, basicamente\r\ninformando que havia prejudicial externa. Ouvida a parte contr\u00e1ria, o Ju\u00edzo suspendeu a execu\u00e7\u00e3o, no aguardo do desfecho da\r\na\u00e7\u00e3o primariamente distribu\u00edda. A a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria foi julgada procedente e, por conta disto, a parte executada postula a extin\u00e7\u00e3o,\r\ncom o que foi acompanhada pela parte exequente. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Houve perda superveniente do objeto da a\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que\r\na decis\u00e3o final da a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria deu proced\u00eancia ao pedido da executada. Nestes termos, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o,\r\nna forma do artigo 485, VI, do CPC, determinando o seu arquivamento. Sem custas, ante o disposto no artigo 26 da LEF. Sem\r\nhonor\u00e1rios, porquanto n\u00e3o houve causalidade entre a desist\u00eancia e as manifesta\u00e7\u00f5es dos autos, especialmente porque, n\u00e3o\r\nhavendo decis\u00e3o suspensiva da exigibilidade em sede liminar, era direito subjetivo da fazenda ajuizar a execu\u00e7\u00e3o fiscal, para\r\nevitar perecimento de eventual direito. Verifica-se que, como venceu a anulat\u00f3ria, l\u00e1 foi (ou deveria ter sido) contemplado(a) com\r\na verba honor\u00e1ria justamente fixada diante do trabalho realizado, n\u00e3o havendo qualquer justificativa para outra fixa\u00e7\u00e3o nesta\r\nexecu\u00e7\u00e3o, visto que permeiam o mesmo d\u00e9bito. Em caso an\u00e1logo j\u00e1 se pronunciou a jurisprud\u00eancia p\u00e1tria: ?PROCESSUAL\r\nCIVIL. EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL. A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA. EXCE\u00c7\u00d5ES DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE. HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS. - A\r\npropositura de qualquer a\u00e7\u00e3o relativa ao d\u00e9bito constante do t\u00edtulo executivo n\u00e3o inibe o credor de promover-lhe a execu\u00e7\u00e3o\r\n(CPC, art. 585, par\u00e1grafo 1\u00ba). - Auto de infra\u00e7\u00e3o desconstitu\u00eddo ap\u00f3s o ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o fiscal, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00e3o\r\nanulat\u00f3ria. Condena\u00e7\u00e3o da Fazenda Nacional em honor\u00e1rios na a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria. - N\u00e3o cabimento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\nem exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade oposta em execu\u00e7\u00e3o fiscal do mesmo d\u00e9bito.? (TRF-5 - AC: 356571 RN 2003.84.00.001064-1,\r\nRelator: Desembargador Federal Ridalvo Costa, Data de Julgamento: 09\/08\/2007, Terceira Turma, Data de Publica\u00e7\u00e3o: Fonte:\r\nDi\u00e1rio da Justi\u00e7a - Data: 19\/09\/2007 - P\u00e1gina: 970 - N\u00ba: 181 - Ano: 2007) Em comento parte do voto do \u00ednclito Relator: ?Demais\r\ndisso, a Fazenda Nacional foi condenada em honor\u00e1rios advocat\u00edcios na a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria, n\u00e3o sendo cab\u00edvel nova condena\u00e7\u00e3o\r\nem exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade oposta em execu\u00e7\u00e3o fiscal do mesmo d\u00e9bito. Ressalto, por fim, que a segunda exce\u00e7\u00e3o de\r\npr\u00e9-executividade, embora assim nominada, n\u00e3o constitui propriamente uma defesa, mas um comunicado da ocorr\u00eancia do\r\ntr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o proferida na a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria.? Transitada esta em julgado, anote-se e arquivem-se. P.R.I. - ADV:\r\nJO\u00c3O VITOR CORNELIAN PAVAN (OAB 90859\/PR)","process":"\n1500359-98.2017.8.26.0576","judge":" ADILSON ARAKI RIBEIRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9468","ra_conteudo":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADILSON ARAKI RIBEIRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NEIVA ALICE MANSUR CORNACINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0604\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1500359-98.2017.8.26.0576 - Execu\u00e7\u00e3o Fiscal - ICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias - C A C Comercio\r\nde Papeis Ltda - Vistos. Trata-se de execu\u00e7\u00e3o fiscal ajuizada por Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo, visando ao\r\npagamento do(s) tributo(s) mencionado(s). A parte executada apresentou exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade a fls. 07\/12, basicamente\r\ninformando que havia prejudicial externa. Ouvida a parte contr\u00e1ria, o Ju\u00edzo suspendeu a execu\u00e7\u00e3o, no aguardo do desfecho da\r\na\u00e7\u00e3o primariamente distribu\u00edda. A a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria foi julgada procedente e, por conta disto, a parte executada postula a extin\u00e7\u00e3o,\r\ncom o que foi acompanhada pela parte exequente. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Houve perda superveniente do objeto da a\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que\r\na decis\u00e3o final da a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria deu proced\u00eancia ao pedido da executada. Nestes termos, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o,\r\nna forma do artigo 485, VI, do CPC, determinando o seu arquivamento. Sem custas, ante o disposto no artigo 26 da LEF. Sem\r\nhonor\u00e1rios, porquanto n\u00e3o houve causalidade entre a desist\u00eancia e as manifesta\u00e7\u00f5es dos autos, especialmente porque, n\u00e3o\r\nhavendo decis\u00e3o suspensiva da exigibilidade em sede liminar, era direito subjetivo da fazenda ajuizar a execu\u00e7\u00e3o fiscal, para\r\nevitar perecimento de eventual direito. Verifica-se que, como venceu a anulat\u00f3ria, l\u00e1 foi (ou deveria ter sido) contemplado(a) com\r\na verba honor\u00e1ria justamente fixada diante do trabalho realizado, n\u00e3o havendo qualquer justificativa para outra fixa\u00e7\u00e3o nesta\r\nexecu\u00e7\u00e3o, visto que permeiam o mesmo d\u00e9bito. Em caso an\u00e1logo j\u00e1 se pronunciou a jurisprud\u00eancia p\u00e1tria: ?PROCESSUAL\r\nCIVIL. EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL. A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA. EXCE\u00c7\u00d5ES DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE. HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS. - A\r\npropositura de qualquer a\u00e7\u00e3o relativa ao d\u00e9bito constante do t\u00edtulo executivo n\u00e3o inibe o credor de promover-lhe a execu\u00e7\u00e3o\r\n(CPC, art. 585, par\u00e1grafo 1\u00ba). - Auto de infra\u00e7\u00e3o desconstitu\u00eddo ap\u00f3s o ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o fiscal, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00e3o\r\nanulat\u00f3ria. Condena\u00e7\u00e3o da Fazenda Nacional em honor\u00e1rios na a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria. - N\u00e3o cabimento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\nem exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade oposta em execu\u00e7\u00e3o fiscal do mesmo d\u00e9bito.? (TRF-5 - AC: 356571 RN 2003.84.00.001064-1,\r\nRelator: Desembargador Federal Ridalvo Costa, Data de Julgamento: 09\/08\/2007, Terceira Turma, Data de Publica\u00e7\u00e3o: Fonte:\r\nDi\u00e1rio da Justi\u00e7a - Data: 19\/09\/2007 - P\u00e1gina: 970 - N\u00ba: 181 - Ano: 2007) Em comento parte do voto do \u00ednclito Relator: ?Demais\r\ndisso, a Fazenda Nacional foi condenada em honor\u00e1rios advocat\u00edcios na a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria, n\u00e3o sendo cab\u00edvel nova condena\u00e7\u00e3o\r\nem exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade oposta em execu\u00e7\u00e3o fiscal do mesmo d\u00e9bito. Ressalto, por fim, que a segunda exce\u00e7\u00e3o de\r\npr\u00e9-executividade, embora assim nominada, n\u00e3o constitui propriamente uma defesa, mas um comunicado da ocorr\u00eancia do\r\ntr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o proferida na a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria.? Transitada esta em julgado, anote-se e arquivem-se. P.R.I. - ADV:\r\nJO\u00c3O VITOR CORNELIAN PAVAN (OAB 90859\/PR)","process":"\n1500359-98.2017.8.26.0576","judge":" ADILSON ARAKI RIBEIRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]