[{"cd":"8108","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000456-10.2018.8.26.0554 (processo principal 1014054-53.2014.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Laloni Trindade Sociedade Individual de Advocacia - Construtora Prosperity Ltda\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado da pesquisa realizada atrav\u00e9s do sistema SERASAJUD. - ADV: MARCIO EDUARDO SAPUN\r\n(OAB 227867\/SP), MARCELO LALONI TRINDADE (OAB 86908\/SP)","process":"\n0000456-10.2018.8.26.0554 (processo principal 1014054-53.2014.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9164","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000456-10.2018.8.26.0554 (processo principal 1014054-53.2014.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Laloni Trindade Sociedade Individual de Advocacia - Construtora Prosperity Ltda\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado da pesquisa realizada atrav\u00e9s do sistema SERASAJUD. - ADV: MARCIO EDUARDO SAPUN\r\n(OAB 227867\/SP), MARCELO LALONI TRINDADE (OAB 86908\/SP)","process":"\n0000456-10.2018.8.26.0554 (processo principal 1014054-53.2014.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4266","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001943-78.2019.8.26.0554 (processo principal 1016668-94.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nEsp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Kamal Nagib El Asi - Nos termos do artigo 196, das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, pratico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: ci\u00eancia ao autor, da resposta do of\u00edcio da Bradesco Seguros\r\n(negativa) - p\u00e1g. 113. - ADV: MARCONI HOLANDA MENDES (OAB 111301\/SP), KATHIA KLEY SCHEER (OAB 109170\/SP)","process":"\n0001943-78.2019.8.26.0554 (processo principal 1016668-94.2015.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7988","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003439-45.2019.8.26.0554 (processo principal 1008358-65.2016.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Paulo Roberto Capote - Claudio Roberto Marchi - - Alice Costa - - Felix Beserra\r\nda Silva - Vistos. Diante do alegado nas p\u00e1gs. 88\/90, bem como do documento juntado na p\u00e1g. 92, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao Banco\r\ndo Brasil, com c\u00f3pias de p\u00e1gs. 82, 88\/90 e 92, solicitando seja este Ju\u00edzo informado para qual conta foi depositado o MLE de\r\np\u00e1g. 82, inclusive, com o nome do correntista. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como of\u00edcio, para resposta em\r\ncinco dias, devendo a serventia proceder ao encaminhamento via e-mail. A resposta dever\u00e1 ser devolvida diretamente a este\r\nju\u00edzo, por via eletr\u00f4nica, ao e-mail stoandre9cv@tjsp.jus.br, consignando, ainda, o respectivo n\u00famero do processo. Int. - ADV:\r\nFL\u00c1VIO ANTONIO LAMBAIS (OAB 170849\/SP), FERNANDO JOSE GONCALVES (OAB 61666\/SP)","process":"\n0003439-45.2019.8.26.0554 (processo principal 1008358-65.2016.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8489","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003439-45.2019.8.26.0554 (processo principal 1008358-65.2016.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Paulo Roberto Capote - Claudio Roberto Marchi - - Alice Costa - - Felix Beserra\r\nda Silva - Vistos. Diante do alegado nas p\u00e1gs. 88\/90, bem como do documento juntado na p\u00e1g. 92, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao Banco\r\ndo Brasil, com c\u00f3pias de p\u00e1gs. 82, 88\/90 e 92, solicitando seja este Ju\u00edzo informado para qual conta foi depositado o MLE de\r\np\u00e1g. 82, inclusive, com o nome do correntista. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como of\u00edcio, para resposta em\r\ncinco dias, devendo a serventia proceder ao encaminhamento via e-mail. A resposta dever\u00e1 ser devolvida diretamente a este\r\nju\u00edzo, por via eletr\u00f4nica, ao e-mail stoandre9cv@tjsp.jus.br, consignando, ainda, o respectivo n\u00famero do processo. Int. - ADV:\r\nFL\u00c1VIO ANTONIO LAMBAIS (OAB 170849\/SP), FERNANDO JOSE GONCALVES (OAB 61666\/SP)","process":"\n0003439-45.2019.8.26.0554 (processo principal 1008358-65.2016.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4847","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003652-17.2020.8.26.0554 (processo principal 1013846-64.2017.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nEmpr\u00e9stimo consignado - WANDERLEY ALVES SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA - Cooperativa de Econ. e Cr\u00e9d.\r\nM\u00fatuo dos Policiais Militares e Serv. da Sec. dos Neg. da Seg. P\u00fab. do Est. de S\u00e3o Paulo - - Banco do Brasil S\/A - Ci\u00eancia\r\nao interessado da expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento eletr\u00f4nico. O valor ser\u00e1 creditado na conta indicada no formul\u00e1rio\r\njuntado aos autos, sendo desnecess\u00e1ria sua retirada neste of\u00edcio judicial. - ADV: WANDERLEY ALVES DOS SANTOS (OAB\r\n310274\/SP), RAIANE BUZATTO (OAB 367905\/SP), DANIELLA DE CARVALHO MADUREIRA CASALI (OAB 416231\/SP), JORGE\r\nLUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP)","process":"\n0003652-17.2020.8.26.0554 (processo principal 1013846-64.2017.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8367","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003652-17.2020.8.26.0554 (processo principal 1013846-64.2017.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nEmpr\u00e9stimo consignado - WANDERLEY ALVES SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA - Cooperativa de Econ. e Cr\u00e9d.\r\nM\u00fatuo dos Policiais Militares e Serv. da Sec. dos Neg. da Seg. P\u00fab. do Est. de S\u00e3o Paulo - - Banco do Brasil S\/A - Ci\u00eancia\r\nao interessado da expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento eletr\u00f4nico. O valor ser\u00e1 creditado na conta indicada no formul\u00e1rio\r\njuntado aos autos, sendo desnecess\u00e1ria sua retirada neste of\u00edcio judicial. - ADV: WANDERLEY ALVES DOS SANTOS (OAB\r\n310274\/SP), RAIANE BUZATTO (OAB 367905\/SP), DANIELLA DE CARVALHO MADUREIRA CASALI (OAB 416231\/SP), JORGE\r\nLUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP)","process":"\n0003652-17.2020.8.26.0554 (processo principal 1013846-64.2017.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7529","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0491\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006964-98.2020.8.26.0554 (processo principal 1019905-05.2016.8.26.0554) - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Autofal\u00eancia\r\n- Extera Importa\u00e7ao e Exporta\u00e7ao Ltda - \u00d4mega Sa\u00fade - Operadora de Planos de Sa\u00fade Ltda - Ricardo Augusto Requena -\r\nVistos. Certifique-se quanto a propositura da presente junto aos autos principais, procedendo-se ainda o cadastramento dos\r\npatronos naqueles autos. Manifestem-se a falida e o Sr.Administrador, observado o prazo de 15 dias. Ap\u00f3s, abra-se vista ao\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: RICARDO AUGUSTO REQUENA (OAB 209564\/SP), EDGARD SILVEIRA BUENO FILHO (OAB\r\n26548\/SP), J\u00daLIO C\u00c9SAR FELTRIM C\u00c2MARA (OAB 277072\/SP), BIANCA GORGATTI (OAB 356897\/SP)","process":"\n0006964-98.2020.8.26.0554 (processo principal 1019905-05.2016.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3909","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007822-32.2020.8.26.0554 (processo principal 1021368-45.2017.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPagamento - Ss Retro Manuten\u00e7\u00e3o Loca\u00e7\u00e3o e Comercio Ltda - Me - Mpc Constru\u00e7\u00e3o e Engenharia Ltda - Nos termos do artigo\r\n196, das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, pratico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: Providencie o\r\nexequente a juntada de c\u00e1lculo discriminado e atualizado do d\u00e9bito e\/ou o recolhimento das respectivas custas para realiza\u00e7\u00e3o\r\n\r\nda(s) pesquisa(s) on-line pleiteada(s), conforme Provimento CSM 1864\/2011 e Comunicado CSM 170\/2011 (R$ 16,00 por CPF\/\r\nCNPJ - c\u00f3digo 434-1). - ADV: LEANDRO MADEIRA BERNARDO (OAB 183414\/SP), ELAINE FERREIRA ALVES (OAB 322145\/\r\nSP)","process":"\n0007822-32.2020.8.26.0554 (processo principal 1021368-45.2017.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9168","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0008664-12.2020.8.26.0554 (processo principal 1018408-53.2016.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nContratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A - Ederaldo de Freitas Motta - Vistos. P\u00e1gs. 112\/113: Aguarde-se o decurso do prazo\r\npara eventual pagamento volunt\u00e1rio da d\u00edvida. Int. - ADV: ANA PAULA APARECIDA FONSECA (OAB 333719\/SP), JULIO CESAR\r\nGARCIA (OAB 132679\/SP)","process":"\n0008664-12.2020.8.26.0554 (processo principal 1018408-53.2016.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4265","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0008664-12.2020.8.26.0554 (processo principal 1018408-53.2016.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nContratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A - Ederaldo de Freitas Motta - Vistos. P\u00e1gs. 112\/113: Aguarde-se o decurso do prazo\r\npara eventual pagamento volunt\u00e1rio da d\u00edvida. Int. - ADV: ANA PAULA APARECIDA FONSECA (OAB 333719\/SP), JULIO CESAR\r\nGARCIA (OAB 132679\/SP)","process":"\n0008664-12.2020.8.26.0554 (processo principal 1018408-53.2016.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8754","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0008664-12.2020.8.26.0554 (processo principal 1018408-53.2016.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nContratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A - Ederaldo de Freitas Motta - Vistos. P\u00e1gs. 112\/113: Aguarde-se o decurso do prazo\r\npara eventual pagamento volunt\u00e1rio da d\u00edvida. Int. - ADV: ANA PAULA APARECIDA FONSECA (OAB 333719\/SP), JULIO CESAR\r\nGARCIA (OAB 132679\/SP)","process":"\n0008664-12.2020.8.26.0554 (processo principal 1018408-53.2016.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8789","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009566-62.2020.8.26.0554 (processo principal 1000497-91.2017.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nEsp\u00e9cies de Contratos - Petrobr\u00e1s Distribuidora S\/A - Transportes Dovi Ltda Epp - Vistos. Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba II,\r\nintime-se o executado por carta com aviso de recebimento para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no\r\ndemonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito (R$ 623.603,73, abril\/2020), acrescido de custas, se houver. Fica a parte\r\nexecutada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15\r\n\r\n(quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.\r\nN\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento\r\ne, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento. Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15\r\n(quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto\r\naos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.\r\nXI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, transcorrido o prazo do art. 523, mediante\r\no recolhimento das respectivas taxas, se o caso, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de\r\ncertid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Int. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","process":"\n0009566-62.2020.8.26.0554 (processo principal 1000497-91.2017.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8371","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009602-07.2020.8.26.0554 (processo principal 0000622-23.2010.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nCondom\u00ednio - Sergio Justo - - Maria Jose Consoni Justo - Banco do Brasil S\/A - Vistos. Na forma do artigo 513 \u00a7 4\u00ba, uma vez\r\nj\u00e1 decorrido 1 (um) ano do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, a intima\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita na pessoa do devedor, por meio de carta\r\ncom aviso de recebimento encaminhada ao endere\u00e7o constante dos autos,para intima\u00e7\u00e3o do executado para que, no prazo\r\nde 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito (R$ 24.589,08, abril\/2020),\r\nacrescido de custas, se houver. Para tanto, providencie a parte exequente o recolhimento das despesas postais. Fica a parte\r\nexecutada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15\r\n(quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\r\nocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m,\r\nde honor\u00e1rios de advogado de dez por cento. Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias,\r\nindependentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas\r\ninformatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei\r\nEstadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, decorrido transcorrido o prazo do art. 523, mediante\r\no recolhimento das respectivas taxas, se o caso, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de\r\ncertid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Int. - ADV: FERNANDO RAFAEL FERNANDES (OAB 242783\/SP), TATIANE\r\nALVES DE OLIVEIRA (OAB 224847\/SP)","process":"\n0009602-07.2020.8.26.0554 (processo principal 0000622-23.2010.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9167","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009629-87.2020.8.26.0554 (processo principal 1003892-86.2020.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nTelefonia - S.D.I.P.M.M. - C. - Vistos. Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, fica o executado intimado, na pessoa de seu advogado para\r\nque, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito (R$ 11.779,00,\r\njulho\/2020), acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523\r\nsem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o,\r\napresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito\r\nser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento. Ademais, n\u00e3o efetuado o\r\npagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente\r\nefetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento\r\ndas taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, decorrido\r\ntranscorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, se o caso, a parte exequente poder\u00e1 requerer\r\n\r\ndiretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no\r\nart. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Int. - ADV: JULIANA GUARITA\r\nQUINTAS ROSENTHAL (OAB 146752\/SP), KATE MAZIN VACCARI (OAB 338432\/SP)","process":"\n0009629-87.2020.8.26.0554 (processo principal 1003892-86.2020.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4264","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0011694-89.2019.8.26.0554 (processo principal 1016310-61.2017.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Bradesco - Nos termos do artigo 196, das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de\r\nS\u00e3o Paulo, pratico o seguinte ato ordinat\u00f3rio:Nos termos do Comunicado n\u00ba 211\/2019, providencie o recolhimento das custas de\r\ndesarquivamento, em cinco dias \u00fateis. - ADV: ROSANGELA DA ROSA CORR\u00caA (OAB 205961\/SP)","process":"\n0011694-89.2019.8.26.0554 (processo principal 1016310-61.2017.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9166","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0012091-22.2017.8.26.0554 (processo principal 1006925-60.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nContratos Banc\u00e1rios - Jos\u00e9 Daercio de Souza - Banco do Brasil S\/A - Vistos. Tornem os autos ao arquivo. Int. - ADV: LEANDRO\r\nCEZAR GON\u00c7ALVES (OAB 193918\/SP), ELIEZER PEREIRA MARTINS (OAB 168735\/SP), EDUARDO JANZON AVALLONE\r\nNOGUEIRA (OAB 123199\/SP)","process":"\n0012091-22.2017.8.26.0554 (processo principal 1006925-60.2015.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8369","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0012091-22.2017.8.26.0554 (processo principal 1006925-60.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nContratos Banc\u00e1rios - Jos\u00e9 Daercio de Souza - Banco do Brasil S\/A - Vistos. Tornem os autos ao arquivo. Int. - ADV: LEANDRO\r\nCEZAR GON\u00c7ALVES (OAB 193918\/SP), ELIEZER PEREIRA MARTINS (OAB 168735\/SP), EDUARDO JANZON AVALLONE\r\nNOGUEIRA (OAB 123199\/SP)","process":"\n0012091-22.2017.8.26.0554 (processo principal 1006925-60.2015.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4259","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0014545-09.2016.8.26.0554 (processo principal 0049663-90.2009.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDespesas Condominiais - Condominio Residencial Valen\u00e7a - Construtora Incon Industrializa\u00e7\u00e3o da Constru\u00e7\u00e3o S\/A - BANCO\r\nBRADESCO S.A. - Vistos. Cientifico as partes de que as hastas do(s) bem(ns) penhorado(s) no processo em ep\u00edgrafe, conforme\r\nauto de penhora disponibilizado na internet, acontecer\u00e1, em 1\u00aa PRA\u00c7A: De 29\/09\/2020 (15:00h) at\u00e9 02\/10\/2020 (15:00h), por\r\nvalor igual ou superior ao da avalia\u00e7\u00e3o; em 2\u00aa PRA\u00c7A: De 02\/10\/2020 (15:00h) at\u00e9 22\/10\/2020 (15:00h), oportunidade em que\r\naceitar-se-\u00e1 o maior lan\u00e7o. O ato se realizar\u00e1 atrav\u00e9s do site: www.d1lance.com. Aprovo a minuta do edital juntado \u00e0s p\u00e1gs.\r\n389\/391. Expe\u00e7a-se, com urg\u00eancia, carta de intima\u00e7\u00e3o ao devedor, devendo o credor recolher as custas respectivas, caso n\u00e3o\r\n\r\nseja benefici\u00e1rio da gratuidade da justi\u00e7a. Comunique-se o leiloeiro por mensagem eletr\u00f4nica, com urg\u00eancia, t\u00e3o logo assinado\r\ne disponibilizado nos autos o edital. Int. - ADV: PALOMA NUNES DA SILVA ANDRADE (OAB 318083\/SP), ELCIO MONTORO\r\nFAGUNDES (OAB 68832\/SP), BLANCA PERES MENDES (OAB 278711\/SP)","process":"\n0014545-09.2016.8.26.0554 (processo principal 0049663-90.2009.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4179","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0015231-64.2017.8.26.0554 (processo principal 0001128-91.2013.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Posse\r\n- Jose Victor do Carmo Santos - Claudio Andre Ferreira - - Eliana Maria Nogueira Ferreira - Vistos. P\u00e1gs. 905\/909: ao perito,\r\npara esclarecimentos, em quinze dias. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista \u00e0s partes e ao MP, e tornem conclusos. Int. - ADV: DANILO AZEVEDO\r\nSANJIORATO (OAB 206228\/SP), EDUARDO BARROS DE MOURA (OAB 248845\/SP), CESAR DE MORAES (OAB 210873\/SP),\r\nPITERSON BORASO GOMES (OAB 206834\/SP)","process":"\n0015231-64.2017.8.26.0554 (processo principal 0001128-91.2013.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2374","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0023230-97.2019.8.26.0554 (processo principal 0023984-88.2009.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Ray\r\nClean Servi\u00e7os de Limpeza Ltda - Ray Clean Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda Epp - Vistos. Procedam-se \u00e0s pesquisas de bens\r\nrequerida. Int. - ADV: \u00c1LVARO BARBOSA DA SILVA J\u00daNIOR (OAB 206388\/SP), CARLOS DE LENA (OAB 42199\/SP)","process":"\n0023230-97.2019.8.26.0554 (processo principal 0023984-88.2009.8.26.0554)","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4263","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000107-53.2019.8.26.0554 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Bradesco\r\nFinanciamentos S.A. - 1) Diga o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e eventuais documentos, no prazo de quinze (15) dias. 2)\r\nNo mesmo prazo, dever\u00e3o as partes especificar os pontos controvertidos da demanda e as provas a eles relacionados, que\r\npretendem produzir, justificando-se a pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento e preclus\u00e3o; caso desejem a produ\u00e7\u00e3o de prova\r\ntestemunhal, dever\u00e3o, desde logo, juntamente com a especifica\u00e7\u00e3o de provas, ofertar o respectivo rol de testemunhas, com o\r\ndep\u00f3sito, quando o caso, das despesas necess\u00e1rias para as intima\u00e7\u00f5es, sob pena de preclus\u00e3o da referida prova oral. 3) O\r\npatrono do requerido dever\u00e1 ser intimado atrav\u00e9s do portal da Defensoria P\u00fablica. - ADV: FREDERICO ALVIM BITES CASTRO\r\n(OAB 269755\/SP)","process":"\n1000107-53.2019.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4262","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000459-45.2018.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco - Ci\u00eancia\r\n\u00e0s partes do resultado das pesquisas realizadas atrav\u00e9s do ao Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Eleitorais do Tribunal Regional Eleitoral\r\nde S\u00e3o Paulo (SIEL), em rela\u00e7\u00e3o a Daniel Stevanato Pereira de Souza (positivo), Renata de Oliveira Santos Souza, negativo,\r\ndevendo o interessado fornecer, se caso, outros dados (nome da m\u00e3e, data de nascimento ou n\u00famero do t\u00edtulo de eleitor) para\r\nnova pesquisa.. - ADV: IDUVALDO OLETO (OAB 20581\/SP), ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA\r\n(OAB 66600\/SP)","process":"\n1000459-45.2018.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4254","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001349-52.2016.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S.A. -\r\nVistos. P\u00e1g. 201: Para avalia\u00e7\u00e3o do bem penhorado nomeio o engenheiro Juarez Pantale\u00e3o. Providencie a Serventia a intima\u00e7\u00e3o\r\ndo i. perito apresenta\u00e7\u00e3o de sua estimativa de honor\u00e1rios. Ap\u00f3s, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes. Int. - ADV: ORLANDO ROSA (OAB\r\n66600\/SP), ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP)","process":"\n1001349-52.2016.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8648","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001787-49.2014.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Intermedium\r\nS\/A - Jos\u00e9 Carlos Rodrigues Benites - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao\r\nDi\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Nos termos do artigo 196, das Normas da Corregedoria Geral\r\nda Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, pratico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: manifeste-se o curador especial nomeado nos termos\r\nda r. Decis\u00e3o de p\u00e1g. 226. Prazo 10 dias. - ADV: JO\u00c3O ROAS DA SILVA (OAB 337021\/SP), FABIO DE CASTRO VIEIRA (OAB\r\n387923\/SP)","process":"\n1001787-49.2014.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4258","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002801-97.2016.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S.A.\r\n- Izabel Aparecida Zaina Romeiro - - Afonso Antonio dos Reis e outros - Ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado da pesquisa realizada\r\natrav\u00e9s do sistema SERASAJUD. - ADV: PATRICIA HELENA LEME MOREIRA (OAB 173458\/SP), MARCELA STORELLI LORENZI\r\nBUSO (OAB 202541\/SP), ELIANA DOS SANTOS QUEIROZ (OAB 89641\/SP), ELIANE ABURESI (OAB 92813\/SP)","process":"\n1002801-97.2016.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8624","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002816-61.2019.8.26.0554 - Imiss\u00e3o na Posse - Imiss\u00e3o - Marcio Bena - Patricia Cristiani Vicente dos Santos\r\n- Vistos. Preliminarmente, afasto a impugna\u00e7\u00e3o da inclus\u00e3o de Elizabeth Martins Santos no pedido reconvencional. A inclus\u00e3o\r\nde terceiro estranho \u00e0 lide origin\u00e1ria no pedido reconvencional \u00e9 amparado pelo ordenamento jur\u00eddico vigente. Trata-se de\r\nhip\u00f3tese amparada no art. 343, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, indefiro o pleito de devolu\u00e7\u00e3o de prazo para que a\r\nco-reconvinda apresente contesta\u00e7\u00e3o em prazo dilatado. Com efeito, n\u00e3o cabe ao requerente\/reconvindo pugnar por direito de\r\nalheio. Trata-se de previs\u00e3o expressa do art. 18 do C\u00f3digo de Processo Civil. Ademais, ainda que o feito tramite durante per\u00edodo\r\nconturbado advindo da pandemia COVID-19, fato \u00e9 que a Defensoria P\u00fablica, assim como escrit\u00f3rios particulares, possuem\r\ntelefones e meios de comunica\u00e7\u00e3o que n\u00e3o demandam a locomo\u00e7\u00e3o da parte. Suspender os prazos processuais sob pretexto\r\n\r\nde mera suspeita prejudicaria o razo\u00e1vel andamento do feito. Deste modo, indefiro a dilata\u00e7\u00e3o do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de\r\neventual defesa por parte de Elizabeth Martins Santos. Escoado seu prazo, aplicar-se-\u00e1 os efeitos da revelia de forma mitigada,\r\nde modo que n\u00e3o s\u00e3o incontroversos os fatos contestados pelo requerente\/reconvindo. Nem se avente que a cita\u00e7\u00e3o se dera\r\nde forma viciada. Prenuncia o art. 248, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil que nos condom\u00ednios edil\u00edcios \u00e9 v\u00e1lida a entrega de\r\nmandados a funcion\u00e1rio da portaria respons\u00e1vel pelo recebimento de correspond\u00eancias. \u00c9 o caso de interpreta\u00e7\u00e3o final\u00edstica\r\nda norma a fim de entender que o termo mandado deve ser entendido em um sentido latu, abrangendo cartas com aviso de\r\nrecebimento. Entende, assim, o ju\u00edzo na medida em que condom\u00ednios edil\u00edcios, tendem a destacar funcion\u00e1rio para recebimento\r\nde tais mercadorias, na medida em que o funcion\u00e1rio do Correios n\u00e3o possui acesso irrestrito \u00e0s depend\u00eancias do im\u00f3vel. Trata-\r\nse de regra de experi\u00eancia que tende a ser utilizada como padr\u00e3o, visto que postura contr\u00e1ria \u00e0 narrada demonstraria falhas\r\nde seguran\u00e7a no ambiente. Ademais, o entendimento ora encampado j\u00e1 se encontra pacificado jurisprudencialmente, conforme\r\nsegue transcrito: ?AGRAVO DE INSTRUMENTO A\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O CITA\u00c7\u00c3O Decis\u00e3o agravada que reputou inv\u00e1lida\r\ncita\u00e7\u00e3o realizada por carta e recebida por funcion\u00e1rio da portaria do edif\u00edcio Decis\u00e3o reformada Mesmo antes de positivada\r\npelo art. 248, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015, a jurisprud\u00eancia j\u00e1 reconhecia a validade da entrega do mandado a\r\nfuncion\u00e1rio da portaria respons\u00e1vel pelo recebimento de correspond\u00eancia As regras de experi\u00eancia denotam ser usual a veda\u00e7\u00e3o\r\nde acesso aos carteiros \u00e0s unidades aut\u00f4nomas de condom\u00ednios edil\u00edcios, de forma que a assinatura de carta com aviso de\r\nrecebimento \u00e9 feita por porteiro, administrador, zelador ou outro funcion\u00e1rio destacado para esse fim A ado\u00e7\u00e3o de entendimento\r\ndiverso acabaria por inviabilizar a cita\u00e7\u00e3o Recurso provido.?(TJSP; Agravo de Instrumento 2023760-80.2019.8.26.0000; Relator\r\n(a):Hugo Crepaldi; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional II - Santo Amaro -8\u00aa Vara C\u00edvel; Data do\r\nJulgamento: 26\/06\/2019; Data de Registro: 26\/06\/2019) Salienta-se que a presun\u00e7\u00e3o ora adotada n\u00e3o se mostra como absoluta,\r\nmas relativa. Por fim, afasta-se a impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 gratuidade judici\u00e1ria. A formula\u00e7\u00e3o elaborada pela requerida em nada inovou\r\nno processo, n\u00e3o colacionando elementos aptos a relativizar a declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia que acompanha a reconven\u00e7\u00e3o.\r\nN\u00e3o se olvida que sua presun\u00e7\u00e3o \u00e9 relativa, todavia cumpre ao interessado a desconstituir com elementos concretos. Ademais,\r\nn\u00e3o h\u00e1 elementos nos autos aptos a desconstituir o benef\u00edcio concedido. Com efeito, a parte requerente comprovou rendimentos\r\nauferidos pela rela\u00e7\u00e3o de trabalho (p\u00e1gs. 148\/150), dali extrai-se quantia inferior a tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos mensais, teto objetivo\r\nadotado pelo ju\u00edzo para concess\u00e3o do benef\u00edcio. Salienta-se que o fato de n\u00e3o encartar seus extratos banc\u00e1rios em nada altera\r\ntal entendimento, na medida que sua juntada \u00e9 facultativa. Observe-se precedente: ?GRATUIDADE JUDICIAL. PRESUN\u00c7\u00c3O\r\nDE NECESSIDADE QUE DECORRE DE SIMPLES DECLARA\u00c7\u00c3O DA PARTE. AUS\u00caNCIA DE ELEMENTOS DE PROVA QUE\r\nA CONTRARIEM, \u00d4NUS QUE CABIA AO IMPUGNANTE. IMPUGNA\u00c7\u00c3O REJEITADA. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO\r\nIMPROVIDO. \u00c0 falta de efetiva demonstra\u00e7\u00e3o de que a benefici\u00e1ria da gratuidade desfruta de condi\u00e7\u00e3o diversa daquela por ela\r\nafirmada, h\u00e1 de prevalecer a gratuidade deferida em seu favor. Havendo presun\u00e7\u00e3o legal de miserabilidade, como decorr\u00eancia\r\nda declara\u00e7\u00e3o feita nos autos, cabe \u00e0 parte contr\u00e1ria, que formula a impugna\u00e7\u00e3o, o \u00f4nus de demonstrar o fato contr\u00e1rio.? (TJ-SP\r\n3008764-72.2013.8.26.0161, Relator: Antonio Rigolin, Data de Julgamento: 04\/04\/2017, 31\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data\r\nde Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017) Nestes termos, afasto a impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 gratuidade judici\u00e1ria e mantenho o benef\u00edcio j\u00e1 concedido.\r\nVencidas as preliminares, sendo as partes leg\u00edtimas e tendo as cita\u00e7\u00f5es se perfectibilizado, dou o feito por saneado. S\u00e3o\r\npontos controvertidos da lide principal e da reconven\u00e7\u00e3o: 1) qualidades da posse exercida pela requerida\/reconvinda sobre\r\no im\u00f3vel objeto da lide; 2) cess\u00e3o do bem objeto da lide; 3) responsabilidade pela acess\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o ao terreno, suas\r\ndimens\u00f5es e sua eventual quantifica\u00e7\u00e3o; 4) direito de a reconvinte perceber indeniza\u00e7\u00e3o por eventual benfeitoria realizada e\r\nsua quantifica\u00e7\u00e3o; 5) exist\u00eancia de m\u00e1-f\u00e9 quando da realiza\u00e7\u00e3o da aliena\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel. Para a solu\u00e7\u00e3o da lide, necess\u00e1ria a\r\nrealiza\u00e7\u00e3o de estudo pericial. Para tanto, nomeio o i. Perito Fabio Louzada Zampol. Os honor\u00e1rios ser\u00e3o arcados pela requerida,\r\nquem pugnou pela produ\u00e7\u00e3o, n\u00e3o obstante resta observado gozar das benesses da gratuidade judici\u00e1ria. Faculto \u00e0s partes,\r\nno prazo de 15 (quinze) dias, a contar da publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, a indica\u00e7\u00e3o de quesitos e assistentes t\u00e9cnicos, sob\r\npena de preclus\u00e3o. Ap\u00f3s, intime-se o perito para interesse em agir no feito. Se positivo, oficie-se para reserva de honor\u00e1rios.\r\nCom a reserva, intime-se o i. Perito para designa\u00e7\u00e3o de data para vistoria local e apresenta\u00e7\u00e3o do laudo em 20 (vinte) dias.\r\nCom a juntada do laudo, manifestem-se as partes, em 15 (quinze) dias. No mesmo prazo, dever\u00e3o esclarecer se ainda h\u00e1\r\nnecessidade de oitiva de testemunhas, arrolando aquelas que pretendem chamar. Por fim, acerca do pedido para expedir ofic\u00edo\r\n\u00e0 Delegacia de Pol\u00edcia, trata-se de medida que a pr\u00f3pria interessada poder\u00e1 promover, pois, como salientado pela pr\u00f3pria, em\r\nprimeiro momento n\u00e3o se vislumbra pr\u00e1tica delituosa com tal ato. Ademais, cumpre observar a independ\u00eancia das esferas c\u00edveis\r\ne criminais, de modo que n\u00e3o cabe a este ju\u00edzo se imiscuir no inqu\u00e9rito instaurado. Contudo, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o de\r\nobjeto e p\u00e9. Trata-se de direito da parte o pleito de tal documento, independentemente das raz\u00f5es que a levam a o requerer.\r\nExpe\u00e7a-se com brevidade. Nos termos do art. 286, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC, comunique-se o distribuidor, via correio eletr\u00f4nico,\r\nacerca da reconven\u00e7\u00e3o que acompanhou o presente feito, para anota\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o. Intime-se. Santo Andr\u00e9, 27 de julho de\r\n2020. - ADV: RAFAEL MOYSES DO NASCIMENTO (OAB 293159\/SP), ALISSON NUNES DA SILVA (OAB 361997\/SP)","process":"\n1002816-61.2019.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9639","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003818-70.2018.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Celi Aparecida Vicente\r\nda Silva Santos - E.A. - Vistos. P\u00e1g. 740\/741: tendo em vista a manifesta\u00e7\u00e3o da requerida acerca da imprescindibilidade\r\nda oitiva das testemunhas, na qual requer a realiza\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de audi\u00eancia presencial, uma vez que as testemunhas n\u00e3o\r\natualizaram contatos necess\u00e1rios a viabilizar audi\u00eancia atrav\u00e9s de videoconfer\u00eancia, solicito a(o) MM. Juiz(a) de Direito abaixo\r\nmencionado(a) provid\u00eancias para determinar a ( X ) devolu\u00e7\u00e3o, devidamente cumprida, na forma em que solicitada. Servir\u00e1 o\r\npresente despacho, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO. Intime-se. - ADV: ANDR\u00c9A VELLUCCI (OAB 170898\/SP), NEUZA MARIA\r\nGOMES (OAB 209661\/SP)","process":"\n1003818-70.2018.8.26.0564","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8753","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005285-80.2019.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S.A.\r\n- Vistos. Ante a aus\u00eancia de localiza\u00e7\u00e3o de bens \u00e0 penhora, suspendo a execu\u00e7\u00e3o pelo prazo de 1 (um) ano, com fundamento\r\nno art. 921, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil, suspendendo-se, por igual per\u00edodo, a prescri\u00e7\u00e3o (art. 921, \u00a7 1\u00ba do CPC).\r\nAguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o pelo prazo de um (1) ano em arquivo do cart\u00f3rio, lan\u00e7ando-se a movimenta\u00e7\u00e3o 61.613 -\r\nexecu\u00e7\u00e3o frustrada. Findo tal prazo sem que sejam localizados os bens penhor\u00e1veis, independente de intima\u00e7\u00e3o do exequente,\r\n\r\nremetam-se os autos ao arquivo geral. Int. - ADV: JULIO CESAR GARCIA (OAB 132679\/SP)","process":"\n1005285-80.2019.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4261","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005285-80.2019.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S.A.\r\n- Vistos. Ante a aus\u00eancia de localiza\u00e7\u00e3o de bens \u00e0 penhora, suspendo a execu\u00e7\u00e3o pelo prazo de 1 (um) ano, com fundamento\r\nno art. 921, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil, suspendendo-se, por igual per\u00edodo, a prescri\u00e7\u00e3o (art. 921, \u00a7 1\u00ba do CPC).\r\nAguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o pelo prazo de um (1) ano em arquivo do cart\u00f3rio, lan\u00e7ando-se a movimenta\u00e7\u00e3o 61.613 -\r\nexecu\u00e7\u00e3o frustrada. Findo tal prazo sem que sejam localizados os bens penhor\u00e1veis, independente de intima\u00e7\u00e3o do exequente,\r\n\r\nremetam-se os autos ao arquivo geral. Int. - ADV: JULIO CESAR GARCIA (OAB 132679\/SP)","process":"\n1005285-80.2019.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9163","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007232-38.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cons\u00f3rcio - Antonio da Silva - Remaza Administradora\r\nde Cons\u00f3rcio LTDA - Ci\u00eancia ao interessado da expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento eletr\u00f4nico. O valor ser\u00e1 creditado\r\nna conta indicada no formul\u00e1rio juntado aos autos, sendo desnecess\u00e1ria sua retirada neste of\u00edcio judicial. - ADV: JOSUEL\r\nMAURICIO DA PAIX\u00c3O (OAB 333698\/SP), JOSE CARLOS PHELIPPE (OAB 124347\/SP), RICARDO RICCI (OAB 42440\/SP)","process":"\n1007232-38.2020.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9157","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007736-44.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Arley Ferreira Silva -\r\nVistos. \u00c0 intelig\u00eancia da determina\u00e7\u00e3o de fl. 29, junte o requerente c\u00f3pia da decis\u00e3o de recebimento do Agravo de Instrumento\r\ninterposto, em 15 dias. Int. - ADV: ROG\u00c9RIO MACHI (OAB 294944\/SP)","process":"\n1007736-44.2020.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4478","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008658-85.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Patrick Eduardo da Cruz Oliveira\r\n- Banco Bradescard S\/A - Nos termos do artigo 196, das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo,\r\npratico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: P\u00e1g.82\/94: \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 dias \u00fateis. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio\r\nTribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. - ADV: ROGERIO BARBOSA LIMA (OAB 158673\/SP), MOACIR ANSELMO (OAB\r\n50678\/SP), RAPHAEL LUNARDELLI BARRETO (OAB 253964\/SP)","process":"\n1008658-85.2020.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4257","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008658-85.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Patrick Eduardo da Cruz Oliveira\r\n- Banco Bradescard S\/A - Nos termos do artigo 196, das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo,\r\npratico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: P\u00e1g.82\/94: \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 dias \u00fateis. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio\r\nTribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. - ADV: ROGERIO BARBOSA LIMA (OAB 158673\/SP), MOACIR ANSELMO (OAB\r\n50678\/SP), RAPHAEL LUNARDELLI BARRETO (OAB 253964\/SP)","process":"\n1008658-85.2020.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8053","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008658-85.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Patrick Eduardo da Cruz Oliveira\r\n- Banco Bradescard S\/A - Nos termos do artigo 196, das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo,\r\npratico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: P\u00e1g.82\/94: \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 dias \u00fateis. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio\r\nTribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. - ADV: ROGERIO BARBOSA LIMA (OAB 158673\/SP), MOACIR ANSELMO (OAB\r\n50678\/SP), RAPHAEL LUNARDELLI BARRETO (OAB 253964\/SP)","process":"\n1008658-85.2020.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4823","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009370-46.2018.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Debora Sayuri Souza Teraoka\r\n- Amil Assistencia M\u00e9dica Internacional S\/A - Vistos. Intime-se a autora, por carta com aviso de recebimento, para que d\u00ea\r\nandamento ao processo em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: EDUARDO OLIVEIRA MACHADO DE SOUZA ABRAH\u00c3O\r\n(OAB 424771\/SP), ENZO ALEX VELASQUEZ FARIAS (OAB 190193\/SP)","process":"\n1009370-46.2018.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4260","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009870-83.2016.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S.A.\r\n- Nos termos do artigo 196, das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, pratico o seguinte ato\r\nordinat\u00f3rio:Nos termos do Comunicado n\u00ba 211\/2019, providencie o recolhimento das custas de desarquivamento, em cinco dias\r\n\u00fateis. - ADV: ORLANDO ROSA (OAB 66600\/SP), ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP)","process":"\n1009870-83.2016.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"540","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011544-91.2019.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Funda\u00e7\u00e3o Santo Andr\u00e9 -\r\nVistos. P\u00e1g. 420: Disp\u00f5e o artigo 3\u00ba, inciso IV, do regulamento vigente do BacenJud 2.0, que: ?Art. 3\u00ba Para os fins do presente\r\nregulamento entende-se: (...) IV- institui\u00e7\u00e3o participante - aquela que \u00e9 respons\u00e1vel pelo cumprimento da ordem. S\u00e3o institui\u00e7\u00f5es\r\nparticipantes: o Banco do Brasil, os bancos comerciais, os bancos comerciais cooperativos, a Caixa Econ\u00f4mica Federal, os\r\nbancos m\u00faltiplos cooperativos, os bancos m\u00faltiplos com carteira comercial, os bancos comerciais estrangeiros - filiais no Pa\u00eds,\r\nos bancos de 2 investimentos, os bancos m\u00faltiplos sem carteira comercial, as cooperativas de cr\u00e9dito, as distribuidoras de t\u00edtulos\r\ne valores mobili\u00e1rios, as corretoras de t\u00edtulos e valores mobili\u00e1rios e as sociedades de cr\u00e9dito, financiamento e investimento, e\r\noutras institui\u00e7\u00f5es que vierem a ser abrangidas pelo BACEN JUD 2.0, com a expans\u00e3o do alcance do Cadastro de Clientes do\r\nSistema Financeiro Nacional (CCS); Conforme of\u00edcio juntado a p\u00e1g. 418, o Mercado Pago est\u00e1 integrado ao sistema BacenJud.\r\nAssim, desnecess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios \u00e0 institui\u00e7\u00e3o indicada pelo exequente, tendo em vista a possibilidade da pesquisa\r\nser realizada atrav\u00e9s do sistema BacenJud 2.0. Nesse sentido tem decidido nosso Tribunal: ?AGRAVO DE INSTRUMENTO -\r\nA\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL - Decis\u00e3o que indeferiu a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio para Fintechs - Pleito de\r\nreforma da decis\u00e3o - N\u00e3o cabimento - Sistema BACENJUD que j\u00e1 abrange as Fintechs, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o BACENJUD\r\n2.0, de 12\/12\/2.018 - Desnecessidade de expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio, uma vez que a pesquisa pode ser feita por meio do sistema\r\nBACENJUD - Decis\u00e3o mantida - AGRAVO DE INSTRUMENTO n\u00e3o provido? (TJSP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2267747-\r\n85.2019.8.26.0000 - Comarca: S\u00e3o Paulo - 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: KLEBER LEYSER DE AQUINO - Data do\r\nJulgamento: 10\/01\/2020. Indefiro, portanto, o pedido de expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio \u00e0 institui\u00e7\u00e3o indicada. Requeira a parte exequente\r\no que de direito, no prazo de quinze dias. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: GRAZIELA BREGEIRO\r\n(OAB 247698\/SP)","process":"\n1011544-91.2019.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8738","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011544-91.2019.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Funda\u00e7\u00e3o Santo Andr\u00e9 -\r\nVistos. P\u00e1g. 420: Disp\u00f5e o artigo 3\u00ba, inciso IV, do regulamento vigente do BacenJud 2.0, que: ?Art. 3\u00ba Para os fins do presente\r\nregulamento entende-se: (...) IV- institui\u00e7\u00e3o participante - aquela que \u00e9 respons\u00e1vel pelo cumprimento da ordem. S\u00e3o institui\u00e7\u00f5es\r\nparticipantes: o Banco do Brasil, os bancos comerciais, os bancos comerciais cooperativos, a Caixa Econ\u00f4mica Federal, os\r\nbancos m\u00faltiplos cooperativos, os bancos m\u00faltiplos com carteira comercial, os bancos comerciais estrangeiros - filiais no Pa\u00eds,\r\nos bancos de 2 investimentos, os bancos m\u00faltiplos sem carteira comercial, as cooperativas de cr\u00e9dito, as distribuidoras de t\u00edtulos\r\ne valores mobili\u00e1rios, as corretoras de t\u00edtulos e valores mobili\u00e1rios e as sociedades de cr\u00e9dito, financiamento e investimento, e\r\noutras institui\u00e7\u00f5es que vierem a ser abrangidas pelo BACEN JUD 2.0, com a expans\u00e3o do alcance do Cadastro de Clientes do\r\nSistema Financeiro Nacional (CCS); Conforme of\u00edcio juntado a p\u00e1g. 418, o Mercado Pago est\u00e1 integrado ao sistema BacenJud.\r\nAssim, desnecess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios \u00e0 institui\u00e7\u00e3o indicada pelo exequente, tendo em vista a possibilidade da pesquisa\r\nser realizada atrav\u00e9s do sistema BacenJud 2.0. Nesse sentido tem decidido nosso Tribunal: ?AGRAVO DE INSTRUMENTO -\r\nA\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL - Decis\u00e3o que indeferiu a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio para Fintechs - Pleito de\r\nreforma da decis\u00e3o - N\u00e3o cabimento - Sistema BACENJUD que j\u00e1 abrange as Fintechs, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o BACENJUD\r\n2.0, de 12\/12\/2.018 - Desnecessidade de expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio, uma vez que a pesquisa pode ser feita por meio do sistema\r\nBACENJUD - Decis\u00e3o mantida - AGRAVO DE INSTRUMENTO n\u00e3o provido? (TJSP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2267747-\r\n85.2019.8.26.0000 - Comarca: S\u00e3o Paulo - 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: KLEBER LEYSER DE AQUINO - Data do\r\nJulgamento: 10\/01\/2020. Indefiro, portanto, o pedido de expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio \u00e0 institui\u00e7\u00e3o indicada. Requeira a parte exequente\r\no que de direito, no prazo de quinze dias. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: GRAZIELA BREGEIRO\r\n(OAB 247698\/SP)","process":"\n1011544-91.2019.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9165","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011544-91.2019.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Funda\u00e7\u00e3o Santo Andr\u00e9 -\r\nVistos. P\u00e1g. 420: Disp\u00f5e o artigo 3\u00ba, inciso IV, do regulamento vigente do BacenJud 2.0, que: ?Art. 3\u00ba Para os fins do presente\r\nregulamento entende-se: (...) IV- institui\u00e7\u00e3o participante - aquela que \u00e9 respons\u00e1vel pelo cumprimento da ordem. S\u00e3o institui\u00e7\u00f5es\r\nparticipantes: o Banco do Brasil, os bancos comerciais, os bancos comerciais cooperativos, a Caixa Econ\u00f4mica Federal, os\r\nbancos m\u00faltiplos cooperativos, os bancos m\u00faltiplos com carteira comercial, os bancos comerciais estrangeiros - filiais no Pa\u00eds,\r\nos bancos de 2 investimentos, os bancos m\u00faltiplos sem carteira comercial, as cooperativas de cr\u00e9dito, as distribuidoras de t\u00edtulos\r\ne valores mobili\u00e1rios, as corretoras de t\u00edtulos e valores mobili\u00e1rios e as sociedades de cr\u00e9dito, financiamento e investimento, e\r\noutras institui\u00e7\u00f5es que vierem a ser abrangidas pelo BACEN JUD 2.0, com a expans\u00e3o do alcance do Cadastro de Clientes do\r\nSistema Financeiro Nacional (CCS); Conforme of\u00edcio juntado a p\u00e1g. 418, o Mercado Pago est\u00e1 integrado ao sistema BacenJud.\r\nAssim, desnecess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios \u00e0 institui\u00e7\u00e3o indicada pelo exequente, tendo em vista a possibilidade da pesquisa\r\nser realizada atrav\u00e9s do sistema BacenJud 2.0. Nesse sentido tem decidido nosso Tribunal: ?AGRAVO DE INSTRUMENTO -\r\nA\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL - Decis\u00e3o que indeferiu a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio para Fintechs - Pleito de\r\nreforma da decis\u00e3o - N\u00e3o cabimento - Sistema BACENJUD que j\u00e1 abrange as Fintechs, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o BACENJUD\r\n2.0, de 12\/12\/2.018 - Desnecessidade de expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio, uma vez que a pesquisa pode ser feita por meio do sistema\r\nBACENJUD - Decis\u00e3o mantida - AGRAVO DE INSTRUMENTO n\u00e3o provido? (TJSP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2267747-\r\n85.2019.8.26.0000 - Comarca: S\u00e3o Paulo - 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: KLEBER LEYSER DE AQUINO - Data do\r\nJulgamento: 10\/01\/2020. Indefiro, portanto, o pedido de expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio \u00e0 institui\u00e7\u00e3o indicada. Requeira a parte exequente\r\no que de direito, no prazo de quinze dias. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: GRAZIELA BREGEIRO\r\n(OAB 247698\/SP)","process":"\n1011544-91.2019.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"543","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011544-91.2019.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Funda\u00e7\u00e3o Santo Andr\u00e9 -\r\nVistos. P\u00e1g. 420: Disp\u00f5e o artigo 3\u00ba, inciso IV, do regulamento vigente do BacenJud 2.0, que: ?Art. 3\u00ba Para os fins do presente\r\nregulamento entende-se: (...) IV- institui\u00e7\u00e3o participante - aquela que \u00e9 respons\u00e1vel pelo cumprimento da ordem. S\u00e3o institui\u00e7\u00f5es\r\nparticipantes: o Banco do Brasil, os bancos comerciais, os bancos comerciais cooperativos, a Caixa Econ\u00f4mica Federal, os\r\nbancos m\u00faltiplos cooperativos, os bancos m\u00faltiplos com carteira comercial, os bancos comerciais estrangeiros - filiais no Pa\u00eds,\r\nos bancos de 2 investimentos, os bancos m\u00faltiplos sem carteira comercial, as cooperativas de cr\u00e9dito, as distribuidoras de t\u00edtulos\r\ne valores mobili\u00e1rios, as corretoras de t\u00edtulos e valores mobili\u00e1rios e as sociedades de cr\u00e9dito, financiamento e investimento, e\r\noutras institui\u00e7\u00f5es que vierem a ser abrangidas pelo BACEN JUD 2.0, com a expans\u00e3o do alcance do Cadastro de Clientes do\r\nSistema Financeiro Nacional (CCS); Conforme of\u00edcio juntado a p\u00e1g. 418, o Mercado Pago est\u00e1 integrado ao sistema BacenJud.\r\nAssim, desnecess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios \u00e0 institui\u00e7\u00e3o indicada pelo exequente, tendo em vista a possibilidade da pesquisa\r\nser realizada atrav\u00e9s do sistema BacenJud 2.0. Nesse sentido tem decidido nosso Tribunal: ?AGRAVO DE INSTRUMENTO -\r\nA\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL - Decis\u00e3o que indeferiu a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio para Fintechs - Pleito de\r\nreforma da decis\u00e3o - N\u00e3o cabimento - Sistema BACENJUD que j\u00e1 abrange as Fintechs, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o BACENJUD\r\n2.0, de 12\/12\/2.018 - Desnecessidade de expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio, uma vez que a pesquisa pode ser feita por meio do sistema\r\nBACENJUD - Decis\u00e3o mantida - AGRAVO DE INSTRUMENTO n\u00e3o provido? (TJSP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2267747-\r\n85.2019.8.26.0000 - Comarca: S\u00e3o Paulo - 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: KLEBER LEYSER DE AQUINO - Data do\r\nJulgamento: 10\/01\/2020. Indefiro, portanto, o pedido de expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio \u00e0 institui\u00e7\u00e3o indicada. Requeira a parte exequente\r\no que de direito, no prazo de quinze dias. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: GRAZIELA BREGEIRO\r\n(OAB 247698\/SP)","process":"\n1011544-91.2019.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8368","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011544-91.2019.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Funda\u00e7\u00e3o Santo Andr\u00e9 -\r\nVistos. P\u00e1g. 420: Disp\u00f5e o artigo 3\u00ba, inciso IV, do regulamento vigente do BacenJud 2.0, que: ?Art. 3\u00ba Para os fins do presente\r\nregulamento entende-se: (...) IV- institui\u00e7\u00e3o participante - aquela que \u00e9 respons\u00e1vel pelo cumprimento da ordem. S\u00e3o institui\u00e7\u00f5es\r\nparticipantes: o Banco do Brasil, os bancos comerciais, os bancos comerciais cooperativos, a Caixa Econ\u00f4mica Federal, os\r\nbancos m\u00faltiplos cooperativos, os bancos m\u00faltiplos com carteira comercial, os bancos comerciais estrangeiros - filiais no Pa\u00eds,\r\nos bancos de 2 investimentos, os bancos m\u00faltiplos sem carteira comercial, as cooperativas de cr\u00e9dito, as distribuidoras de t\u00edtulos\r\ne valores mobili\u00e1rios, as corretoras de t\u00edtulos e valores mobili\u00e1rios e as sociedades de cr\u00e9dito, financiamento e investimento, e\r\noutras institui\u00e7\u00f5es que vierem a ser abrangidas pelo BACEN JUD 2.0, com a expans\u00e3o do alcance do Cadastro de Clientes do\r\nSistema Financeiro Nacional (CCS); Conforme of\u00edcio juntado a p\u00e1g. 418, o Mercado Pago est\u00e1 integrado ao sistema BacenJud.\r\nAssim, desnecess\u00e1ria a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios \u00e0 institui\u00e7\u00e3o indicada pelo exequente, tendo em vista a possibilidade da pesquisa\r\nser realizada atrav\u00e9s do sistema BacenJud 2.0. Nesse sentido tem decidido nosso Tribunal: ?AGRAVO DE INSTRUMENTO -\r\nA\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL - Decis\u00e3o que indeferiu a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio para Fintechs - Pleito de\r\nreforma da decis\u00e3o - N\u00e3o cabimento - Sistema BACENJUD que j\u00e1 abrange as Fintechs, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o BACENJUD\r\n2.0, de 12\/12\/2.018 - Desnecessidade de expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio, uma vez que a pesquisa pode ser feita por meio do sistema\r\nBACENJUD - Decis\u00e3o mantida - AGRAVO DE INSTRUMENTO n\u00e3o provido? (TJSP - Agravo de Instrumento n\u00ba 2267747-\r\n85.2019.8.26.0000 - Comarca: S\u00e3o Paulo - 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: KLEBER LEYSER DE AQUINO - Data do\r\nJulgamento: 10\/01\/2020. Indefiro, portanto, o pedido de expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio \u00e0 institui\u00e7\u00e3o indicada. Requeira a parte exequente\r\no que de direito, no prazo de quinze dias. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: GRAZIELA BREGEIRO\r\n(OAB 247698\/SP)","process":"\n1011544-91.2019.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4742","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012259-02.2020.8.26.0554 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Expropria\u00e7\u00e3o de Bens (n\u00ba 0000677-79.2018.8.26.0008 - 2\u00aa\r\nVara C\u00edvel do Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9) - Maria Emilia dos Santos Antonelli - Davilson Luiz dos Santos e outros - Vistos.\r\nManifestem-se as partes acerca da proposta de honor\u00e1rios periciais de p\u00e1gs. 19\/28, no prazo de quinze dias. Int. - ADV: CASSIO\r\nWASSER GON\u00c7ALES (OAB 155926\/SP), SIMONE PAIVA DE LIMA FATTORE (OAB 306664\/SP), LUCAS VINICIUS CLARO DA\r\nSILVA (OAB 347885\/SP), FLAVIO FERREIRA JUNIOR (OAB 350426\/SP)","process":"\n1012259-02.2020.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9169","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0493\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013002-12.2020.8.26.0554 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Tutela de Urg\u00eancia - Orlando Gonzaga\r\nde Souza Filho - Elaine Coelho Souza - Vistos. Considerando a declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia inserta nos autos, os demais\r\nelementos nele contido, defiro o benef\u00edcio da gratuidade judici\u00e1ria. Anote-se. Havendo pedido de tutela de urg\u00eancia, passo a\r\nexamin\u00e1-lo. Registro, inicialmente, que o ve\u00edculo objeto da demanda encontra-se alienado fiduciariamente e, em raz\u00e3o desse\r\nfato, a compra e venda realizada entre as partes deveria ter a anu\u00eancia do credor fiduci\u00e1rio. No entanto, o contrato produz\r\nefeitos entre as partes, n\u00e3o vinculando o credor fiduci\u00e1rio. Pelo contrato de p\u00e1g.11\/12, ficou estipulado que a parte requerida\r\nassumiria o pagamento das parcelas referente ao financiamento existente entre o autor e o credor fiduci\u00e1rio (cl\u00e1usula segunda).\r\nNo entanto, deixou a requerida de cumprir com sua obriga\u00e7\u00e3o. O inadimplemento das parcelas do contrato de financiamento\r\nest\u00e1 comprovado pela notifica\u00e7\u00e3o enviada pelo Serasa (p\u00e1g.28), bem como pela notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial enviada pelo credor\r\nfiduci\u00e1rio (p\u00e1g.30), revelando-se a probabilidade do direito. O perigo de dano \u00e9 evidente, pois os documentos de p\u00e1g.17\/24,\r\ncomprovam a exist\u00eancia de multas de infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito em datas posteriores ao contrato realizado entre as partes, o que\r\npode ensejar a suspens\u00e3o do direito de dirigir do autor. Presentes, pois, os requisitos previstos no artigo 300, caput, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para o fim de reintegrar o autor na posse do ve\u00edculo Marca GM\/PRISMA MAXX,\r\nano\/modelo 2008\/2009, cor vermelha, placa EDD 6859. Expe\u00e7a-se mandado de reintegra\u00e7\u00e3o e de cita\u00e7\u00e3o com as advert\u00eancias\r\nlegais. Int. - ADV: EMILY TOMAZ DOS SANTOS SILVA (OAB 411339\/SP)","process":"\n1013002-12.2020.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7939","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0496\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013056-75.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Transformadores Uni\u00e3o\r\nInd\u00fastria e Com\u00e9rcio Ltda - Rezzolve Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos Industriais Ltda - Vistos. Cite-se a r\u00e9, por carta unipaginada,\r\nnos termos do artigo 344 do CPC e, ausente contesta\u00e7\u00e3o, operando-se a revelia, presumindo-se, verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de\r\nfato formuladas pelo autor. O prazo para a contesta\u00e7\u00e3o, quinze dias, ser\u00e1 contado a partir da juntada do Aviso de Recebimento\r\npositivo nestes autos. Observe-se, ainda, a r\u00e9, que se trata de processo que tramita eletronicamente, onde a visualiza\u00e7\u00e3o\r\nse dar\u00e1 no site www.tjsp.jus.br, informando o n\u00famero do processo e senha de acesso, que segue em anexo, bem como fica\r\nvedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais contidas nos artigos 4\u00ba e 6\u00ba, todos\r\ndo C.P.C. Cumpra-se nos termos e com as advert\u00eancias contidas em lei. Ap\u00f3s, intime-se a parte autora para que, no prazo\r\nde quinze dias \u00fateis, apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I - havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir\r\noutras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com\r\ncontrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o\r\ncom a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). Intime-se. - ADV: ERICA DE\r\nAGUIAR (OAB 209182\/SP)","process":"\n1013056-75.2020.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"290","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0493\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013249-90.2020.8.26.0554 - Tutela Antecipada Antecedente - Liminar - Leni Elizabete Presente Taniguchi -\r\nBANCO BRADESCO S.A. - Vistos. Indefiro o pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia. Com efeito, a tutela perseguida visa\r\na realizar constri\u00e7\u00e3o sobre direito de pessoa n\u00e3o arrolada na exordial, de modo que extrapola os limites subjetivos da lide.\r\nOutrossim, n\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios m\u00ednimos, que n\u00e3o a vers\u00e3o narrada na exordial, de que a quantia estaria sob a tutela do Banco r\u00e9u.\r\nPor tais raz\u00f5es, indefiro a tutela de urg\u00eancia. Malgrado o novel artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil disponha ser obrigat\u00f3ria,\r\nsalvo expressa manifesta\u00e7\u00e3o de desinteresse das partes, a pr\u00e9via realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o,\r\nconsiderando que \u00e0 luz do seu par\u00e1grafo primeiro a condu\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia deve ser atribu\u00edda a um conciliador ou mediador e\r\nn\u00e3o dispondo este Ju\u00edzo de profissionais desta natureza, e tendo em vista que a estrutura do CEJUSC instalado nesta Comarca\r\n\u00e9 incapaz, sob pena de inviabiliza\u00e7\u00e3o de suas atividades, de recepcionar todas as causas instauradas, sendo aconselh\u00e1vel,\r\nnesse contexto, que para o referido \u00f3rg\u00e3o apenas sejam encaminhadas as demandas em que haja uma perspectiva de \u00eaxito na\r\ncomposi\u00e7\u00e3o, aqui inexistente a princ\u00edpio, dispenso a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, determinando seja a r\u00e9 citada para o eventual\r\noferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, a ser contado na forma do artigo 231 do C\u00f3digo de Processo Civil. \u00c0 r\u00e9 caber\u00e1 informar, em sua\r\neventual contesta\u00e7\u00e3o, acerca do interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, hip\u00f3tese em que este Ju\u00edzo poder\u00e1, ancorado no artigo\r\n139, V, do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor, designar audi\u00eancia, futuramente, para fins de autocomposi\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: MARIA\r\nCECILIA LOBO (OAB 29015\/SP)","process":"\n1013249-90.2020.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8366","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013301-86.2020.8.26.0554 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 1011178-43.2014.8.26.0161 - 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\ndo Foro de Diadema) - Banco do Brasil S\/A - Cumpra-se, servindo esta de mandado, ap\u00f3s, determino a comunica\u00e7\u00e3o por\r\nmensagem eletr\u00f4nica ao Ju\u00edzo deprecante, bem como a baixa da Carta Precat\u00f3ria. Int. - ADV: RICARDO LOPES GODOY (OAB\r\n321781\/SP)","process":"\n1013301-86.2020.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9422","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0491\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013474-81.2018.8.26.0554 - Fal\u00eancia de Empres\u00e1rios, Sociedades Empres\u00e1riais, Microempresas e Empresas de\r\nPequeno Porte - Inadimplemento - Apollo Fundo de Investimento Em Direitos Credit\u00f3rios - Act Eletr\u00f4nica Ltda - Vistos. Fundada\r\nnos andamentos dos processos relatados na certid\u00e3o retro, manifeste-se a requerente, observado o prazo de 30 dias. Int. - ADV:\r\nFERNANDO APARECIDO DOS SANTOS (OAB 234651\/SP), MARIA FERNANDA LADEIRA (OAB 237365\/SP)","process":"\n1013474-81.2018.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7528","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0491\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013474-81.2018.8.26.0554 - Fal\u00eancia de Empres\u00e1rios, Sociedades Empres\u00e1riais, Microempresas e Empresas de\r\nPequeno Porte - Inadimplemento - Apollo Fundo de Investimento Em Direitos Credit\u00f3rios - Act Eletr\u00f4nica Ltda - Vistos. Fundada\r\nnos andamentos dos processos relatados na certid\u00e3o retro, manifeste-se a requerente, observado o prazo de 30 dias. Int. - ADV:\r\nFERNANDO APARECIDO DOS SANTOS (OAB 234651\/SP), MARIA FERNANDA LADEIRA (OAB 237365\/SP)","process":"\n1013474-81.2018.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7963","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1016295-73.2018.8.26.0161 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Bolgar, Rabelo &\r\nFigueiredo Lino - Sociedade de Advogados - Monarcha Industria e Comercio de Maquina - Ci\u00eancia ao interessado da expedi\u00e7\u00e3o\r\nde mandado de levantamento eletr\u00f4nico. O valor ser\u00e1 creditado na conta indicada no formul\u00e1rio juntado aos autos, sendo\r\ndesnecess\u00e1ria sua retirada neste of\u00edcio judicial. - ADV: REINALDO FIGUEIREDO LINO (OAB 256260\/SP), GUILHERME\r\nSACOMANO NASSER (OAB 216191\/SP)","process":"\n1016295-73.2018.8.26.0161","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7361","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1017033-46.2018.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Despesas Condominiais - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGiardino - Caixa Econ\u00f4mica Federal - *. - ADV: BLANCA PERES MENDES (OAB 278711\/SP), TATIANE RODRIGUES DE MELO\r\n(OAB 420369\/SP), CATHERINE PASPALTZIS (OAB 262594\/SP)","process":"\n1017033-46.2018.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7444","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1017033-46.2018.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Despesas Condominiais - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGiardino - Caixa Econ\u00f4mica Federal - *. - ADV: BLANCA PERES MENDES (OAB 278711\/SP), TATIANE RODRIGUES DE MELO\r\n(OAB 420369\/SP), CATHERINE PASPALTZIS (OAB 262594\/SP)","process":"\n1017033-46.2018.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8594","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018220-55.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - A.M.O. - I.A.J. - Nos\r\ntermos do artigo 196, das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, pratico o seguinte ato ordinat\u00f3rio:\r\n\u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 dias \u00fateis. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.\r\n- ADV: JORGE UBIRATAN SOUZA CRUZ (OAB 403724\/SP), LEANDRO DE CARVALHO CAIAFFA (OAB 383329\/SP), THAIS\r\nCORREIA POZO (OAB 329671\/SP)","process":"\n1018220-55.2019.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4126","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018503-15.2018.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nGustavo Morales Gabriel - Sodre Moveis Planejados Eireli - - Marel Ind\u00fastria de M\u00f3veis S\/A (Dimare M\u00f3veis Planejados) -\r\nVistos. Ci\u00eancia \u00e0s partes do V. Ac\u00f3rd\u00e3o (p\u00e1gs. 487\/496), j\u00e1 transitado em julgado (p\u00e1g. 500). Nos termos do Comunicado CG n\u00ba\r\n1789\/2017 da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, os requerimentos de Cumprimento de Senten\u00e7a dever\u00e3o\r\nser efetuados por incidente processual eletr\u00f4nico. Deste modo, uma vez j\u00e1 apresentado o cumprimento de senten\u00e7a, arquivem-\r\nse definitivamente estes autos (C\u00f3digo de Movimenta\u00e7\u00e3o 61615). Int. - ADV: JOS\u00c9 EDILSON SANTOS (OAB 229969\/SP),\r\nSERGIO BIENTINEZ MIR\u00d3 (OAB 349565\/SP), RAFAEL MANSOUR (OAB 381110\/SP)","process":"\n1018503-15.2018.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8570","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1020888-96.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes -\r\nFabiana Trovo de Paula - OI MOVEL S.A. - Nos termos do artigo 196, das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado\r\nde S\u00e3o Paulo, pratico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: P\u00e1gs. 210\/218: \u00c0s contrarraz\u00f5es ao recurso adesivo, no prazo de 15 dias \u00fateis,\r\nbem como ci\u00eancia \u00e0 requerida do quanto alegado na p\u00e1g. 223. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado\r\nde S\u00e3o Paulo. - ADV: FABIANA TROVO DE PAULA (OAB 272648\/SP), FLAVIA NEVES NOU DE BRITO (OAB 401511\/SP)","process":"\n1020888-96.2019.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4267","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0492\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1021392-44.2015.8.26.0554 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria - Rosangela da Silva Bertazzo - BANCO\r\nBRADESCO S.A. - Carta de senten\u00e7a disponibilizada \u00e0s p\u00e1gs. 399\/400 para impress\u00e3o e encaminhamento pela parte interessada.\r\n- ADV: SANDRA GOMES DA CUNHA BARTHOLOMEU (OAB 269964\/SP), JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO MARTINS (OAB 340639\/SP)","process":"\n1021392-44.2015.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2371","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1027498-17.2018.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Crossfit Brado Academia\r\nLtda-me - - Primeira Linha Turismo Ltda - Cielo S\/A - Ci\u00eancia ao interessado da expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento\r\neletr\u00f4nico. O valor ser\u00e1 creditado na conta indicada no formul\u00e1rio juntado aos autos, sendo desnecess\u00e1ria sua retirada neste\r\nof\u00edcio judicial. - ADV: ALFREDO ZUCCA NETO (OAB 154694\/SP), \u00c1LVARO BARBOSA DA SILVA J\u00daNIOR (OAB 206388\/SP)","process":"\n1027498-17.2018.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"456","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1027767-56.2018.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - T.F.V. -\r\nRebeca Lima Israel e outro - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o contratual com pedido indenizat\u00f3rio, em que a autora requer o\r\ndesfazimento do neg\u00f3cio, com a devolu\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel dado como parte do pagamento. Citada, a correquerida Rebeca apresentou\r\ncontesta\u00e7\u00e3o \u00e0s p\u00e1gs. 107\/113 e o requerido Marcos, mesmo ap\u00f3s pessoalmente intimado (p\u00e1g. 159), manteve-se silente. \u00c9 o\r\nrelato do essencial. Decido. Observo que comporta acolhida a preliminar aventada em contesta\u00e7\u00e3o acerca da necessidade de\r\ninclus\u00e3o nos autos dos outros contratantes, indicados como vendedores. Isto porque, o desfazimento do contrato implica em\r\nreflexos em seu patrim\u00f4nio e esfera de direitos como um todo, de modo que se verifica na esp\u00e9cie a exist\u00eancia de litiscons\u00f3rcio\r\nativo necess\u00e1rio, nos termos do artigo 114 do C\u00f3digo de Processo Civil. Neste sentido: ?A\u00c7\u00c3O DE RESCIS\u00c3O DE PROMESSA\r\nDE COMPRA E VENDA DE IM\u00d3VEL CUMULADA COM RESTITUI\u00c7\u00c3O DE VALORES PAGOS - A\u00c7\u00c3O AJUIZADA POR SOMENTE\r\nUM DOS PROMITENTES-COMPRADORES - INADMISSIBILIDADE - HIP\u00d3TESE DE LITISCONS\u00d3RCIO ATIVO NECESS\u00c1RIO\r\nUNIT\u00c1RIO - RESULTADO DA DEMANDA QUE DEVE SER ID\u00caNTICO PARA TODOS OS CONTRATANTES - NECESSIDADE\r\nDE INCLUS\u00c3O NO POLO ATIVO DA A\u00c7\u00c3O DA ESPOSA DO AUTOR QUE TAMB\u00c9M FIGUROU COMO PROMITENTE-\r\nCOMPRADORA NO CONTRATO FIRMADO - DECIS\u00c3O DE EMENDA DA INICIAL MANTIDA AGRAVO DESPROVIDO? (TJSP;\r\nAgravo de Instrumento 2059310-05.2020.8.26.0000; Relator (a):Andrade Neto; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 30\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;\r\nForo de Osasco -2\u00aa. Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 13\/04\/2020; Data de Registro: 13\/04\/2020). E ainda: ?APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL\r\n- Compromisso de compra e venda de im\u00f3vel - A\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o contratual - A\u00e7\u00e3o ajuizada por apenas um dos adquirentes do\r\nim\u00f3vel - Impossibilidade - Exist\u00eancia de litiscons\u00f3rcio ativo necess\u00e1rio nos termos do artigo 114 do C\u00f3digo de Processo Civil -\r\nImpacto patrimonial da decis\u00e3o sobre a coadquirente do im\u00f3vel. Necessidade de se proferir uma decis\u00e3o uniforme - Preliminar\r\nacolhida - Senten\u00e7a anulada - Recurso provido para determinar o regular prosseguimento do processo em Primeiro Grau, com\r\na regulariza\u00e7\u00e3o do polo ativo?.(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1003997-75.2019.8.26.0529; Relator (a):Daniela Menegatti Milano; \u00d3rg\u00e3o\r\nJulgador: 19\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Santana de Parna\u00edba -1\u00aa Vara Judicial; Data do Julgamento: 24\/06\/2020; Data\r\nde Registro: 24\/06\/2020). Assim, providencie a autora a corre\u00e7\u00e3o do polo ativo da demanda, em quinze dias. Na in\u00e9rcia, o feito\r\nser\u00e1 extinto sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Com a regulariza\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para julgamento, vez que as partes n\u00e3o\r\nindicaram interesse em dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 apreciada a alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade passiva. Intime-se. -\r\nADV: HELOISA GON\u00c7ALVES PACHECO (OAB 312365\/SP), PAULA CARVALHO MIRANDA (OAB 338256\/SP)","process":"\n1027767-56.2018.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9530","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1029334-88.2019.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - MZM 05 INCORPORADORA LTDA\r\n- Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s)\r\nseguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Nos termos do artigo 196, das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, pratico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: Requeira a parte exequente o que de direito no prazo de 15 (quinze) dias. No sil\u00eancio,\r\naguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. - ADV: MARCELO DE ALMEIDA TEIXEIRA (OAB 115125\/SP), LUCIANA AMBROSANO\r\nCOLANERI (OAB 230985\/SP)","process":"\n1029334-88.2019.8.26.0554","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7984","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 4013084-36.2013.8.26.0554\/01 - Precat\u00f3rio - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - INSS - INSTITUTO NACIONAL DO\r\nSEGURO SOCIAL - Uma vez que o requisit\u00f3rio est\u00e1 sendo processado em outro incidente, arquive-se este fazendo-se as baixas\r\nnecess\u00e1rias. - ADV: EDIMAR HIDALGO RUIZ (OAB 206941\/SP), ANETE FERREIRA DOS SANTOS (OAB 237964\/SP)","process":"\n4013084-36.2013.8.26.0554\/01","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7980","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n9\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CEZAR AUGUSTO TOSTES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 4013084-36.2013.8.26.0554\/01 - Precat\u00f3rio - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - INSS - INSTITUTO NACIONAL DO\r\nSEGURO SOCIAL - Uma vez que o requisit\u00f3rio est\u00e1 sendo processado em outro incidente, arquive-se este fazendo-se as baixas\r\nnecess\u00e1rias. - ADV: EDIMAR HIDALGO RUIZ (OAB 206941\/SP), ANETE FERREIRA DOS SANTOS (OAB 237964\/SP)","process":"\n4013084-36.2013.8.26.0554\/01","judge":" SIDNEI VIEIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]