[{"cd":"3903","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nAnexo de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher\r\n\nJ\u00fari\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO J\u00daRI\/EXECU\u00c7\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MILENA DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAFAEL RIBEIRO DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0720\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1502362-66.2019.8.26.0540 - A\u00e7\u00e3o Penal de Compet\u00eancia do J\u00fari - Homic\u00eddio Qualificado - Justi\u00e7a P\u00fablica -\r\nRODRIGO SANTOS SILVA - C.1851\/19 - Vistos. Aguarde-se a audi\u00eancia designada. Int. - ADV: ORLANDO NARVAES DE\r\nCAMPOS (OAB 172946\/SP)","process":"\n1502362-66.2019.8.26.0540","judge":" MILENA DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]