[{"cd":"11216","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0005574-55.2020.8.26.0114 (processo principal 1013412-66.2019.8.26.0114) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra a\r\nFazenda P\u00fablica - Aposentadoria\/Retorno aoTrabalho - Lucas de Andrade - Ci\u00eancia ao exequente da r. Decis\u00e3o a seguir transcrita:\r\n?Ante a concord\u00e2ncia t\u00e1cita da Fazenda (fls. 20) ao c\u00e1lculo exequendo apresentado (fls. 15), homologo-o.Para expedi\u00e7\u00e3o de\r\nof\u00edcio requisit\u00f3rio e\/ou requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor, dever\u00e1 a parte exequente peticionar nos termos do Comunicado 394\/15,\r\ncomo incidente processual separado.Int.? - ADV: LUCAS DE ANDRADE (OAB 306504\/SP)","process":"\n0005574-55.2020.8.26.0114 (processo principal 1013412-66.2019.8.26.0114)","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11215","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007861-88.2020.8.26.0114 (processo principal 1001335-30.2016.8.26.0114) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Tratamento M\u00e9dico-Hospitalar e\/ou Fornecimento de Medicamentos - Karla Santos Nunes - Ci\u00eancia \u00e0\r\nrequerente da r. Decis\u00e3o de fls. 36, a seguir transcrita: ?Ante a concord\u00e2ncia t\u00e1cita da Fazenda (fls. 32) ao c\u00e1lculo exequendo\r\napresentado (fls. 01\/27), homologo-o.Para expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio requisit\u00f3rio e\/ou requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor, dever\u00e1 a parte\r\nexequente peticionar nos termos do Comunicado 394\/15, como incidente processual separado.Int.? - ADV: CELSO MENEGUELO\r\nLOBO (OAB 204899\/SP)","process":"\n0007861-88.2020.8.26.0114 (processo principal 1001335-30.2016.8.26.0114)","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11214","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0011103-55.2020.8.26.0114\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Obriga\u00e7\u00f5es - Sebastiao Jose Orlando Martins\r\n- Vistos. Certid\u00e3o de fls. 20: os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se\r\nof\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o\r\ndirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua\r\nquita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Int. - ADV: SEBASTIAO JOSE ORLANDO MARTINS (OAB 72163\/SP)","process":"\n0011103-55.2020.8.26.0114\/01","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11213","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0011424-90.2020.8.26.0114 (processo principal 1000973-23.2019.8.26.0114) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Posse e Exerc\u00edcio - Yvana Cristina Sampaio Ferro de Oliveira - Ci\u00eancia \u00e0 requerente da r. Decisao de fls.\r\n32:?Ante a concord\u00e2ncia t\u00e1cita da Fazenda (fls. 31) ao c\u00e1lculo exequendo apresentado (fls. 26), homologo-o.Para expedi\u00e7\u00e3o de\r\nof\u00edcio requisit\u00f3rio e\/ou requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor, dever\u00e1 a parte exequente peticionar nos termos do Comunicado 394\/15,\r\ncomo incidente processual separado.Int. ? - ADV: YVANA CRISTINA SAMPAIO FERRO DE OLIVEIRA (OAB 273745\/SP)","process":"\n0011424-90.2020.8.26.0114 (processo principal 1000973-23.2019.8.26.0114)","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11212","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0011760-31.2019.8.26.0114\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Fornecimento de Medicamentos - Geraldo\r\nEustaquio de Sousa - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Certid\u00e3o de fls. 33: quitado integralmente o d\u00e9bito\r\nJULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil. Transitada, arquivem-se. P.R.I.C. -\r\nADV: GERALDO EUSTAQUIO DE SOUSA (OAB 273529\/SP)","process":"\n0011760-31.2019.8.26.0114\/01","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11211","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0013054-84.2020.8.26.0114 (processo principal 1045245-73.2017.8.26.0114) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal - Hugo Araujo da Silva - Ci\u00eancia ao exequente da r. Decis\u00e3o de fls . 121 a seguir\r\ntranscrita: ?Ante a concord\u00e2ncia da parte exequente Fazenda (fls. 120) \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o apresentada, homologo os c\u00e1lculos de\r\nfls. 112\/117.Sem condena\u00e7\u00e3o em sucumb\u00eancia, por ser a parte exequente benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria.Para expedi\u00e7\u00e3o\r\n\r\nde of\u00edcio requisit\u00f3rio e\/ou requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor, dever\u00e1 a parte exequente peticionar nos termos do Comunicado 394\/15,\r\ncomo incidente processual separado.Int.? - ADV: MARIA LUIZA PALLANDI TAMBASCHIA (OAB 296504\/SP)","process":"\n0013054-84.2020.8.26.0114 (processo principal 1045245-73.2017.8.26.0114)","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11210","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0014480-34.2020.8.26.0114 (processo principal 1050259-04.2018.8.26.0114) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra a\r\nFazenda P\u00fablica - Suspens\u00e3o da Exigibilidade - Cifa Textil Ltda - Ci\u00eancia \u00e0 exequente da r . Decis\u00e3o de fls. 46, a seguir transcrita:\r\n?Ante a concord\u00e2ncia da Fazenda (fls. 45) ao c\u00e1lculo exequendo apresentado (fls. 01\/40), homologo-o.Para expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio\r\nrequisit\u00f3rio e\/ou requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor, dever\u00e1 a parte exequente peticionar nos termos do Comunicado 394\/15, como\r\nincidente processual separado.Int.? - ADV: HENRIQUE ROCHA (OAB 205889\/SP)","process":"\n0014480-34.2020.8.26.0114 (processo principal 1050259-04.2018.8.26.0114)","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11201","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0014817-23.2020.8.26.0114\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios em Execu\u00e7\u00e3o Contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Eduardo Scaloppi Antonialli - Certid\u00e3o de fls. 6: ci\u00eancia \u00e0 parte exequente. Encontrando-se devidamente\r\nretificados e corretos os dados da requisi\u00e7\u00e3o de pequeno com o anteriormente determinado, expe\u00e7a-se a requisi\u00e7\u00e3o de pequeno\r\nvalor. Em face da implanta\u00e7\u00e3o da nova sistem\u00e1tica para requisi\u00e7\u00f5es de pequeno valor, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba\r\n1323\/2018, a entidade devedora dever\u00e1 acessar o Portal do Devedor (Portal de Servi\u00e7os e-SAJ), no endere\u00e7o https:\/\/esaj.tjsp.\r\njus.br\/esaj\/portal.do?servico=740000, para o recebimento das notifica\u00e7\u00f5es, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Aguarde-se\r\nsua quita\u00e7\u00e3o, a qual dever\u00e1 ser comprovada neste incidente, certificando-se nos autos principais. Int. - ADV: JOSE RENATO\r\nROCCO ROLAND GOMES (OAB 235016\/SP), EDUARDO SCALOPPI ANTONIALLI (OAB 220530\/SP)","process":"\n0014817-23.2020.8.26.0114\/01","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11209","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0015413-07.2020.8.26.0114 (processo principal 1036878-31.2015.8.26.0114) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Tratamento M\u00e9dico-Hospitalar - Karla Santos Nunes e outro - Ci\u00eancia \u00e0 requerente da r . Decis\u00e3o a seguir\r\ntranscrita: ?Ante a concord\u00e2ncia da Fazenda (fls. 45) ao c\u00e1lculo exequendo apresentado (fls.01\/40), homologo-o.Para expedi\u00e7\u00e3o\r\nde of\u00edcio requisit\u00f3rio e\/ou requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor, dever\u00e1 a parte exequente peticionar nos termos do Comunicado 394\/15,\r\ncomo incidente processualseparado.Int. ? - ADV: CELSO MENEGUELO LOBO (OAB 204899\/SP)","process":"\n0015413-07.2020.8.26.0114 (processo principal 1036878-31.2015.8.26.0114)","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11200","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0015895-52.2020.8.26.0114 (processo principal 1012565-30.2020.8.26.0114) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Di\u00e1rias e Outras Indeniza\u00e7\u00f5es - MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINAS - Ante a concord\u00e2ncia da Fazenda (fls.16\/18)\r\nao c\u00e1lculo exequendo apresentado, homologo-o. Para expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio requisit\u00f3rio e\/ou requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor, dever\u00e1\r\na parte exequente peticionar nos termos do Comunicado 394\/15, como incidente processual separado. Int. - ADV: MARILIA\r\nTORRES LAPA SANTOS MELO (OAB 352777\/SP), RODRIGO REBELO BARROS GURGEL (OAB 336154\/SP)","process":"\n0015895-52.2020.8.26.0114 (processo principal 1012565-30.2020.8.26.0114)","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11208","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0016119-87.2020.8.26.0114 (processo principal 1015887-34.2015.8.26.0114) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio - Ferramentaria Methodo Ltda - Ao exequente: manifeste-se quanto \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o\r\napresentada pelo executado. - ADV: BRUNO MARTINS LUCAS (OAB 307887\/SP), FERNANDO CESAR LOPES GON\u00c7ALES\r\n(OAB 196459\/SP)","process":"\n0016119-87.2020.8.26.0114 (processo principal 1015887-34.2015.8.26.0114)","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11207","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0016119-87.2020.8.26.0114 (processo principal 1015887-34.2015.8.26.0114) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio - Ferramentaria Methodo Ltda - Ao exequente: manifeste-se quanto \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o\r\napresentada pelo executado. - ADV: BRUNO MARTINS LUCAS (OAB 307887\/SP), FERNANDO CESAR LOPES GON\u00c7ALES\r\n(OAB 196459\/SP)","process":"\n0016119-87.2020.8.26.0114 (processo principal 1015887-34.2015.8.26.0114)","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11199","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0016353-06.2019.8.26.0114\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Tratamento da Pr\u00f3pria Sa\u00fade - Janaina Edi da\r\nSilva Desordi - Os dados da requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado (certid\u00e3o de fls.\r\n38). Expe\u00e7a-se, pois, a requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor. Em face da implanta\u00e7\u00e3o da nova sistem\u00e1tica para requisi\u00e7\u00f5es de pequeno\r\nvalor, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 1323\/2018, a entidade devedora dever\u00e1 acessar o Portal do Devedor (Portal\r\nde Servi\u00e7os e-SAJ), no endere\u00e7o https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/esaj\/portal.do?servico=740000, para o recebimento das notifica\u00e7\u00f5es,\r\nindependentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, a qual dever\u00e1 ser comprovada neste incidente, certificando-se\r\nnos autos principais. Int. - ADV: ANGELA TESCH TOLEDO SILVA (OAB 147102\/SP)","process":"\n0016353-06.2019.8.26.0114\/01","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11198","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0026906-15.2019.8.26.0114 (processo principal 1011386-95.2019.8.26.0114) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Gratifica\u00e7\u00f5es de Atividade - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Ante a concord\u00e2ncia t\u00e1cita da\r\nFazenda (fls.156) ao c\u00e1lculo exequendo apresentado, homologo-o. Para expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio requisit\u00f3rio e\/ou requisi\u00e7\u00e3o de\r\npequeno valor, dever\u00e1 a parte exequente peticionar nos termos do Comunicado 394\/15, como incidente processual separado.\r\nInt. - ADV: GUSTAVO MARTIN TEIXEIRA PINTO (OAB 206949\/SP), CASSIA MARTUCCI MELILLO BERTOZO (OAB 211735\/\r\nSP), ANA PAULA DOMPIERI GARCIA (OAB 300902\/SP), HENRIQUE COSTA LOPES (OAB 339683\/SP), LARISSA BORETTI\r\nMORESSI (OAB 188752\/SP)","process":"\n0026906-15.2019.8.26.0114 (processo principal 1011386-95.2019.8.26.0114)","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11206","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0031194-06.2019.8.26.0114\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Gratifica\u00e7\u00f5es Estaduais Espec\u00edficas - JOSE\r\nCARLOS DA SILVA - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Revejo posicionamento anteriormente adotado por este ju\u00edzo, \u00e0\r\nluz do recente julgamento, em 08\/06\/2020, pelo C. STF, do RE 792.107\/DF (Tema 792). A tese, ainda n\u00e3o publicada, \u00e9 a seguinte:\r\n?Lei disciplinadora da submiss\u00e3o de cr\u00e9dito ao sistema de execu\u00e7\u00e3o via precat\u00f3rio possui natureza material e processual,\r\nsendo inaplic\u00e1vel a situa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica constitu\u00edda em data que a anteceda?. A lei nova n\u00e3o se aplica, pois, a processos em que\r\no tr\u00e2nsito em julgado seja anterior, ainda que o despacho determinando a expedi\u00e7\u00e3o do requisit\u00f3rio tenha sido proferido j\u00e1 na\r\nvig\u00eancia da lei. Nesse sentido: ?AGRAVO DE INSTRUMENTO. CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A. DIREITO PROCESSUAL CIVIL\r\nINTERTEMPORAL. DEFINI\u00c7\u00c3O DE PEQUENO VALOR. LEI ESTADUAL 17.205\/2019. MARCO TEMPORAL E COISA JULGADA.\r\n1. Cuida-se de agravo de instrumento em face de decis\u00e3o proferida em cumprimento de senten\u00e7a que negou pedido fazend\u00e1rio\r\npara cancelamento de requisit\u00f3rio de pequeno valor ante a altera\u00e7\u00e3o do par\u00e2metro legal. 2. A defini\u00e7\u00e3o de condena\u00e7\u00e3o de\r\npequeno valor para os fins do artigo 100, \u00a73\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal \u00e9 cometida a cada ente que deve faz\u00ea-lo por meio de lei.\r\nA Lei Estadual n\u00ba 17.205\/2019 reduziu os valores para estes fins, aplic\u00e1veis \u00e0 fazenda p\u00fablica estadual. 3. O marco temporal\r\npara defini\u00e7\u00e3o do regime aplic\u00e1vel ao cumprimento de senten\u00e7a condenat\u00f3ria em face da Fazenda P\u00fablica \u00e9 o momento da\r\nconsolida\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo, n\u00e3o da decis\u00e3o que determina a expedi\u00e7\u00e3o do requisit\u00f3rio. Seguran\u00e7a jur\u00eddica e irretroatividade\r\nda lei s\u00e3o valores que permeiam todo o sistema processual. 4. Senten\u00e7a que transitou em julgado antes da redu\u00e7\u00e3o do par\u00e2metro\r\nlegal de ?pequeno valor?, pelo que deve ser executada nos termos anteriores. Recurso desprovido? (TJSP; Agravo de Instrumento\r\n2058416-29.2020.8.26.0000; Relator (a): Nogueira Diefenthaler; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 5\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro de S\u00e3o\r\nJos\u00e9 do Rio Preto - 1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Data do Julgamento: 24\/07\/2020; Data de Registro: 24\/07\/2020). ?AGRAVO DE\r\nINSTRUMENTO - Cumprimento de senten\u00e7a - Requisi\u00e7\u00e3o de precat\u00f3rio - Aplica\u00e7\u00e3o da Lei 17.205, de 07 de novembro de 2019,\r\npara fixa\u00e7\u00e3o do teto do pagamento priorit\u00e1rio - Determinada a complementa\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito priorit\u00e1rio, conforme o qu\u00edntuplo\r\ndos crit\u00e9rios da Lei Estadual n\u00ba 11.377\/03 - Pretens\u00e3o de aplica\u00e7\u00e3o do novo limite ao dep\u00f3sito priorit\u00e1rio - Inadmissibilidade\r\n- Irretroatividade - Preval\u00eancia da coisa julgada - Precedentes do STF e do TJSP - Decis\u00e3o confirmada - Recurso de agravo\r\ndesprovido? (TJSP; Agravo de Instrumento 3003304-58.2020.8.26.0000; Relator (a): J. M. Ribeiro de Paula; \u00d3rg\u00e3o Julgador:\r\n12\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes - Unidade de Processamento das Execu\u00e7\u00f5es contra a\r\nFazenda P\u00fablica da Comarca da Capital - UPEFAZ; Data do Julgamento: 23\/07\/2020; Data de Registro: 23\/07\/2020). ?AGRAVO\r\nDE INSTRUMENTO - Cumprimento de senten\u00e7a - Inaplicabilidade da Lei n\u00ba 17.205\/2019, visto que o t\u00edtulo judicial exequendo\r\ntransitou em julgado anteriormente \u00e0 sua vig\u00eancia - Intelig\u00eancia do RE 646.313\/PI - Tema n\u00ba 792\/STF DECIS\u00c3O MANTIDA -\r\nRECURSO DESPROVIDO? (TJSP; Agravo de Instrumento 3001268-43.2020.8.26.0000; Relator (a): Marcos Pimentel Tamassia;\r\n\u00d3rg\u00e3o Julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes - 11\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica; Data do\r\nJulgamento: 22\/07\/2020; Data de Registro: 22\/07\/2020). Dever\u00e1 a Fazenda, pois, complementar o dep\u00f3sito em quinze dias, sob\r\npena de bloqueio de ativos financeiros. - ADV: ALEXANDRE COSTA FREITAS BUENO (OAB 242934\/SP)","process":"\n0031194-06.2019.8.26.0114\/01","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"936","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0031194-06.2019.8.26.0114\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Gratifica\u00e7\u00f5es Estaduais Espec\u00edficas - JOSE\r\nCARLOS DA SILVA - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Revejo posicionamento anteriormente adotado por este ju\u00edzo, \u00e0\r\nluz do recente julgamento, em 08\/06\/2020, pelo C. STF, do RE 792.107\/DF (Tema 792). A tese, ainda n\u00e3o publicada, \u00e9 a seguinte:\r\n?Lei disciplinadora da submiss\u00e3o de cr\u00e9dito ao sistema de execu\u00e7\u00e3o via precat\u00f3rio possui natureza material e processual,\r\nsendo inaplic\u00e1vel a situa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica constitu\u00edda em data que a anteceda?. A lei nova n\u00e3o se aplica, pois, a processos em que\r\no tr\u00e2nsito em julgado seja anterior, ainda que o despacho determinando a expedi\u00e7\u00e3o do requisit\u00f3rio tenha sido proferido j\u00e1 na\r\nvig\u00eancia da lei. Nesse sentido: ?AGRAVO DE INSTRUMENTO. CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A. DIREITO PROCESSUAL CIVIL\r\nINTERTEMPORAL. DEFINI\u00c7\u00c3O DE PEQUENO VALOR. LEI ESTADUAL 17.205\/2019. MARCO TEMPORAL E COISA JULGADA.\r\n1. Cuida-se de agravo de instrumento em face de decis\u00e3o proferida em cumprimento de senten\u00e7a que negou pedido fazend\u00e1rio\r\npara cancelamento de requisit\u00f3rio de pequeno valor ante a altera\u00e7\u00e3o do par\u00e2metro legal. 2. A defini\u00e7\u00e3o de condena\u00e7\u00e3o de\r\npequeno valor para os fins do artigo 100, \u00a73\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal \u00e9 cometida a cada ente que deve faz\u00ea-lo por meio de lei.\r\nA Lei Estadual n\u00ba 17.205\/2019 reduziu os valores para estes fins, aplic\u00e1veis \u00e0 fazenda p\u00fablica estadual. 3. O marco temporal\r\npara defini\u00e7\u00e3o do regime aplic\u00e1vel ao cumprimento de senten\u00e7a condenat\u00f3ria em face da Fazenda P\u00fablica \u00e9 o momento da\r\nconsolida\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo, n\u00e3o da decis\u00e3o que determina a expedi\u00e7\u00e3o do requisit\u00f3rio. Seguran\u00e7a jur\u00eddica e irretroatividade\r\nda lei s\u00e3o valores que permeiam todo o sistema processual. 4. Senten\u00e7a que transitou em julgado antes da redu\u00e7\u00e3o do par\u00e2metro\r\nlegal de ?pequeno valor?, pelo que deve ser executada nos termos anteriores. Recurso desprovido? (TJSP; Agravo de Instrumento\r\n2058416-29.2020.8.26.0000; Relator (a): Nogueira Diefenthaler; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 5\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro de S\u00e3o\r\nJos\u00e9 do Rio Preto - 1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Data do Julgamento: 24\/07\/2020; Data de Registro: 24\/07\/2020). ?AGRAVO DE\r\nINSTRUMENTO - Cumprimento de senten\u00e7a - Requisi\u00e7\u00e3o de precat\u00f3rio - Aplica\u00e7\u00e3o da Lei 17.205, de 07 de novembro de 2019,\r\npara fixa\u00e7\u00e3o do teto do pagamento priorit\u00e1rio - Determinada a complementa\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito priorit\u00e1rio, conforme o qu\u00edntuplo\r\ndos crit\u00e9rios da Lei Estadual n\u00ba 11.377\/03 - Pretens\u00e3o de aplica\u00e7\u00e3o do novo limite ao dep\u00f3sito priorit\u00e1rio - Inadmissibilidade\r\n- Irretroatividade - Preval\u00eancia da coisa julgada - Precedentes do STF e do TJSP - Decis\u00e3o confirmada - Recurso de agravo\r\ndesprovido? (TJSP; Agravo de Instrumento 3003304-58.2020.8.26.0000; Relator (a): J. M. Ribeiro de Paula; \u00d3rg\u00e3o Julgador:\r\n12\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes - Unidade de Processamento das Execu\u00e7\u00f5es contra a\r\nFazenda P\u00fablica da Comarca da Capital - UPEFAZ; Data do Julgamento: 23\/07\/2020; Data de Registro: 23\/07\/2020). ?AGRAVO\r\nDE INSTRUMENTO - Cumprimento de senten\u00e7a - Inaplicabilidade da Lei n\u00ba 17.205\/2019, visto que o t\u00edtulo judicial exequendo\r\ntransitou em julgado anteriormente \u00e0 sua vig\u00eancia - Intelig\u00eancia do RE 646.313\/PI - Tema n\u00ba 792\/STF DECIS\u00c3O MANTIDA -\r\nRECURSO DESPROVIDO? (TJSP; Agravo de Instrumento 3001268-43.2020.8.26.0000; Relator (a): Marcos Pimentel Tamassia;\r\n\u00d3rg\u00e3o Julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes - 11\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica; Data do\r\nJulgamento: 22\/07\/2020; Data de Registro: 22\/07\/2020). Dever\u00e1 a Fazenda, pois, complementar o dep\u00f3sito em quinze dias, sob\r\npena de bloqueio de ativos financeiros. - ADV: ALEXANDRE COSTA FREITAS BUENO (OAB 242934\/SP)","process":"\n0031194-06.2019.8.26.0114\/01","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1122","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0040617-87.2019.8.26.0114\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Gratifica\u00e7\u00e3o Incorporada \/ Quintos e D\u00e9cimos\r\n\/ VPNI - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Revejo posicionamento anteriormente adotado por este ju\u00edzo, \u00e0 luz do\r\nrecente julgamento, em 08\/06\/2020, pelo C. STF, do RE 792.107\/DF (Tema 792). A tese, ainda n\u00e3o publicada, \u00e9 a seguinte:\r\n?Lei disciplinadora da submiss\u00e3o de cr\u00e9dito ao sistema de execu\u00e7\u00e3o via precat\u00f3rio possui natureza material e processual,\r\nsendo inaplic\u00e1vel a situa\u00e7\u00e3o jur\u00eddica constitu\u00edda em data que a anteceda?. A lei nova n\u00e3o se aplica, pois, a processos em que\r\no tr\u00e2nsito em julgado seja anterior, ainda que o despacho determinando a expedi\u00e7\u00e3o do requisit\u00f3rio tenha sido proferido j\u00e1 na\r\nvig\u00eancia da lei. Nesse sentido: ?AGRAVO DE INSTRUMENTO. CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A. DIREITO PROCESSUAL CIVIL\r\nINTERTEMPORAL. DEFINI\u00c7\u00c3O DE PEQUENO VALOR. LEI ESTADUAL 17.205\/2019. MARCO TEMPORAL E COISA JULGADA.\r\n1. Cuida-se de agravo de instrumento em face de decis\u00e3o proferida em cumprimento de senten\u00e7a que negou pedido fazend\u00e1rio\r\npara cancelamento de requisit\u00f3rio de pequeno valor ante a altera\u00e7\u00e3o do par\u00e2metro legal. 2. A defini\u00e7\u00e3o de condena\u00e7\u00e3o de\r\npequeno valor para os fins do artigo 100, \u00a73\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o Federal \u00e9 cometida a cada ente que deve faz\u00ea-lo por meio de lei.\r\nA Lei Estadual n\u00ba 17.205\/2019 reduziu os valores para estes fins, aplic\u00e1veis \u00e0 fazenda p\u00fablica estadual. 3. O marco temporal\r\npara defini\u00e7\u00e3o do regime aplic\u00e1vel ao cumprimento de senten\u00e7a condenat\u00f3ria em face da Fazenda P\u00fablica \u00e9 o momento da\r\nconsolida\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo, n\u00e3o da decis\u00e3o que determina a expedi\u00e7\u00e3o do requisit\u00f3rio. Seguran\u00e7a jur\u00eddica e irretroatividade\r\nda lei s\u00e3o valores que permeiam todo o sistema processual. 4. Senten\u00e7a que transitou em julgado antes da redu\u00e7\u00e3o do par\u00e2metro\r\nlegal de ?pequeno valor?, pelo que deve ser executada nos termos anteriores. Recurso desprovido? (TJSP; Agravo de Instrumento\r\n2058416-29.2020.8.26.0000; Relator (a): Nogueira Diefenthaler; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 5\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro de S\u00e3o\r\nJos\u00e9 do Rio Preto - 1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Data do Julgamento: 24\/07\/2020; Data de Registro: 24\/07\/2020). ?AGRAVO DE\r\nINSTRUMENTO - Cumprimento de senten\u00e7a - Requisi\u00e7\u00e3o de precat\u00f3rio - Aplica\u00e7\u00e3o da Lei 17.205, de 07 de novembro de 2019,\r\npara fixa\u00e7\u00e3o do teto do pagamento priorit\u00e1rio - Determinada a complementa\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito priorit\u00e1rio, conforme o qu\u00edntuplo\r\ndos crit\u00e9rios da Lei Estadual n\u00ba 11.377\/03 - Pretens\u00e3o de aplica\u00e7\u00e3o do novo limite ao dep\u00f3sito priorit\u00e1rio - Inadmissibilidade\r\n- Irretroatividade - Preval\u00eancia da coisa julgada - Precedentes do STF e do TJSP - Decis\u00e3o confirmada - Recurso de agravo\r\ndesprovido? (TJSP; Agravo de Instrumento 3003304-58.2020.8.26.0000; Relator (a): J. M. Ribeiro de Paula; \u00d3rg\u00e3o Julgador:\r\n12\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes - Unidade de Processamento das Execu\u00e7\u00f5es contra a\r\nFazenda P\u00fablica da Comarca da Capital - UPEFAZ; Data do Julgamento: 23\/07\/2020; Data de Registro: 23\/07\/2020). ?AGRAVO\r\nDE INSTRUMENTO - Cumprimento de senten\u00e7a - Inaplicabilidade da Lei n\u00ba 17.205\/2019, visto que o t\u00edtulo judicial exequendo\r\ntransitou em julgado anteriormente \u00e0 sua vig\u00eancia - Intelig\u00eancia do RE 646.313\/PI - Tema n\u00ba 792\/STF DECIS\u00c3O MANTIDA -\r\nRECURSO DESPROVIDO? (TJSP; Agravo de Instrumento 3001268-43.2020.8.26.0000; Relator (a): Marcos Pimentel Tamassia;\r\n\u00d3rg\u00e3o Julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes - 11\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica; Data\r\ndo Julgamento: 22\/07\/2020; Data de Registro: 22\/07\/2020). Reconsidero, por esse motivo, a decis\u00e3o de fls. 33. Os dados da\r\nrequisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado. Expe\u00e7a-se, pois, of\u00edcio requisit\u00f3rio. Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o,\r\ncertificando-se nos autos principais. - ADV: HENRIQUE SILVEIRA MELO (OAB 329162\/SP), EDUARDO MARINHO JUC\u00c1\r\nRODRIGUES (OAB 216518\/SP)","process":"\n0040617-87.2019.8.26.0114\/01","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11205","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0041096-80.2019.8.26.0114\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal - Rodrigo Ventanilha\r\nDevisate - Vistos. Certid\u00e3o de fls. 09: os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-\r\nse of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o\r\ndirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua\r\nquita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Int. - ADV: RODRIGO VENTANILHA DEVISATE (OAB 253017\/SP)","process":"\n0041096-80.2019.8.26.0114\/01","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7815","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001128-89.2020.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00f5es e Adicionais - Fazenda\r\nP\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Arquivem-se. Int. - ADV: JO\u00c3O MANOEL ANDRADE MACIEL DA\r\nSILVA CAMPOS GALDI (OAB 423120\/SP), M\u00cdRIAM CRISTINA SAIA (OAB 348102\/SP)","process":"\n1001128-89.2020.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7814","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001315-97.2020.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Licen\u00e7a Pr\u00eamio - MUNIC\u00cdPIO DE\r\nCAMPINAS - Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a requerente sobre a execu\u00e7\u00e3o, observando-se o cadastro do cumprimento\r\nde senten\u00e7a no formato digital, como incidente processual. Int. - ADV: SILVANA RIGOLIN FERREIRA (OAB 418746\/SP), TIAGO\r\nDONIZETI DE OLIVEIRA (OAB 364614\/SP)","process":"\n1001315-97.2020.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11197","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005768-38.2020.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - CNH - Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o\r\n- Natalina Sgarbossa de Souza - EMPRESA MUNIC. DE DESENVOLVIMENTO DE CAMPINAS S\/A - EMDEC e outro - Isto\r\nposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, para anular as indica\u00e7\u00f5es de condutor feitas nas autu\u00e7\u00f5es objeto dos autos e,\r\nconsequentemente, determinar sejam exclu\u00eddas do prontu\u00e1rio da requerente as respectivas pontua\u00e7\u00f5es, bem como as\r\npenalidades de cassa\u00e7\u00e3o do direito de dirigir aplicadas em decorr\u00eancia de tais autua\u00e7\u00f5es. Sem condena\u00e7\u00e3o em sucumb\u00eancia,\r\nnos termos dos artigos 54 e 55 da Lei 9.099\/1995. Encaminhe-se c\u00f3pia integral dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, ante a poss\u00edvel\r\nocorr\u00eancia de il\u00edcito criminal. - ADV: ANDRE LUIS ALVES DE FARIA (OAB 375921\/SP), BRUNO ADEMAR ALVES DE FARIA\r\n(OAB 380248\/SP), JOSE AUGUSTO DA SILVA JUNIOR (OAB 293094\/SP), C\u00c9SAR CARVALHO DE PAULA C\u00d4RTES (OAB\r\n430340\/SP)","process":"\n1005768-38.2020.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10574","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005768-38.2020.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - CNH - Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o\r\n- Natalina Sgarbossa de Souza - EMPRESA MUNIC. DE DESENVOLVIMENTO DE CAMPINAS S\/A - EMDEC e outro - Isto\r\nposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, para anular as indica\u00e7\u00f5es de condutor feitas nas autu\u00e7\u00f5es objeto dos autos e,\r\nconsequentemente, determinar sejam exclu\u00eddas do prontu\u00e1rio da requerente as respectivas pontua\u00e7\u00f5es, bem como as\r\npenalidades de cassa\u00e7\u00e3o do direito de dirigir aplicadas em decorr\u00eancia de tais autua\u00e7\u00f5es. Sem condena\u00e7\u00e3o em sucumb\u00eancia,\r\nnos termos dos artigos 54 e 55 da Lei 9.099\/1995. Encaminhe-se c\u00f3pia integral dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, ante a poss\u00edvel\r\nocorr\u00eancia de il\u00edcito criminal. - ADV: ANDRE LUIS ALVES DE FARIA (OAB 375921\/SP), BRUNO ADEMAR ALVES DE FARIA\r\n(OAB 380248\/SP), JOSE AUGUSTO DA SILVA JUNIOR (OAB 293094\/SP), C\u00c9SAR CARVALHO DE PAULA C\u00d4RTES (OAB\r\n430340\/SP)","process":"\n1005768-38.2020.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7821","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008904-77.2019.8.26.0114 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal - Elemar Pe\u00e7as e Servi\u00e7os\r\nLtda - Ci\u00eancia \u00e0 impetrante do r. Despacho de fls. 263: ?Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se a parte autora sobre a execu\u00e7\u00e3o,\r\nobservado o peticionamento como incidente processual em separado.Oportunamente, arquivem-se estes autos principais.Int.? -\r\n\r\nADV: NICHOLAS GUEDES COPPI (OAB 351637\/SP), FELIPE PORFIRIO GRANITO (OAB 351542\/SP)","process":"\n1008904-77.2019.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11204","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010831-44.2020.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito - Benedita Maria Ferreira dos\r\nSantos - MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINAS - Fls. 311\/316: ci\u00eancia \u00e0s partes. Aguarde-se pelo eventual tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a.\r\nInt. - ADV: GUILHERME DE MACEDO SOARES (OAB 335283\/SP)","process":"\n1010831-44.2020.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7820","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011371-68.2015.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio - Brasil Cargo Transportes\r\nInternacionais Ltda - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a Fazenda sobre a\r\nexecu\u00e7\u00e3o das verbas de sucumb\u00eancia, observado o peticionamento como incidente processual em separado. Oportunamente,\r\narquivem-se estes autos principais. Int. - ADV: ISIDORO ANTUNES MAZZOTINI (OAB 115188\/SP)","process":"\n1011371-68.2015.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7811","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011917-84.2019.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Jornada de Trabalho - Angela Maria de Lima Almeida -\r\nMUNIC\u00cdPIO DE CAMPINAS - Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a requerente sobre a execu\u00e7\u00e3o, observando-se o cadastro\r\ndo cumprimento de senten\u00e7a no formato digital, como incidente processual. Int. - ADV: ANDR\u00c9 LUIZ DE OLIVEIRA (OAB 255688\/\r\nSP)","process":"\n1011917-84.2019.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11547","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1016718-09.2020.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Multas e demais San\u00e7\u00f5es - Paulo Ricardo\r\nSilva Perdigao Coimbra - Manifeste-se o requerente em r\u00e9plica e, havendo alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade passiva, dever\u00e1 ser\r\nobservado o disposto no art. 338 do CPC. - ADV: JO\u00c3O RAPHAEL PLESE DE OLIVEIRA NEVES (OAB 297259\/SP), CAMILLA\r\nROCHA LESSA BOMFIM MARQUES (OAB 430511\/SP)","process":"\n1016718-09.2020.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11203","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1017159-87.2020.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Eva Salvina de Souza\r\n- - Alexandre de Souza Pires - - Ana Val\u00e9ria Pires - - Cristiane de Souza Pires - - Eduardo Souza Pires - - Sandra Aparecida Pires\r\n- - Sergio Aparecido Pires - Fls.: 228\/242. Aos requerentes, manifestem-se em r\u00e9plica e, havendo alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade\r\npassiva, dever\u00e1 ser observado o disposto no art. 338 do CPC.. - ADV: JEREMIAS FERREIRA SOBRINHO SANTOS (OAB\r\n385748\/SP)","process":"\n1017159-87.2020.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"953","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1025240-25.2020.8.26.0114 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - Inqu\u00e9rito \/ Processo \/ Recurso Administrativo -\r\nGabriel Goncalves Nascimento - Defiro ao impetrante o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria. O que o impetrante pretende \u00e9 o\r\nn\u00e3o pagamento das di\u00e1rias a partir de 17\/06\/2020, sob o fundamento de que, nessa data, quitou os d\u00e9bitos pendentes (fls. 11)\r\ne somente n\u00e3o conseguiu a libera\u00e7\u00e3o devido \u00e0 suspens\u00e3o das atividades presenciais do DETRAN, em virtude da pandemia\r\nde COVID-19, motivo pelo qual n\u00e3o consegue emitir a documenta\u00e7\u00e3o atualizada do ve\u00edculo. O pedido comporta acolhimento,\r\nante as dificuldades, que j\u00e1 foram objeto de outros feitos que tramitam por esta Vara, enfrentadas para a libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos\r\napreendidos durante a pandemia (1021856-54.2020.8.26.0114, 1017998-15.2020.8.26.0114), sem preju\u00edzo de posterior cobran\u00e7a\r\ndas di\u00e1rias faltantes, em caso de posterior denega\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a. Ressalvo, contudo, que as di\u00e1rias podem ser cobradas at\u00e9\r\n20\/06\/2020, pois a emiss\u00e3o dos documentos do ve\u00edculo, de todo modo, n\u00e3o seria imediata, mas demoraria, presumivelmente,\r\nalguns das. Defiro, pois, a libera\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo apreendido, nos termos requeridos no item ?II? de fls. 05, mediante o pagamento\r\nde di\u00e1rias at\u00e9 20\/06\/2020, desde que n\u00e3o haja outra causa impeditiva \u00e0 libera\u00e7\u00e3o. Oficie-se \u00e0 autoridade impetrada comunicando\r\no teor da presente decis\u00e3o, bem como solicitando informa\u00e7\u00f5es no prazo legal. Notifique-se a EMDEC, nos termos do artigo 7\u00ba,\r\nII, da Lei 12.016\/2009.. Oportunamente, ao MP e conclusos para senten\u00e7a. Servir\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o como of\u00edcio, a ser\r\napresentado pelo requerente a quem de direito. - ADV: SUELI DAVANSO MAMONI (OAB 142535\/SP)","process":"\n1025240-25.2020.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11202","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1025240-25.2020.8.26.0114 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - Inqu\u00e9rito \/ Processo \/ Recurso Administrativo -\r\nGabriel Goncalves Nascimento - Defiro ao impetrante o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria. O que o impetrante pretende \u00e9 o\r\nn\u00e3o pagamento das di\u00e1rias a partir de 17\/06\/2020, sob o fundamento de que, nessa data, quitou os d\u00e9bitos pendentes (fls. 11)\r\ne somente n\u00e3o conseguiu a libera\u00e7\u00e3o devido \u00e0 suspens\u00e3o das atividades presenciais do DETRAN, em virtude da pandemia\r\nde COVID-19, motivo pelo qual n\u00e3o consegue emitir a documenta\u00e7\u00e3o atualizada do ve\u00edculo. O pedido comporta acolhimento,\r\nante as dificuldades, que j\u00e1 foram objeto de outros feitos que tramitam por esta Vara, enfrentadas para a libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos\r\napreendidos durante a pandemia (1021856-54.2020.8.26.0114, 1017998-15.2020.8.26.0114), sem preju\u00edzo de posterior cobran\u00e7a\r\ndas di\u00e1rias faltantes, em caso de posterior denega\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a. Ressalvo, contudo, que as di\u00e1rias podem ser cobradas at\u00e9\r\n20\/06\/2020, pois a emiss\u00e3o dos documentos do ve\u00edculo, de todo modo, n\u00e3o seria imediata, mas demoraria, presumivelmente,\r\nalguns das. Defiro, pois, a libera\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo apreendido, nos termos requeridos no item ?II? de fls. 05, mediante o pagamento\r\nde di\u00e1rias at\u00e9 20\/06\/2020, desde que n\u00e3o haja outra causa impeditiva \u00e0 libera\u00e7\u00e3o. Oficie-se \u00e0 autoridade impetrada comunicando\r\no teor da presente decis\u00e3o, bem como solicitando informa\u00e7\u00f5es no prazo legal. Notifique-se a EMDEC, nos termos do artigo 7\u00ba,\r\nII, da Lei 12.016\/2009.. Oportunamente, ao MP e conclusos para senten\u00e7a. Servir\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o como of\u00edcio, a ser\r\napresentado pelo requerente a quem de direito. - ADV: SUELI DAVANSO MAMONI (OAB 142535\/SP)","process":"\n1025240-25.2020.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7819","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1027544-31.2019.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Plano de Classifica\u00e7\u00e3o de Cargos - Adriana Marina\r\nGon\u00e7alves e outros - MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINAS - Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a parte autora sobre a execu\u00e7\u00e3o,\r\nobservado o peticionamento como incidente processual em separado. Oportunamente, arquivem-se estes autos principais. Int. -\r\nADV: OSCAR SILVESTRE FILHO (OAB 318771\/SP), JEFFERSON RODRIGUES FRANCISCO DE OLIVEIRA (OAB 277905\/SP)","process":"\n1027544-31.2019.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7755","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1029575-24.2019.8.26.0114 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - Extin\u00e7\u00e3o do Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio - Raphael Alexandre\r\nVicentini - Ci\u00eancia ao impetrante do r. Despacho a seguir transcrito: ?Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.J\u00e1 oficiado \u00e0 autoridade impetrada\r\n(fls.40), arquivem-se.Int.? - ADV: EDERSON VICENTIN (OAB 316047\/SP)","process":"\n1029575-24.2019.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7809","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1029901-81.2019.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Plano de Classifica\u00e7\u00e3o de Cargos - Alexandre Siqueira\r\nMartis e outros - MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINAS - Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifestem-se os requerentes sobre a execu\u00e7\u00e3o,\r\nobservando-se o cadastro do cumprimento de senten\u00e7a no formato digital, como incidente processual. Int. - ADV: JEFFERSON\r\nRODRIGUES FRANCISCO DE OLIVEIRA (OAB 277905\/SP), OSCAR SILVESTRE FILHO (OAB 318771\/SP)","process":"\n1029901-81.2019.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7818","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1039112-44.2019.8.26.0114 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - Averba\u00e7\u00e3o \/ Contagem de Tempo Especial - Evanilde\r\nda Costa - MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINAS - Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Arquivem-se. Int. - ADV: GABRIEL JORGE PASTORE JUNIOR\r\n(OAB 219551\/SP)","process":"\n1039112-44.2019.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7813","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1047408-55.2019.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Descontos Indevidos - Fazenda P\u00fablica\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo - Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a parte autora sobre a execu\u00e7\u00e3o, observado o peticionamento\r\ncomo incidente processual em separado. Oportunamente, arquivem-se estes autos principais. Int. - ADV: JOS\u00c9 FRANCISCO\r\nROSSETTO (OAB 299040\/SP), EDUARDO PAPAMANOLI RIBEIRO (OAB 216519\/SP)","process":"\n1047408-55.2019.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7817","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1047997-47.2019.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal - Nexpack Pallets e\r\nEmbalagens Industriais Eireli - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Oficie-se como requerido\r\npela Fazenda. Digam as partes sobre as provas a serem produzidas. Int. - ADV: CATINA NICOLINI (OAB 373674\/SP)","process":"\n1047997-47.2019.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7812","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1050616-47.2019.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS\r\nMAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO - MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINAS - Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a parte autora sobre\r\na execu\u00e7\u00e3o, observado o peticionamento como incidente processual em separado. Oportunamente, arquivem-se estes autos\r\nprincipais. Int. - ADV: TIAGO DONIZETI DE OLIVEIRA (OAB 364614\/SP), J\u00c9SSICA HELENA DE CASTRO LIMA MACHADO E\r\nBARRO (OAB 357261\/SP), LUIZ CARLOS COUTO DE BARROS LAPOLLA (OAB 186350\/SP)","process":"\n1050616-47.2019.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7816","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MAURO IUJI FUKUMOTO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA CRISTINA BRAMUCI ROSS MATHEUS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1052010-94.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios - Divina dos\r\nSantos Gomes - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a parte exequente sobre\r\na execu\u00e7\u00e3o, observando-se o cadastro do cumprimento de senten\u00e7a no formato digital, como incidente processual. Int. - ADV:\r\nCARLA REGINA CUNHA MOURA (OAB 140573\/SP), GISELE GLEREAN BOCCATO GUILHON (OAB 194489\/SP), TANIA\r\nMARCHIONI TOSETTI (OAB 120985\/SP), RICARDO LUIS DA SILVA (OAB 280367\/SP)","process":"\n1052010-94.2016.8.26.0114","judge":" MAURO IUJI FUKUMOTO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]