[{"cd":"70388","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"88299","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70548","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"89540","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"89536","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"89533","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66669","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66680","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63916","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"72122","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"89531","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"89526","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"72101","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"89470","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO CUNHA DE PAULA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALQUENIA CRISTINA VILELA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038985-17.2020.8.26.0100 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Edna Vieira - Vista \u00e0\r\nDefensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP)","process":"\n1038985-17.2020.8.26.0100","judge":" RICARDO CUNHA DE PAULA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]