[{"cd":"99388","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Jaqueline Aparecida Manoel Bena - Telefonica Brasil S\/A - Fica a executada INTIMADA, na pessoa\r\ndo seu Procurador, pela imprensa oficial, para comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no valor de R$138,05,\r\nguia DARE, c\u00f3digo 230-6, no prazo de 10 dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: ESTEVAN GIANINI\r\nSGANZELLA (OAB 277998\/SP), JOICI CRISTINA PAULANI OLIVEIRA (OAB 313830\/SP), PAULO VICTOR CABRAL SOARES\r\n(OAB 315644\/SP), MARIA FLAVIA DE SIQUEIRA FERRARA (OAB 102491\/SP)","process":"\n0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98517","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Jaqueline Aparecida Manoel Bena - Telefonica Brasil S\/A - Fica a executada INTIMADA, na pessoa\r\ndo seu Procurador, pela imprensa oficial, para comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no valor de R$138,05,\r\nguia DARE, c\u00f3digo 230-6, no prazo de 10 dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: ESTEVAN GIANINI\r\nSGANZELLA (OAB 277998\/SP), JOICI CRISTINA PAULANI OLIVEIRA (OAB 313830\/SP), PAULO VICTOR CABRAL SOARES\r\n(OAB 315644\/SP), MARIA FLAVIA DE SIQUEIRA FERRARA (OAB 102491\/SP)","process":"\n0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97177","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Jaqueline Aparecida Manoel Bena - Telefonica Brasil S\/A - Fica a executada INTIMADA, na pessoa\r\ndo seu Procurador, pela imprensa oficial, para comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no valor de R$138,05,\r\nguia DARE, c\u00f3digo 230-6, no prazo de 10 dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: ESTEVAN GIANINI\r\nSGANZELLA (OAB 277998\/SP), JOICI CRISTINA PAULANI OLIVEIRA (OAB 313830\/SP), PAULO VICTOR CABRAL SOARES\r\n(OAB 315644\/SP), MARIA FLAVIA DE SIQUEIRA FERRARA (OAB 102491\/SP)","process":"\n0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99871","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Jaqueline Aparecida Manoel Bena - Telefonica Brasil S\/A - Fica a executada INTIMADA, na pessoa\r\ndo seu Procurador, pela imprensa oficial, para comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no valor de R$138,05,\r\nguia DARE, c\u00f3digo 230-6, no prazo de 10 dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: ESTEVAN GIANINI\r\nSGANZELLA (OAB 277998\/SP), JOICI CRISTINA PAULANI OLIVEIRA (OAB 313830\/SP), PAULO VICTOR CABRAL SOARES\r\n(OAB 315644\/SP), MARIA FLAVIA DE SIQUEIRA FERRARA (OAB 102491\/SP)","process":"\n0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97635","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Jaqueline Aparecida Manoel Bena - Telefonica Brasil S\/A - Fica a executada INTIMADA, na pessoa\r\ndo seu Procurador, pela imprensa oficial, para comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no valor de R$138,05,\r\nguia DARE, c\u00f3digo 230-6, no prazo de 10 dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: ESTEVAN GIANINI\r\nSGANZELLA (OAB 277998\/SP), JOICI CRISTINA PAULANI OLIVEIRA (OAB 313830\/SP), PAULO VICTOR CABRAL SOARES\r\n(OAB 315644\/SP), MARIA FLAVIA DE SIQUEIRA FERRARA (OAB 102491\/SP)","process":"\n0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98062","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Jaqueline Aparecida Manoel Bena - Telefonica Brasil S\/A - Fica a executada INTIMADA, na pessoa\r\ndo seu Procurador, pela imprensa oficial, para comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no valor de R$138,05,\r\nguia DARE, c\u00f3digo 230-6, no prazo de 10 dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: ESTEVAN GIANINI\r\nSGANZELLA (OAB 277998\/SP), JOICI CRISTINA PAULANI OLIVEIRA (OAB 313830\/SP), PAULO VICTOR CABRAL SOARES\r\n(OAB 315644\/SP), MARIA FLAVIA DE SIQUEIRA FERRARA (OAB 102491\/SP)","process":"\n0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98945","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Jaqueline Aparecida Manoel Bena - Telefonica Brasil S\/A - Fica a executada INTIMADA, na pessoa\r\ndo seu Procurador, pela imprensa oficial, para comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no valor de R$138,05,\r\nguia DARE, c\u00f3digo 230-6, no prazo de 10 dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: ESTEVAN GIANINI\r\nSGANZELLA (OAB 277998\/SP), JOICI CRISTINA PAULANI OLIVEIRA (OAB 313830\/SP), PAULO VICTOR CABRAL SOARES\r\n(OAB 315644\/SP), MARIA FLAVIA DE SIQUEIRA FERRARA (OAB 102491\/SP)","process":"\n0000080-92.2020.8.26.0541 (processo principal 1003959-61.2018.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99872","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPr\u00e1ticas Abusivas - Katiara Tonarqui Ruli da Silva - Grandes Lagos Internacional Turismo Ltda Me (Grandes Lagos N\u00e1utico\r\nClube) - Fica a executada INTIMADA para, no prazo de 10 dias, comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no\r\nvalor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3digo 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: RAFAEL FAVALESSA\r\nDONINI (OAB 239472\/SP), DEISE MARA INFANTE (OAB 322995\/SP)","process":"\n0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98518","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPr\u00e1ticas Abusivas - Katiara Tonarqui Ruli da Silva - Grandes Lagos Internacional Turismo Ltda Me (Grandes Lagos N\u00e1utico\r\nClube) - Fica a executada INTIMADA para, no prazo de 10 dias, comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no\r\nvalor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3digo 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: RAFAEL FAVALESSA\r\nDONINI (OAB 239472\/SP), DEISE MARA INFANTE (OAB 322995\/SP)","process":"\n0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97187","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPr\u00e1ticas Abusivas - Katiara Tonarqui Ruli da Silva - Grandes Lagos Internacional Turismo Ltda Me (Grandes Lagos N\u00e1utico\r\nClube) - Fica a executada INTIMADA para, no prazo de 10 dias, comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no\r\nvalor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3digo 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: RAFAEL FAVALESSA\r\nDONINI (OAB 239472\/SP), DEISE MARA INFANTE (OAB 322995\/SP)","process":"\n0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97636","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPr\u00e1ticas Abusivas - Katiara Tonarqui Ruli da Silva - Grandes Lagos Internacional Turismo Ltda Me (Grandes Lagos N\u00e1utico\r\nClube) - Fica a executada INTIMADA para, no prazo de 10 dias, comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no\r\nvalor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3digo 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: RAFAEL FAVALESSA\r\nDONINI (OAB 239472\/SP), DEISE MARA INFANTE (OAB 322995\/SP)","process":"\n0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98072","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPr\u00e1ticas Abusivas - Katiara Tonarqui Ruli da Silva - Grandes Lagos Internacional Turismo Ltda Me (Grandes Lagos N\u00e1utico\r\nClube) - Fica a executada INTIMADA para, no prazo de 10 dias, comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no\r\nvalor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3digo 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: RAFAEL FAVALESSA\r\nDONINI (OAB 239472\/SP), DEISE MARA INFANTE (OAB 322995\/SP)","process":"\n0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98946","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPr\u00e1ticas Abusivas - Katiara Tonarqui Ruli da Silva - Grandes Lagos Internacional Turismo Ltda Me (Grandes Lagos N\u00e1utico\r\nClube) - Fica a executada INTIMADA para, no prazo de 10 dias, comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no\r\nvalor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3digo 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: RAFAEL FAVALESSA\r\nDONINI (OAB 239472\/SP), DEISE MARA INFANTE (OAB 322995\/SP)","process":"\n0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99390","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPr\u00e1ticas Abusivas - Katiara Tonarqui Ruli da Silva - Grandes Lagos Internacional Turismo Ltda Me (Grandes Lagos N\u00e1utico\r\nClube) - Fica a executada INTIMADA para, no prazo de 10 dias, comprovar o recolhimento das custas devidas ao Estado, no\r\nvalor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3digo 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: RAFAEL FAVALESSA\r\nDONINI (OAB 239472\/SP), DEISE MARA INFANTE (OAB 322995\/SP)","process":"\n0000434-20.2020.8.26.0541 (processo principal 1002972-88.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97188","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - J.A.S. - I.C. - Vistos. Deve a parte exequenda, no prazo de dez (10) dias, manifestar se o\r\ndep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo de eventual remanescente, sob pena de,\r\nn\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como se satisfeita estivesse. Int. - ADV: EDUARDO\r\nCHALFIN (OAB 241287\/SP), ROBERT GOMES CARDOSO LUIZ (OAB 349411\/SP), FERREIRA E CHAGAS ADVOGADOS (OAB\r\n1118\/MG)","process":"\n0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98074","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - J.A.S. - I.C. - Vistos. Deve a parte exequenda, no prazo de dez (10) dias, manifestar se o\r\ndep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo de eventual remanescente, sob pena de,\r\nn\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como se satisfeita estivesse. Int. - ADV: EDUARDO\r\nCHALFIN (OAB 241287\/SP), ROBERT GOMES CARDOSO LUIZ (OAB 349411\/SP), FERREIRA E CHAGAS ADVOGADOS (OAB\r\n1118\/MG)","process":"\n0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97637","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - J.A.S. - I.C. - Vistos. Deve a parte exequenda, no prazo de dez (10) dias, manifestar se o\r\ndep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo de eventual remanescente, sob pena de,\r\nn\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como se satisfeita estivesse. Int. - ADV: EDUARDO\r\nCHALFIN (OAB 241287\/SP), ROBERT GOMES CARDOSO LUIZ (OAB 349411\/SP), FERREIRA E CHAGAS ADVOGADOS (OAB\r\n1118\/MG)","process":"\n0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98931","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - J.A.S. - I.C. - Vistos. Deve a parte exequenda, no prazo de dez (10) dias, manifestar se o\r\ndep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo de eventual remanescente, sob pena de,\r\nn\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como se satisfeita estivesse. Int. - ADV: EDUARDO\r\nCHALFIN (OAB 241287\/SP), ROBERT GOMES CARDOSO LUIZ (OAB 349411\/SP), FERREIRA E CHAGAS ADVOGADOS (OAB\r\n1118\/MG)","process":"\n0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98519","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - J.A.S. - I.C. - Vistos. Deve a parte exequenda, no prazo de dez (10) dias, manifestar se o\r\ndep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo de eventual remanescente, sob pena de,\r\nn\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como se satisfeita estivesse. Int. - ADV: EDUARDO\r\nCHALFIN (OAB 241287\/SP), ROBERT GOMES CARDOSO LUIZ (OAB 349411\/SP), FERREIRA E CHAGAS ADVOGADOS (OAB\r\n1118\/MG)","process":"\n0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99391","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - J.A.S. - I.C. - Vistos. Deve a parte exequenda, no prazo de dez (10) dias, manifestar se o\r\ndep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo de eventual remanescente, sob pena de,\r\nn\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como se satisfeita estivesse. Int. - ADV: EDUARDO\r\nCHALFIN (OAB 241287\/SP), ROBERT GOMES CARDOSO LUIZ (OAB 349411\/SP), FERREIRA E CHAGAS ADVOGADOS (OAB\r\n1118\/MG)","process":"\n0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99873","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - J.A.S. - I.C. - Vistos. Deve a parte exequenda, no prazo de dez (10) dias, manifestar se o\r\ndep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo de eventual remanescente, sob pena de,\r\nn\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como se satisfeita estivesse. Int. - ADV: EDUARDO\r\nCHALFIN (OAB 241287\/SP), ROBERT GOMES CARDOSO LUIZ (OAB 349411\/SP), FERREIRA E CHAGAS ADVOGADOS (OAB\r\n1118\/MG)","process":"\n0000711-36.2020.8.26.0541 (processo principal 1000590-25.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98520","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jandiel Dias de Sousa - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento\r\n- Vistos. Ao contador do ju\u00edzo para confer\u00eancia dos c\u00e1lculos apresentados pelas partes. Intime-se. - ADV: CLEITON ALEX\r\nQUIALE TALPO (OAB 375045\/SP), HELGA LOPES SANCHEZ (OAB 355025\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), JORGE\r\nDONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RUBENS ZAMPIERI FILARDI (OAB 212835\/SP), CRISTIANE PARREIRA RENDA DE\r\nOLIVEIRA CARDOSO (OAB 119377\/SP)","process":"\n0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8638","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jandiel Dias de Sousa - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento\r\n- Vistos. Ao contador do ju\u00edzo para confer\u00eancia dos c\u00e1lculos apresentados pelas partes. Intime-se. - ADV: CLEITON ALEX\r\nQUIALE TALPO (OAB 375045\/SP), HELGA LOPES SANCHEZ (OAB 355025\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), JORGE\r\nDONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RUBENS ZAMPIERI FILARDI (OAB 212835\/SP), CRISTIANE PARREIRA RENDA DE\r\nOLIVEIRA CARDOSO (OAB 119377\/SP)","process":"\n0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97638","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jandiel Dias de Sousa - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento\r\n- Vistos. Ao contador do ju\u00edzo para confer\u00eancia dos c\u00e1lculos apresentados pelas partes. Intime-se. - ADV: CLEITON ALEX\r\nQUIALE TALPO (OAB 375045\/SP), HELGA LOPES SANCHEZ (OAB 355025\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), JORGE\r\nDONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RUBENS ZAMPIERI FILARDI (OAB 212835\/SP), CRISTIANE PARREIRA RENDA DE\r\nOLIVEIRA CARDOSO (OAB 119377\/SP)","process":"\n0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98075","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jandiel Dias de Sousa - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento\r\n- Vistos. Ao contador do ju\u00edzo para confer\u00eancia dos c\u00e1lculos apresentados pelas partes. Intime-se. - ADV: CLEITON ALEX\r\nQUIALE TALPO (OAB 375045\/SP), HELGA LOPES SANCHEZ (OAB 355025\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), JORGE\r\nDONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RUBENS ZAMPIERI FILARDI (OAB 212835\/SP), CRISTIANE PARREIRA RENDA DE\r\nOLIVEIRA CARDOSO (OAB 119377\/SP)","process":"\n0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99392","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jandiel Dias de Sousa - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento\r\n- Vistos. Ao contador do ju\u00edzo para confer\u00eancia dos c\u00e1lculos apresentados pelas partes. Intime-se. - ADV: CLEITON ALEX\r\nQUIALE TALPO (OAB 375045\/SP), HELGA LOPES SANCHEZ (OAB 355025\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), JORGE\r\nDONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RUBENS ZAMPIERI FILARDI (OAB 212835\/SP), CRISTIANE PARREIRA RENDA DE\r\nOLIVEIRA CARDOSO (OAB 119377\/SP)","process":"\n0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99870","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jandiel Dias de Sousa - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento\r\n- Vistos. Ao contador do ju\u00edzo para confer\u00eancia dos c\u00e1lculos apresentados pelas partes. Intime-se. - ADV: CLEITON ALEX\r\nQUIALE TALPO (OAB 375045\/SP), HELGA LOPES SANCHEZ (OAB 355025\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), JORGE\r\nDONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RUBENS ZAMPIERI FILARDI (OAB 212835\/SP), CRISTIANE PARREIRA RENDA DE\r\nOLIVEIRA CARDOSO (OAB 119377\/SP)","process":"\n0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97189","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jandiel Dias de Sousa - BV Financeira S\/A Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento\r\n- Vistos. Ao contador do ju\u00edzo para confer\u00eancia dos c\u00e1lculos apresentados pelas partes. Intime-se. - ADV: CLEITON ALEX\r\nQUIALE TALPO (OAB 375045\/SP), HELGA LOPES SANCHEZ (OAB 355025\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), JORGE\r\nDONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RUBENS ZAMPIERI FILARDI (OAB 212835\/SP), CRISTIANE PARREIRA RENDA DE\r\nOLIVEIRA CARDOSO (OAB 119377\/SP)","process":"\n0000813-58.2020.8.26.0541 (processo principal 1005068-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98947","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Luiza Marin Duarte - Sabemi Seguradora S\/A - - Banco Santander S\/A - Ficam as executadas\r\nINTIMADAS, na pessoa dos seus Procuradores, pela imprensa oficial, para comprovarem o recolhimento das custas devidas\r\nao Estado, no valor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3d. 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: JULIANO\r\nMARTINS MANSUR (OAB 439331\/SP), FABIANO BUSTO DE LIMA (OAB 361624\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE\r\nRAMOS (OAB 340927\/SP), C\u00c9ZAR HENRIQUE TOBAL DA SILVA (OAB 363928\/SP)","process":"\n0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98521","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Luiza Marin Duarte - Sabemi Seguradora S\/A - - Banco Santander S\/A - Ficam as executadas\r\nINTIMADAS, na pessoa dos seus Procuradores, pela imprensa oficial, para comprovarem o recolhimento das custas devidas\r\nao Estado, no valor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3d. 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: JULIANO\r\nMARTINS MANSUR (OAB 439331\/SP), FABIANO BUSTO DE LIMA (OAB 361624\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE\r\nRAMOS (OAB 340927\/SP), C\u00c9ZAR HENRIQUE TOBAL DA SILVA (OAB 363928\/SP)","process":"\n0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98076","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Luiza Marin Duarte - Sabemi Seguradora S\/A - - Banco Santander S\/A - Ficam as executadas\r\nINTIMADAS, na pessoa dos seus Procuradores, pela imprensa oficial, para comprovarem o recolhimento das custas devidas\r\nao Estado, no valor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3d. 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: JULIANO\r\nMARTINS MANSUR (OAB 439331\/SP), FABIANO BUSTO DE LIMA (OAB 361624\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE\r\nRAMOS (OAB 340927\/SP), C\u00c9ZAR HENRIQUE TOBAL DA SILVA (OAB 363928\/SP)","process":"\n0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9533","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Luiza Marin Duarte - Sabemi Seguradora S\/A - - Banco Santander S\/A - Ficam as executadas\r\nINTIMADAS, na pessoa dos seus Procuradores, pela imprensa oficial, para comprovarem o recolhimento das custas devidas\r\nao Estado, no valor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3d. 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: JULIANO\r\nMARTINS MANSUR (OAB 439331\/SP), FABIANO BUSTO DE LIMA (OAB 361624\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE\r\nRAMOS (OAB 340927\/SP), C\u00c9ZAR HENRIQUE TOBAL DA SILVA (OAB 363928\/SP)","process":"\n0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97639","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Luiza Marin Duarte - Sabemi Seguradora S\/A - - Banco Santander S\/A - Ficam as executadas\r\nINTIMADAS, na pessoa dos seus Procuradores, pela imprensa oficial, para comprovarem o recolhimento das custas devidas\r\nao Estado, no valor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3d. 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: JULIANO\r\nMARTINS MANSUR (OAB 439331\/SP), FABIANO BUSTO DE LIMA (OAB 361624\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE\r\nRAMOS (OAB 340927\/SP), C\u00c9ZAR HENRIQUE TOBAL DA SILVA (OAB 363928\/SP)","process":"\n0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99874","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Luiza Marin Duarte - Sabemi Seguradora S\/A - - Banco Santander S\/A - Ficam as executadas\r\nINTIMADAS, na pessoa dos seus Procuradores, pela imprensa oficial, para comprovarem o recolhimento das custas devidas\r\nao Estado, no valor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3d. 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: JULIANO\r\nMARTINS MANSUR (OAB 439331\/SP), FABIANO BUSTO DE LIMA (OAB 361624\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE\r\nRAMOS (OAB 340927\/SP), C\u00c9ZAR HENRIQUE TOBAL DA SILVA (OAB 363928\/SP)","process":"\n0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97190","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Luiza Marin Duarte - Sabemi Seguradora S\/A - - Banco Santander S\/A - Ficam as executadas\r\nINTIMADAS, na pessoa dos seus Procuradores, pela imprensa oficial, para comprovarem o recolhimento das custas devidas\r\nao Estado, no valor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3d. 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: JULIANO\r\nMARTINS MANSUR (OAB 439331\/SP), FABIANO BUSTO DE LIMA (OAB 361624\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE\r\nRAMOS (OAB 340927\/SP), C\u00c9ZAR HENRIQUE TOBAL DA SILVA (OAB 363928\/SP)","process":"\n0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99393","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maria Luiza Marin Duarte - Sabemi Seguradora S\/A - - Banco Santander S\/A - Ficam as executadas\r\nINTIMADAS, na pessoa dos seus Procuradores, pela imprensa oficial, para comprovarem o recolhimento das custas devidas\r\nao Estado, no valor de R$138,05, guia DARE, c\u00f3d. 230-6, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa do Estado. - ADV: JULIANO\r\nMARTINS MANSUR (OAB 439331\/SP), FABIANO BUSTO DE LIMA (OAB 361624\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE\r\nRAMOS (OAB 340927\/SP), C\u00c9ZAR HENRIQUE TOBAL DA SILVA (OAB 363928\/SP)","process":"\n0000987-67.2020.8.26.0541 (processo principal 1000830-14.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98078","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nQuita\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Americo Suzini - Companhia de Desenvolvimento Habitacional e Urbano do Estado de S\u00e3o Paulo - CDHU\r\n- - EXCELSIOR SEGUROS - Vistos. P\u00e1gs. 97\/98: Manifeste-se a executada, no prazo de 5 (cinco) dias. Intime-se. - ADV:\r\nDENIS ATTANASIO (OAB 229058\/SP), MARIA LAURA LOUREN\u00c7O DE ARNALDO SILVA (OAB 401368\/SP), MARIA EM\u00cdLIA\r\nGON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE), FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP), LEONARDO FURQUIM DE FARIA\r\n(OAB 307731\/SP)","process":"\n0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98522","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nQuita\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Americo Suzini - Companhia de Desenvolvimento Habitacional e Urbano do Estado de S\u00e3o Paulo - CDHU\r\n- - EXCELSIOR SEGUROS - Vistos. P\u00e1gs. 97\/98: Manifeste-se a executada, no prazo de 5 (cinco) dias. Intime-se. - ADV:\r\nDENIS ATTANASIO (OAB 229058\/SP), MARIA LAURA LOUREN\u00c7O DE ARNALDO SILVA (OAB 401368\/SP), MARIA EM\u00cdLIA\r\nGON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE), FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP), LEONARDO FURQUIM DE FARIA\r\n(OAB 307731\/SP)","process":"\n0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9222","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nQuita\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Americo Suzini - Companhia de Desenvolvimento Habitacional e Urbano do Estado de S\u00e3o Paulo - CDHU\r\n- - EXCELSIOR SEGUROS - Vistos. P\u00e1gs. 97\/98: Manifeste-se a executada, no prazo de 5 (cinco) dias. Intime-se. - ADV:\r\nDENIS ATTANASIO (OAB 229058\/SP), MARIA LAURA LOUREN\u00c7O DE ARNALDO SILVA (OAB 401368\/SP), MARIA EM\u00cdLIA\r\nGON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE), FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP), LEONARDO FURQUIM DE FARIA\r\n(OAB 307731\/SP)","process":"\n0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99394","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nQuita\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Americo Suzini - Companhia de Desenvolvimento Habitacional e Urbano do Estado de S\u00e3o Paulo - CDHU\r\n- - EXCELSIOR SEGUROS - Vistos. P\u00e1gs. 97\/98: Manifeste-se a executada, no prazo de 5 (cinco) dias. Intime-se. - ADV:\r\nDENIS ATTANASIO (OAB 229058\/SP), MARIA LAURA LOUREN\u00c7O DE ARNALDO SILVA (OAB 401368\/SP), MARIA EM\u00cdLIA\r\nGON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE), FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP), LEONARDO FURQUIM DE FARIA\r\n(OAB 307731\/SP)","process":"\n0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9279","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nQuita\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Americo Suzini - Companhia de Desenvolvimento Habitacional e Urbano do Estado de S\u00e3o Paulo - CDHU\r\n- - EXCELSIOR SEGUROS - Vistos. P\u00e1gs. 97\/98: Manifeste-se a executada, no prazo de 5 (cinco) dias. Intime-se. - ADV:\r\nDENIS ATTANASIO (OAB 229058\/SP), MARIA LAURA LOUREN\u00c7O DE ARNALDO SILVA (OAB 401368\/SP), MARIA EM\u00cdLIA\r\nGON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE), FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP), LEONARDO FURQUIM DE FARIA\r\n(OAB 307731\/SP)","process":"\n0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99875","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nQuita\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Americo Suzini - Companhia de Desenvolvimento Habitacional e Urbano do Estado de S\u00e3o Paulo - CDHU\r\n- - EXCELSIOR SEGUROS - Vistos. P\u00e1gs. 97\/98: Manifeste-se a executada, no prazo de 5 (cinco) dias. Intime-se. - ADV:\r\nDENIS ATTANASIO (OAB 229058\/SP), MARIA LAURA LOUREN\u00c7O DE ARNALDO SILVA (OAB 401368\/SP), MARIA EM\u00cdLIA\r\nGON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE), FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP), LEONARDO FURQUIM DE FARIA\r\n(OAB 307731\/SP)","process":"\n0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97191","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nQuita\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Americo Suzini - Companhia de Desenvolvimento Habitacional e Urbano do Estado de S\u00e3o Paulo - CDHU\r\n- - EXCELSIOR SEGUROS - Vistos. P\u00e1gs. 97\/98: Manifeste-se a executada, no prazo de 5 (cinco) dias. Intime-se. - ADV:\r\nDENIS ATTANASIO (OAB 229058\/SP), MARIA LAURA LOUREN\u00c7O DE ARNALDO SILVA (OAB 401368\/SP), MARIA EM\u00cdLIA\r\nGON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE), FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP), LEONARDO FURQUIM DE FARIA\r\n(OAB 307731\/SP)","process":"\n0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97640","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nQuita\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Americo Suzini - Companhia de Desenvolvimento Habitacional e Urbano do Estado de S\u00e3o Paulo - CDHU\r\n- - EXCELSIOR SEGUROS - Vistos. P\u00e1gs. 97\/98: Manifeste-se a executada, no prazo de 5 (cinco) dias. Intime-se. - ADV:\r\nDENIS ATTANASIO (OAB 229058\/SP), MARIA LAURA LOUREN\u00c7O DE ARNALDO SILVA (OAB 401368\/SP), MARIA EM\u00cdLIA\r\nGON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE), FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP), LEONARDO FURQUIM DE FARIA\r\n(OAB 307731\/SP)","process":"\n0001203-28.2020.8.26.0541 (processo principal 1003450-96.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99876","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jose Vicente Maestrello - - Adriana Teixeira Maetrello - Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico\r\nClube - Vistos. Tendo em vista o dep\u00f3sito efetuado, bem como o quanto requerido pelos exequentes, com fundamento no artigo\r\n924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinto o presente Cumprimento de Senten\u00e7a formulado por Adriana Teixeira Maetrello\r\ne Jose Vicente Maestrello contra Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico Clube. Expe\u00e7a-se, de imediato, mandado de levantamento\r\neletr\u00f4nico em favor dos exequentes. Pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos, observadas e cumpridas as\r\nformalidades legais. P.I.C. - ADV: RAFAEL FAVALESSA DONINI (OAB 239472\/SP), SARA SUZANA APARECIDA CASTARDO\r\nDACIA (OAB 152464\/SP)","process":"\n0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97641","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jose Vicente Maestrello - - Adriana Teixeira Maetrello - Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico\r\nClube - Vistos. Tendo em vista o dep\u00f3sito efetuado, bem como o quanto requerido pelos exequentes, com fundamento no artigo\r\n924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinto o presente Cumprimento de Senten\u00e7a formulado por Adriana Teixeira Maetrello\r\ne Jose Vicente Maestrello contra Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico Clube. Expe\u00e7a-se, de imediato, mandado de levantamento\r\neletr\u00f4nico em favor dos exequentes. Pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos, observadas e cumpridas as\r\nformalidades legais. P.I.C. - ADV: RAFAEL FAVALESSA DONINI (OAB 239472\/SP), SARA SUZANA APARECIDA CASTARDO\r\nDACIA (OAB 152464\/SP)","process":"\n0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99396","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jose Vicente Maestrello - - Adriana Teixeira Maetrello - Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico\r\nClube - Vistos. Tendo em vista o dep\u00f3sito efetuado, bem como o quanto requerido pelos exequentes, com fundamento no artigo\r\n924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinto o presente Cumprimento de Senten\u00e7a formulado por Adriana Teixeira Maetrello\r\ne Jose Vicente Maestrello contra Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico Clube. Expe\u00e7a-se, de imediato, mandado de levantamento\r\neletr\u00f4nico em favor dos exequentes. Pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos, observadas e cumpridas as\r\nformalidades legais. P.I.C. - ADV: RAFAEL FAVALESSA DONINI (OAB 239472\/SP), SARA SUZANA APARECIDA CASTARDO\r\nDACIA (OAB 152464\/SP)","process":"\n0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98948","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jose Vicente Maestrello - - Adriana Teixeira Maetrello - Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico\r\nClube - Vistos. Tendo em vista o dep\u00f3sito efetuado, bem como o quanto requerido pelos exequentes, com fundamento no artigo\r\n924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinto o presente Cumprimento de Senten\u00e7a formulado por Adriana Teixeira Maetrello\r\ne Jose Vicente Maestrello contra Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico Clube. Expe\u00e7a-se, de imediato, mandado de levantamento\r\neletr\u00f4nico em favor dos exequentes. Pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos, observadas e cumpridas as\r\nformalidades legais. P.I.C. - ADV: RAFAEL FAVALESSA DONINI (OAB 239472\/SP), SARA SUZANA APARECIDA CASTARDO\r\nDACIA (OAB 152464\/SP)","process":"\n0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97192","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jose Vicente Maestrello - - Adriana Teixeira Maetrello - Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico\r\nClube - Vistos. Tendo em vista o dep\u00f3sito efetuado, bem como o quanto requerido pelos exequentes, com fundamento no artigo\r\n924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinto o presente Cumprimento de Senten\u00e7a formulado por Adriana Teixeira Maetrello\r\ne Jose Vicente Maestrello contra Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico Clube. Expe\u00e7a-se, de imediato, mandado de levantamento\r\neletr\u00f4nico em favor dos exequentes. Pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos, observadas e cumpridas as\r\nformalidades legais. P.I.C. - ADV: RAFAEL FAVALESSA DONINI (OAB 239472\/SP), SARA SUZANA APARECIDA CASTARDO\r\nDACIA (OAB 152464\/SP)","process":"\n0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98080","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jose Vicente Maestrello - - Adriana Teixeira Maetrello - Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico\r\nClube - Vistos. Tendo em vista o dep\u00f3sito efetuado, bem como o quanto requerido pelos exequentes, com fundamento no artigo\r\n924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinto o presente Cumprimento de Senten\u00e7a formulado por Adriana Teixeira Maetrello\r\ne Jose Vicente Maestrello contra Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico Clube. Expe\u00e7a-se, de imediato, mandado de levantamento\r\neletr\u00f4nico em favor dos exequentes. Pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos, observadas e cumpridas as\r\nformalidades legais. P.I.C. - ADV: RAFAEL FAVALESSA DONINI (OAB 239472\/SP), SARA SUZANA APARECIDA CASTARDO\r\nDACIA (OAB 152464\/SP)","process":"\n0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98523","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jose Vicente Maestrello - - Adriana Teixeira Maetrello - Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico\r\nClube - Vistos. Tendo em vista o dep\u00f3sito efetuado, bem como o quanto requerido pelos exequentes, com fundamento no artigo\r\n924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinto o presente Cumprimento de Senten\u00e7a formulado por Adriana Teixeira Maetrello\r\ne Jose Vicente Maestrello contra Grandes Lagos Thermas N\u00e1utico Clube. Expe\u00e7a-se, de imediato, mandado de levantamento\r\neletr\u00f4nico em favor dos exequentes. Pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos, observadas e cumpridas as\r\nformalidades legais. P.I.C. - ADV: RAFAEL FAVALESSA DONINI (OAB 239472\/SP), SARA SUZANA APARECIDA CASTARDO\r\nDACIA (OAB 152464\/SP)","process":"\n0001255-24.2020.8.26.0541 (processo principal 1002516-41.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97140","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001265-68.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0800393-30.2015.8.12.0009 - 1\u00aa Vara da\r\nComarca de Costa Rica) - Luiz de Carli - Providencie o requerente a juntada do comprovante de recolhimento das dilig\u00eancias\r\ndo Oficial de Justi\u00e7a, no prazo de 05 dias, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o de fls. 18, conforme nela mencionado. - ADV:\r\nELIZANDRA THAIS FREZARIN ROSA (OAB 11257\/MS), SUSANA BULGARELI DODERO SILVA (OAB 13383\/MS)","process":"\n0001265-68.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98524","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001265-68.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0800393-30.2015.8.12.0009 - 1\u00aa Vara da\r\nComarca de Costa Rica) - Luiz de Carli - Providencie o requerente a juntada do comprovante de recolhimento das dilig\u00eancias\r\ndo Oficial de Justi\u00e7a, no prazo de 05 dias, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o de fls. 18, conforme nela mencionado. - ADV:\r\nELIZANDRA THAIS FREZARIN ROSA (OAB 11257\/MS), SUSANA BULGARELI DODERO SILVA (OAB 13383\/MS)","process":"\n0001265-68.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99397","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001265-68.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0800393-30.2015.8.12.0009 - 1\u00aa Vara da\r\nComarca de Costa Rica) - Luiz de Carli - Providencie o requerente a juntada do comprovante de recolhimento das dilig\u00eancias\r\ndo Oficial de Justi\u00e7a, no prazo de 05 dias, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o de fls. 18, conforme nela mencionado. - ADV:\r\nELIZANDRA THAIS FREZARIN ROSA (OAB 11257\/MS), SUSANA BULGARELI DODERO SILVA (OAB 13383\/MS)","process":"\n0001265-68.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98949","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001265-68.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0800393-30.2015.8.12.0009 - 1\u00aa Vara da\r\nComarca de Costa Rica) - Luiz de Carli - Providencie o requerente a juntada do comprovante de recolhimento das dilig\u00eancias\r\ndo Oficial de Justi\u00e7a, no prazo de 05 dias, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o de fls. 18, conforme nela mencionado. - ADV:\r\nELIZANDRA THAIS FREZARIN ROSA (OAB 11257\/MS), SUSANA BULGARELI DODERO SILVA (OAB 13383\/MS)","process":"\n0001265-68.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98081","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001265-68.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0800393-30.2015.8.12.0009 - 1\u00aa Vara da\r\nComarca de Costa Rica) - Luiz de Carli - Providencie o requerente a juntada do comprovante de recolhimento das dilig\u00eancias\r\ndo Oficial de Justi\u00e7a, no prazo de 05 dias, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o de fls. 18, conforme nela mencionado. - ADV:\r\nELIZANDRA THAIS FREZARIN ROSA (OAB 11257\/MS), SUSANA BULGARELI DODERO SILVA (OAB 13383\/MS)","process":"\n0001265-68.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99878","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001265-68.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0800393-30.2015.8.12.0009 - 1\u00aa Vara da\r\nComarca de Costa Rica) - Luiz de Carli - Providencie o requerente a juntada do comprovante de recolhimento das dilig\u00eancias\r\ndo Oficial de Justi\u00e7a, no prazo de 05 dias, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o de fls. 18, conforme nela mencionado. - ADV:\r\nELIZANDRA THAIS FREZARIN ROSA (OAB 11257\/MS), SUSANA BULGARELI DODERO SILVA (OAB 13383\/MS)","process":"\n0001265-68.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97642","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001265-68.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0800393-30.2015.8.12.0009 - 1\u00aa Vara da\r\nComarca de Costa Rica) - Luiz de Carli - Providencie o requerente a juntada do comprovante de recolhimento das dilig\u00eancias\r\ndo Oficial de Justi\u00e7a, no prazo de 05 dias, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o de fls. 18, conforme nela mencionado. - ADV:\r\nELIZANDRA THAIS FREZARIN ROSA (OAB 11257\/MS), SUSANA BULGARELI DODERO SILVA (OAB 13383\/MS)","process":"\n0001265-68.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97661","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso 0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aposentadoria por Invalidez - Maria Aparecida Fontana - Vistos. Ante a concord\u00e2ncia do executado (fls.\r\n10), expe\u00e7am-se of\u00edcios requisit\u00f3rios nos valores de R$12.145,65 em favor da exequente, e de R$1.214,57, referente aos\r\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios, atualizados at\u00e9 julho\/2020. Efetuado o dep\u00f3sito, cientifique-se pessoalmente a autora, inclusive do valor\r\ndepositado, e, ap\u00f3s, expe\u00e7a-se alvar\u00e1 de levantamento em nome do Procurador da parte, que det\u00e9m poderes expressos para\r\nreceber e dar quita\u00e7\u00e3o, conforme instrumento de mandato juntado aos autos. Ap\u00f3s a retirada do Alvar\u00e1 deve a autora-exequente,\r\nno prazo de dez (10) dias, manifestar se o dep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo\r\nde eventual remanescente, sob pena de, n\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como\r\nse satisfeita estivesse. Intime-se. - ADV: FABIO AUGUSTO MARQUES (OAB 269871\/SP), EDSON FERNANDO RAIMUNDO\r\nMARIN (OAB 213652\/SP)","process":"\n0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98972","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso 0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aposentadoria por Invalidez - Maria Aparecida Fontana - Vistos. Ante a concord\u00e2ncia do executado (fls.\r\n10), expe\u00e7am-se of\u00edcios requisit\u00f3rios nos valores de R$12.145,65 em favor da exequente, e de R$1.214,57, referente aos\r\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios, atualizados at\u00e9 julho\/2020. Efetuado o dep\u00f3sito, cientifique-se pessoalmente a autora, inclusive do valor\r\ndepositado, e, ap\u00f3s, expe\u00e7a-se alvar\u00e1 de levantamento em nome do Procurador da parte, que det\u00e9m poderes expressos para\r\nreceber e dar quita\u00e7\u00e3o, conforme instrumento de mandato juntado aos autos. Ap\u00f3s a retirada do Alvar\u00e1 deve a autora-exequente,\r\nno prazo de dez (10) dias, manifestar se o dep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo\r\nde eventual remanescente, sob pena de, n\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como\r\nse satisfeita estivesse. Intime-se. - ADV: FABIO AUGUSTO MARQUES (OAB 269871\/SP), EDSON FERNANDO RAIMUNDO\r\nMARIN (OAB 213652\/SP)","process":"\n0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97212","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso 0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aposentadoria por Invalidez - Maria Aparecida Fontana - Vistos. Ante a concord\u00e2ncia do executado (fls.\r\n10), expe\u00e7am-se of\u00edcios requisit\u00f3rios nos valores de R$12.145,65 em favor da exequente, e de R$1.214,57, referente aos\r\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios, atualizados at\u00e9 julho\/2020. Efetuado o dep\u00f3sito, cientifique-se pessoalmente a autora, inclusive do valor\r\ndepositado, e, ap\u00f3s, expe\u00e7a-se alvar\u00e1 de levantamento em nome do Procurador da parte, que det\u00e9m poderes expressos para\r\nreceber e dar quita\u00e7\u00e3o, conforme instrumento de mandato juntado aos autos. Ap\u00f3s a retirada do Alvar\u00e1 deve a autora-exequente,\r\nno prazo de dez (10) dias, manifestar se o dep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo\r\nde eventual remanescente, sob pena de, n\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como\r\nse satisfeita estivesse. Intime-se. - ADV: FABIO AUGUSTO MARQUES (OAB 269871\/SP), EDSON FERNANDO RAIMUNDO\r\nMARIN (OAB 213652\/SP)","process":"\n0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99417","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso 0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aposentadoria por Invalidez - Maria Aparecida Fontana - Vistos. Ante a concord\u00e2ncia do executado (fls.\r\n10), expe\u00e7am-se of\u00edcios requisit\u00f3rios nos valores de R$12.145,65 em favor da exequente, e de R$1.214,57, referente aos\r\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios, atualizados at\u00e9 julho\/2020. Efetuado o dep\u00f3sito, cientifique-se pessoalmente a autora, inclusive do valor\r\ndepositado, e, ap\u00f3s, expe\u00e7a-se alvar\u00e1 de levantamento em nome do Procurador da parte, que det\u00e9m poderes expressos para\r\nreceber e dar quita\u00e7\u00e3o, conforme instrumento de mandato juntado aos autos. Ap\u00f3s a retirada do Alvar\u00e1 deve a autora-exequente,\r\nno prazo de dez (10) dias, manifestar se o dep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo\r\nde eventual remanescente, sob pena de, n\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como\r\nse satisfeita estivesse. Intime-se. - ADV: FABIO AUGUSTO MARQUES (OAB 269871\/SP), EDSON FERNANDO RAIMUNDO\r\nMARIN (OAB 213652\/SP)","process":"\n0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98545","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso 0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aposentadoria por Invalidez - Maria Aparecida Fontana - Vistos. Ante a concord\u00e2ncia do executado (fls.\r\n10), expe\u00e7am-se of\u00edcios requisit\u00f3rios nos valores de R$12.145,65 em favor da exequente, e de R$1.214,57, referente aos\r\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios, atualizados at\u00e9 julho\/2020. Efetuado o dep\u00f3sito, cientifique-se pessoalmente a autora, inclusive do valor\r\ndepositado, e, ap\u00f3s, expe\u00e7a-se alvar\u00e1 de levantamento em nome do Procurador da parte, que det\u00e9m poderes expressos para\r\nreceber e dar quita\u00e7\u00e3o, conforme instrumento de mandato juntado aos autos. Ap\u00f3s a retirada do Alvar\u00e1 deve a autora-exequente,\r\nno prazo de dez (10) dias, manifestar se o dep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo\r\nde eventual remanescente, sob pena de, n\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como\r\nse satisfeita estivesse. Intime-se. - ADV: FABIO AUGUSTO MARQUES (OAB 269871\/SP), EDSON FERNANDO RAIMUNDO\r\nMARIN (OAB 213652\/SP)","process":"\n0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99898","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso 0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aposentadoria por Invalidez - Maria Aparecida Fontana - Vistos. Ante a concord\u00e2ncia do executado (fls.\r\n10), expe\u00e7am-se of\u00edcios requisit\u00f3rios nos valores de R$12.145,65 em favor da exequente, e de R$1.214,57, referente aos\r\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios, atualizados at\u00e9 julho\/2020. Efetuado o dep\u00f3sito, cientifique-se pessoalmente a autora, inclusive do valor\r\ndepositado, e, ap\u00f3s, expe\u00e7a-se alvar\u00e1 de levantamento em nome do Procurador da parte, que det\u00e9m poderes expressos para\r\nreceber e dar quita\u00e7\u00e3o, conforme instrumento de mandato juntado aos autos. Ap\u00f3s a retirada do Alvar\u00e1 deve a autora-exequente,\r\nno prazo de dez (10) dias, manifestar se o dep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo\r\nde eventual remanescente, sob pena de, n\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como\r\nse satisfeita estivesse. Intime-se. - ADV: FABIO AUGUSTO MARQUES (OAB 269871\/SP), EDSON FERNANDO RAIMUNDO\r\nMARIN (OAB 213652\/SP)","process":"\n0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98098","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso 0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aposentadoria por Invalidez - Maria Aparecida Fontana - Vistos. Ante a concord\u00e2ncia do executado (fls.\r\n10), expe\u00e7am-se of\u00edcios requisit\u00f3rios nos valores de R$12.145,65 em favor da exequente, e de R$1.214,57, referente aos\r\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios, atualizados at\u00e9 julho\/2020. Efetuado o dep\u00f3sito, cientifique-se pessoalmente a autora, inclusive do valor\r\ndepositado, e, ap\u00f3s, expe\u00e7a-se alvar\u00e1 de levantamento em nome do Procurador da parte, que det\u00e9m poderes expressos para\r\nreceber e dar quita\u00e7\u00e3o, conforme instrumento de mandato juntado aos autos. Ap\u00f3s a retirada do Alvar\u00e1 deve a autora-exequente,\r\nno prazo de dez (10) dias, manifestar se o dep\u00f3sito efetuado satisfez a execu\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, deve apresentar o c\u00e1lculo\r\nde eventual remanescente, sob pena de, n\u00e3o o fazendo, ser extinta a execu\u00e7\u00e3o, eis que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como\r\nse satisfeita estivesse. Intime-se. - ADV: FABIO AUGUSTO MARQUES (OAB 269871\/SP), EDSON FERNANDO RAIMUNDO\r\nMARIN (OAB 213652\/SP)","process":"\n0001305-50.2020.8.26.0541 (processo principal 1004368-71.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98083","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Osmarina Alves Bertocco - Banco Bradesco S\/A - Vistos. Na forma do artigo 513, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, intime-se a parte executada, na pessoa de seu(sua) procurador(a), atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Eletr\u00f4nico,\r\npara que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do d\u00e9bito, ou seja, R$\r\n1.487,05 (um mil, quatrocentos e oitenta e sete reais e cinco centavos), apurado em julho de 2020, o qual dever\u00e1 ser atualizado\r\nat\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo\r\nprevisto no artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para\r\nque, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo o\r\npagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de 10% (dez por\r\ncento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento). Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo\r\nde 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas\r\n\r\njunto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.\r\n2\u00ba, inciso XI, da Lei Estadual n\u00ba 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em\r\njulgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do artigo 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente\r\npoder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do artigo 517, que servir\u00e1 para os fins previstos\r\nno artigo 782, \u00a7 3\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: MARINA EMILIA BARUFFI VALENTE (OAB 109631\/SP),\r\nJULIANE APARECIDA FERNANDES VENTURA DE JESUS (OAB 411576\/SP)","process":"\n0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99398","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Osmarina Alves Bertocco - Banco Bradesco S\/A - Vistos. Na forma do artigo 513, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, intime-se a parte executada, na pessoa de seu(sua) procurador(a), atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Eletr\u00f4nico,\r\npara que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do d\u00e9bito, ou seja, R$\r\n1.487,05 (um mil, quatrocentos e oitenta e sete reais e cinco centavos), apurado em julho de 2020, o qual dever\u00e1 ser atualizado\r\nat\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo\r\nprevisto no artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para\r\nque, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo o\r\npagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de 10% (dez por\r\ncento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento). Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo\r\nde 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas\r\n\r\njunto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.\r\n2\u00ba, inciso XI, da Lei Estadual n\u00ba 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em\r\njulgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do artigo 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente\r\npoder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do artigo 517, que servir\u00e1 para os fins previstos\r\nno artigo 782, \u00a7 3\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: MARINA EMILIA BARUFFI VALENTE (OAB 109631\/SP),\r\nJULIANE APARECIDA FERNANDES VENTURA DE JESUS (OAB 411576\/SP)","process":"\n0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97194","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Osmarina Alves Bertocco - Banco Bradesco S\/A - Vistos. Na forma do artigo 513, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, intime-se a parte executada, na pessoa de seu(sua) procurador(a), atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Eletr\u00f4nico,\r\npara que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do d\u00e9bito, ou seja, R$\r\n1.487,05 (um mil, quatrocentos e oitenta e sete reais e cinco centavos), apurado em julho de 2020, o qual dever\u00e1 ser atualizado\r\nat\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo\r\nprevisto no artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para\r\nque, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo o\r\npagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de 10% (dez por\r\ncento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento). Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo\r\nde 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas\r\n\r\njunto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.\r\n2\u00ba, inciso XI, da Lei Estadual n\u00ba 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em\r\njulgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do artigo 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente\r\npoder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do artigo 517, que servir\u00e1 para os fins previstos\r\nno artigo 782, \u00a7 3\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: MARINA EMILIA BARUFFI VALENTE (OAB 109631\/SP),\r\nJULIANE APARECIDA FERNANDES VENTURA DE JESUS (OAB 411576\/SP)","process":"\n0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98950","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Osmarina Alves Bertocco - Banco Bradesco S\/A - Vistos. Na forma do artigo 513, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, intime-se a parte executada, na pessoa de seu(sua) procurador(a), atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Eletr\u00f4nico,\r\npara que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do d\u00e9bito, ou seja, R$\r\n1.487,05 (um mil, quatrocentos e oitenta e sete reais e cinco centavos), apurado em julho de 2020, o qual dever\u00e1 ser atualizado\r\nat\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo\r\nprevisto no artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para\r\nque, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo o\r\npagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de 10% (dez por\r\ncento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento). Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo\r\nde 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas\r\n\r\njunto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.\r\n2\u00ba, inciso XI, da Lei Estadual n\u00ba 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em\r\njulgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do artigo 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente\r\npoder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do artigo 517, que servir\u00e1 para os fins previstos\r\nno artigo 782, \u00a7 3\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: MARINA EMILIA BARUFFI VALENTE (OAB 109631\/SP),\r\nJULIANE APARECIDA FERNANDES VENTURA DE JESUS (OAB 411576\/SP)","process":"\n0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98525","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Osmarina Alves Bertocco - Banco Bradesco S\/A - Vistos. Na forma do artigo 513, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, intime-se a parte executada, na pessoa de seu(sua) procurador(a), atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Eletr\u00f4nico,\r\npara que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do d\u00e9bito, ou seja, R$\r\n1.487,05 (um mil, quatrocentos e oitenta e sete reais e cinco centavos), apurado em julho de 2020, o qual dever\u00e1 ser atualizado\r\nat\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo\r\nprevisto no artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para\r\nque, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo o\r\npagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de 10% (dez por\r\ncento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento). Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo\r\nde 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas\r\n\r\njunto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.\r\n2\u00ba, inciso XI, da Lei Estadual n\u00ba 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em\r\njulgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do artigo 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente\r\npoder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do artigo 517, que servir\u00e1 para os fins previstos\r\nno artigo 782, \u00a7 3\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: MARINA EMILIA BARUFFI VALENTE (OAB 109631\/SP),\r\nJULIANE APARECIDA FERNANDES VENTURA DE JESUS (OAB 411576\/SP)","process":"\n0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4326","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Osmarina Alves Bertocco - Banco Bradesco S\/A - Vistos. Na forma do artigo 513, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, intime-se a parte executada, na pessoa de seu(sua) procurador(a), atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Eletr\u00f4nico,\r\npara que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do d\u00e9bito, ou seja, R$\r\n1.487,05 (um mil, quatrocentos e oitenta e sete reais e cinco centavos), apurado em julho de 2020, o qual dever\u00e1 ser atualizado\r\nat\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo\r\nprevisto no artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para\r\nque, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo o\r\npagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de 10% (dez por\r\ncento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento). Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo\r\nde 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas\r\n\r\njunto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.\r\n2\u00ba, inciso XI, da Lei Estadual n\u00ba 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em\r\njulgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do artigo 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente\r\npoder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do artigo 517, que servir\u00e1 para os fins previstos\r\nno artigo 782, \u00a7 3\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: MARINA EMILIA BARUFFI VALENTE (OAB 109631\/SP),\r\nJULIANE APARECIDA FERNANDES VENTURA DE JESUS (OAB 411576\/SP)","process":"\n0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97643","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Osmarina Alves Bertocco - Banco Bradesco S\/A - Vistos. Na forma do artigo 513, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, intime-se a parte executada, na pessoa de seu(sua) procurador(a), atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Eletr\u00f4nico,\r\npara que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do d\u00e9bito, ou seja, R$\r\n1.487,05 (um mil, quatrocentos e oitenta e sete reais e cinco centavos), apurado em julho de 2020, o qual dever\u00e1 ser atualizado\r\nat\u00e9 a data do efetivo pagamento, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo\r\nprevisto no artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para\r\nque, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo o\r\npagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de 10% (dez por\r\ncento) e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de 10% (dez por cento). Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo\r\nde 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas\r\n\r\njunto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.\r\n2\u00ba, inciso XI, da Lei Estadual n\u00ba 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em\r\njulgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do artigo 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente\r\npoder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do artigo 517, que servir\u00e1 para os fins previstos\r\nno artigo 782, \u00a7 3\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: MARINA EMILIA BARUFFI VALENTE (OAB 109631\/SP),\r\nJULIANE APARECIDA FERNANDES VENTURA DE JESUS (OAB 411576\/SP)","process":"\n0001486-51.2020.8.26.0541 (processo principal 1001464-10.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98528","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Iago Vinicius Batista Costa - Residencial Villagio Nobre Sorato Empreendimentos\r\nSpe Ltda - Vistos. Considerando a discrep\u00e2ncia entre os valores indicados pelas partes, bem como que a dilig\u00eancia anterior\r\nfoi realizada ainda no ano de 2019, expe\u00e7a-se novo mandado de avalia\u00e7\u00e3o do bem penhorado. Intime-se. - ADV: AGNALDO\r\nRIBEIRO DA SILVA (OAB 329448\/SP), STELA DA FONSECA BARRETTO (OAB 237222\/SP), ALESSANDRO DE OLIVEIRA\r\nGUARNIERI (OAB 149062\/SP)","process":"\n0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99879","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Iago Vinicius Batista Costa - Residencial Villagio Nobre Sorato Empreendimentos\r\nSpe Ltda - Vistos. Considerando a discrep\u00e2ncia entre os valores indicados pelas partes, bem como que a dilig\u00eancia anterior\r\nfoi realizada ainda no ano de 2019, expe\u00e7a-se novo mandado de avalia\u00e7\u00e3o do bem penhorado. Intime-se. - ADV: AGNALDO\r\nRIBEIRO DA SILVA (OAB 329448\/SP), STELA DA FONSECA BARRETTO (OAB 237222\/SP), ALESSANDRO DE OLIVEIRA\r\nGUARNIERI (OAB 149062\/SP)","process":"\n0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97195","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Iago Vinicius Batista Costa - Residencial Villagio Nobre Sorato Empreendimentos\r\nSpe Ltda - Vistos. Considerando a discrep\u00e2ncia entre os valores indicados pelas partes, bem como que a dilig\u00eancia anterior\r\nfoi realizada ainda no ano de 2019, expe\u00e7a-se novo mandado de avalia\u00e7\u00e3o do bem penhorado. Intime-se. - ADV: AGNALDO\r\nRIBEIRO DA SILVA (OAB 329448\/SP), STELA DA FONSECA BARRETTO (OAB 237222\/SP), ALESSANDRO DE OLIVEIRA\r\nGUARNIERI (OAB 149062\/SP)","process":"\n0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98084","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Iago Vinicius Batista Costa - Residencial Villagio Nobre Sorato Empreendimentos\r\nSpe Ltda - Vistos. Considerando a discrep\u00e2ncia entre os valores indicados pelas partes, bem como que a dilig\u00eancia anterior\r\nfoi realizada ainda no ano de 2019, expe\u00e7a-se novo mandado de avalia\u00e7\u00e3o do bem penhorado. Intime-se. - ADV: AGNALDO\r\nRIBEIRO DA SILVA (OAB 329448\/SP), STELA DA FONSECA BARRETTO (OAB 237222\/SP), ALESSANDRO DE OLIVEIRA\r\nGUARNIERI (OAB 149062\/SP)","process":"\n0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99399","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Iago Vinicius Batista Costa - Residencial Villagio Nobre Sorato Empreendimentos\r\nSpe Ltda - Vistos. Considerando a discrep\u00e2ncia entre os valores indicados pelas partes, bem como que a dilig\u00eancia anterior\r\nfoi realizada ainda no ano de 2019, expe\u00e7a-se novo mandado de avalia\u00e7\u00e3o do bem penhorado. Intime-se. - ADV: AGNALDO\r\nRIBEIRO DA SILVA (OAB 329448\/SP), STELA DA FONSECA BARRETTO (OAB 237222\/SP), ALESSANDRO DE OLIVEIRA\r\nGUARNIERI (OAB 149062\/SP)","process":"\n0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98952","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Iago Vinicius Batista Costa - Residencial Villagio Nobre Sorato Empreendimentos\r\nSpe Ltda - Vistos. Considerando a discrep\u00e2ncia entre os valores indicados pelas partes, bem como que a dilig\u00eancia anterior\r\nfoi realizada ainda no ano de 2019, expe\u00e7a-se novo mandado de avalia\u00e7\u00e3o do bem penhorado. Intime-se. - ADV: AGNALDO\r\nRIBEIRO DA SILVA (OAB 329448\/SP), STELA DA FONSECA BARRETTO (OAB 237222\/SP), ALESSANDRO DE OLIVEIRA\r\nGUARNIERI (OAB 149062\/SP)","process":"\n0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97644","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Iago Vinicius Batista Costa - Residencial Villagio Nobre Sorato Empreendimentos\r\nSpe Ltda - Vistos. Considerando a discrep\u00e2ncia entre os valores indicados pelas partes, bem como que a dilig\u00eancia anterior\r\nfoi realizada ainda no ano de 2019, expe\u00e7a-se novo mandado de avalia\u00e7\u00e3o do bem penhorado. Intime-se. - ADV: AGNALDO\r\nRIBEIRO DA SILVA (OAB 329448\/SP), STELA DA FONSECA BARRETTO (OAB 237222\/SP), ALESSANDRO DE OLIVEIRA\r\nGUARNIERI (OAB 149062\/SP)","process":"\n0002105-15.2019.8.26.0541 (processo principal 1000994-76.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98099","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002744-33.2019.8.26.0541\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Adicional de Insalubridade - Diego Natanael\r\nVicente - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CLARA D?OESTE - Vistos. Considerando o dep\u00f3sito judicial efetuado pela\r\nPrefeitura Municipal de Santa Clara DOeste (fls. 83 dos autos principais), aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de\r\nextin\u00e7\u00e3o do Cumprimento de Senten\u00e7a. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o, oficie-se \u00e0 DEPRE nos termos do\r\nComunicado CG n\u00ba 1299\/2017, dando-se baixa no presente incidente e arquivando-se. Int. - ADV: FRANCISCO PRETEL (OAB\r\n98141\/SP), DIEGO NATANAEL VICENTE (OAB 280278\/SP)","process":"\n0002744-33.2019.8.26.0541\/02","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98973","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002744-33.2019.8.26.0541\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Adicional de Insalubridade - Diego Natanael\r\nVicente - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CLARA D?OESTE - Vistos. Considerando o dep\u00f3sito judicial efetuado pela\r\nPrefeitura Municipal de Santa Clara DOeste (fls. 83 dos autos principais), aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de\r\nextin\u00e7\u00e3o do Cumprimento de Senten\u00e7a. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o, oficie-se \u00e0 DEPRE nos termos do\r\nComunicado CG n\u00ba 1299\/2017, dando-se baixa no presente incidente e arquivando-se. Int. - ADV: FRANCISCO PRETEL (OAB\r\n98141\/SP), DIEGO NATANAEL VICENTE (OAB 280278\/SP)","process":"\n0002744-33.2019.8.26.0541\/02","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99899","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002744-33.2019.8.26.0541\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Adicional de Insalubridade - Diego Natanael\r\nVicente - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CLARA D?OESTE - Vistos. Considerando o dep\u00f3sito judicial efetuado pela\r\nPrefeitura Municipal de Santa Clara DOeste (fls. 83 dos autos principais), aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de\r\nextin\u00e7\u00e3o do Cumprimento de Senten\u00e7a. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o, oficie-se \u00e0 DEPRE nos termos do\r\nComunicado CG n\u00ba 1299\/2017, dando-se baixa no presente incidente e arquivando-se. Int. - ADV: FRANCISCO PRETEL (OAB\r\n98141\/SP), DIEGO NATANAEL VICENTE (OAB 280278\/SP)","process":"\n0002744-33.2019.8.26.0541\/02","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97662","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002744-33.2019.8.26.0541\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Adicional de Insalubridade - Diego Natanael\r\nVicente - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CLARA D?OESTE - Vistos. Considerando o dep\u00f3sito judicial efetuado pela\r\nPrefeitura Municipal de Santa Clara DOeste (fls. 83 dos autos principais), aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de\r\nextin\u00e7\u00e3o do Cumprimento de Senten\u00e7a. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o, oficie-se \u00e0 DEPRE nos termos do\r\nComunicado CG n\u00ba 1299\/2017, dando-se baixa no presente incidente e arquivando-se. Int. - ADV: FRANCISCO PRETEL (OAB\r\n98141\/SP), DIEGO NATANAEL VICENTE (OAB 280278\/SP)","process":"\n0002744-33.2019.8.26.0541\/02","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98546","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002744-33.2019.8.26.0541\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Adicional de Insalubridade - Diego Natanael\r\nVicente - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CLARA D?OESTE - Vistos. Considerando o dep\u00f3sito judicial efetuado pela\r\nPrefeitura Municipal de Santa Clara DOeste (fls. 83 dos autos principais), aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de\r\nextin\u00e7\u00e3o do Cumprimento de Senten\u00e7a. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o, oficie-se \u00e0 DEPRE nos termos do\r\nComunicado CG n\u00ba 1299\/2017, dando-se baixa no presente incidente e arquivando-se. Int. - ADV: FRANCISCO PRETEL (OAB\r\n98141\/SP), DIEGO NATANAEL VICENTE (OAB 280278\/SP)","process":"\n0002744-33.2019.8.26.0541\/02","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97215","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002744-33.2019.8.26.0541\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Adicional de Insalubridade - Diego Natanael\r\nVicente - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CLARA D?OESTE - Vistos. Considerando o dep\u00f3sito judicial efetuado pela\r\nPrefeitura Municipal de Santa Clara DOeste (fls. 83 dos autos principais), aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de\r\nextin\u00e7\u00e3o do Cumprimento de Senten\u00e7a. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o, oficie-se \u00e0 DEPRE nos termos do\r\nComunicado CG n\u00ba 1299\/2017, dando-se baixa no presente incidente e arquivando-se. Int. - ADV: FRANCISCO PRETEL (OAB\r\n98141\/SP), DIEGO NATANAEL VICENTE (OAB 280278\/SP)","process":"\n0002744-33.2019.8.26.0541\/02","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99419","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002744-33.2019.8.26.0541\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Adicional de Insalubridade - Diego Natanael\r\nVicente - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CLARA D?OESTE - Vistos. Considerando o dep\u00f3sito judicial efetuado pela\r\nPrefeitura Municipal de Santa Clara DOeste (fls. 83 dos autos principais), aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de\r\nextin\u00e7\u00e3o do Cumprimento de Senten\u00e7a. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o, oficie-se \u00e0 DEPRE nos termos do\r\nComunicado CG n\u00ba 1299\/2017, dando-se baixa no presente incidente e arquivando-se. Int. - ADV: FRANCISCO PRETEL (OAB\r\n98141\/SP), DIEGO NATANAEL VICENTE (OAB 280278\/SP)","process":"\n0002744-33.2019.8.26.0541\/02","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99401","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nCobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Mirella Nascimento Coelho Leal - Renato da Silva Sousa e outro - Vistos. Deve a\r\nparte autora trazer aos autos planilha de c\u00e1lculo do d\u00e9bito, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 5 (cinco) dias.\r\nAp\u00f3s, d\u00ea-se vista ao Curador Especial nomeado para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias. Intime-se. - ADV: HELITON\r\nGON\u00c7ALVES VIEIRA (OAB 405371\/SP), LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), RODOLFO DA COSTA\r\nRAMOS (OAB 312675\/SP)","process":"\n0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98530","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nCobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Mirella Nascimento Coelho Leal - Renato da Silva Sousa e outro - Vistos. Deve a\r\nparte autora trazer aos autos planilha de c\u00e1lculo do d\u00e9bito, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 5 (cinco) dias.\r\nAp\u00f3s, d\u00ea-se vista ao Curador Especial nomeado para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias. Intime-se. - ADV: HELITON\r\nGON\u00c7ALVES VIEIRA (OAB 405371\/SP), LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), RODOLFO DA COSTA\r\nRAMOS (OAB 312675\/SP)","process":"\n0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98954","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nCobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Mirella Nascimento Coelho Leal - Renato da Silva Sousa e outro - Vistos. Deve a\r\nparte autora trazer aos autos planilha de c\u00e1lculo do d\u00e9bito, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 5 (cinco) dias.\r\nAp\u00f3s, d\u00ea-se vista ao Curador Especial nomeado para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias. Intime-se. - ADV: HELITON\r\nGON\u00c7ALVES VIEIRA (OAB 405371\/SP), LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), RODOLFO DA COSTA\r\nRAMOS (OAB 312675\/SP)","process":"\n0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97645","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nCobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Mirella Nascimento Coelho Leal - Renato da Silva Sousa e outro - Vistos. Deve a\r\nparte autora trazer aos autos planilha de c\u00e1lculo do d\u00e9bito, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 5 (cinco) dias.\r\nAp\u00f3s, d\u00ea-se vista ao Curador Especial nomeado para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias. Intime-se. - ADV: HELITON\r\nGON\u00c7ALVES VIEIRA (OAB 405371\/SP), LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), RODOLFO DA COSTA\r\nRAMOS (OAB 312675\/SP)","process":"\n0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97197","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nCobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Mirella Nascimento Coelho Leal - Renato da Silva Sousa e outro - Vistos. Deve a\r\nparte autora trazer aos autos planilha de c\u00e1lculo do d\u00e9bito, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 5 (cinco) dias.\r\nAp\u00f3s, d\u00ea-se vista ao Curador Especial nomeado para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias. Intime-se. - ADV: HELITON\r\nGON\u00c7ALVES VIEIRA (OAB 405371\/SP), LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), RODOLFO DA COSTA\r\nRAMOS (OAB 312675\/SP)","process":"\n0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99881","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nCobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Mirella Nascimento Coelho Leal - Renato da Silva Sousa e outro - Vistos. Deve a\r\nparte autora trazer aos autos planilha de c\u00e1lculo do d\u00e9bito, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 5 (cinco) dias.\r\nAp\u00f3s, d\u00ea-se vista ao Curador Especial nomeado para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias. Intime-se. - ADV: HELITON\r\nGON\u00c7ALVES VIEIRA (OAB 405371\/SP), LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), RODOLFO DA COSTA\r\nRAMOS (OAB 312675\/SP)","process":"\n0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98087","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nCobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Mirella Nascimento Coelho Leal - Renato da Silva Sousa e outro - Vistos. Deve a\r\nparte autora trazer aos autos planilha de c\u00e1lculo do d\u00e9bito, que n\u00e3o acompanhou a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 5 (cinco) dias.\r\nAp\u00f3s, d\u00ea-se vista ao Curador Especial nomeado para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias. Intime-se. - ADV: HELITON\r\nGON\u00c7ALVES VIEIRA (OAB 405371\/SP), LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), RODOLFO DA COSTA\r\nRAMOS (OAB 312675\/SP)","process":"\n0003427-70.2019.8.26.0541 (processo principal 1003291-27.2017.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97198","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Liminar - Cintia Alexandra Tozetti - Telefonica Brasil S\/A - Ante o exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O da impugna\u00e7\u00e3o ofertada por\r\nTELEF\u00d4NICA BRASIL S\/A neste cumprimento de senten\u00e7a que lhe move CINTIA ALEXANDRA TOZETTI. Intime-se. - ADV:\r\nMONICA FERNANDES DO CARMO (OAB 115832\/SP), ELIAS CORR\u00caA DA SILVA JUNIOR (OAB 296739\/SP), JANAINA\r\nCORREA BARRADA (OAB 14978\/MS)","process":"\n0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98531","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Liminar - Cintia Alexandra Tozetti - Telefonica Brasil S\/A - Ante o exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O da impugna\u00e7\u00e3o ofertada por\r\nTELEF\u00d4NICA BRASIL S\/A neste cumprimento de senten\u00e7a que lhe move CINTIA ALEXANDRA TOZETTI. Intime-se. - ADV:\r\nMONICA FERNANDES DO CARMO (OAB 115832\/SP), ELIAS CORR\u00caA DA SILVA JUNIOR (OAB 296739\/SP), JANAINA\r\nCORREA BARRADA (OAB 14978\/MS)","process":"\n0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98088","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Liminar - Cintia Alexandra Tozetti - Telefonica Brasil S\/A - Ante o exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O da impugna\u00e7\u00e3o ofertada por\r\nTELEF\u00d4NICA BRASIL S\/A neste cumprimento de senten\u00e7a que lhe move CINTIA ALEXANDRA TOZETTI. Intime-se. - ADV:\r\nMONICA FERNANDES DO CARMO (OAB 115832\/SP), ELIAS CORR\u00caA DA SILVA JUNIOR (OAB 296739\/SP), JANAINA\r\nCORREA BARRADA (OAB 14978\/MS)","process":"\n0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98955","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Liminar - Cintia Alexandra Tozetti - Telefonica Brasil S\/A - Ante o exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O da impugna\u00e7\u00e3o ofertada por\r\nTELEF\u00d4NICA BRASIL S\/A neste cumprimento de senten\u00e7a que lhe move CINTIA ALEXANDRA TOZETTI. Intime-se. - ADV:\r\nMONICA FERNANDES DO CARMO (OAB 115832\/SP), ELIAS CORR\u00caA DA SILVA JUNIOR (OAB 296739\/SP), JANAINA\r\nCORREA BARRADA (OAB 14978\/MS)","process":"\n0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99402","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Liminar - Cintia Alexandra Tozetti - Telefonica Brasil S\/A - Ante o exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O da impugna\u00e7\u00e3o ofertada por\r\nTELEF\u00d4NICA BRASIL S\/A neste cumprimento de senten\u00e7a que lhe move CINTIA ALEXANDRA TOZETTI. Intime-se. - ADV:\r\nMONICA FERNANDES DO CARMO (OAB 115832\/SP), ELIAS CORR\u00caA DA SILVA JUNIOR (OAB 296739\/SP), JANAINA\r\nCORREA BARRADA (OAB 14978\/MS)","process":"\n0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99882","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Liminar - Cintia Alexandra Tozetti - Telefonica Brasil S\/A - Ante o exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O da impugna\u00e7\u00e3o ofertada por\r\nTELEF\u00d4NICA BRASIL S\/A neste cumprimento de senten\u00e7a que lhe move CINTIA ALEXANDRA TOZETTI. Intime-se. - ADV:\r\nMONICA FERNANDES DO CARMO (OAB 115832\/SP), ELIAS CORR\u00caA DA SILVA JUNIOR (OAB 296739\/SP), JANAINA\r\nCORREA BARRADA (OAB 14978\/MS)","process":"\n0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97646","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Liminar - Cintia Alexandra Tozetti - Telefonica Brasil S\/A - Ante o exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O da impugna\u00e7\u00e3o ofertada por\r\nTELEF\u00d4NICA BRASIL S\/A neste cumprimento de senten\u00e7a que lhe move CINTIA ALEXANDRA TOZETTI. Intime-se. - ADV:\r\nMONICA FERNANDES DO CARMO (OAB 115832\/SP), ELIAS CORR\u00caA DA SILVA JUNIOR (OAB 296739\/SP), JANAINA\r\nCORREA BARRADA (OAB 14978\/MS)","process":"\n0003604-34.2019.8.26.0541 (processo principal 1003563-50.2019.8.26.0541)","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99893","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001046-09.2018.8.26.0541 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - G.F.V. - M.F.V. - Manifeste-se a autora sobre o que\r\nconsta do of\u00edcio de fls. 149, no prazo de 05 dias. - ADV: LUIS FERNANDO COMINI (OAB 323066\/SP), FERNANDA PEREIRA\r\nDE BRITO (OAB 391936\/SP)","process":"\n1001046-09.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98367","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001046-09.2018.8.26.0541 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - G.F.V. - M.F.V. - Manifeste-se a autora sobre o que\r\nconsta do of\u00edcio de fls. 149, no prazo de 05 dias. - ADV: LUIS FERNANDO COMINI (OAB 323066\/SP), FERNANDA PEREIRA\r\nDE BRITO (OAB 391936\/SP)","process":"\n1001046-09.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98930","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001046-09.2018.8.26.0541 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - G.F.V. - M.F.V. - Manifeste-se a autora sobre o que\r\nconsta do of\u00edcio de fls. 149, no prazo de 05 dias. - ADV: LUIS FERNANDO COMINI (OAB 323066\/SP), FERNANDA PEREIRA\r\nDE BRITO (OAB 391936\/SP)","process":"\n1001046-09.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99413","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001046-09.2018.8.26.0541 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - G.F.V. - M.F.V. - Manifeste-se a autora sobre o que\r\nconsta do of\u00edcio de fls. 149, no prazo de 05 dias. - ADV: LUIS FERNANDO COMINI (OAB 323066\/SP), FERNANDA PEREIRA\r\nDE BRITO (OAB 391936\/SP)","process":"\n1001046-09.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97024","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001046-09.2018.8.26.0541 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - G.F.V. - M.F.V. - Manifeste-se a autora sobre o que\r\nconsta do of\u00edcio de fls. 149, no prazo de 05 dias. - ADV: LUIS FERNANDO COMINI (OAB 323066\/SP), FERNANDA PEREIRA\r\nDE BRITO (OAB 391936\/SP)","process":"\n1001046-09.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98095","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001046-09.2018.8.26.0541 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - G.F.V. - M.F.V. - Manifeste-se a autora sobre o que\r\nconsta do of\u00edcio de fls. 149, no prazo de 05 dias. - ADV: LUIS FERNANDO COMINI (OAB 323066\/SP), FERNANDA PEREIRA\r\nDE BRITO (OAB 391936\/SP)","process":"\n1001046-09.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97389","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001046-09.2018.8.26.0541 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - G.F.V. - M.F.V. - Manifeste-se a autora sobre o que\r\nconsta do of\u00edcio de fls. 149, no prazo de 05 dias. - ADV: LUIS FERNANDO COMINI (OAB 323066\/SP), FERNANDA PEREIRA\r\nDE BRITO (OAB 391936\/SP)","process":"\n1001046-09.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98956","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001125-17.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Eunice\r\nFatima da Silva - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda. - Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 dias, em contrarraz\u00f5es\r\n\u00e0 apela\u00e7\u00e3o de fls. 154\/173. - ADV: EDUARDO SILVA MADLUM (OAB 296059\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB\r\n322927\/SP), NATAN CIPRIANO DA SILVA (OAB 412429\/SP), JO\u00c3O RICARDO SOARES GARCIA (OAB 414180\/SP)","process":"\n1001125-17.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99403","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001125-17.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Eunice\r\nFatima da Silva - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda. - Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 dias, em contrarraz\u00f5es\r\n\u00e0 apela\u00e7\u00e3o de fls. 154\/173. - ADV: EDUARDO SILVA MADLUM (OAB 296059\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB\r\n322927\/SP), NATAN CIPRIANO DA SILVA (OAB 412429\/SP), JO\u00c3O RICARDO SOARES GARCIA (OAB 414180\/SP)","process":"\n1001125-17.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9568","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001125-17.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Eunice\r\nFatima da Silva - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda. - Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 dias, em contrarraz\u00f5es\r\n\u00e0 apela\u00e7\u00e3o de fls. 154\/173. - ADV: EDUARDO SILVA MADLUM (OAB 296059\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB\r\n322927\/SP), NATAN CIPRIANO DA SILVA (OAB 412429\/SP), JO\u00c3O RICARDO SOARES GARCIA (OAB 414180\/SP)","process":"\n1001125-17.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97647","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001125-17.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Eunice\r\nFatima da Silva - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda. - Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 dias, em contrarraz\u00f5es\r\n\u00e0 apela\u00e7\u00e3o de fls. 154\/173. - ADV: EDUARDO SILVA MADLUM (OAB 296059\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB\r\n322927\/SP), NATAN CIPRIANO DA SILVA (OAB 412429\/SP), JO\u00c3O RICARDO SOARES GARCIA (OAB 414180\/SP)","process":"\n1001125-17.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98532","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001125-17.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Eunice\r\nFatima da Silva - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda. - Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 dias, em contrarraz\u00f5es\r\n\u00e0 apela\u00e7\u00e3o de fls. 154\/173. - ADV: EDUARDO SILVA MADLUM (OAB 296059\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB\r\n322927\/SP), NATAN CIPRIANO DA SILVA (OAB 412429\/SP), JO\u00c3O RICARDO SOARES GARCIA (OAB 414180\/SP)","process":"\n1001125-17.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97199","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001125-17.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Eunice\r\nFatima da Silva - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda. - Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 dias, em contrarraz\u00f5es\r\n\u00e0 apela\u00e7\u00e3o de fls. 154\/173. - ADV: EDUARDO SILVA MADLUM (OAB 296059\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB\r\n322927\/SP), NATAN CIPRIANO DA SILVA (OAB 412429\/SP), JO\u00c3O RICARDO SOARES GARCIA (OAB 414180\/SP)","process":"\n1001125-17.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99883","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001125-17.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Eunice\r\nFatima da Silva - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda. - Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 dias, em contrarraz\u00f5es\r\n\u00e0 apela\u00e7\u00e3o de fls. 154\/173. - ADV: EDUARDO SILVA MADLUM (OAB 296059\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB\r\n322927\/SP), NATAN CIPRIANO DA SILVA (OAB 412429\/SP), JO\u00c3O RICARDO SOARES GARCIA (OAB 414180\/SP)","process":"\n1001125-17.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98974","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001400-34.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rural (Art. 48\/51) - Lucilia Teodoro de Brito - Vistos.\r\nTendo em vista o dep\u00f3sito efetuado e j\u00e1 levantado, bem como o sil\u00eancio do autor, apesar de devidamente intimado para se\r\nmanifestar a respeito da satisfa\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, o que traz a presun\u00e7\u00e3o de que o d\u00e9bito foi integralmente quitado, com\r\nfundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinta a presente execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a proferida nestes\r\nautos, em que figura como autor(a)-exequente Lucilia Teodoro de Brito e como r\u00e9u-executado Instituto Nacional do Seguro\r\nSocial - INSS. Certificado o tr\u00e2nsito em julgado e procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivem-se os autos,\r\ncom as cautelas de estilo. P.I. - ADV: J\u00daLIO C\u00c9SAR CAMPANHOLO J\u00daNIOR (OAB 374140\/SP), RONALDO CARRILHO DA\r\nSILVA (OAB 169692\/SP)","process":"\n1001400-34.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97216","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001400-34.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rural (Art. 48\/51) - Lucilia Teodoro de Brito - Vistos.\r\nTendo em vista o dep\u00f3sito efetuado e j\u00e1 levantado, bem como o sil\u00eancio do autor, apesar de devidamente intimado para se\r\nmanifestar a respeito da satisfa\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, o que traz a presun\u00e7\u00e3o de que o d\u00e9bito foi integralmente quitado, com\r\nfundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinta a presente execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a proferida nestes\r\nautos, em que figura como autor(a)-exequente Lucilia Teodoro de Brito e como r\u00e9u-executado Instituto Nacional do Seguro\r\nSocial - INSS. Certificado o tr\u00e2nsito em julgado e procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivem-se os autos,\r\ncom as cautelas de estilo. P.I. - ADV: J\u00daLIO C\u00c9SAR CAMPANHOLO J\u00daNIOR (OAB 374140\/SP), RONALDO CARRILHO DA\r\nSILVA (OAB 169692\/SP)","process":"\n1001400-34.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98101","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001400-34.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rural (Art. 48\/51) - Lucilia Teodoro de Brito - Vistos.\r\nTendo em vista o dep\u00f3sito efetuado e j\u00e1 levantado, bem como o sil\u00eancio do autor, apesar de devidamente intimado para se\r\nmanifestar a respeito da satisfa\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, o que traz a presun\u00e7\u00e3o de que o d\u00e9bito foi integralmente quitado, com\r\nfundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinta a presente execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a proferida nestes\r\nautos, em que figura como autor(a)-exequente Lucilia Teodoro de Brito e como r\u00e9u-executado Instituto Nacional do Seguro\r\nSocial - INSS. Certificado o tr\u00e2nsito em julgado e procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivem-se os autos,\r\ncom as cautelas de estilo. P.I. - ADV: J\u00daLIO C\u00c9SAR CAMPANHOLO J\u00daNIOR (OAB 374140\/SP), RONALDO CARRILHO DA\r\nSILVA (OAB 169692\/SP)","process":"\n1001400-34.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99900","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001400-34.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rural (Art. 48\/51) - Lucilia Teodoro de Brito - Vistos.\r\nTendo em vista o dep\u00f3sito efetuado e j\u00e1 levantado, bem como o sil\u00eancio do autor, apesar de devidamente intimado para se\r\nmanifestar a respeito da satisfa\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, o que traz a presun\u00e7\u00e3o de que o d\u00e9bito foi integralmente quitado, com\r\nfundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinta a presente execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a proferida nestes\r\nautos, em que figura como autor(a)-exequente Lucilia Teodoro de Brito e como r\u00e9u-executado Instituto Nacional do Seguro\r\nSocial - INSS. Certificado o tr\u00e2nsito em julgado e procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivem-se os autos,\r\ncom as cautelas de estilo. P.I. - ADV: J\u00daLIO C\u00c9SAR CAMPANHOLO J\u00daNIOR (OAB 374140\/SP), RONALDO CARRILHO DA\r\nSILVA (OAB 169692\/SP)","process":"\n1001400-34.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97663","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001400-34.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rural (Art. 48\/51) - Lucilia Teodoro de Brito - Vistos.\r\nTendo em vista o dep\u00f3sito efetuado e j\u00e1 levantado, bem como o sil\u00eancio do autor, apesar de devidamente intimado para se\r\nmanifestar a respeito da satisfa\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, o que traz a presun\u00e7\u00e3o de que o d\u00e9bito foi integralmente quitado, com\r\nfundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinta a presente execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a proferida nestes\r\nautos, em que figura como autor(a)-exequente Lucilia Teodoro de Brito e como r\u00e9u-executado Instituto Nacional do Seguro\r\nSocial - INSS. Certificado o tr\u00e2nsito em julgado e procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivem-se os autos,\r\ncom as cautelas de estilo. P.I. - ADV: J\u00daLIO C\u00c9SAR CAMPANHOLO J\u00daNIOR (OAB 374140\/SP), RONALDO CARRILHO DA\r\nSILVA (OAB 169692\/SP)","process":"\n1001400-34.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98547","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001400-34.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rural (Art. 48\/51) - Lucilia Teodoro de Brito - Vistos.\r\nTendo em vista o dep\u00f3sito efetuado e j\u00e1 levantado, bem como o sil\u00eancio do autor, apesar de devidamente intimado para se\r\nmanifestar a respeito da satisfa\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, o que traz a presun\u00e7\u00e3o de que o d\u00e9bito foi integralmente quitado, com\r\nfundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinta a presente execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a proferida nestes\r\nautos, em que figura como autor(a)-exequente Lucilia Teodoro de Brito e como r\u00e9u-executado Instituto Nacional do Seguro\r\nSocial - INSS. Certificado o tr\u00e2nsito em julgado e procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivem-se os autos,\r\ncom as cautelas de estilo. P.I. - ADV: J\u00daLIO C\u00c9SAR CAMPANHOLO J\u00daNIOR (OAB 374140\/SP), RONALDO CARRILHO DA\r\nSILVA (OAB 169692\/SP)","process":"\n1001400-34.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99420","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001400-34.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rural (Art. 48\/51) - Lucilia Teodoro de Brito - Vistos.\r\nTendo em vista o dep\u00f3sito efetuado e j\u00e1 levantado, bem como o sil\u00eancio do autor, apesar de devidamente intimado para se\r\nmanifestar a respeito da satisfa\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, o que traz a presun\u00e7\u00e3o de que o d\u00e9bito foi integralmente quitado, com\r\nfundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, Julgo Extinta a presente execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a proferida nestes\r\nautos, em que figura como autor(a)-exequente Lucilia Teodoro de Brito e como r\u00e9u-executado Instituto Nacional do Seguro\r\nSocial - INSS. Certificado o tr\u00e2nsito em julgado e procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivem-se os autos,\r\ncom as cautelas de estilo. P.I. - ADV: J\u00daLIO C\u00c9SAR CAMPANHOLO J\u00daNIOR (OAB 374140\/SP), RONALDO CARRILHO DA\r\nSILVA (OAB 169692\/SP)","process":"\n1001400-34.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98957","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001487-19.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nFranciele Fazan - Vistos. Considerando o decurso do prazo sem o recolhimento das custas, nos termos do artigo 290 do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, determino o cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o destes autos. Decorrido o prazo para eventual agravo, determino\r\nque, procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor para o cancelamento\r\nda distribui\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP), LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/\r\nSP)","process":"\n1001487-19.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98089","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001487-19.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nFranciele Fazan - Vistos. Considerando o decurso do prazo sem o recolhimento das custas, nos termos do artigo 290 do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, determino o cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o destes autos. Decorrido o prazo para eventual agravo, determino\r\nque, procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor para o cancelamento\r\nda distribui\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP), LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/\r\nSP)","process":"\n1001487-19.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97648","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001487-19.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nFranciele Fazan - Vistos. Considerando o decurso do prazo sem o recolhimento das custas, nos termos do artigo 290 do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, determino o cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o destes autos. Decorrido o prazo para eventual agravo, determino\r\nque, procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor para o cancelamento\r\nda distribui\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP), LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/\r\nSP)","process":"\n1001487-19.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99884","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001487-19.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nFranciele Fazan - Vistos. Considerando o decurso do prazo sem o recolhimento das custas, nos termos do artigo 290 do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, determino o cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o destes autos. Decorrido o prazo para eventual agravo, determino\r\nque, procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor para o cancelamento\r\nda distribui\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP), LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/\r\nSP)","process":"\n1001487-19.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97200","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001487-19.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nFranciele Fazan - Vistos. Considerando o decurso do prazo sem o recolhimento das custas, nos termos do artigo 290 do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, determino o cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o destes autos. Decorrido o prazo para eventual agravo, determino\r\nque, procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor para o cancelamento\r\nda distribui\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP), LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/\r\nSP)","process":"\n1001487-19.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99404","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001487-19.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nFranciele Fazan - Vistos. Considerando o decurso do prazo sem o recolhimento das custas, nos termos do artigo 290 do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, determino o cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o destes autos. Decorrido o prazo para eventual agravo, determino\r\nque, procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor para o cancelamento\r\nda distribui\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP), LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/\r\nSP)","process":"\n1001487-19.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98533","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001487-19.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nFranciele Fazan - Vistos. Considerando o decurso do prazo sem o recolhimento das custas, nos termos do artigo 290 do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, determino o cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o destes autos. Decorrido o prazo para eventual agravo, determino\r\nque, procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, remetam-se os autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor para o cancelamento\r\nda distribui\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP), LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/\r\nSP)","process":"\n1001487-19.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97193","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001522-18.2016.8.26.0541 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco GMAC S\/A - Vistos.\r\nAguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do exequente por 30 dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, remetam-se os autos ao\r\narquivo onde dever\u00e3o aguardar provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Int. - ADV: ARIOSMAR NERIS (OAB 232751\/SP), DANIEL NUNES\r\nROMERO (OAB 168016\/SP)","process":"\n1001522-18.2016.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98090","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001522-18.2016.8.26.0541 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco GMAC S\/A - Vistos.\r\nAguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do exequente por 30 dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, remetam-se os autos ao\r\narquivo onde dever\u00e3o aguardar provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Int. - ADV: ARIOSMAR NERIS (OAB 232751\/SP), DANIEL NUNES\r\nROMERO (OAB 168016\/SP)","process":"\n1001522-18.2016.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98534","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001522-18.2016.8.26.0541 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco GMAC S\/A - Vistos.\r\nAguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do exequente por 30 dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, remetam-se os autos ao\r\narquivo onde dever\u00e3o aguardar provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Int. - ADV: ARIOSMAR NERIS (OAB 232751\/SP), DANIEL NUNES\r\nROMERO (OAB 168016\/SP)","process":"\n1001522-18.2016.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98958","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001522-18.2016.8.26.0541 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco GMAC S\/A - Vistos.\r\nAguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do exequente por 30 dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, remetam-se os autos ao\r\narquivo onde dever\u00e3o aguardar provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Int. - ADV: ARIOSMAR NERIS (OAB 232751\/SP), DANIEL NUNES\r\nROMERO (OAB 168016\/SP)","process":"\n1001522-18.2016.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99389","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001522-18.2016.8.26.0541 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco GMAC S\/A - Vistos.\r\nAguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do exequente por 30 dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, remetam-se os autos ao\r\narquivo onde dever\u00e3o aguardar provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Int. - ADV: ARIOSMAR NERIS (OAB 232751\/SP), DANIEL NUNES\r\nROMERO (OAB 168016\/SP)","process":"\n1001522-18.2016.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99885","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001522-18.2016.8.26.0541 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco GMAC S\/A - Vistos.\r\nAguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do exequente por 30 dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, remetam-se os autos ao\r\narquivo onde dever\u00e3o aguardar provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Int. - ADV: ARIOSMAR NERIS (OAB 232751\/SP), DANIEL NUNES\r\nROMERO (OAB 168016\/SP)","process":"\n1001522-18.2016.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97649","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001522-18.2016.8.26.0541 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco GMAC S\/A - Vistos.\r\nAguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do exequente por 30 dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, remetam-se os autos ao\r\narquivo onde dever\u00e3o aguardar provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Int. - ADV: ARIOSMAR NERIS (OAB 232751\/SP), DANIEL NUNES\r\nROMERO (OAB 168016\/SP)","process":"\n1001522-18.2016.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97650","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001678-64.2020.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Igor Ferreira Nogueira Silva - Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria\r\nao requerido, anotando-se. Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da autora sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 178. Int. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP), CRISTIANO MENDONCA RIBEIRO (OAB 125120\/MG)","process":"\n1001678-64.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98959","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001678-64.2020.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Igor Ferreira Nogueira Silva - Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria\r\nao requerido, anotando-se. Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da autora sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 178. Int. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP), CRISTIANO MENDONCA RIBEIRO (OAB 125120\/MG)","process":"\n1001678-64.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99405","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001678-64.2020.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Igor Ferreira Nogueira Silva - Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria\r\nao requerido, anotando-se. Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da autora sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 178. Int. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP), CRISTIANO MENDONCA RIBEIRO (OAB 125120\/MG)","process":"\n1001678-64.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97201","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001678-64.2020.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Igor Ferreira Nogueira Silva - Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria\r\nao requerido, anotando-se. Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da autora sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 178. Int. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP), CRISTIANO MENDONCA RIBEIRO (OAB 125120\/MG)","process":"\n1001678-64.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98082","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001678-64.2020.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Igor Ferreira Nogueira Silva - Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria\r\nao requerido, anotando-se. Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da autora sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 178. Int. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP), CRISTIANO MENDONCA RIBEIRO (OAB 125120\/MG)","process":"\n1001678-64.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99877","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001678-64.2020.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Igor Ferreira Nogueira Silva - Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria\r\nao requerido, anotando-se. Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da autora sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 178. Int. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP), CRISTIANO MENDONCA RIBEIRO (OAB 125120\/MG)","process":"\n1001678-64.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98535","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001678-64.2020.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Igor Ferreira Nogueira Silva - Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria\r\nao requerido, anotando-se. Aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da autora sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 178. Int. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP), CRISTIANO MENDONCA RIBEIRO (OAB 125120\/MG)","process":"\n1001678-64.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97651","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001727-08.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nRodrigo Fernando Lapa - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda - Manifeste-se a parte autora, em r\u00e9plica, no prazo legal (15\r\ndias), acerca da(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s), querendo. No mesmo prazo, recolha a parte r\u00e9 taxa(s) de mandato judicial.\r\n- ADV: LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB 322927\/SP), EDUARDO SILVA\r\nMADLUM (OAB 296059\/SP), ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP)","process":"\n1001727-08.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9567","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001727-08.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nRodrigo Fernando Lapa - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda - Manifeste-se a parte autora, em r\u00e9plica, no prazo legal (15\r\ndias), acerca da(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s), querendo. No mesmo prazo, recolha a parte r\u00e9 taxa(s) de mandato judicial.\r\n- ADV: LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB 322927\/SP), EDUARDO SILVA\r\nMADLUM (OAB 296059\/SP), ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP)","process":"\n1001727-08.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99406","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001727-08.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nRodrigo Fernando Lapa - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda - Manifeste-se a parte autora, em r\u00e9plica, no prazo legal (15\r\ndias), acerca da(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s), querendo. No mesmo prazo, recolha a parte r\u00e9 taxa(s) de mandato judicial.\r\n- ADV: LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB 322927\/SP), EDUARDO SILVA\r\nMADLUM (OAB 296059\/SP), ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP)","process":"\n1001727-08.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98962","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001727-08.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nRodrigo Fernando Lapa - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda - Manifeste-se a parte autora, em r\u00e9plica, no prazo legal (15\r\ndias), acerca da(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s), querendo. No mesmo prazo, recolha a parte r\u00e9 taxa(s) de mandato judicial.\r\n- ADV: LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB 322927\/SP), EDUARDO SILVA\r\nMADLUM (OAB 296059\/SP), ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP)","process":"\n1001727-08.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98513","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001727-08.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nRodrigo Fernando Lapa - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda - Manifeste-se a parte autora, em r\u00e9plica, no prazo legal (15\r\ndias), acerca da(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s), querendo. No mesmo prazo, recolha a parte r\u00e9 taxa(s) de mandato judicial.\r\n- ADV: LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB 322927\/SP), EDUARDO SILVA\r\nMADLUM (OAB 296059\/SP), ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP)","process":"\n1001727-08.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97202","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001727-08.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nRodrigo Fernando Lapa - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda - Manifeste-se a parte autora, em r\u00e9plica, no prazo legal (15\r\ndias), acerca da(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s), querendo. No mesmo prazo, recolha a parte r\u00e9 taxa(s) de mandato judicial.\r\n- ADV: LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB 322927\/SP), EDUARDO SILVA\r\nMADLUM (OAB 296059\/SP), ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP)","process":"\n1001727-08.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99886","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001727-08.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nRodrigo Fernando Lapa - Setpar Santa F\u00e9 Empreendimentos Ltda - Manifeste-se a parte autora, em r\u00e9plica, no prazo legal (15\r\ndias), acerca da(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s), querendo. No mesmo prazo, recolha a parte r\u00e9 taxa(s) de mandato judicial.\r\n- ADV: LUCIANO REIS BORGES (OAB 230538\/SP), WILLIAM SILVA DE ALMEIDA PUPO (OAB 322927\/SP), EDUARDO SILVA\r\nMADLUM (OAB 296059\/SP), ROGERIO ROMEIRO MANZANO BENTO (OAB 275228\/SP)","process":"\n1001727-08.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98289","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001793-85.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 7015630-24.2019.8.22.0001 - 7\u00aa Vara C\u00edvel de\r\nPorto Velho - RO) - Auto Posto Carga Pesada Ltda Me - Vistos. Devolva-se ao ju\u00edzo deprecante com as nossas homenagens.\r\nInt. - ADV: IGRAINE SILVA AZEVEDO MACHADO (OAB 9590\/RO)","process":"\n1001793-85.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99887","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001793-85.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 7015630-24.2019.8.22.0001 - 7\u00aa Vara C\u00edvel de\r\nPorto Velho - RO) - Auto Posto Carga Pesada Ltda Me - Vistos. Devolva-se ao ju\u00edzo deprecante com as nossas homenagens.\r\nInt. - ADV: IGRAINE SILVA AZEVEDO MACHADO (OAB 9590\/RO)","process":"\n1001793-85.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97203","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001793-85.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 7015630-24.2019.8.22.0001 - 7\u00aa Vara C\u00edvel de\r\nPorto Velho - RO) - Auto Posto Carga Pesada Ltda Me - Vistos. Devolva-se ao ju\u00edzo deprecante com as nossas homenagens.\r\nInt. - ADV: IGRAINE SILVA AZEVEDO MACHADO (OAB 9590\/RO)","process":"\n1001793-85.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99407","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001793-85.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 7015630-24.2019.8.22.0001 - 7\u00aa Vara C\u00edvel de\r\nPorto Velho - RO) - Auto Posto Carga Pesada Ltda Me - Vistos. Devolva-se ao ju\u00edzo deprecante com as nossas homenagens.\r\nInt. - ADV: IGRAINE SILVA AZEVEDO MACHADO (OAB 9590\/RO)","process":"\n1001793-85.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98963","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001793-85.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 7015630-24.2019.8.22.0001 - 7\u00aa Vara C\u00edvel de\r\nPorto Velho - RO) - Auto Posto Carga Pesada Ltda Me - Vistos. Devolva-se ao ju\u00edzo deprecante com as nossas homenagens.\r\nInt. - ADV: IGRAINE SILVA AZEVEDO MACHADO (OAB 9590\/RO)","process":"\n1001793-85.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97652","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001793-85.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 7015630-24.2019.8.22.0001 - 7\u00aa Vara C\u00edvel de\r\nPorto Velho - RO) - Auto Posto Carga Pesada Ltda Me - Vistos. Devolva-se ao ju\u00edzo deprecante com as nossas homenagens.\r\nInt. - ADV: IGRAINE SILVA AZEVEDO MACHADO (OAB 9590\/RO)","process":"\n1001793-85.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98059","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001793-85.2020.8.26.0541 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 7015630-24.2019.8.22.0001 - 7\u00aa Vara C\u00edvel de\r\nPorto Velho - RO) - Auto Posto Carga Pesada Ltda Me - Vistos. Devolva-se ao ju\u00edzo deprecante com as nossas homenagens.\r\nInt. - ADV: IGRAINE SILVA AZEVEDO MACHADO (OAB 9590\/RO)","process":"\n1001793-85.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99415","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002040-66.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato - A.R.V.T. - - F.O.F. -\r\nVistos. Diante do parecer favor\u00e1vel do Doutor Promotor de Justi\u00e7a \u00e0 p. 43\/44, homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre\r\nas partes \u00e0 p. 1\/9, para que surta seus efeitos de direito, e com fundamento no artigo 487, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo\r\nextinta a presente a\u00e7\u00e3o, em que figuram como partes ANDR\u00c9A REGINA VIANNA TERIN e FERNANDO OLIVEIRA FALC\u00c3O.\r\nPor se tratar de senten\u00e7a homologat\u00f3ria de acordo, com manifesta aus\u00eancia de interesse recursal, certifique-se de imediato\r\no tr\u00e2nsito em julgado. Oficie-se o empregador do var\u00e3o para desconto da pens\u00e3o aliment\u00edcia (item ?c? de p. 8). Procedam-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivando-se. P.I. - ADV: PATRICIA CARDOSO MEDEIROS DE CASTRO (OAB\r\n211000\/SP)","process":"\n1002040-66.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98097","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002040-66.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato - A.R.V.T. - - F.O.F. -\r\nVistos. Diante do parecer favor\u00e1vel do Doutor Promotor de Justi\u00e7a \u00e0 p. 43\/44, homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre\r\nas partes \u00e0 p. 1\/9, para que surta seus efeitos de direito, e com fundamento no artigo 487, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo\r\nextinta a presente a\u00e7\u00e3o, em que figuram como partes ANDR\u00c9A REGINA VIANNA TERIN e FERNANDO OLIVEIRA FALC\u00c3O.\r\nPor se tratar de senten\u00e7a homologat\u00f3ria de acordo, com manifesta aus\u00eancia de interesse recursal, certifique-se de imediato\r\no tr\u00e2nsito em julgado. Oficie-se o empregador do var\u00e3o para desconto da pens\u00e3o aliment\u00edcia (item ?c? de p. 8). Procedam-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivando-se. P.I. - ADV: PATRICIA CARDOSO MEDEIROS DE CASTRO (OAB\r\n211000\/SP)","process":"\n1002040-66.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98543","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002040-66.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato - A.R.V.T. - - F.O.F. -\r\nVistos. Diante do parecer favor\u00e1vel do Doutor Promotor de Justi\u00e7a \u00e0 p. 43\/44, homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre\r\nas partes \u00e0 p. 1\/9, para que surta seus efeitos de direito, e com fundamento no artigo 487, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo\r\nextinta a presente a\u00e7\u00e3o, em que figuram como partes ANDR\u00c9A REGINA VIANNA TERIN e FERNANDO OLIVEIRA FALC\u00c3O.\r\nPor se tratar de senten\u00e7a homologat\u00f3ria de acordo, com manifesta aus\u00eancia de interesse recursal, certifique-se de imediato\r\no tr\u00e2nsito em julgado. Oficie-se o empregador do var\u00e3o para desconto da pens\u00e3o aliment\u00edcia (item ?c? de p. 8). Procedam-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivando-se. P.I. - ADV: PATRICIA CARDOSO MEDEIROS DE CASTRO (OAB\r\n211000\/SP)","process":"\n1002040-66.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97659","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002040-66.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato - A.R.V.T. - - F.O.F. -\r\nVistos. Diante do parecer favor\u00e1vel do Doutor Promotor de Justi\u00e7a \u00e0 p. 43\/44, homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre\r\nas partes \u00e0 p. 1\/9, para que surta seus efeitos de direito, e com fundamento no artigo 487, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo\r\nextinta a presente a\u00e7\u00e3o, em que figuram como partes ANDR\u00c9A REGINA VIANNA TERIN e FERNANDO OLIVEIRA FALC\u00c3O.\r\nPor se tratar de senten\u00e7a homologat\u00f3ria de acordo, com manifesta aus\u00eancia de interesse recursal, certifique-se de imediato\r\no tr\u00e2nsito em julgado. Oficie-se o empregador do var\u00e3o para desconto da pens\u00e3o aliment\u00edcia (item ?c? de p. 8). Procedam-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivando-se. P.I. - ADV: PATRICIA CARDOSO MEDEIROS DE CASTRO (OAB\r\n211000\/SP)","process":"\n1002040-66.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98970","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002040-66.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato - A.R.V.T. - - F.O.F. -\r\nVistos. Diante do parecer favor\u00e1vel do Doutor Promotor de Justi\u00e7a \u00e0 p. 43\/44, homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre\r\nas partes \u00e0 p. 1\/9, para que surta seus efeitos de direito, e com fundamento no artigo 487, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo\r\nextinta a presente a\u00e7\u00e3o, em que figuram como partes ANDR\u00c9A REGINA VIANNA TERIN e FERNANDO OLIVEIRA FALC\u00c3O.\r\nPor se tratar de senten\u00e7a homologat\u00f3ria de acordo, com manifesta aus\u00eancia de interesse recursal, certifique-se de imediato\r\no tr\u00e2nsito em julgado. Oficie-se o empregador do var\u00e3o para desconto da pens\u00e3o aliment\u00edcia (item ?c? de p. 8). Procedam-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivando-se. P.I. - ADV: PATRICIA CARDOSO MEDEIROS DE CASTRO (OAB\r\n211000\/SP)","process":"\n1002040-66.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97210","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002040-66.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato - A.R.V.T. - - F.O.F. -\r\nVistos. Diante do parecer favor\u00e1vel do Doutor Promotor de Justi\u00e7a \u00e0 p. 43\/44, homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre\r\nas partes \u00e0 p. 1\/9, para que surta seus efeitos de direito, e com fundamento no artigo 487, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo\r\nextinta a presente a\u00e7\u00e3o, em que figuram como partes ANDR\u00c9A REGINA VIANNA TERIN e FERNANDO OLIVEIRA FALC\u00c3O.\r\nPor se tratar de senten\u00e7a homologat\u00f3ria de acordo, com manifesta aus\u00eancia de interesse recursal, certifique-se de imediato\r\no tr\u00e2nsito em julgado. Oficie-se o empregador do var\u00e3o para desconto da pens\u00e3o aliment\u00edcia (item ?c? de p. 8). Procedam-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivando-se. P.I. - ADV: PATRICIA CARDOSO MEDEIROS DE CASTRO (OAB\r\n211000\/SP)","process":"\n1002040-66.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99896","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002040-66.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato - A.R.V.T. - - F.O.F. -\r\nVistos. Diante do parecer favor\u00e1vel do Doutor Promotor de Justi\u00e7a \u00e0 p. 43\/44, homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre\r\nas partes \u00e0 p. 1\/9, para que surta seus efeitos de direito, e com fundamento no artigo 487, III, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo\r\nextinta a presente a\u00e7\u00e3o, em que figuram como partes ANDR\u00c9A REGINA VIANNA TERIN e FERNANDO OLIVEIRA FALC\u00c3O.\r\nPor se tratar de senten\u00e7a homologat\u00f3ria de acordo, com manifesta aus\u00eancia de interesse recursal, certifique-se de imediato\r\no tr\u00e2nsito em julgado. Oficie-se o empregador do var\u00e3o para desconto da pens\u00e3o aliment\u00edcia (item ?c? de p. 8). Procedam-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, arquivando-se. P.I. - ADV: PATRICIA CARDOSO MEDEIROS DE CASTRO (OAB\r\n211000\/SP)","process":"\n1002040-66.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97204","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002074-41.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o - Cl\u00e1udia Rodrigues\r\n\r\nRufino - - L\u00facia Mara Rodrigues de Souza - Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 72\/73 como emenda \u00e0 inicial, procedendo-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria tamb\u00e9m \u00e0 autora L\u00facia Mara Rodrigues de Souza.\r\nProvidencie a requerente L\u00facia Mara Rodrigues de Souza a regulariza\u00e7\u00e3o da sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando\r\nProcura\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias. Int. - ADV: FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP)","process":"\n1002074-41.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98964","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002074-41.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o - Cl\u00e1udia Rodrigues\r\n\r\nRufino - - L\u00facia Mara Rodrigues de Souza - Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 72\/73 como emenda \u00e0 inicial, procedendo-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria tamb\u00e9m \u00e0 autora L\u00facia Mara Rodrigues de Souza.\r\nProvidencie a requerente L\u00facia Mara Rodrigues de Souza a regulariza\u00e7\u00e3o da sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando\r\nProcura\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias. Int. - ADV: FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP)","process":"\n1002074-41.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97653","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002074-41.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o - Cl\u00e1udia Rodrigues\r\n\r\nRufino - - L\u00facia Mara Rodrigues de Souza - Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 72\/73 como emenda \u00e0 inicial, procedendo-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria tamb\u00e9m \u00e0 autora L\u00facia Mara Rodrigues de Souza.\r\nProvidencie a requerente L\u00facia Mara Rodrigues de Souza a regulariza\u00e7\u00e3o da sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando\r\nProcura\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias. Int. - ADV: FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP)","process":"\n1002074-41.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98091","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002074-41.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o - Cl\u00e1udia Rodrigues\r\n\r\nRufino - - L\u00facia Mara Rodrigues de Souza - Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 72\/73 como emenda \u00e0 inicial, procedendo-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria tamb\u00e9m \u00e0 autora L\u00facia Mara Rodrigues de Souza.\r\nProvidencie a requerente L\u00facia Mara Rodrigues de Souza a regulariza\u00e7\u00e3o da sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando\r\nProcura\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias. Int. - ADV: FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP)","process":"\n1002074-41.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98537","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002074-41.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o - Cl\u00e1udia Rodrigues\r\n\r\nRufino - - L\u00facia Mara Rodrigues de Souza - Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 72\/73 como emenda \u00e0 inicial, procedendo-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria tamb\u00e9m \u00e0 autora L\u00facia Mara Rodrigues de Souza.\r\nProvidencie a requerente L\u00facia Mara Rodrigues de Souza a regulariza\u00e7\u00e3o da sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando\r\nProcura\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias. Int. - ADV: FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP)","process":"\n1002074-41.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99408","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002074-41.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o - Cl\u00e1udia Rodrigues\r\n\r\nRufino - - L\u00facia Mara Rodrigues de Souza - Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 72\/73 como emenda \u00e0 inicial, procedendo-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria tamb\u00e9m \u00e0 autora L\u00facia Mara Rodrigues de Souza.\r\nProvidencie a requerente L\u00facia Mara Rodrigues de Souza a regulariza\u00e7\u00e3o da sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando\r\nProcura\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias. Int. - ADV: FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP)","process":"\n1002074-41.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99888","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002074-41.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o - Cl\u00e1udia Rodrigues\r\n\r\nRufino - - L\u00facia Mara Rodrigues de Souza - Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 72\/73 como emenda \u00e0 inicial, procedendo-se\r\nas anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Defiro os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria tamb\u00e9m \u00e0 autora L\u00facia Mara Rodrigues de Souza.\r\nProvidencie a requerente L\u00facia Mara Rodrigues de Souza a regulariza\u00e7\u00e3o da sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando\r\nProcura\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias. Int. - ADV: FERNANDO ALVES YANES (OAB 339666\/SP)","process":"\n1002074-41.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97654","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002113-38.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Enedina Rosa da Silva Ponzani -\r\nVistos, 1. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se. 2. Providencie a parte autora a emenda da inicial, para\r\nconstar expressamente o pedido de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito. Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321,\r\npar\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC). Int. - ADV: LUIZ FERNANDO APARECIDO GIMENES (OAB 345062\/SP), ALBERTO HARUO TAKAKI\r\n(OAB 356274\/SP)","process":"\n1002113-38.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98092","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002113-38.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Enedina Rosa da Silva Ponzani -\r\nVistos, 1. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se. 2. Providencie a parte autora a emenda da inicial, para\r\nconstar expressamente o pedido de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito. Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321,\r\npar\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC). Int. - ADV: LUIZ FERNANDO APARECIDO GIMENES (OAB 345062\/SP), ALBERTO HARUO TAKAKI\r\n(OAB 356274\/SP)","process":"\n1002113-38.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98965","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002113-38.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Enedina Rosa da Silva Ponzani -\r\nVistos, 1. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se. 2. Providencie a parte autora a emenda da inicial, para\r\nconstar expressamente o pedido de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito. Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321,\r\npar\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC). Int. - ADV: LUIZ FERNANDO APARECIDO GIMENES (OAB 345062\/SP), ALBERTO HARUO TAKAKI\r\n(OAB 356274\/SP)","process":"\n1002113-38.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99889","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002113-38.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Enedina Rosa da Silva Ponzani -\r\nVistos, 1. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se. 2. Providencie a parte autora a emenda da inicial, para\r\nconstar expressamente o pedido de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito. Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321,\r\npar\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC). Int. - ADV: LUIZ FERNANDO APARECIDO GIMENES (OAB 345062\/SP), ALBERTO HARUO TAKAKI\r\n(OAB 356274\/SP)","process":"\n1002113-38.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9221","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002113-38.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Enedina Rosa da Silva Ponzani -\r\nVistos, 1. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se. 2. Providencie a parte autora a emenda da inicial, para\r\nconstar expressamente o pedido de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito. Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321,\r\npar\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC). Int. - ADV: LUIZ FERNANDO APARECIDO GIMENES (OAB 345062\/SP), ALBERTO HARUO TAKAKI\r\n(OAB 356274\/SP)","process":"\n1002113-38.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99409","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002113-38.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Enedina Rosa da Silva Ponzani -\r\nVistos, 1. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se. 2. Providencie a parte autora a emenda da inicial, para\r\nconstar expressamente o pedido de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito. Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321,\r\npar\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC). Int. - ADV: LUIZ FERNANDO APARECIDO GIMENES (OAB 345062\/SP), ALBERTO HARUO TAKAKI\r\n(OAB 356274\/SP)","process":"\n1002113-38.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98538","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002113-38.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Enedina Rosa da Silva Ponzani -\r\nVistos, 1. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se. 2. Providencie a parte autora a emenda da inicial, para\r\nconstar expressamente o pedido de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito. Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321,\r\npar\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC). Int. - ADV: LUIZ FERNANDO APARECIDO GIMENES (OAB 345062\/SP), ALBERTO HARUO TAKAKI\r\n(OAB 356274\/SP)","process":"\n1002113-38.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97205","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002113-38.2020.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Enedina Rosa da Silva Ponzani -\r\nVistos, 1. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se. 2. Providencie a parte autora a emenda da inicial, para\r\nconstar expressamente o pedido de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito. Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 321,\r\npar\u00e1grafo \u00fanico, do NCPC). Int. - ADV: LUIZ FERNANDO APARECIDO GIMENES (OAB 345062\/SP), ALBERTO HARUO TAKAKI\r\n(OAB 356274\/SP)","process":"\n1002113-38.2020.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98966","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002183-60.2017.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Manifeste-se a requerente, no prazo de 05 dias, em termos de prosseguimento. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP)","process":"\n1002183-60.2017.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99410","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002183-60.2017.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Manifeste-se a requerente, no prazo de 05 dias, em termos de prosseguimento. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP)","process":"\n1002183-60.2017.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98539","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002183-60.2017.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Manifeste-se a requerente, no prazo de 05 dias, em termos de prosseguimento. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP)","process":"\n1002183-60.2017.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98093","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002183-60.2017.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Manifeste-se a requerente, no prazo de 05 dias, em termos de prosseguimento. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP)","process":"\n1002183-60.2017.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99890","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002183-60.2017.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Manifeste-se a requerente, no prazo de 05 dias, em termos de prosseguimento. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP)","process":"\n1002183-60.2017.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97206","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002183-60.2017.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Manifeste-se a requerente, no prazo de 05 dias, em termos de prosseguimento. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP)","process":"\n1002183-60.2017.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97655","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002183-60.2017.8.26.0541 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A -\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - Manifeste-se a requerente, no prazo de 05 dias, em termos de prosseguimento. - ADV:\r\nDANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP)","process":"\n1002183-60.2017.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97664","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003394-63.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - Luiz Carlos Pereira -\r\nVistos. Ap\u00f3s a implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio, remetam-se os autos ao Eg. Tribunal Regional Federal da 3\u00aa Regi\u00e3o, com as nossas\r\nhomenagens. Int. - ADV: LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), GABRIEL DE OLIVEIRA DA SILVA (OAB\r\n305028\/SP)","process":"\n1003394-63.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99349","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003394-63.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - Luiz Carlos Pereira -\r\nVistos. Ap\u00f3s a implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio, remetam-se os autos ao Eg. Tribunal Regional Federal da 3\u00aa Regi\u00e3o, com as nossas\r\nhomenagens. Int. - ADV: LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), GABRIEL DE OLIVEIRA DA SILVA (OAB\r\n305028\/SP)","process":"\n1003394-63.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97217","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003394-63.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - Luiz Carlos Pereira -\r\nVistos. Ap\u00f3s a implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio, remetam-se os autos ao Eg. Tribunal Regional Federal da 3\u00aa Regi\u00e3o, com as nossas\r\nhomenagens. Int. - ADV: LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), GABRIEL DE OLIVEIRA DA SILVA (OAB\r\n305028\/SP)","process":"\n1003394-63.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98548","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003394-63.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - Luiz Carlos Pereira -\r\nVistos. Ap\u00f3s a implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio, remetam-se os autos ao Eg. Tribunal Regional Federal da 3\u00aa Regi\u00e3o, com as nossas\r\nhomenagens. Int. - ADV: LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), GABRIEL DE OLIVEIRA DA SILVA (OAB\r\n305028\/SP)","process":"\n1003394-63.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99901","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003394-63.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - Luiz Carlos Pereira -\r\nVistos. Ap\u00f3s a implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio, remetam-se os autos ao Eg. Tribunal Regional Federal da 3\u00aa Regi\u00e3o, com as nossas\r\nhomenagens. Int. - ADV: LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), GABRIEL DE OLIVEIRA DA SILVA (OAB\r\n305028\/SP)","process":"\n1003394-63.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98102","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003394-63.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - Luiz Carlos Pereira -\r\nVistos. Ap\u00f3s a implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio, remetam-se os autos ao Eg. Tribunal Regional Federal da 3\u00aa Regi\u00e3o, com as nossas\r\nhomenagens. Int. - ADV: LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), GABRIEL DE OLIVEIRA DA SILVA (OAB\r\n305028\/SP)","process":"\n1003394-63.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98977","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003394-63.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - Luiz Carlos Pereira -\r\nVistos. Ap\u00f3s a implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio, remetam-se os autos ao Eg. Tribunal Regional Federal da 3\u00aa Regi\u00e3o, com as nossas\r\nhomenagens. Int. - ADV: LUZIA GUERRA DE OLIVEIRA R GOMES (OAB 111577\/SP), GABRIEL DE OLIVEIRA DA SILVA (OAB\r\n305028\/SP)","process":"\n1003394-63.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98086","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003757-50.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Maria Lu\u00edsa de Jesus - Seguradora L\u00edder\r\ndos Cons\u00f3rcios do Seguro DPVAT S.A. - Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado por MARIA\r\nLU\u00cdSA DE JESUS contra SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT S\/A , nos termos do artigo 487,\r\ninciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a requerida ao pagamento de cobertura securit\u00e1ria no importe de 12,5%\r\ndo teto previsto no artigo 3\u00ba, inciso II, da Lei 6.194\/78, que resulta em R$ 843,75 (oitocentos e quarenta e tr\u00eas reais e setenta\r\ne cinco centavos). Sobre este valor incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal desde a data do acidente,\r\n12\/05\/2018 (p\u00e1g. 17\/19), momento em que a quantia passa a exigir recomposi\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m sobre esse montante incidir\u00e3o juros\r\nlegais de 1% ao m\u00eas (art. 161, \u00a7 1\u00b0, do CTN e art. 406 do CC) desde a data da cita\u00e7\u00e3o (art. 397, p. \u00fanico, do CC e art. 240 do\r\nCPC), quando houve constitui\u00e7\u00e3o em mora. Por aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da causalidade, CONDENAR a requerida ao pagamento\r\ndas custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia, os quais fixo em 10% (dez)\r\npor cento do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 14\u00ba, do CPC. Transitada esta em julgado, nada mais sendo\r\nrequerido, remetam-se os autos ao arquivo, depois de feitas \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. Publique-se. Intime-se. -\r\nADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), DANIELY PEREIRA GOMES (OAB 317761\/SP)","process":"\n1003757-50.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4923","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003757-50.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Maria Lu\u00edsa de Jesus - Seguradora L\u00edder\r\ndos Cons\u00f3rcios do Seguro DPVAT S.A. - Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado por MARIA\r\nLU\u00cdSA DE JESUS contra SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT S\/A , nos termos do artigo 487,\r\ninciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a requerida ao pagamento de cobertura securit\u00e1ria no importe de 12,5%\r\ndo teto previsto no artigo 3\u00ba, inciso II, da Lei 6.194\/78, que resulta em R$ 843,75 (oitocentos e quarenta e tr\u00eas reais e setenta\r\ne cinco centavos). Sobre este valor incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal desde a data do acidente,\r\n12\/05\/2018 (p\u00e1g. 17\/19), momento em que a quantia passa a exigir recomposi\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m sobre esse montante incidir\u00e3o juros\r\nlegais de 1% ao m\u00eas (art. 161, \u00a7 1\u00b0, do CTN e art. 406 do CC) desde a data da cita\u00e7\u00e3o (art. 397, p. \u00fanico, do CC e art. 240 do\r\nCPC), quando houve constitui\u00e7\u00e3o em mora. Por aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da causalidade, CONDENAR a requerida ao pagamento\r\ndas custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia, os quais fixo em 10% (dez)\r\npor cento do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 14\u00ba, do CPC. Transitada esta em julgado, nada mais sendo\r\nrequerido, remetam-se os autos ao arquivo, depois de feitas \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. Publique-se. Intime-se. -\r\nADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), DANIELY PEREIRA GOMES (OAB 317761\/SP)","process":"\n1003757-50.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98540","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003757-50.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Maria Lu\u00edsa de Jesus - Seguradora L\u00edder\r\ndos Cons\u00f3rcios do Seguro DPVAT S.A. - Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado por MARIA\r\nLU\u00cdSA DE JESUS contra SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT S\/A , nos termos do artigo 487,\r\ninciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a requerida ao pagamento de cobertura securit\u00e1ria no importe de 12,5%\r\ndo teto previsto no artigo 3\u00ba, inciso II, da Lei 6.194\/78, que resulta em R$ 843,75 (oitocentos e quarenta e tr\u00eas reais e setenta\r\ne cinco centavos). Sobre este valor incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal desde a data do acidente,\r\n12\/05\/2018 (p\u00e1g. 17\/19), momento em que a quantia passa a exigir recomposi\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m sobre esse montante incidir\u00e3o juros\r\nlegais de 1% ao m\u00eas (art. 161, \u00a7 1\u00b0, do CTN e art. 406 do CC) desde a data da cita\u00e7\u00e3o (art. 397, p. \u00fanico, do CC e art. 240 do\r\nCPC), quando houve constitui\u00e7\u00e3o em mora. Por aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da causalidade, CONDENAR a requerida ao pagamento\r\ndas custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia, os quais fixo em 10% (dez)\r\npor cento do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 14\u00ba, do CPC. Transitada esta em julgado, nada mais sendo\r\nrequerido, remetam-se os autos ao arquivo, depois de feitas \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. Publique-se. Intime-se. -\r\nADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), DANIELY PEREIRA GOMES (OAB 317761\/SP)","process":"\n1003757-50.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99411","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003757-50.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Maria Lu\u00edsa de Jesus - Seguradora L\u00edder\r\ndos Cons\u00f3rcios do Seguro DPVAT S.A. - Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado por MARIA\r\nLU\u00cdSA DE JESUS contra SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT S\/A , nos termos do artigo 487,\r\ninciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a requerida ao pagamento de cobertura securit\u00e1ria no importe de 12,5%\r\ndo teto previsto no artigo 3\u00ba, inciso II, da Lei 6.194\/78, que resulta em R$ 843,75 (oitocentos e quarenta e tr\u00eas reais e setenta\r\ne cinco centavos). Sobre este valor incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal desde a data do acidente,\r\n12\/05\/2018 (p\u00e1g. 17\/19), momento em que a quantia passa a exigir recomposi\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m sobre esse montante incidir\u00e3o juros\r\nlegais de 1% ao m\u00eas (art. 161, \u00a7 1\u00b0, do CTN e art. 406 do CC) desde a data da cita\u00e7\u00e3o (art. 397, p. \u00fanico, do CC e art. 240 do\r\nCPC), quando houve constitui\u00e7\u00e3o em mora. Por aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da causalidade, CONDENAR a requerida ao pagamento\r\ndas custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia, os quais fixo em 10% (dez)\r\npor cento do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 14\u00ba, do CPC. Transitada esta em julgado, nada mais sendo\r\nrequerido, remetam-se os autos ao arquivo, depois de feitas \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. Publique-se. Intime-se. -\r\nADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), DANIELY PEREIRA GOMES (OAB 317761\/SP)","process":"\n1003757-50.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97656","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003757-50.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Maria Lu\u00edsa de Jesus - Seguradora L\u00edder\r\ndos Cons\u00f3rcios do Seguro DPVAT S.A. - Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado por MARIA\r\nLU\u00cdSA DE JESUS contra SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT S\/A , nos termos do artigo 487,\r\ninciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a requerida ao pagamento de cobertura securit\u00e1ria no importe de 12,5%\r\ndo teto previsto no artigo 3\u00ba, inciso II, da Lei 6.194\/78, que resulta em R$ 843,75 (oitocentos e quarenta e tr\u00eas reais e setenta\r\ne cinco centavos). Sobre este valor incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal desde a data do acidente,\r\n12\/05\/2018 (p\u00e1g. 17\/19), momento em que a quantia passa a exigir recomposi\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m sobre esse montante incidir\u00e3o juros\r\nlegais de 1% ao m\u00eas (art. 161, \u00a7 1\u00b0, do CTN e art. 406 do CC) desde a data da cita\u00e7\u00e3o (art. 397, p. \u00fanico, do CC e art. 240 do\r\nCPC), quando houve constitui\u00e7\u00e3o em mora. Por aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da causalidade, CONDENAR a requerida ao pagamento\r\ndas custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia, os quais fixo em 10% (dez)\r\npor cento do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 14\u00ba, do CPC. Transitada esta em julgado, nada mais sendo\r\nrequerido, remetam-se os autos ao arquivo, depois de feitas \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. Publique-se. Intime-se. -\r\nADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), DANIELY PEREIRA GOMES (OAB 317761\/SP)","process":"\n1003757-50.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98967","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003757-50.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Maria Lu\u00edsa de Jesus - Seguradora L\u00edder\r\ndos Cons\u00f3rcios do Seguro DPVAT S.A. - Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado por MARIA\r\nLU\u00cdSA DE JESUS contra SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT S\/A , nos termos do artigo 487,\r\ninciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a requerida ao pagamento de cobertura securit\u00e1ria no importe de 12,5%\r\ndo teto previsto no artigo 3\u00ba, inciso II, da Lei 6.194\/78, que resulta em R$ 843,75 (oitocentos e quarenta e tr\u00eas reais e setenta\r\ne cinco centavos). Sobre este valor incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal desde a data do acidente,\r\n12\/05\/2018 (p\u00e1g. 17\/19), momento em que a quantia passa a exigir recomposi\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m sobre esse montante incidir\u00e3o juros\r\nlegais de 1% ao m\u00eas (art. 161, \u00a7 1\u00b0, do CTN e art. 406 do CC) desde a data da cita\u00e7\u00e3o (art. 397, p. \u00fanico, do CC e art. 240 do\r\nCPC), quando houve constitui\u00e7\u00e3o em mora. Por aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da causalidade, CONDENAR a requerida ao pagamento\r\ndas custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia, os quais fixo em 10% (dez)\r\npor cento do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 14\u00ba, do CPC. Transitada esta em julgado, nada mais sendo\r\nrequerido, remetam-se os autos ao arquivo, depois de feitas \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. Publique-se. Intime-se. -\r\nADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), DANIELY PEREIRA GOMES (OAB 317761\/SP)","process":"\n1003757-50.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99891","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0406\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003757-50.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Maria Lu\u00edsa de Jesus - Seguradora L\u00edder\r\ndos Cons\u00f3rcios do Seguro DPVAT S.A. - Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado por MARIA\r\nLU\u00cdSA DE JESUS contra SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT S\/A , nos termos do artigo 487,\r\ninciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR a requerida ao pagamento de cobertura securit\u00e1ria no importe de 12,5%\r\ndo teto previsto no artigo 3\u00ba, inciso II, da Lei 6.194\/78, que resulta em R$ 843,75 (oitocentos e quarenta e tr\u00eas reais e setenta\r\ne cinco centavos). Sobre este valor incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal desde a data do acidente,\r\n12\/05\/2018 (p\u00e1g. 17\/19), momento em que a quantia passa a exigir recomposi\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m sobre esse montante incidir\u00e3o juros\r\nlegais de 1% ao m\u00eas (art. 161, \u00a7 1\u00b0, do CTN e art. 406 do CC) desde a data da cita\u00e7\u00e3o (art. 397, p. \u00fanico, do CC e art. 240 do\r\nCPC), quando houve constitui\u00e7\u00e3o em mora. Por aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da causalidade, CONDENAR a requerida ao pagamento\r\ndas custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia, os quais fixo em 10% (dez)\r\npor cento do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 14\u00ba, do CPC. Transitada esta em julgado, nada mais sendo\r\nrequerido, remetam-se os autos ao arquivo, depois de feitas \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. Publique-se. Intime-se. -\r\nADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), DANIELY PEREIRA GOMES (OAB 317761\/SP)","process":"\n1003757-50.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98103","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003995-06.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Averba\u00e7\u00e3o \/ Contagem de Tempo Especial - Maria de\r\nLourdes Zolin Vieira - S\u00e3o Paulo Previd\u00eancia - SPPREV - - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Manifeste-se a autora\r\nsobre o of\u00edcio de fls. 188, no prazo de 05 dias. - ADV: FRANCISCO MAIA BRAGA (OAB 330182\/SP), CLAUDIO GOMES ROCHA\r\n(OAB 343260\/SP), LINCOLN VINICIUS DE FREITAS CABRERA (OAB 354600\/SP)","process":"\n1003995-06.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98549","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003995-06.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Averba\u00e7\u00e3o \/ Contagem de Tempo Especial - Maria de\r\nLourdes Zolin Vieira - S\u00e3o Paulo Previd\u00eancia - SPPREV - - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Manifeste-se a autora\r\nsobre o of\u00edcio de fls. 188, no prazo de 05 dias. - ADV: FRANCISCO MAIA BRAGA (OAB 330182\/SP), CLAUDIO GOMES ROCHA\r\n(OAB 343260\/SP), LINCOLN VINICIUS DE FREITAS CABRERA (OAB 354600\/SP)","process":"\n1003995-06.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97218","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003995-06.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Averba\u00e7\u00e3o \/ Contagem de Tempo Especial - Maria de\r\nLourdes Zolin Vieira - S\u00e3o Paulo Previd\u00eancia - SPPREV - - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Manifeste-se a autora\r\nsobre o of\u00edcio de fls. 188, no prazo de 05 dias. - ADV: FRANCISCO MAIA BRAGA (OAB 330182\/SP), CLAUDIO GOMES ROCHA\r\n(OAB 343260\/SP), LINCOLN VINICIUS DE FREITAS CABRERA (OAB 354600\/SP)","process":"\n1003995-06.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98978","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003995-06.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Averba\u00e7\u00e3o \/ Contagem de Tempo Especial - Maria de\r\nLourdes Zolin Vieira - S\u00e3o Paulo Previd\u00eancia - SPPREV - - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Manifeste-se a autora\r\nsobre o of\u00edcio de fls. 188, no prazo de 05 dias. - ADV: FRANCISCO MAIA BRAGA (OAB 330182\/SP), CLAUDIO GOMES ROCHA\r\n(OAB 343260\/SP), LINCOLN VINICIUS DE FREITAS CABRERA (OAB 354600\/SP)","process":"\n1003995-06.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99421","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003995-06.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Averba\u00e7\u00e3o \/ Contagem de Tempo Especial - Maria de\r\nLourdes Zolin Vieira - S\u00e3o Paulo Previd\u00eancia - SPPREV - - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Manifeste-se a autora\r\nsobre o of\u00edcio de fls. 188, no prazo de 05 dias. - ADV: FRANCISCO MAIA BRAGA (OAB 330182\/SP), CLAUDIO GOMES ROCHA\r\n(OAB 343260\/SP), LINCOLN VINICIUS DE FREITAS CABRERA (OAB 354600\/SP)","process":"\n1003995-06.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99902","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003995-06.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Averba\u00e7\u00e3o \/ Contagem de Tempo Especial - Maria de\r\nLourdes Zolin Vieira - S\u00e3o Paulo Previd\u00eancia - SPPREV - - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Manifeste-se a autora\r\nsobre o of\u00edcio de fls. 188, no prazo de 05 dias. - ADV: FRANCISCO MAIA BRAGA (OAB 330182\/SP), CLAUDIO GOMES ROCHA\r\n(OAB 343260\/SP), LINCOLN VINICIUS DE FREITAS CABRERA (OAB 354600\/SP)","process":"\n1003995-06.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97665","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003995-06.2018.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Averba\u00e7\u00e3o \/ Contagem de Tempo Especial - Maria de\r\nLourdes Zolin Vieira - S\u00e3o Paulo Previd\u00eancia - SPPREV - - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Manifeste-se a autora\r\nsobre o of\u00edcio de fls. 188, no prazo de 05 dias. - ADV: FRANCISCO MAIA BRAGA (OAB 330182\/SP), CLAUDIO GOMES ROCHA\r\n(OAB 343260\/SP), LINCOLN VINICIUS DE FREITAS CABRERA (OAB 354600\/SP)","process":"\n1003995-06.2018.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98104","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005040-11.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fornecimento de Medicamentos - Maria de Fatima\r\nRufino - - Jo\u00e3o Mesquita Filho - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. P. 98: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora, manifestando-\r\nse. Int. - ADV: CARLOS HENRIQUE GIUNCO (OAB 131113\/SP), CAMILA MITIKO DE CARVALHO SAEKI (OAB 387017\/SP)","process":"\n1005040-11.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99395","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005040-11.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fornecimento de Medicamentos - Maria de Fatima\r\nRufino - - Jo\u00e3o Mesquita Filho - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. P. 98: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora, manifestando-\r\nse. Int. - ADV: CARLOS HENRIQUE GIUNCO (OAB 131113\/SP), CAMILA MITIKO DE CARVALHO SAEKI (OAB 387017\/SP)","process":"\n1005040-11.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99903","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005040-11.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fornecimento de Medicamentos - Maria de Fatima\r\nRufino - - Jo\u00e3o Mesquita Filho - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. P. 98: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora, manifestando-\r\nse. Int. - ADV: CARLOS HENRIQUE GIUNCO (OAB 131113\/SP), CAMILA MITIKO DE CARVALHO SAEKI (OAB 387017\/SP)","process":"\n1005040-11.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97666","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005040-11.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fornecimento de Medicamentos - Maria de Fatima\r\nRufino - - Jo\u00e3o Mesquita Filho - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. P. 98: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora, manifestando-\r\nse. Int. - ADV: CARLOS HENRIQUE GIUNCO (OAB 131113\/SP), CAMILA MITIKO DE CARVALHO SAEKI (OAB 387017\/SP)","process":"\n1005040-11.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98550","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005040-11.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fornecimento de Medicamentos - Maria de Fatima\r\nRufino - - Jo\u00e3o Mesquita Filho - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. P. 98: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora, manifestando-\r\nse. Int. - ADV: CARLOS HENRIQUE GIUNCO (OAB 131113\/SP), CAMILA MITIKO DE CARVALHO SAEKI (OAB 387017\/SP)","process":"\n1005040-11.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97219","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005040-11.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fornecimento de Medicamentos - Maria de Fatima\r\nRufino - - Jo\u00e3o Mesquita Filho - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. P. 98: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora, manifestando-\r\nse. Int. - ADV: CARLOS HENRIQUE GIUNCO (OAB 131113\/SP), CAMILA MITIKO DE CARVALHO SAEKI (OAB 387017\/SP)","process":"\n1005040-11.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98979","ra_conteudo":"SANTA F\u00c9 DO SUL\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JURACI MARQUES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005040-11.2019.8.26.0541 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fornecimento de Medicamentos - Maria de Fatima\r\nRufino - - Jo\u00e3o Mesquita Filho - ?Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. P. 98: Ci\u00eancia \u00e0 parte autora, manifestando-\r\nse. Int. - ADV: CARLOS HENRIQUE GIUNCO (OAB 131113\/SP), CAMILA MITIKO DE CARVALHO SAEKI (OAB 387017\/SP)","process":"\n1005040-11.2019.8.26.0541","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"704","ra_conteudo":"ILHA SOLTEIRA\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDECI PLINIO DE NOVAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1500120-02.2020.8.26.0605 - Procedimento Especial da Lei Antit\u00f3xicos - Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas\r\nAfins - Justi\u00e7a P\u00fablica - NICOLAS ANTONIO ALVES - - LUIZ FERNANDO KLEN COQUEIRO - Vistos. 1. Com esteio no\r\nProvimento CSM n\u00ba 2.554\/2020 e no Comunicado CG n\u00ba 284\/2020, designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento por meio\r\nde videoconfer\u00eancia para o 18 de agosto de 2020, \u00e0s 14 horas e 30 minutos. 2.Para viabilizar a participa\u00e7\u00e3o na audi\u00eancia,\r\nser\u00e1 enviado ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de todos os participantes umlinkde acesso \u00e0 reuni\u00e3o virtual. 3.Em aten\u00e7\u00e3o aoprinc\u00edpio\r\nda coopera\u00e7\u00e3o (art.3\u00ba do CPP c\/c art. 6\u00ba do CPC), fica o Minist\u00e9rio P\u00fablicoe a Defesa intimados para que, noprazo comum\r\nde 5 (cinco) dias\u00fateis, manifestem, justificadamente,eventual oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia instrut\u00f3ria por meio virtual,\r\napontando, se for o caso,as impossibilidades t\u00e9cnicas ou pr\u00e1ticas que impe\u00e7am a realiza\u00e7\u00e3o do atoinstrut\u00f3rio por meio virtual,\r\nnos termos do art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o CNJ n\u00ba 314\/2020 e do art. 2\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Provimento CSM n\u00ba 2.554\/2020.Registro, neste\r\n\r\nponto, que,antes de iniciar a audi\u00eancia, caso o(a) advogado(a) informe que n\u00e3o conseguiu se comunicar previamente com o\r\nr\u00e9u,ser\u00e1 determinado que na sala virtual permanecem exclusivamente o(a) defensor(a) e seu representado para contato pr\u00e9vio,\r\ngarantidoo sigilo da comunica\u00e7\u00e3o,sem preju\u00edzo denova entrevista, a qualquer tempo, durantea execu\u00e7\u00e3o do ato instrut\u00f3rio. 4. No\r\nmesmo prazo, dever\u00e3o o Minist\u00e9rio P\u00fablico e o(a) advogado(a) do(s) r\u00e9u(s), desde j\u00e1, informar seus endere\u00e7os seus endere\u00e7os\r\neletr\u00f4nicos(inclusiveo(s)do r\u00e9u(s), caso este(s) n\u00e3o esteja(m) preso(s)), bem como os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos das testemunhasa\r\nserem arroladas.Caso j\u00e1 tenhamsidoarroladas as testemunhas, dever\u00e1 cada parte diligenciar com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o do\r\nendere\u00e7o eletr\u00f4nico, juntando aos autos a informa\u00e7\u00e3o no mesmo prazo acima. 5. Sem preju\u00edzo, como o convite para a audi\u00eancia\r\nvirtual n\u00e3o dispensa a intima\u00e7\u00e3o respectiva, intimem-se o(s) r\u00e9u(s) e a(s) testemunha(s), devendo o oficial de justi\u00e7a certificar\r\na exist\u00eancia dos respectivos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos, especificando-os. 6. As intima\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser realizadas por meio do\r\naplicativo WhatsApp, mediante certid\u00e3o e guarda da comprova\u00e7\u00e3o por meio digital, ou, excepcionalmente, por telefone, tamb\u00e9m\r\nmediante certid\u00e3o. Nos casos extremamente necess\u00e1rios, ser\u00e3o realizados por meio de mandado de intima\u00e7\u00e3o convencional.\r\n7. No caso de r\u00e9u preso, oficie-se \u00e0 unidade prisional informando o agendamento da audi\u00eancia diretamente, por meio da\r\nferramenta Microsoft Teams, e que o convite com o link de acesso \u00e0 sala virtual ser\u00e1 enviado ao e-mail do setor competente, nos\r\ntermos do Comunicado CG n\u00ba 317\/2020 (com retifica\u00e7\u00f5es - Processo 2020\/37109). Cumpra-se expedindo o necess\u00e1rio. Intime-\r\nse. - ADV: DARLEY BARROS JUNIOR (OAB 139029\/SP), PEDRO GUILHERME SOUZA ARAUJO (OAB 415122\/SP)","process":"\n1500120-02.2020.8.26.0605","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"584","ra_conteudo":"ILHA SOLTEIRA\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALDECI PLINIO DE NOVAES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1500120-02.2020.8.26.0605 - Procedimento Especial da Lei Antit\u00f3xicos - Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas\r\nAfins - Justi\u00e7a P\u00fablica - NICOLAS ANTONIO ALVES - - LUIZ FERNANDO KLEN COQUEIRO - Vistos. 1. Com esteio no\r\nProvimento CSM n\u00ba 2.554\/2020 e no Comunicado CG n\u00ba 284\/2020, designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento por meio\r\nde videoconfer\u00eancia para o 18 de agosto de 2020, \u00e0s 14 horas e 30 minutos. 2.Para viabilizar a participa\u00e7\u00e3o na audi\u00eancia,\r\nser\u00e1 enviado ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico de todos os participantes umlinkde acesso \u00e0 reuni\u00e3o virtual. 3.Em aten\u00e7\u00e3o aoprinc\u00edpio\r\nda coopera\u00e7\u00e3o (art.3\u00ba do CPP c\/c art. 6\u00ba do CPC), fica o Minist\u00e9rio P\u00fablicoe a Defesa intimados para que, noprazo comum\r\nde 5 (cinco) dias\u00fateis, manifestem, justificadamente,eventual oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia instrut\u00f3ria por meio virtual,\r\napontando, se for o caso,as impossibilidades t\u00e9cnicas ou pr\u00e1ticas que impe\u00e7am a realiza\u00e7\u00e3o do atoinstrut\u00f3rio por meio virtual,\r\nnos termos do art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o CNJ n\u00ba 314\/2020 e do art. 2\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Provimento CSM n\u00ba 2.554\/2020.Registro, neste\r\n\r\nponto, que,antes de iniciar a audi\u00eancia, caso o(a) advogado(a) informe que n\u00e3o conseguiu se comunicar previamente com o\r\nr\u00e9u,ser\u00e1 determinado que na sala virtual permanecem exclusivamente o(a) defensor(a) e seu representado para contato pr\u00e9vio,\r\ngarantidoo sigilo da comunica\u00e7\u00e3o,sem preju\u00edzo denova entrevista, a qualquer tempo, durantea execu\u00e7\u00e3o do ato instrut\u00f3rio. 4. No\r\nmesmo prazo, dever\u00e3o o Minist\u00e9rio P\u00fablico e o(a) advogado(a) do(s) r\u00e9u(s), desde j\u00e1, informar seus endere\u00e7os seus endere\u00e7os\r\neletr\u00f4nicos(inclusiveo(s)do r\u00e9u(s), caso este(s) n\u00e3o esteja(m) preso(s)), bem como os endere\u00e7os eletr\u00f4nicos das testemunhasa\r\nserem arroladas.Caso j\u00e1 tenhamsidoarroladas as testemunhas, dever\u00e1 cada parte diligenciar com vistas \u00e0 obten\u00e7\u00e3o do\r\nendere\u00e7o eletr\u00f4nico, juntando aos autos a informa\u00e7\u00e3o no mesmo prazo acima. 5. Sem preju\u00edzo, como o convite para a audi\u00eancia\r\nvirtual n\u00e3o dispensa a intima\u00e7\u00e3o respectiva, intimem-se o(s) r\u00e9u(s) e a(s) testemunha(s), devendo o oficial de justi\u00e7a certificar\r\na exist\u00eancia dos respectivos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos, especificando-os. 6. As intima\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser realizadas por meio do\r\naplicativo WhatsApp, mediante certid\u00e3o e guarda da comprova\u00e7\u00e3o por meio digital, ou, excepcionalmente, por telefone, tamb\u00e9m\r\nmediante certid\u00e3o. Nos casos extremamente necess\u00e1rios, ser\u00e3o realizados por meio de mandado de intima\u00e7\u00e3o convencional.\r\n7. No caso de r\u00e9u preso, oficie-se \u00e0 unidade prisional informando o agendamento da audi\u00eancia diretamente, por meio da\r\nferramenta Microsoft Teams, e que o convite com o link de acesso \u00e0 sala virtual ser\u00e1 enviado ao e-mail do setor competente, nos\r\ntermos do Comunicado CG n\u00ba 317\/2020 (com retifica\u00e7\u00f5es - Processo 2020\/37109). Cumpra-se expedindo o necess\u00e1rio. Intime-\r\nse. - ADV: DARLEY BARROS JUNIOR (OAB 139029\/SP), PEDRO GUILHERME SOUZA ARAUJO (OAB 415122\/SP)","process":"\n1500120-02.2020.8.26.0605","judge":" RAFAEL ALMEIDA MOREIRA DE SOUZA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]