[{"cd":"11019","ra_conteudo":"FERRAZ DE VASCONCELOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO AWENSZTERN PAVLOVSKY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANE SAO LEAO FEITOSA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0348\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-04.2019.8.26.0191 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - G.J.S. e outros - V.S.S. - Fl. 105. Considerando\r\nque a retomada dos prazos dos processos digitais ocorreu somente em 04\/05\/2020 o prazo para manifesta\u00e7\u00e3o em r\u00e9plica\r\nda requerente teria decorrido em 17\/06\/2020. Contudo, verifica-se dos autos digitais que a Defensoria P\u00fablica requereu em\r\n15\/06\/2020, ou seja, antes do seu decurso, a concess\u00e3o de prazo suplementar de 30 dias para manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o\r\napresentada pelo requerido, diante da dificuldade em estabelecer contato com a parte autora, para coleta de informa\u00e7\u00f5es, em\r\nvirtude da pandemia COVID-19. Deste modo, nos termos do artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo segundo, do Provimento CSM 2554\/2020\r\ndetermino a suspens\u00e3o do prazo processual a partir da data do protocolo da peti\u00e7\u00e3o que informou a impossibilidade da pr\u00e1tica\r\ndo ato e, diante do lapso temporal decorrido, concedo, em car\u00e1ter excepcional, a concess\u00e3o do prazo adicional de 30 dias,\r\nconforme requerido. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP), WILLIAM CORREIA (OAB 329689\/SP)","process":"\n1001418-04.2019.8.26.0191","judge":" FERNANDO AWENSZTERN PAVLOVSKY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]