[{"cd":"6204","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0914\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000086-40.2020.8.26.0302 (processo principal 1000101-26.2019.8.26.0302) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAntecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica - Juliete Aline Alves dos Santos Silva - Unimed Regional Ja\u00fa Cooperativa de Trabalho\r\nM\u00e9dico - Ci\u00eancia \u00e0 requerente. - ADV: LUCILAINE CRISTINA RISSI (OAB 390311\/SP), AUDREY VIEIRA LEITE (OAB 236305\/\r\nSP), PAULO AFONSO DE MARNO LEITE (OAB 36246\/SP)","process":"\n0000086-40.2020.8.26.0302 (processo principal 1000101-26.2019.8.26.0302)","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5911","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0914\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000086-40.2020.8.26.0302 (processo principal 1000101-26.2019.8.26.0302) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAntecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica - Juliete Aline Alves dos Santos Silva - Unimed Regional Ja\u00fa Cooperativa de Trabalho\r\nM\u00e9dico - Ci\u00eancia \u00e0 requerente. - ADV: LUCILAINE CRISTINA RISSI (OAB 390311\/SP), AUDREY VIEIRA LEITE (OAB 236305\/\r\nSP), PAULO AFONSO DE MARNO LEITE (OAB 36246\/SP)","process":"\n0000086-40.2020.8.26.0302 (processo principal 1000101-26.2019.8.26.0302)","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6608","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0916\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003187-22.2019.8.26.0302 (processo principal 1007876-29.2018.8.26.0302) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nHonor\u00e1rios Advocat\u00edcios - Carlos Alexandre Trementose - Eva Porfirio dos Reis - Manifeste-se o exequente em termos de\r\nprosseguimento. - ADV: CARLOS ALEXANDRE TREMENTOSE (OAB 228543\/SP)","process":"\n0003187-22.2019.8.26.0302 (processo principal 1007876-29.2018.8.26.0302)","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5910","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0915\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003279-63.2020.8.26.0302 (processo principal 1007120-83.2019.8.26.0302) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Tratamento m\u00e9dico-hospitalar - Maria Cristina Gandara Farias - (Requerido) Unimed de Bauru Cooperativa de Trabalho\r\nMedico - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar, ajuizado por Maria Cristina\r\nGandara Farias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 (Requerido) Unimed de Bauru Cooperativa de Trabalho Medico. Por primeiro, a fim de sanar erro\r\nmaterial na decis\u00e3o de fls. 3, consigno que onde consta ?seja pago o valor de E$510,879.485,92? leia-se ?seja pago o valor\r\nde R$9.485,92?. Intimada a efetuar o pagamento, a executada depositou em conta judicial o valor integral aqui executado.\r\nDevidamente intimada, a parte autora concordou com os valores. Assim, ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a\r\nexecu\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil, sem a incid\u00eancia de custas finais, ante\r\na aus\u00eancia de atos execut\u00f3rios. Expe\u00e7a-se desde j\u00e1 mandado de levantamento dos valores depositados a fls. 11\/12 em prol da\r\nparte autora, observando-se o formul\u00e1rio apresentado a fls. 14. Com o levantamento, arquivem-se os autos, comunicando-se.\r\nP.R.I. - ADV: GEORGE FARAH (OAB 152644\/SP), ALETHEA FRASSON DE MELLO (OAB 269836\/SP), WAGNER PARRONCHI\r\n(OAB 208835\/SP)","process":"\n0003279-63.2020.8.26.0302 (processo principal 1007120-83.2019.8.26.0302)","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6203","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0915\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003279-63.2020.8.26.0302 (processo principal 1007120-83.2019.8.26.0302) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Tratamento m\u00e9dico-hospitalar - Maria Cristina Gandara Farias - (Requerido) Unimed de Bauru Cooperativa de Trabalho\r\nMedico - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar, ajuizado por Maria Cristina\r\nGandara Farias em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 (Requerido) Unimed de Bauru Cooperativa de Trabalho Medico. Por primeiro, a fim de sanar erro\r\nmaterial na decis\u00e3o de fls. 3, consigno que onde consta ?seja pago o valor de E$510,879.485,92? leia-se ?seja pago o valor\r\nde R$9.485,92?. Intimada a efetuar o pagamento, a executada depositou em conta judicial o valor integral aqui executado.\r\nDevidamente intimada, a parte autora concordou com os valores. Assim, ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a\r\nexecu\u00e7\u00e3o em tr\u00e2mite, com fundamento no art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil, sem a incid\u00eancia de custas finais, ante\r\na aus\u00eancia de atos execut\u00f3rios. Expe\u00e7a-se desde j\u00e1 mandado de levantamento dos valores depositados a fls. 11\/12 em prol da\r\nparte autora, observando-se o formul\u00e1rio apresentado a fls. 14. Com o levantamento, arquivem-se os autos, comunicando-se.\r\nP.R.I. - ADV: GEORGE FARAH (OAB 152644\/SP), ALETHEA FRASSON DE MELLO (OAB 269836\/SP), WAGNER PARRONCHI\r\n(OAB 208835\/SP)","process":"\n0003279-63.2020.8.26.0302 (processo principal 1007120-83.2019.8.26.0302)","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6272","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0914\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003769-85.2020.8.26.0302 (processo principal 1002456-09.2019.8.26.0302) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nHonor\u00e1rios Advocat\u00edcios - P.P.G.J.A. - H.A.S. - Vistos. Nos termos deste despacho \u00e9 dado in\u00edcio ao cumprimento do julgado Por\r\nprimeiro,providencie a parte autora o recolhimento das dilig\u00eancias necess\u00e1rias. Ap\u00f3s, intime-se o executado para que pague\r\no valor de R$ 2.120,44 em 15 (quinze) dias, sob pena de multa legal e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%. A teor do artigo 525,\r\nCPC, encerrado o prazo de 15 (quinze) dias para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, conforme acima assentado, ter\u00e1 inicio a contagem\r\ndo prazo de 15 (quinze) dias para a oferta de impugna\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: PASQUALI PARISE E GASPARINI JUNIOR (OAB\r\n4752\/SP), HUDSON JOSE RIBEIRO (OAB 150060\/SP)","process":"\n0003769-85.2020.8.26.0302 (processo principal 1002456-09.2019.8.26.0302)","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7274","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0916\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003983-13.2019.8.26.0302 (processo principal 1007030-46.2017.8.26.0302) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Enriquecimento sem Causa - M.P.P.M. - R.C.Q. - - R.C.G. - Vistos. Fls. 141\/146: Os pedidos de bloqueio de CNH e\r\nde de cart\u00f5es de cr\u00e9dito da parte devedora n\u00e3o devem ser analisadas pura e simplesmente com base no C\u00f3digo Procedimental,\r\nmas tamb\u00e9m observando a ordem constitucional vigente, e eles n\u00e3o se sustentam porque contrastam com a Constitui\u00e7\u00e3o Federal\r\nvigente, na medida em que ferem o direito de ir e vir em todo o territ\u00f3rio nacional bem como a dignidade da pessoa humana. O\r\ncancelamento do cart\u00e3o de cr\u00e9dito, tem mais cunho de um ?castigo? para obstaculizar compra a cr\u00e9dito, do que solu\u00e7\u00e3o apta\r\na conferir efetividade \u00e0 execu\u00e7\u00e3o e, al\u00e9m disso, o limite do cart\u00e3o representa o passivo do executado, cujo bloqueio afetaria\r\nterceiros que s\u00e3o as administradoras do cart\u00e3o. Ante o exposto, pelos fundamentos acima, INDEFIRO os pedidos da parte\r\ndemandante. Manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento. Intime-se. - ADV: MARCOS ROBERTO CHARLES\r\n(OAB 401363\/SP), JOAQUIM LUIZ DE MORAES JUNIOR (OAB 351579\/SP), PAULO CORREA DA CUNHA JUNIOR (OAB\r\n126310\/SP)","process":"\n0003983-13.2019.8.26.0302 (processo principal 1007030-46.2017.8.26.0302)","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6990","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0913\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004849-21.2019.8.26.0302 (processo principal 1011557-75.2016.8.26.0302) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Inadimplemento - Orisvaldo Ormeleze - Thiago Manoel Monti Ferin - - Claudete Aparecida Monti - Vistos. Fls. 80: Defiro.\r\nNos termos do \u00a7 2\u00ba, do artigo 829 do CPC, intimem-se os executados para que no prazo de 10 (dez) dias indiquem bens\r\npass\u00edveis de penhora, sob pena de incorrerem nas penalidades previstas no art. 774, V, CPC, bem como no art. 77, IV,\u00a72\u00ba,\r\n\r\nCPC. Dever\u00e3o ser observados os endere\u00e7os onde os executados foram devidamente intimados (fls. 19 e 21). Intime-se. -\r\nADV: VERIDIANA CAPOBIANCO FELIPE (OAB 171344\/SP), ANDR\u00c9 CAPOBIANCO MORANDO (OAB 375020\/SP), JOSE\r\nAPARECIDO CAPOBIANCO (OAB 40417\/SP)","process":"\n0004849-21.2019.8.26.0302 (processo principal 1011557-75.2016.8.26.0302)","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5576","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0916\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006400-41.2016.8.26.0302 (processo principal 0020774-72.2010.8.26.0302) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Milton Flavio de Almeida C. Lautenschlager - Patrick Everton Araujo de S\u00e1 - Ci\u00eancia ao\r\nexequente: em consulta ao Portal de Custas, referente ao MLE expedido \u00e0s fls. 200, foi constatado que a opera\u00e7\u00e3o foi realizada\r\nem 19\/06\/2020, conforme comprovante de fls. 203. - ADV: CARLOS ALBERTO TORO (OAB 134621\/SP), MILTON FLAVIO DE\r\nALMEIDA C. LAUTENSCHLAGER (OAB 162676\/SP)","process":"\n0006400-41.2016.8.26.0302 (processo principal 0020774-72.2010.8.26.0302)","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6607","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0916\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006400-41.2016.8.26.0302 (processo principal 0020774-72.2010.8.26.0302) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Milton Flavio de Almeida C. Lautenschlager - Patrick Everton Araujo de S\u00e1 - Ci\u00eancia ao\r\nexequente: em consulta ao Portal de Custas, referente ao MLE expedido \u00e0s fls. 200, foi constatado que a opera\u00e7\u00e3o foi realizada\r\nem 19\/06\/2020, conforme comprovante de fls. 203. - ADV: CARLOS ALBERTO TORO (OAB 134621\/SP), MILTON FLAVIO DE\r\nALMEIDA C. LAUTENSCHLAGER (OAB 162676\/SP)","process":"\n0006400-41.2016.8.26.0302 (processo principal 0020774-72.2010.8.26.0302)","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6611","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0914\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009923-56.2019.8.26.0302\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Edson Adriano\r\nFernandes do Prado - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o\r\nanteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente\r\n\u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto\r\n1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Intime-se. - ADV: F\u00c1BIO GUSTAVO\r\nFRANZON (OAB 389899\/SP)","process":"\n0009923-56.2019.8.26.0302\/01","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6610","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0915\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009923-56.2019.8.26.0302\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Tatiane Pereira\r\nde Souza do Prado - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se\r\nof\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o\r\ndirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua\r\nquita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Intime-se. - ADV: F\u00c1BIO GUSTAVO FRANZON (OAB 389899\/SP)","process":"\n0009923-56.2019.8.26.0302\/02","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9785","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0915\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001262-13.2015.8.26.0302 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Benedito Martins - - Carlos Dotta - - Celso\r\nAparecido da Silva - - Claudio Bento de Souza - - Cleide Castro - Sul America Companhia de Seguro Gerais S\/A - Caixa\r\nEcon\u00f4mica Federal - Vistos. Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o do perito para que proceda a designa\u00e7\u00e3o de data para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia.\r\nIntime-se. - ADV: LOYANNA DE ANDRADE MIRANDA (OAB 398091\/SP), ELIANDER GARCIA MENDES DA CUNHA (OAB\r\n189220\/SP), LUIZ CARLOS SILVA (OAB 168472\/SP)","process":"\n1001262-13.2015.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9832","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0915\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001262-13.2015.8.26.0302 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Benedito Martins - - Carlos Dotta - - Celso\r\nAparecido da Silva - - Claudio Bento de Souza - - Cleide Castro - Sul America Companhia de Seguro Gerais S\/A - Caixa\r\nEcon\u00f4mica Federal - Vistos. Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o do perito para que proceda a designa\u00e7\u00e3o de data para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia.\r\nIntime-se. - ADV: LOYANNA DE ANDRADE MIRANDA (OAB 398091\/SP), ELIANDER GARCIA MENDES DA CUNHA (OAB\r\n189220\/SP), LUIZ CARLOS SILVA (OAB 168472\/SP)","process":"\n1001262-13.2015.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9851","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0915\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001262-13.2015.8.26.0302 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Benedito Martins - - Carlos Dotta - - Celso\r\nAparecido da Silva - - Claudio Bento de Souza - - Cleide Castro - Sul America Companhia de Seguro Gerais S\/A - Caixa\r\nEcon\u00f4mica Federal - Vistos. Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o do perito para que proceda a designa\u00e7\u00e3o de data para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia.\r\nIntime-se. - ADV: LOYANNA DE ANDRADE MIRANDA (OAB 398091\/SP), ELIANDER GARCIA MENDES DA CUNHA (OAB\r\n189220\/SP), LUIZ CARLOS SILVA (OAB 168472\/SP)","process":"\n1001262-13.2015.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7103","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0914\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001911-12.2014.8.26.0302 - Procedimento Comum C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - ANDRADE E GALV\u00c3O\r\nENGENHARIA LTDA - Munic\u00edpio de Jahu - A prop\u00f3sito dos embargos de declara\u00e7\u00e3o que foram ofertados, manifeste-se a parte\r\nembargada, no prazo de 05 dias, a teor do artigo 1023, \u00a7 2\u00ba, CPC. - ADV: MARIA IZABEL DE SOUZA ROSSO (OAB 258788\/SP),\r\nCARLOS FREDERICO BARBOSA BENTIVEGNA (OAB 121963\/SP), C\u00c9SAR AUGUSTO CARRA (OAB 317732\/SP)","process":"\n1001911-12.2014.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9784","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0913\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002974-62.2020.8.26.0302 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Roseli Aparecida da\r\nSilva Montanari - - Julio Antonio da Silva - - Juracy da Silva - - Maria Benedita da Silva - CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL - -\r\nINSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - Alvar\u00e1s expedidos e dispon\u00edveis para impress\u00e3o e encaminhamento. -\r\nADV: JACQUELINE ALLANA MONTANARI (OAB 385196\/SP)","process":"\n1002974-62.2020.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9850","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0913\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002974-62.2020.8.26.0302 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Roseli Aparecida da\r\nSilva Montanari - - Julio Antonio da Silva - - Juracy da Silva - - Maria Benedita da Silva - CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL - -\r\nINSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - Alvar\u00e1s expedidos e dispon\u00edveis para impress\u00e3o e encaminhamento. -\r\nADV: JACQUELINE ALLANA MONTANARI (OAB 385196\/SP)","process":"\n1002974-62.2020.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5404","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0916\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003419-80.2020.8.26.0302 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fornecimento de Energia El\u00e9trica - Benedito Matias\r\nda Costa Filho - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos. BENEDITO MATIAS DA COSTA FILHO, qualificado nos\r\nautos, ajuizou a presente A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA DE D\u00c9BITOS C\/C INDENIZA\u00c7\u00c3O DE DANOS MORAIS E PEDIDO DE TUTELA\r\nDE EVID\u00caNCIA em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ, alegando, em suma, que reside no im\u00f3vel situado na\r\nRua Rosquin Antonio Izar, n\u00ba 61, no Jardim Pedro Ometto, cujo c\u00f3digo de instala\u00e7\u00e3o da energia el\u00e9trica \u00e9 o 722753- PN\r\n704327765. Relata que a fatura de energia el\u00e9trica do m\u00eas de dezembro de 2019, com vencimento em 23\/01\/2020, apresentou\r\num valor elevado de R$ 905,66, motivo pelo qual procurou a requerida e contestou a fatura, posto que a m\u00e9dia mensal de\r\nconsumo \u00e9 de R$ 110,00 a R$ 120,00. Aduz que, em 20\/01\/2020, ciente de que havia erro no medidor, a parte r\u00e9 procedeu \u00e0\r\nsubstitui\u00e7\u00e3o do equipamento, contudo, as duas faturas posteriores tamb\u00e9m vieram com valores elevados, R$ 1.187,54 e R$\r\n275,79, respectivamente; que, segundo a concession\u00e1ria, esse valores deram-se em raz\u00e3o da leitura ter ocorrido antes da\r\nmencionada substitui\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, sabe-se que a leitura do m\u00eas de fevereiro foi realizada no dia 14\/02\/2020, ou seja, ap\u00f3s a\r\ntroca do medidor. Sustenta que, ap\u00f3s o procedimento de substitui\u00e7\u00e3o, n\u00e3o obteve respostas ao pedido de revis\u00e3o das contas de\r\nenergia el\u00e9trica, sendo, inclusive, informado de que existe a possibilidade de corte do fornecimento de energia, pois seu im\u00f3vel\r\nest\u00e1 enquadrado na CPFL como ind\u00fastria e n\u00e3o como moradia; que, no \u00faltimo dia 15\/04\/2020, foi surpreendido como uma\r\ncorrespond\u00eancia do SERASA, apontando justamente as tr\u00eas faturas que est\u00e3o sob contesta\u00e7\u00e3o. Pede a concess\u00e3o de tutela\r\nantecipada, a fim de determinar que a r\u00e9 abstenha-se de suspender o fornecimento de energia el\u00e9trica no im\u00f3vel do autor e que\r\nretire seu nome do SERASA\/SCPC; requer a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, declarando nulas as faturas do meses de dezembro de 2019,\r\njaneiro e fevereiro de 2020, com a possibilidade pag\u00e1-las em valor equivalente \u00e0 m\u00e9dia mensal de consumo, bem como a\r\ncondena\u00e7\u00e3o da requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no importe correspondente a 30 sal\u00e1rios m\u00ednimos.\r\nCom a inicial, vieram os documentos (fls. 14\/33). A decis\u00e3o de fls. 34\/35 deferiu o pedido de tutela de provis\u00f3ria. O autor\r\ninterp\u00f4s Embargos de Declara\u00e7\u00e3o contra a decis\u00e3o de fls. 34\/35, alegando que deva se modificada tendo-se em vista a\r\nocorr\u00eancia de omiss\u00e3o quanto ao pedido liminar para determinar que a r\u00e9 abstenha-se de suspender o fornecimento de energia\r\nel\u00e9trica em seu im\u00f3vel (fls. 37\/39). Foi concedido provimento ao recurso (fl. 41). A parte autora informou nos autos que a r\u00e9, 15\r\ndias ap\u00f3s a distribui\u00e7\u00e3o do feito, realizou a revis\u00e3o das faturas impugnadas, ficando os novos valores em R$ 123,37, R$ 131,07\r\ne R$ 114,93, respectivamente (fls. 81\/83). Juntou documentos (fls. 84\/91). Citada, a r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 113\/123),\r\naduzindo, em preliminar, perda do objeto da a\u00e7\u00e3o, posto que os valores j\u00e1 foram revistos; que o autor sequer aguardou a\r\nconclus\u00e3o do procedimento de an\u00e1lise das faturas e do medidor anteriormente instalado. No m\u00e9rito, aduz que, ap\u00f3s verifica\u00e7\u00e3o\r\nde problemas no medidor, os consumos foram revisados com base no novo equipamento instalado, enviando para teste aquele\r\nretirado; que, devido \u00e0 pandemia, tem encontrado dificuldades para cumprir com as demandas de servi\u00e7os periciais, contudo,\r\nassim que averiguados os problemas no or\u00e7amento, prontamente procedeu \u00e0s revis\u00f5es das faturas. Sustenta que n\u00e3o h\u00e1\r\nqualquer irregularidade nos procedimentos realizados, sendo que agiu de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o 414\/2010 da ANEEL.\r\nImpugna o pedido de danos morais. Pede a revoga\u00e7\u00e3o da tutela antecipada e a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls.\r\n124\/151). Houve r\u00e9plica (fls. 185\/192). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. DECIDO. A mat\u00e9ria \u00e9 exclusivamente de direito, pois os fatos est\u00e3o\r\ndemonstrados documentalmente. Por isto, imp\u00f5e-se o julgamento antecipado da lide, a teor do artigo 355, I, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil. Trata-se de a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de d\u00e9bitos c\/c indeniza\u00e7\u00e3o de danos morais e pedido de tutela de evid\u00eancia ajuizada\r\npor Benedito Matias da Costa Filho em face de Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz, alegando, em suma, que os consumos\r\nm\u00e9dios de energia el\u00e9trica em sua resid\u00eancia giram em torno de R$ 110,00 a R$ 120,00. Contudo, nos meses de dezembro de\r\n2019, janeiro e fevereiro de 2020, as faturas totalizaram R$ 905,66, R$ 1.187,54 e R$ 275,79, respectivamente. Narra que\r\ncontestou administrativamente essas faturas e, percebendo problemas no medidor, a requerida realizou a substitui\u00e7\u00e3o; por\u00e9m,\r\naduz que at\u00e9 o ajuizamento da presente a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o obteve respostas quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o dos valores. Pede a\r\nproced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, declarando nulas as faturas do meses de dezembro de 2019, janeiro e fevereiro de 2020, com a\r\npossibilidade pag\u00e1-las em valor equivalente \u00e0 m\u00e9dia mensal de consumo, bem como a condena\u00e7\u00e3o da requerida ao pagamento\r\nde indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no importe correspondente a 30 sal\u00e1rio m\u00ednimos A requerida, em sua defesa, pede, em\r\n\r\npreliminar, a extin\u00e7\u00e3o do feito ante a falta de interesse de agir, sob o argumento de que as faturas j\u00e1 foram revisadas, resultando\r\nem perda do objeto; que o autor n\u00e3o aguardou a conclus\u00e3o do procedimento de an\u00e1lise para ingressar com a a\u00e7\u00e3o. No m\u00e9rito,\r\nsustenta que n\u00e3o h\u00e1 qualquer irregularidade nos procedimentos realizados, sendo que agiu de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o\r\n414\/2010 da ANEEL e, por isso, n\u00e3o se configura ato il\u00edcito. Por fim, impugna o pleito de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Conforme\r\ninforma\u00e7\u00f5es prestadas pelo pr\u00f3prio autor, j\u00e1 foi satisfeito o pedido de revis\u00e3o das faturas de dezembro de 2019, janeiro e\r\nfevereiro de 2020 no \u00e2mbito administrativo (fls. 81\/83). \u00c9 o que se v\u00ea do e-mail datado de 01\/06\/2020 (fl. 85), posterior, portanto,\r\n\u00e0 concess\u00e3o da liminar neste feito. Evidente, portanto, que houve o reconhecimento dos pedidos de anula\u00e7\u00e3o e revis\u00e3o das\r\ncontas em tela pela requerida. Outra solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o se presta \u00e0 demanda, sen\u00e3o o acolhimento desses pedidos formulados pela\r\nparte autora ante o reconhecimento por parte da r\u00e9, que, administrativamente, revisou as tr\u00eas faturas, que passaram a ter valor\r\nsemelhante \u00e0s anteriores (fls. 26\/29) e, consequentemente, \u00e0 media de consumo do requerente. Este, por sua vez, concordou\r\nexpressamente com os valores indicados pela CPFL ap\u00f3s a revis\u00e3o, informando, inclusive, que far\u00e1 os pagamentos. Assim, a\r\ntutela de urg\u00eancia deve ser confirmada, a fim de que a requerida abstenha-se de suspender o fornecimento de energia el\u00e9trica\r\nno im\u00f3vel do autor pelas faturas de dezembro de 2019, janeiro e fevereiro de 2020, nos valores em que inicialmente emitidas:\r\nR$ 905,66, R$ 1.187,54 e R$ 275,79, respectivamente. E o cancelamento da negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor por esses tr\u00eas\r\nd\u00e9bitos tamb\u00e9m deve ser confirmado, tornando-se definitiva a tutela de urg\u00eancia. Quanto ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos\r\nmorais, merece prosperar, uma vez que, conforme se v\u00ea do documento de fl. 25, o autor teve seu nome negativado em\r\ndecorr\u00eancia das tr\u00eas contas de energia el\u00e9trica em quest\u00e3o. Era entendimento anterior que o dano moral n\u00e3o se indenizava. Isto\r\nporque n\u00e3o seria poss\u00edvel compensar uma dor moral com o dinheiro. Hodiernamente, tem-se admitido que, o dano moral \u00e9\r\nressarc\u00edvel, por ?representar uma compensa\u00e7\u00e3o, ainda que pequena, pela tristeza infligida injustamente a outrem.? Com o\r\nadvento da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, a ressarcibilidade de tal preju\u00edzo, restou ainda mais consolidada. Disp\u00f5e o artigo 5o,\r\nV: ?\u00c9 assegurado o direito de resposta, proporcional ao agravo, al\u00e9m da indeniza\u00e7\u00e3o por dano material, moral ou \u00e0 imagem?.\r\nSegundo ensinamento de Pontes de Miranda, ?dano n\u00e3o patrimonial \u00e9 o que, s\u00f3 atingindo o devedor como ser humano, n\u00e3o lhe\r\natinge o patrim\u00f4nio? ?O dano moral alcan\u00e7a prevalentemente valores ideais, n\u00e3o apenas a dor f\u00edsica que geralmente o\r\nacompanha, nem se descaracteriza quando simultaneamente ocorrem danos patrimoniais, que podem at\u00e9 consistir numa\r\ndecorr\u00eancia, de sorte que as duas modalidades se cumulam e tem incid\u00eancias aut\u00f4nomas (S\u00famula 37 do STJ)? Segundo\r\nentendimento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, ?consoante jurisprud\u00eancia firmada nesta Corte, o dano moral decorre do\r\npr\u00f3prio ato lesivo de manuten\u00e7\u00e3o indevida junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, ?independentemente da prova objetiva do\r\nabalo \u00e0 honra e \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o sofrida pela autora, que se permite, na hip\u00f3tese, facilmente presumir, gerando direito a\r\nressarcimento?. Precedentes? (REsp 705371\/AL; Recurso Especial 2004\/0166517-9 Relator: Ministro Jorge Scartezzini Quarta\r\nTurma Julgado em 24\/10\/2006 - Data da Publica\u00e7\u00e3o\/Fonte: DJ 11.12.2006 p. 364). No mesmo sentido, s\u00e3o os seguintes\r\nprecedentes daquela Corte Superior: ?AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO DE INSTRUMENTO. RESPONSABILIDADE CIVIL.\r\nINSCRI\u00c7\u00c3O INDEVIDA EM \u00d3RG\u00c3OS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO. D\u00cdVIDA ORIUNDA DE LAN\u00c7AMENTO DE ENCARGOS\r\nEM CONTA CORRENTE INATIVA. DANO MORAL. VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O?. 1. ?Invi\u00e1vel rever a conclus\u00e3o a que chegou o\r\nTribunal a quo, a respeito da exist\u00eancia de dano moral indeniz\u00e1vel, em face do \u00f3bice da S\u00famula 7\/STJ?. 2. ?\u00c9 consolidado nesta\r\nCorte Superior de Justi\u00e7a o entendimento de que a inscri\u00e7\u00e3o ou a manuten\u00e7\u00e3o indevida em cadastro de inadimplentes gera, por\r\nsi s\u00f3, o dever de indenizar e constitui dano moral in re ipsa, ou seja, dano vinculado a pr\u00f3pria exist\u00eancia do fato il\u00edcito, cujos\r\nresultados s\u00e3o presumidos?. 3. ?A quantia fixada n\u00e3o se revela excessiva, considerando-se os par\u00e2metros adotados por este\r\nTribunal Superior em casos de indeniza\u00e7\u00e3o decorrente de inscri\u00e7\u00e3o indevida em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Precedentes?. 4.\r\n?Agravo regimental a que se nega provimento? (AgRg no Ag 1379761 \/ SP - Agravo Regimental no Agravo de Instrumento\r\n2011\/0004318-8 Relator: Ministro Luis Felipe Salom\u00e3o - Quarta Turma Julgado em 26\/04\/2011 - Data da Publica\u00e7\u00e3o\/Fonte: DJe\r\n02\/05\/2011). N\u00e3o s\u00f3 os doutrinadores, mas tamb\u00e9m a Jurisprud\u00eancia vem admitindo a indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral puro, sem\r\nqualquer reflexo na esfera patrimonial: ?DANO MORAL REPARABILIDADE DA ESFERA CIVIL A\u00c7\u00c3O DE REPARA\u00c7\u00c3O DE\r\nDANO PROCED\u00caNCIA OFENSA \u00c0 HONRA CARACTERIZADA ART. 5\u00ba, V, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL RECURSO DE\r\nAPELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO. \u00c9 ressarc\u00edvel do dano moral, ainda que sem reflexo direto de ordem material. Enxovalhar a honra\r\nde algu\u00e9m pela imprensa, embora n\u00e3o seja nos tempos atuais, inusitado, nem por isso pode o Poder Judici\u00e1rio coonest\u00e1-lo ou\r\nconsider\u00e1-lo irrelevante, \u00e0 luz e for\u00e7a dos preceitos \u00e9ticos, das normas do ordenamento jur\u00eddico e dos ditames da Justi\u00e7a, tanto\r\nna \u00f3rbita penal, como na esfera civil.? Embora se possa afirmar que a honra n\u00e3o tem pre\u00e7o, pois atributo personal\u00edssimo que\r\nornamenta determinado indiv\u00edduo pelo seu comportamento no contexto social, n\u00e3o pode caracterizar um enriquecimento por\r\nparte do prejudicado. Vislumbra-se que um valor razo\u00e1vel a ser fixado, suficiente a reparar o preju\u00edzo moral suportado pelo\r\nautor, levando em conta os valores das tr\u00eas negativa\u00e7\u00f5es somadas, \u00e9 da ordem de R$ 5.000,00. Posto isso, e tendo em vista o\r\nmais que dos autos consta, HOMOLOGO o reconhecimento da proced\u00eancia dos pedidos de declara\u00e7\u00e3o de nulidade e revis\u00e3o\r\ndas faturas de energia el\u00e9trica referentes a dezembro de 2019, janeiro e fevereiro de 2020 (fls. 18\/20) formulados pela parte\r\nautora, ante a revis\u00e3o feita administrativamente pela r\u00e9 (fl. 85), o que fa\u00e7o com fundamento no Art. 487, inciso III, al\u00ednea ?a?, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil. Confirmo a tutela de urg\u00eancia (fls. 34\/35 e 41), determinando \u00e0 r\u00e9 que se abstenha de suspender o\r\nfornecimento de energia el\u00e9trica no im\u00f3vel do autor pelas faturas de dezembro de 2019, janeiro e fevereiro de 2020, nos valores\r\nem que inicialmente emitidas: R$ 905,66, R$ 1.187,54 e R$ 275,79, respectivamente (fls. 18\/20), bem como o cancelamento da\r\nnegativa\u00e7\u00e3o do nome do autor por esses tr\u00eas d\u00e9bitos junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. JULGO PROCEDENTE o pedido\r\nde indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, o que fa\u00e7o para condenar a r\u00e9 a pagar ao autor a import\u00e2ncia de R$ 5.000,00, acrescida de\r\njuros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data do evento danoso (S\u00famula 54 do STJ), ou seja, desde o dia da negativa\u00e7\u00e3o\r\n(08\/05\/2020 - fl. 56), e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do arbitramento (S\u00famula 362 do STJ). Sucumb\u00eancia da r\u00e9, que arcar\u00e1\r\ncom as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o\r\natualizado. Oficie-se ao Serasa e ao SCPC, determinando a exclus\u00e3o definitiva do nome do autor com rela\u00e7\u00e3o aos d\u00e9bitos\r\nindicados em fl. 25. Transitada em julgado e transcorrido o prazo de 30 dias do tr\u00e2nsito sem que a parte vencedora ingresse com\r\no respectivo cumprimento de senten\u00e7a, arquive-se definitivamente no c\u00f3digo 61615. Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o,\r\ntendo em vista a nova sistem\u00e1tica estabelecida pelo NCPC, que extinguiu o ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo ?a\r\nquo? (art. 1.010 do NCPC), sem nova conclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para que ofere\u00e7a resposta no prazo de 15 (quinze)\r\ndias. Havendo recurso adesivo, tamb\u00e9m deve ser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es. Ainda na hip\u00f3tese de\r\neventual recurso, dever\u00e1 a parte recorrente recolher o preparo no valor de R$ 205,13, o que equivale a 4% do valor da\r\ncondena\u00e7\u00e3o atualizado, conforme Provimento 833\/2004, atualizado pelo Provimento CSM n\u00ba 2516\/2019, bem como os valores\r\ncorrespondentes ao porte de remessa e retorno de autos f\u00edsicos e\/ou m\u00eddia(s)\/objeto(s), sendo R$ 43,00 por volume (na guia\r\nFEDT. C\u00f3digo 110-4). Isento o autor, ante a gratuidade. Por fim, cumpra a Serventia o disposto no artigo 1093, \u00a7 6\u00ba, das NSCGJ.\r\nAp\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 superior inst\u00e2ncia. P.R.I. - ADV: JULIANA MACACARI LOPES (OAB 281267\/SP), ADILSON ELIAS\r\nDE OLIVEIRA SARTORELLO (OAB 160824\/SP), DIRCEU CARREIRA JUNIOR (OAB 209866\/SP)","process":"\n1003419-80.2020.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"780","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0916\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003419-80.2020.8.26.0302 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fornecimento de Energia El\u00e9trica - Benedito Matias\r\nda Costa Filho - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos. BENEDITO MATIAS DA COSTA FILHO, qualificado nos\r\nautos, ajuizou a presente A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA DE D\u00c9BITOS C\/C INDENIZA\u00c7\u00c3O DE DANOS MORAIS E PEDIDO DE TUTELA\r\nDE EVID\u00caNCIA em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ, alegando, em suma, que reside no im\u00f3vel situado na\r\nRua Rosquin Antonio Izar, n\u00ba 61, no Jardim Pedro Ometto, cujo c\u00f3digo de instala\u00e7\u00e3o da energia el\u00e9trica \u00e9 o 722753- PN\r\n704327765. Relata que a fatura de energia el\u00e9trica do m\u00eas de dezembro de 2019, com vencimento em 23\/01\/2020, apresentou\r\num valor elevado de R$ 905,66, motivo pelo qual procurou a requerida e contestou a fatura, posto que a m\u00e9dia mensal de\r\nconsumo \u00e9 de R$ 110,00 a R$ 120,00. Aduz que, em 20\/01\/2020, ciente de que havia erro no medidor, a parte r\u00e9 procedeu \u00e0\r\nsubstitui\u00e7\u00e3o do equipamento, contudo, as duas faturas posteriores tamb\u00e9m vieram com valores elevados, R$ 1.187,54 e R$\r\n275,79, respectivamente; que, segundo a concession\u00e1ria, esse valores deram-se em raz\u00e3o da leitura ter ocorrido antes da\r\nmencionada substitui\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, sabe-se que a leitura do m\u00eas de fevereiro foi realizada no dia 14\/02\/2020, ou seja, ap\u00f3s a\r\ntroca do medidor. Sustenta que, ap\u00f3s o procedimento de substitui\u00e7\u00e3o, n\u00e3o obteve respostas ao pedido de revis\u00e3o das contas de\r\nenergia el\u00e9trica, sendo, inclusive, informado de que existe a possibilidade de corte do fornecimento de energia, pois seu im\u00f3vel\r\nest\u00e1 enquadrado na CPFL como ind\u00fastria e n\u00e3o como moradia; que, no \u00faltimo dia 15\/04\/2020, foi surpreendido como uma\r\ncorrespond\u00eancia do SERASA, apontando justamente as tr\u00eas faturas que est\u00e3o sob contesta\u00e7\u00e3o. Pede a concess\u00e3o de tutela\r\nantecipada, a fim de determinar que a r\u00e9 abstenha-se de suspender o fornecimento de energia el\u00e9trica no im\u00f3vel do autor e que\r\nretire seu nome do SERASA\/SCPC; requer a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, declarando nulas as faturas do meses de dezembro de 2019,\r\njaneiro e fevereiro de 2020, com a possibilidade pag\u00e1-las em valor equivalente \u00e0 m\u00e9dia mensal de consumo, bem como a\r\ncondena\u00e7\u00e3o da requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no importe correspondente a 30 sal\u00e1rios m\u00ednimos.\r\nCom a inicial, vieram os documentos (fls. 14\/33). A decis\u00e3o de fls. 34\/35 deferiu o pedido de tutela de provis\u00f3ria. O autor\r\ninterp\u00f4s Embargos de Declara\u00e7\u00e3o contra a decis\u00e3o de fls. 34\/35, alegando que deva se modificada tendo-se em vista a\r\nocorr\u00eancia de omiss\u00e3o quanto ao pedido liminar para determinar que a r\u00e9 abstenha-se de suspender o fornecimento de energia\r\nel\u00e9trica em seu im\u00f3vel (fls. 37\/39). Foi concedido provimento ao recurso (fl. 41). A parte autora informou nos autos que a r\u00e9, 15\r\ndias ap\u00f3s a distribui\u00e7\u00e3o do feito, realizou a revis\u00e3o das faturas impugnadas, ficando os novos valores em R$ 123,37, R$ 131,07\r\ne R$ 114,93, respectivamente (fls. 81\/83). Juntou documentos (fls. 84\/91). Citada, a r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 113\/123),\r\naduzindo, em preliminar, perda do objeto da a\u00e7\u00e3o, posto que os valores j\u00e1 foram revistos; que o autor sequer aguardou a\r\nconclus\u00e3o do procedimento de an\u00e1lise das faturas e do medidor anteriormente instalado. No m\u00e9rito, aduz que, ap\u00f3s verifica\u00e7\u00e3o\r\nde problemas no medidor, os consumos foram revisados com base no novo equipamento instalado, enviando para teste aquele\r\nretirado; que, devido \u00e0 pandemia, tem encontrado dificuldades para cumprir com as demandas de servi\u00e7os periciais, contudo,\r\nassim que averiguados os problemas no or\u00e7amento, prontamente procedeu \u00e0s revis\u00f5es das faturas. Sustenta que n\u00e3o h\u00e1\r\nqualquer irregularidade nos procedimentos realizados, sendo que agiu de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o 414\/2010 da ANEEL.\r\nImpugna o pedido de danos morais. Pede a revoga\u00e7\u00e3o da tutela antecipada e a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls.\r\n124\/151). Houve r\u00e9plica (fls. 185\/192). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. DECIDO. A mat\u00e9ria \u00e9 exclusivamente de direito, pois os fatos est\u00e3o\r\ndemonstrados documentalmente. Por isto, imp\u00f5e-se o julgamento antecipado da lide, a teor do artigo 355, I, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil. Trata-se de a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de d\u00e9bitos c\/c indeniza\u00e7\u00e3o de danos morais e pedido de tutela de evid\u00eancia ajuizada\r\npor Benedito Matias da Costa Filho em face de Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz, alegando, em suma, que os consumos\r\nm\u00e9dios de energia el\u00e9trica em sua resid\u00eancia giram em torno de R$ 110,00 a R$ 120,00. Contudo, nos meses de dezembro de\r\n2019, janeiro e fevereiro de 2020, as faturas totalizaram R$ 905,66, R$ 1.187,54 e R$ 275,79, respectivamente. Narra que\r\ncontestou administrativamente essas faturas e, percebendo problemas no medidor, a requerida realizou a substitui\u00e7\u00e3o; por\u00e9m,\r\naduz que at\u00e9 o ajuizamento da presente a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o obteve respostas quanto \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o dos valores. Pede a\r\nproced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, declarando nulas as faturas do meses de dezembro de 2019, janeiro e fevereiro de 2020, com a\r\npossibilidade pag\u00e1-las em valor equivalente \u00e0 m\u00e9dia mensal de consumo, bem como a condena\u00e7\u00e3o da requerida ao pagamento\r\nde indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no importe correspondente a 30 sal\u00e1rio m\u00ednimos A requerida, em sua defesa, pede, em\r\n\r\npreliminar, a extin\u00e7\u00e3o do feito ante a falta de interesse de agir, sob o argumento de que as faturas j\u00e1 foram revisadas, resultando\r\nem perda do objeto; que o autor n\u00e3o aguardou a conclus\u00e3o do procedimento de an\u00e1lise para ingressar com a a\u00e7\u00e3o. No m\u00e9rito,\r\nsustenta que n\u00e3o h\u00e1 qualquer irregularidade nos procedimentos realizados, sendo que agiu de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o\r\n414\/2010 da ANEEL e, por isso, n\u00e3o se configura ato il\u00edcito. Por fim, impugna o pleito de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Conforme\r\ninforma\u00e7\u00f5es prestadas pelo pr\u00f3prio autor, j\u00e1 foi satisfeito o pedido de revis\u00e3o das faturas de dezembro de 2019, janeiro e\r\nfevereiro de 2020 no \u00e2mbito administrativo (fls. 81\/83). \u00c9 o que se v\u00ea do e-mail datado de 01\/06\/2020 (fl. 85), posterior, portanto,\r\n\u00e0 concess\u00e3o da liminar neste feito. Evidente, portanto, que houve o reconhecimento dos pedidos de anula\u00e7\u00e3o e revis\u00e3o das\r\ncontas em tela pela requerida. Outra solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o se presta \u00e0 demanda, sen\u00e3o o acolhimento desses pedidos formulados pela\r\nparte autora ante o reconhecimento por parte da r\u00e9, que, administrativamente, revisou as tr\u00eas faturas, que passaram a ter valor\r\nsemelhante \u00e0s anteriores (fls. 26\/29) e, consequentemente, \u00e0 media de consumo do requerente. Este, por sua vez, concordou\r\nexpressamente com os valores indicados pela CPFL ap\u00f3s a revis\u00e3o, informando, inclusive, que far\u00e1 os pagamentos. Assim, a\r\ntutela de urg\u00eancia deve ser confirmada, a fim de que a requerida abstenha-se de suspender o fornecimento de energia el\u00e9trica\r\nno im\u00f3vel do autor pelas faturas de dezembro de 2019, janeiro e fevereiro de 2020, nos valores em que inicialmente emitidas:\r\nR$ 905,66, R$ 1.187,54 e R$ 275,79, respectivamente. E o cancelamento da negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor por esses tr\u00eas\r\nd\u00e9bitos tamb\u00e9m deve ser confirmado, tornando-se definitiva a tutela de urg\u00eancia. Quanto ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos\r\nmorais, merece prosperar, uma vez que, conforme se v\u00ea do documento de fl. 25, o autor teve seu nome negativado em\r\ndecorr\u00eancia das tr\u00eas contas de energia el\u00e9trica em quest\u00e3o. Era entendimento anterior que o dano moral n\u00e3o se indenizava. Isto\r\nporque n\u00e3o seria poss\u00edvel compensar uma dor moral com o dinheiro. Hodiernamente, tem-se admitido que, o dano moral \u00e9\r\nressarc\u00edvel, por ?representar uma compensa\u00e7\u00e3o, ainda que pequena, pela tristeza infligida injustamente a outrem.? Com o\r\nadvento da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, a ressarcibilidade de tal preju\u00edzo, restou ainda mais consolidada. Disp\u00f5e o artigo 5o,\r\nV: ?\u00c9 assegurado o direito de resposta, proporcional ao agravo, al\u00e9m da indeniza\u00e7\u00e3o por dano material, moral ou \u00e0 imagem?.\r\nSegundo ensinamento de Pontes de Miranda, ?dano n\u00e3o patrimonial \u00e9 o que, s\u00f3 atingindo o devedor como ser humano, n\u00e3o lhe\r\natinge o patrim\u00f4nio? ?O dano moral alcan\u00e7a prevalentemente valores ideais, n\u00e3o apenas a dor f\u00edsica que geralmente o\r\nacompanha, nem se descaracteriza quando simultaneamente ocorrem danos patrimoniais, que podem at\u00e9 consistir numa\r\ndecorr\u00eancia, de sorte que as duas modalidades se cumulam e tem incid\u00eancias aut\u00f4nomas (S\u00famula 37 do STJ)? Segundo\r\nentendimento do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, ?consoante jurisprud\u00eancia firmada nesta Corte, o dano moral decorre do\r\npr\u00f3prio ato lesivo de manuten\u00e7\u00e3o indevida junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, ?independentemente da prova objetiva do\r\nabalo \u00e0 honra e \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o sofrida pela autora, que se permite, na hip\u00f3tese, facilmente presumir, gerando direito a\r\nressarcimento?. Precedentes? (REsp 705371\/AL; Recurso Especial 2004\/0166517-9 Relator: Ministro Jorge Scartezzini Quarta\r\nTurma Julgado em 24\/10\/2006 - Data da Publica\u00e7\u00e3o\/Fonte: DJ 11.12.2006 p. 364). No mesmo sentido, s\u00e3o os seguintes\r\nprecedentes daquela Corte Superior: ?AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO DE INSTRUMENTO. RESPONSABILIDADE CIVIL.\r\nINSCRI\u00c7\u00c3O INDEVIDA EM \u00d3RG\u00c3OS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO. D\u00cdVIDA ORIUNDA DE LAN\u00c7AMENTO DE ENCARGOS\r\nEM CONTA CORRENTE INATIVA. DANO MORAL. VALOR DA CONDENA\u00c7\u00c3O?. 1. ?Invi\u00e1vel rever a conclus\u00e3o a que chegou o\r\nTribunal a quo, a respeito da exist\u00eancia de dano moral indeniz\u00e1vel, em face do \u00f3bice da S\u00famula 7\/STJ?. 2. ?\u00c9 consolidado nesta\r\nCorte Superior de Justi\u00e7a o entendimento de que a inscri\u00e7\u00e3o ou a manuten\u00e7\u00e3o indevida em cadastro de inadimplentes gera, por\r\nsi s\u00f3, o dever de indenizar e constitui dano moral in re ipsa, ou seja, dano vinculado a pr\u00f3pria exist\u00eancia do fato il\u00edcito, cujos\r\nresultados s\u00e3o presumidos?. 3. ?A quantia fixada n\u00e3o se revela excessiva, considerando-se os par\u00e2metros adotados por este\r\nTribunal Superior em casos de indeniza\u00e7\u00e3o decorrente de inscri\u00e7\u00e3o indevida em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Precedentes?. 4.\r\n?Agravo regimental a que se nega provimento? (AgRg no Ag 1379761 \/ SP - Agravo Regimental no Agravo de Instrumento\r\n2011\/0004318-8 Relator: Ministro Luis Felipe Salom\u00e3o - Quarta Turma Julgado em 26\/04\/2011 - Data da Publica\u00e7\u00e3o\/Fonte: DJe\r\n02\/05\/2011). N\u00e3o s\u00f3 os doutrinadores, mas tamb\u00e9m a Jurisprud\u00eancia vem admitindo a indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral puro, sem\r\nqualquer reflexo na esfera patrimonial: ?DANO MORAL REPARABILIDADE DA ESFERA CIVIL A\u00c7\u00c3O DE REPARA\u00c7\u00c3O DE\r\nDANO PROCED\u00caNCIA OFENSA \u00c0 HONRA CARACTERIZADA ART. 5\u00ba, V, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL RECURSO DE\r\nAPELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO. \u00c9 ressarc\u00edvel do dano moral, ainda que sem reflexo direto de ordem material. Enxovalhar a honra\r\nde algu\u00e9m pela imprensa, embora n\u00e3o seja nos tempos atuais, inusitado, nem por isso pode o Poder Judici\u00e1rio coonest\u00e1-lo ou\r\nconsider\u00e1-lo irrelevante, \u00e0 luz e for\u00e7a dos preceitos \u00e9ticos, das normas do ordenamento jur\u00eddico e dos ditames da Justi\u00e7a, tanto\r\nna \u00f3rbita penal, como na esfera civil.? Embora se possa afirmar que a honra n\u00e3o tem pre\u00e7o, pois atributo personal\u00edssimo que\r\nornamenta determinado indiv\u00edduo pelo seu comportamento no contexto social, n\u00e3o pode caracterizar um enriquecimento por\r\nparte do prejudicado. Vislumbra-se que um valor razo\u00e1vel a ser fixado, suficiente a reparar o preju\u00edzo moral suportado pelo\r\nautor, levando em conta os valores das tr\u00eas negativa\u00e7\u00f5es somadas, \u00e9 da ordem de R$ 5.000,00. Posto isso, e tendo em vista o\r\nmais que dos autos consta, HOMOLOGO o reconhecimento da proced\u00eancia dos pedidos de declara\u00e7\u00e3o de nulidade e revis\u00e3o\r\ndas faturas de energia el\u00e9trica referentes a dezembro de 2019, janeiro e fevereiro de 2020 (fls. 18\/20) formulados pela parte\r\nautora, ante a revis\u00e3o feita administrativamente pela r\u00e9 (fl. 85), o que fa\u00e7o com fundamento no Art. 487, inciso III, al\u00ednea ?a?, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil. Confirmo a tutela de urg\u00eancia (fls. 34\/35 e 41), determinando \u00e0 r\u00e9 que se abstenha de suspender o\r\nfornecimento de energia el\u00e9trica no im\u00f3vel do autor pelas faturas de dezembro de 2019, janeiro e fevereiro de 2020, nos valores\r\nem que inicialmente emitidas: R$ 905,66, R$ 1.187,54 e R$ 275,79, respectivamente (fls. 18\/20), bem como o cancelamento da\r\nnegativa\u00e7\u00e3o do nome do autor por esses tr\u00eas d\u00e9bitos junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. JULGO PROCEDENTE o pedido\r\nde indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, o que fa\u00e7o para condenar a r\u00e9 a pagar ao autor a import\u00e2ncia de R$ 5.000,00, acrescida de\r\njuros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data do evento danoso (S\u00famula 54 do STJ), ou seja, desde o dia da negativa\u00e7\u00e3o\r\n(08\/05\/2020 - fl. 56), e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do arbitramento (S\u00famula 362 do STJ). Sucumb\u00eancia da r\u00e9, que arcar\u00e1\r\ncom as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o\r\natualizado. Oficie-se ao Serasa e ao SCPC, determinando a exclus\u00e3o definitiva do nome do autor com rela\u00e7\u00e3o aos d\u00e9bitos\r\nindicados em fl. 25. Transitada em julgado e transcorrido o prazo de 30 dias do tr\u00e2nsito sem que a parte vencedora ingresse com\r\no respectivo cumprimento de senten\u00e7a, arquive-se definitivamente no c\u00f3digo 61615. Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o,\r\ntendo em vista a nova sistem\u00e1tica estabelecida pelo NCPC, que extinguiu o ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo ?a\r\nquo? (art. 1.010 do NCPC), sem nova conclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para que ofere\u00e7a resposta no prazo de 15 (quinze)\r\ndias. Havendo recurso adesivo, tamb\u00e9m deve ser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es. Ainda na hip\u00f3tese de\r\neventual recurso, dever\u00e1 a parte recorrente recolher o preparo no valor de R$ 205,13, o que equivale a 4% do valor da\r\ncondena\u00e7\u00e3o atualizado, conforme Provimento 833\/2004, atualizado pelo Provimento CSM n\u00ba 2516\/2019, bem como os valores\r\ncorrespondentes ao porte de remessa e retorno de autos f\u00edsicos e\/ou m\u00eddia(s)\/objeto(s), sendo R$ 43,00 por volume (na guia\r\nFEDT. C\u00f3digo 110-4). Isento o autor, ante a gratuidade. Por fim, cumpra a Serventia o disposto no artigo 1093, \u00a7 6\u00ba, das NSCGJ.\r\nAp\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 superior inst\u00e2ncia. P.R.I. - ADV: JULIANA MACACARI LOPES (OAB 281267\/SP), ADILSON ELIAS\r\nDE OLIVEIRA SARTORELLO (OAB 160824\/SP), DIRCEU CARREIRA JUNIOR (OAB 209866\/SP)","process":"\n1003419-80.2020.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5372","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0914\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003622-47.2017.8.26.0302 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A -\r\nLog Imports Comercio Ltda Me - Providencie o autor o recolhimento do valor correspondente \u00e0(s) consulta(s) pretendida(s),\r\n(R$ 16,00 para cada consulta e para cada CPF e\/ou CNPJ) em guia FEDTJ no c\u00f3digo 434-1 - Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do\r\nSistema INFOJUD, BACENJUD, tudo em conformidade com o que disp\u00f5e o Comunicado CSM n\u00ba 2.516\/2019, bem como planilha\r\natualizada dos d\u00e9bitos. - ADV: RODRIGO LOPES GARMS (OAB 159092\/SP), MARCELO AUGUSTO DE SOUZA GARMS (OAB\r\n212791\/SP)","process":"\n1003622-47.2017.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6989","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0913\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004273-50.2015.8.26.0302\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Inadimplemento - Paulo Roberto Bertoncello - A.D.C.\r\n- - M.T.S.C. - - D.M.C. - - M.C. - - D.C.C. - Fl. 158: primeiramente, apresente o exequente certid\u00e3o atualizada da matr\u00edcula do\r\nim\u00f3vel em quest\u00e3o. Int. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), CINARA BORTOLIN\r\nMAZZEI FACCINE (OAB 143123\/SP), VERIDIANA CAPOBIANCO FELIPE (OAB 171344\/SP), JOSE APARECIDO CAPOBIANCO\r\n(OAB 40417\/SP), ANDR\u00c9 CAPOBIANCO MORANDO (OAB 375020\/SP)","process":"\n1004273-50.2015.8.26.0302\/01","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6609","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0915\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005413-46.2020.8.26.0302 - Procedimento Comum C\u00edvel - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Arnaldo Alves dos Santos\r\nJunior - Banco Ourinvest S\/A - Defiro a gratuidade judici\u00e1ria ao Requerente. Anote-se. Trata-se de a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de protesto\r\ncumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e tutela antecipada que ARNALDO ALVES DOS SANTOS JUNIOR move em face\r\n\r\nde BANCO OURINVEST S\/A. Em s\u00edntese, alega que no ano de 2014 constituiu uma microempresa individual cuja atividade\r\necon\u00f4mica consistia na repara\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos musicais. Aduz que foi v\u00edtima de fraude, pois terceiros\r\ntiveram acesso a sua ficha cadastral e alteraram a atividade econ\u00f4mica, que passou a ser ?Servi\u00e7os de organiza\u00e7\u00e3o de feiras,\r\ncongressos, exposi\u00e7\u00f5es e festas?, e o endere\u00e7o da pessoa jur\u00eddica, que passou a ser em S\u00e3o Paulo, em endere\u00e7o residencial\r\ntotalmente desconhecido, al\u00e9m de incluir o nome fantasia ?CORZUS EVENTOS?. Menciona que se dirigiu \u00e0 ag\u00eancia banc\u00e1ria\r\nonde possui conta e soube que havia dois t\u00edtulos protestados, referentes a c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio por indica\u00e7\u00e3o que nunca\r\nassinou. Assim, requer a concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia, para suspens\u00e3o dos protestos. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. Presentes os\r\nrequisitos legais para concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia. Em an\u00e1lise sum\u00e1ria, observa-se que os fatos alegados na inicial e os\r\ndocumentos a ela atrelados indicam, em tese, a ocorr\u00eancia de suposta fraude, onde terceiros tiveram acesso \u00e0 ficha cadastral\r\nda empresa individual do requerente e promoveram altera\u00e7\u00f5es, modificando endere\u00e7o e atividade econ\u00f4mica. Por outro lado, os\r\nestelionat\u00e1rios teriam supostamente firmado c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio com a institui\u00e7\u00e3o requerida, contratos esses que o autor\r\nalega desconhecer, tanto que lavrou boletim de ocorr\u00eancia para averiguar o ocorrido. Assim, nesta fase inicial de procedimento,\r\npresente a probabilidade do direito alegado, bem como o perigo de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, este consubstanciado\r\nno pr\u00f3prio efeito negativo advindo do protesto. Posto isso, DEFIRO a tutela de urg\u00eancia requerida na inicial, o que fa\u00e7o para\r\ndeterminar a imediata suspens\u00e3o dos efeitos dos seguintes protestos: a) t\u00edtulo n. 00007058935; esp\u00e9cie: C\u00e9dula de Cr\u00e9dito\r\nBanc\u00e1rio por Indica\u00e7\u00e3o; data de emiss\u00e3o: 24\/10\/2016; data de vencimento: 05\/11\/2016; data do protesto: 20\/12\/2016; valor do\r\nt\u00edtulo: R$3.446,23; livro 6934-G, fl. 034; faixa de refer\u00eancia: 14; 6\u00ba Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos de S\u00e3o Paulo; b)\r\nt\u00edtulo n. 00007058935; esp\u00e9cie: C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio por Indica\u00e7\u00e3o; data de emiss\u00e3o: 24\/10\/2016; data de vencimento:\r\n20\/11\/2016; data do protesto: 02\/01\/2017; valor do t\u00edtulo: R$3.434,13; livro 6956-G, fl. 022, faixa de refer\u00eancia 14; 7\u00ba Tabeli\u00e3o de\r\nProtesto de Letras e T\u00edtulos da Comarca de S\u00e3o Paulo. Comunique-se aos Cart\u00f3rios de Protestos acima indicados, oficiando-\r\nse,com urg\u00eancia. No prazo de 05 (cinco) dias, determino ao Requerente que preste cau\u00e7\u00e3o id\u00f4nea, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o\r\nda tutela de urg\u00eancia. Determino que referidos t\u00edtulos dever\u00e3o permanecer sob a guarda dos Tabelionatos supracitados, em\r\nCart\u00f3rio, com os efeitos do protesto sustados, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo cuja comunica\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 oportunamente.\r\nEm prosseguimento,diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito,\r\ndeixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da\r\nENFAM: ?Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es emque a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz,\r\nde of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais\r\ndo processo?). Mediante expedi\u00e7\u00e3o de carta com aviso de recebimento, cite-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15\r\n(quinze) dias \u00fateis, bem como intime-se da tutela provis\u00f3ria concedida.No prazo para contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 tamb\u00e9m a requerida\r\nexibir os documentos mencionados em fl. 12, item ?c?. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da\r\nmat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que\r\ncont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais\r\ndos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por\r\nc\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO, que dever\u00e1 ser impresso e encaminhado aos Tabelionatos supracitados diretamente pela parte\r\nRequerente. Intime-se. - ADV: GABRIEL MARSON MONTOVANELLI (OAB 315012\/SP)","process":"\n1005413-46.2020.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"781","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0915\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005448-06.2020.8.26.0302 - Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel\r\n- Ana Keila Tura - Elizabete Gon\u00e7alves Santos - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de despejo por falta de pagamento cumulada com\r\ncobran\u00e7a de alugu\u00e9is e pedido de liminar queANA KEILA TURApromove em face deELIZABETE GON\u00c7ALVES SANTOS. A\r\nliminar n\u00e3o comporta concess\u00e3o. Com efeito, disp\u00f5e \u00a7 1\u00ba, do Art. 59, da mencionada Lei, que: ?\u00a7 1\u00ba Conceder-se-\u00e1 liminar para\r\ndesocupa\u00e7\u00e3o em quinze dias, independente da audi\u00eancia da parte contr\u00e1ria e desde que prestadaacau\u00e7\u00e3o no valor equivalente\r\na tr\u00eas meses de aluguel, nas a\u00e7\u00f5es que tiverem por fundamento exclusivo: [...] IX a falta de pagamento de aluguel e acess\u00f3rios\r\nda loca\u00e7\u00e3o no vencimento, estando o contrato desprovido de qualquer das garantias previstas no art. 37, por n\u00e3o ter sido\r\ncontratada ou em caso de extin\u00e7\u00e3o ou pedido de exonera\u00e7\u00e3o dela, independentemente de motivo.? Percebe-se que o citado\r\ndispositivo legal autoriza a concess\u00e3o de liminar para despejo imediato, desde que o motivo para a propositura da a\u00e7\u00e3o seja\r\no inadimplemento dos alugueis e demais acess\u00f3rios da loca\u00e7\u00e3o, e observados os casos em que o contrato n\u00e3o contemple\r\nqualquer das garantias previstas no art. 37 da Lei n. 8.245\/81 (cau\u00e7\u00e3o, fian\u00e7a, seguro de fian\u00e7a locat\u00edcia e cess\u00e3o fiduci\u00e1ria\r\nde quotas de fundo de investimento), por n\u00e3o ter sido contratada ou no caso de sua extin\u00e7\u00e3o. Destarte, porque imp\u00f5e ao\r\nlocat\u00e1rio gravame de car\u00e1ter irrevers\u00edvel, deve o magistrado observar com bastante rigor o preenchimento das hip\u00f3teses e dos\r\nrequisitos autorizadores do despejo liminar. No caso dos autos, contudo, n\u00e3o vislumbro o preenchimento dos requisitos legais,\r\nposto que o contrato de loca\u00e7\u00e3oest\u00e1garantido, conforme cl\u00e1usula nona (fl. 11), por cau\u00e7\u00e3o no valor de R$900,00 depositada\r\nna conta jur\u00eddica da Spatti Im\u00f3veis. Por essas raz\u00f5es acima expostas, estando o contrato locat\u00edcio garantido, a hip\u00f3tese n\u00e3o\r\nsesubsumeao dispositivo legal acima citado, raz\u00e3o pela qualINDEFIROa liminar pleiteada. No mais, verifico que n\u00e3o h\u00e1, nos\r\nautos, qualquer ind\u00edcio de que a requerente seja pessoa financeiramente hipossuficiente. Isso porque n\u00e3o trouxe, ela, nenhum\r\ndocumento comprobat\u00f3rio da sua atual situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, tais como comprovante de pagamento, declara\u00e7\u00e3o de imposto de\r\nrenda etc. Nem mesmo declara\u00e7\u00e3o de pobreza foi juntada. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como verificar se a requerente faz jus aos benef\u00edcios da\r\ngratuidade judici\u00e1ria ou, ao menos, ao diferimento do recolhimento das custas judiciais. Destarte, no prazo de 15 (quinze) dias,\r\nprovidencie a requerente a juntada dos seguintes documentos: c\u00f3pia dos documentos pessoais; comprovante de resid\u00eancia;\r\ncomprovante de pagamento e; c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda. No mesmo prazo de quinze dias, caso prefira,\r\npoder\u00e1 a requerente promover o recolhimento das custas e despesas processuais de ingresso. Oportunamente, tornem os autos\r\nconclusos. Intime-se. - ADV: PAULO EDUARDO CETERTICK (OAB 130162\/SP)","process":"\n1005448-06.2020.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1225","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0916\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006384-65.2019.8.26.0302 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fornecimento de Energia El\u00e9trica - Matheus Sega\r\nMolento - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos. MATHEUS SEGA MOLENTO, qualificado nos autos, ajuizou a\r\npresente A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIST\u00caNCIA DE D\u00c9BITO C\/C PEDIDO REVISIONAL DE CONSUMO DE ENERGIA\r\nEL\u00c9TRICA, INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORIAS E ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE TUTELA em face de COMPANHIA PAULISTA DE\r\nFOR\u00c7A E LUZ, alegando, em s\u00edntese, que \u00e9 produtor rural e arrendante do S\u00edtio Retiro Cuscuzeiro, conforme os termos do\r\nContrato de Arrendamento de Im\u00f3vel Rural para fins de Explora\u00e7\u00e3o Pecu\u00e1ria. Relata que o consumo m\u00e9dio de energia el\u00e9trica \u00e9\r\nde 1.610 kWh por m\u00eas, o que totaliza o valor m\u00e9dio de R$ 644,00. Contudo, relata que, inexplicavelmente, a fatura de energia\r\nel\u00e9trica do m\u00eas de dezembro de 2018, com vencimento no dia 14\/01\/2019, apontou um consumo de 25.585 kWh, com uma\r\ncobran\u00e7a de R$ 8.952,25, ou seja, quase 16 vezes maior que sua m\u00e9dia mensal; que, no mesmo per\u00edodo do ano anterior, seu\r\nconsumo foi de 1.384 kWh, abaixo da m\u00e9dia. Sustenta que, em janeiro de 2019, protocolou uma reclama\u00e7\u00e3o, n\u00ba 359559501,\r\njunto \u00e0 requerida e acompanhou a visita t\u00e9cnica, quando foi constatado que o lacre do medidor estava rompido por corros\u00e3o; em\r\nraz\u00e3o disto, foi solicitado o texto do medidor, protocolo n\u00ba 364008225. No entanto, aduz que a primeira solicita\u00e7\u00e3o foi negada\r\nsob o argumento de que os c\u00e1lculos, consumos e valores estavam corretos; ent\u00e3o, em 08\/02\/2019, foi surpreendido com a\r\nnegativa\u00e7\u00e3o de seu nome referente ao d\u00e9bito em quest\u00e3o; ainda, recebeu a fatura do m\u00eas de janeiro com vencimento para o dia\r\n13\/02\/2019 no valor de R$ 3.616,85, raz\u00e3o pelo qual solicitou a ?relacra\u00e7\u00e3o? do medidor e, posteriormente sua aferi\u00e7\u00e3o. Alega\r\nque, a fim de demonstrar a ocorr\u00eancia de problemas no medidor, filmou-o funcionando normalmente mesmo com os disjuntores\r\ndesligados; a fatura referente ao m\u00eas de fevereiro, novamente, apresentou valor excessivo de R$ 9.806,15, motivo pelo qual foi\r\nrealizada a substitui\u00e7\u00e3o do equipamento. Por\u00e9m, com exce\u00e7\u00e3o do m\u00eas de abril, os valores continuaram elevados, em virtude da\r\nrequerida realizar o faturamento por m\u00e9dia de leitura plurimensal. Pede a concess\u00e3o de liminar com a suspens\u00e3o das cobran\u00e7as\r\ndas faturas do per\u00edodo relatado, a suspens\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor e a n\u00e3o interrup\u00e7\u00e3o do fornecimento de energia\r\nel\u00e9trica; requer a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o com a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de d\u00e9bito referente aos meses de dezembro de 2018,\r\njaneiro, fevereiro, mar\u00e7o, maio e julho de 2019, declarando que o pagamento das respectivas faturas seja realizado com base\r\nna m\u00e9dia real de consumo, apurado em per\u00edodo anterior aos problemas relatados, bem como a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento\r\nde indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no importe de R$ 34.434,05. Com a inicial, vieram documentos (fls. 16\/56). A decis\u00e3o de fls.\r\n58\/59 deferiu o pedido de tutela antecipada para suspender a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor e determinar \u00e0 r\u00e9 que se abstivesse\r\nde suspender a energia el\u00e9trica \u00e0 unidade consumidora descrita na inicial, sob pena de multa di\u00e1ria. Designou audi\u00eancia de\r\nconcilia\u00e7\u00e3o e determinou ao autor o dep\u00f3sito em Ju\u00edzo de todos os meses em atraso, adotando-se a m\u00e9dia mensal de R$\r\n644,00, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da tutela de urg\u00eancia. O dep\u00f3sito foi feito (fl. 78). O autor informou nos autos que a parte r\u00e9\r\nrealizou o protesto da conta de energia el\u00e9trica do m\u00eas de maio de 2019, a qual se encontra acobertada pela decis\u00e3o de fls.\r\n58\/59. Requereu a aplica\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria no importe de R$ 1.00,00, tal como fixada na mencionada decis\u00e3o (fls. 89\/90). A r\u00e9\r\ninformou o cumprimento da tutela de urg\u00eancia em fls. 126\/127 e, citada, ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 130\/141), impugnando, em\r\npreliminar, o valor da causa, sob o argumento de que, embora o autor tenha atribu\u00eddo o valor de R$ 34.434,05, ele pleiteou,\r\ntamb\u00e9m, indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, deixando claro que o valor da causa \u00e9 de R$ 68.868,10, o qual est\u00e1 acima do teto\r\npermitido para tramita\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a especializada, a qual \u00e9 incompetente para conhecer, processar e julgar a presente lide. No\r\nm\u00e9rito, aduz que n\u00e3o houve ilegalidade de sua parte, posto que todos os procedimentos exigidos pela legisla\u00e7\u00e3o foram atendidos;\r\nque, localizando-se o im\u00f3vel na \u00e1rea rural, cabe ao cliente realizar a autoleitura nos meses em que a concession\u00e1ria n\u00e3o a\r\nrealiza. Relata que n\u00e3o houve informa\u00e7\u00e3o de leitura nos meses pares, de modo que a requerida emitiu as faturas com base na\r\nm\u00e9dia dos \u00faltimos 12 meses; que, nos meses em que a conta \u00e9 faturada pela m\u00e9dia com consumo superior ou inferior ao\r\nregistrado, a diferen\u00e7a ser\u00e1 compensada. Sustenta que houve a troca do equipamento de medi\u00e7\u00e3o a pedido do autor e\r\nrespeitando a periodicidade, uma vez que \u00e9 comum a substitui\u00e7\u00e3o; que a negativa\u00e7\u00e3o do nome do cliente deu-se em raz\u00e3o do\r\npagamento das faturas. Impugna o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Pede a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos\r\n(fls. 142\/145). O requerente manifestou-se em fls. 148\/149, requerendo a extens\u00e3o dos efeitos da tutela antecipada para a conta\r\nde consumo do m\u00eas de setembro de 2019. Juntou documentos (fls. 150\/152). Na audi\u00eancia, a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou\r\ninfrut\u00edfera (fls. 156\/157). Deferiu-se a extens\u00e3o dos efeitos da tutela antecipada para o m\u00eas de setembro de 2019 (fl. 158), com\r\nnovo dep\u00f3sito de fl. 159. Houve r\u00e9plica (fls. 162\/165). O feito foi redistribu\u00eddo a esta Vara C\u00edvel (fls.171\/172). O autor n\u00e3o se\r\nop\u00f4s ao julgamento antecipado da lide (fl. 177), assim como a r\u00e9 (fl. 179). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. DECIDO. A mat\u00e9ria \u00e9 exclusivamente\r\nde direito, pois os fatos est\u00e3o demonstrados documentalmente. Por isto, imp\u00f5e-se o julgamento antecipado da lide, a teor do\r\n\r\nartigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito c\/c pedido revisional de\r\nconsumo de energia el\u00e9trica, de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela ajuizada por Matheus Sega Molento\r\nem face de Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz, alegando, em suma, que os consumos m\u00e9dios de energia el\u00e9trica no im\u00f3vel\r\nrural arrendado por ele giram em torno de R$ 644,00 mensais. Contudo, nos meses de dezembro de 2018, janeiro, fevereiro,\r\nmar\u00e7o, maio, julho e setembro de 2019, as faturas indicaram um consumo muito maior que a m\u00e9dia mensal, o que lhe causou\r\nestranheza. Relata que, ap\u00f3s diversas solicita\u00e7\u00f5es e reclama\u00e7\u00f5es, seu equipamento de medi\u00e7\u00e3o foi trocado, por\u00e9m, os valores\r\ncontinuaram elevados em raz\u00e3o da requerida realizar o faturamento com base no m\u00e9dia da leitura plurimensal. Pede, assim, a\r\nproced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o com a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de d\u00e9bito referente aos meses de dezembro de 2018, janeiro, fevereiro,\r\nmar\u00e7o, maio, julho e setembro de 2019, declarando que o pagamento das respectivas faturas seja realizado com base na m\u00e9dia\r\nreal de consumo, apurado em per\u00edodo anterior aos problemas relatados, bem como a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de\r\nindeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no importe de R$ 34.434,05. Os consumos mensais de energia el\u00e9trica no im\u00f3vel do requerente\r\ncostumam ficar bem abaixo de 2.000 kWh (fls. 29\/33). Contudo, nos meses de dezembro de 2018, janeiro, fevereiro, mar\u00e7o,\r\nmaio, julho e setembro de 2019, apontou-se um consumo nas faturas de 25.585 kWh, 10.605 kWh, 28.524 kWh, 11.131 kWh,\r\n10.177 kWh, 9.159 kWh e 9.005 kWh, respectivamente, resultando em contas de valores muito acima do comum para o im\u00f3vel\r\ndo autor. Por outro lado, a requerida n\u00e3o se desincumbiu do \u00f4nus probat\u00f3rio a ela imposto pelo artigo 373, inciso II do CPC. Isso\r\nporque, n\u00e3o comprovou que as leituras e as cobran\u00e7as deram-se de forma correta. A fornecedora \u00e9 a detentora de tecnologia de\r\ndistribui\u00e7\u00e3o e medi\u00e7\u00e3o do consumo de energia el\u00e9trica. Portanto, cabe a ela demonstrar a regularidade da medi\u00e7\u00e3o, bem como\r\nque o servi\u00e7o foi usufru\u00eddo pelo consumidor no montante cobrado, o que n\u00e3o ocorreu. Sendo assim, levando em considera\u00e7\u00e3o\r\nos valores das faturas normalmente cobradas do autor no per\u00edodo anterior (junho a novembro de 2018 - fls. 29\/32), evidente que\r\nhouve cobran\u00e7as excessivas no per\u00edodo em quest\u00e3o, a partir de dezembro de 2018 (fl. 34) at\u00e9 setembro de 2019 (fl. 151),\r\nexcetuando-se os meses de abril, junho e agosto de 2019 (fls. 50, 54 e 150). \u00c9 o que entende a jurisprud\u00eancia em casos\r\nsemelhantes: ?PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - FORNECIMENTO DE \u00c1GUA - A\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento c.c. revis\u00e3o de\r\nd\u00e9bitos A\u00e7\u00e3o julgada procedente para o fim de reconhecer excesso nas cobran\u00e7as do fornecimento de julho de 2007 a abril de\r\n2013 Contas encaminhadas sem lan\u00e7amento do hist\u00f3rico de consumo, al\u00e9m de outras faturas com medi\u00e7\u00e3o incompat\u00edvel com os\r\nvalores cobrados Comprova\u00e7\u00e3o de que o consumo n\u00e3o era incorreto ou excessivo que cabia \u00e0 r\u00e9, que desse \u00f4nus n\u00e3o se\r\ndesincumbiu - Cobran\u00e7a abusiva Inexigibilidade do d\u00e9bito caracterizada Senten\u00e7a mantida Recurso improvido?. (TJSP; 31\u00aa C\u00e2m.\r\nDir. Privado; Ap. 0010748-25.2013.8.26.0006; Des. Rel. Carlos Nunes; j. 16\/08\/2016). ?Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de \u00e1gua e esgoto.\r\nServi\u00e7os p\u00fablicos cont\u00ednuos, essenciais e universais, mas absolutamente n\u00e3o gratuitos. Declarat\u00f3ria de inexigibilidade, julgada\r\nimprocedente, com apelo s\u00f3 do utente. Plena aplica\u00e7\u00e3o do CDC, bem assim de seu art. 6\u00ba, VIII. N\u00e3o h\u00e1 justificativa plaus\u00edvel\r\npara o aumento excessivo das contas nos meses de outubro de 2010 a maio de 2011. Concession\u00e1ria que n\u00e3o logrou comprovar\r\nfatos impeditivos, modificativos ou mesmo extintivos do direito do consumidor. D\u00e1-se parcial provimento ao apelo do acionante,\r\ne isso a fim de julgar parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o por ele ajuizada, com invers\u00e3o sucumbencial, eis que vencedora a r\u00e9 em\r\nparte \u00ednfima?. (TJSP; 27\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado; Ap. 0001172-61.2013.8.26.0344; Des. Rel. Campos Petroni; j. 19\/04\/2016). Em\r\nsuma, o que ocorreu foi um erro na medi\u00e7\u00e3o do consumo referente ao m\u00eas de dezembro de 2018 (fl. 34), posto que a leitura\r\napontou 25.585 kWh, enquanto, nos meses anteriores indicados nessa fatura, o maior consumo foi de apenas 1875 kWh\r\n(outubro\/2018). Ap\u00f3s, nas contas de janeiro (fl. 39), mar\u00e7o (fl. 49), maio (fl. 52), julho (fl. 55) e setembro (fl. 151), ou seja, nos\r\nmeses \u00edmpares, a requerida efetuou os faturamentos por m\u00e9dia de leitura plurimensal, contudo, baseada naquela fatura de\r\ndezembro de 2018, resultando, em consequ\u00eancia, em valores excessivos. Ainda, tamb\u00e9m houve erro na medi\u00e7\u00e3o do consumo\r\nda conta de fevereiro de 2019 (fl. 47), a qual destoa dos meses de consumo anterior, j\u00e1 que aponta 28.524 kWh. Cumpre\r\nobservar que o laudo pericial de fls. 42\/46, em que pese consista em prova unilateral, coaduna com as demais provas\r\ndocumentais produzidas pelo requerente, j\u00e1 que, de fato, as faturas impugnadas na presente a\u00e7\u00e3o destoam da m\u00e9dia de\r\nconsumo que o autor vinha praticando desde o ano de 2017. Portanto, deve-se levar em conta, como mais um ind\u00edcio de que\r\nhouve erro na leitura dos consumos e, consequentemente, no faturamento por m\u00e9dia plurimensal, a conclus\u00e3o a que chegou o\r\nperito em fl. 46: ?o aumento no consumo de energia se d\u00e1 por uma falha no medidor de energia el\u00e9trica devido ele apresentar\r\num sistema de medi\u00e7\u00e3o obsoleta e de pouca confiabilidade?. Ainda, observou o laudo que, mesmo que todos os aparelhos do\r\nautor permanecessem ligados 24 horas por dia durante 30 dias, o consumo total deveria ser de 9.324 kWh, e n\u00e3o 25.585 kWh,\r\ncomo indicou a fatura de dezembro de 2018 (fl. 34). Os erros cometidos pela requerida, portanto, restaram demonstrados e os\r\nargumentos por ela utilizados na pe\u00e7a de defesa, destitu\u00eddos de provas, n\u00e3o possuem o cond\u00e3o de afastar as alega\u00e7\u00f5es do\r\nautor, que est\u00e3o demonstradas por documentos. Certo \u00e9, pois, que o autor n\u00e3o se utilizou de toda a energia constante das\r\nfaturas impugnadas e, portanto, deve ser cobrado de cada m\u00eas o valor correspondente \u00e0 m\u00e9dia dos 12 meses anteriores a\r\ndezembro de 2018 (novembro de 2017 a novembro de 2018). \u00c9 o entendimento da jurisprud\u00eancia do E. TJSP: ?APELA\u00c7\u00c3O -\r\n?A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA? - PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O - FORNECIMENTO\r\nDE ENERGIA EL\u00c9TRICA - Consumo at\u00edpico - Emiss\u00e3o defaturasacimas dam\u00e9diamensal de consumo, consideradas excessivas\r\n- Rela\u00e7\u00e3o de Consumo - Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova art.6\u00ba, inciso VIII do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor - Concession\u00e1ria de\r\nServi\u00e7o P\u00fablico n\u00e3o se desincumbiu do seu \u00f4nus, nos termos do art. 373, inciso II do CPC\/73 - Precedentes - Apura\u00e7\u00e3o das\r\ndiferen\u00e7as de consumo que deve ser feita de acordo com am\u00e9diado consumo mensurado nos12(doze)mesesanteriores de\r\nfaturamento normal - Parcelamento do d\u00e9bito observando o art. 115, \u00a76\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o 414\/2010 da ANEEL - Honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios mantidos - Senten\u00e7a mantida - RECURSO DESPROVIDO?. (TJSP; Ap. 1005355-23.2019.8.26.0223; Des. Rel. Ana\r\nCatarina Strauch; j. 22\/04\/2020). (Grifo meu). ?Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os (fornecimento de energia el\u00e9trica). A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de\r\ninexigibilidade de d\u00e9bito. Cobran\u00e7a exorbitante. Aus\u00eancia de prova de que a autora impediu o acesso dos prepostos da r\u00e9 ao\r\nrel\u00f3gio medidor. Impedimento que, de todo modo, n\u00e3o autorizaria a cobran\u00e7a no valor apontado pela concession\u00e1ria. Nulidade\r\ndafaturae determina\u00e7\u00e3o de rec\u00e1lculo mantidas. A r\u00e9 n\u00e3o produziu nem um m\u00ednimo de prova de que seus prepostos foram\r\nimpedidos de efetuar a leitura no rel\u00f3gio medidor instalado no estabelecimento empresarial da autora, no m\u00eas de abril de 2016.\r\nAli\u00e1s, essa aus\u00eancia de prova \u00e9 mesmo sintom\u00e1tica, considerando as conclus\u00f5es do perito no sentido de que ?n\u00e3o h\u00e1 prova ou\r\nevid\u00eancia de qualquer impedimento de acesso ou de leitura?. De todo modo, mesmo que impedimento tivesse havido, n\u00e3o seria\r\nposs\u00edvel cobrar o valor estampado nafaturavencida em junho de 2016, pois ele \u00e9 muito superior \u00e0m\u00e9diaregistrada nos\r\ndozemesesanteriores ao propalado impedimento. O perito destacou que ?a cobran\u00e7a foi feita de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o\r\n414\/2010 da ANEEL, mas, o valor apresentado n\u00e3o corresponde \u00e0m\u00e9diados12mesesque antecedem afaturareclamada, pois o\r\nvalor correto \u00e9 R$7.177,95 e em consumo 10.346,5 kWh?. Logo, a anula\u00e7\u00e3o dafaturavencida em junho de 2016 e a determina\u00e7\u00e3o\r\nde seu rec\u00e1lculo segundo am\u00e9diaaritm\u00e9tica de consumo nos dozemesesanteriores eram mesmo medidas que se impunham.\r\nApela\u00e7\u00e3o n\u00e3o provida?. (TJSP; Ap. 1011356-09.2016.8.26.0068; Des. Rel. Sandra Galhardo Esteves; j. 06\/07\/2020). (Grifo meu).\r\nProsperam, pois, os pedidos de declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos das faturas de dezembro de 2018, janeiro, fevereiro,\r\nmar\u00e7o, maio, julho e setembro de 2019, as quais devem ser revistas, a fim de que passem a ter o valor da m\u00e9dia aritm\u00e9tica de\r\nconsumo nos 12 meses anteriores (novembro de 2017 a novembro de 2018). Em consequ\u00eancia, a tutela de urg\u00eancia deve ser\r\n\r\nconfirmada (fls. 58\/59 e 158), a fim de que haja o cancelamento definitivo da negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor nos cadastros de\r\nmaus pagadores, referente a essas faturas, devendo a r\u00e9 abster-se de suspender o fornecimento de energia el\u00e9trica ao im\u00f3vel\r\nobjeto da demanda em raz\u00e3o dos d\u00e9bitos em quest\u00e3o. Quanto ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, merece prosperar,\r\numa vez que, conforme se v\u00ea dos documentos de fl. 38 e 53, o autor teve seu nome negativado em decorr\u00eancia da conta de\r\nenergia el\u00e9trica referente a dezembro de 2018. Era entendimento anterior que o dano moral n\u00e3o se indenizava. Isto porque n\u00e3o\r\nseria poss\u00edvel compensar uma dor moral com o dinheiro. Hodiernamente, tem-se admitido que, o dano moral \u00e9 ressarc\u00edvel, por\r\n?representar uma compensa\u00e7\u00e3o, ainda que pequena, pela tristeza infligida injustamente a outrem.? Com o advento da Constitui\u00e7\u00e3o\r\nFederal de 1988, a ressarcibilidade de tal preju\u00edzo, restou ainda mais consolidada. Disp\u00f5e o artigo 5o, V: ?\u00c9 assegurado o direito\r\nde resposta, proporcional ao agravo, al\u00e9m da indeniza\u00e7\u00e3o por dano material, moral ou \u00e0 imagem?. Segundo ensinamento de\r\nPontes de Miranda, ?dano n\u00e3o patrimonial \u00e9 o que, s\u00f3 atingindo o devedor como ser humano, n\u00e3o lhe atinge o patrim\u00f4nio? ?O\r\ndano moral alcan\u00e7a prevalentemente valores ideais, n\u00e3o apenas a dor f\u00edsica que geralmente o acompanha, nem se descaracteriza\r\nquando simultaneamente ocorrem danos patrimoniais, que podem at\u00e9 consistir numa decorr\u00eancia, de sorte que as duas\r\nmodalidades se cumulam e tem incid\u00eancias aut\u00f4nomas (S\u00famula 37 do STJ)? Segundo entendimento do Colendo Superior\r\nTribunal de Justi\u00e7a, ?consoante jurisprud\u00eancia firmada nesta Corte, o dano moral decorre do pr\u00f3prio ato lesivo de manuten\u00e7\u00e3o\r\nindevida junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, ?independentemente da prova objetiva do abalo \u00e0 honra e \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o sofrida\r\npela autora, que se permite, na hip\u00f3tese, facilmente presumir, gerando direito a ressarcimento?. Precedentes? (REsp 705371\/AL;\r\nRecurso Especial 2004\/0166517-9 Relator: Ministro Jorge Scartezzini Quarta Turma Julgado em 24\/10\/2006 - Data da Publica\u00e7\u00e3o\/\r\nFonte: DJ 11.12.2006 p. 364). No mesmo sentido, s\u00e3o os seguintes precedentes daquela Corte Superior: ?AGRAVO REGIMENTAL\r\nNO AGRAVO DE INSTRUMENTO. RESPONSABILIDADE CIVIL. INSCRI\u00c7\u00c3O INDEVIDA EM \u00d3RG\u00c3OS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO\r\nCR\u00c9DITO. D\u00cdVIDA ORIUNDA DE LAN\u00c7AMENTO DE ENCARGOS EM CONTA CORRENTE INATIVA. DANO MORAL. VALOR DA\r\nCONDENA\u00c7\u00c3O?. 1. ?Invi\u00e1vel rever a conclus\u00e3o a que chegou o Tribunal a quo, a respeito da exist\u00eancia de dano moral\r\nindeniz\u00e1vel, em face do \u00f3bice da S\u00famula 7\/STJ?. 2. ?\u00c9 consolidado nesta Corte Superior de Justi\u00e7a o entendimento de que a\r\ninscri\u00e7\u00e3o ou a manuten\u00e7\u00e3o indevida em cadastro de inadimplentes gera, por si s\u00f3, o dever de indenizar e constitui dano moral in\r\nre ipsa, ou seja, dano vinculado a pr\u00f3pria exist\u00eancia do fato il\u00edcito, cujos resultados s\u00e3o presumidos?. 3. ?A quantia fixada n\u00e3o se\r\nrevela excessiva, considerando-se os par\u00e2metros adotados por este Tribunal Superior em casos de indeniza\u00e7\u00e3o decorrente de\r\ninscri\u00e7\u00e3o indevida em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Precedentes?. 4. ?Agravo regimental a que se nega provimento? (AgRg no\r\nAg 1379761 \/ SP - Agravo Regimental no Agravo de Instrumento 2011\/0004318-8 Relator: Ministro Luis Felipe Salom\u00e3o - Quarta\r\nTurma Julgado em 26\/04\/2011 - Data da Publica\u00e7\u00e3o\/Fonte: DJe 02\/05\/2011). N\u00e3o s\u00f3 os doutrinadores, mas tamb\u00e9m a\r\nJurisprud\u00eancia vem admitindo a indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral puro, sem qualquer reflexo na esfera patrimonial: ?DANO MORAL\r\nREPARABILIDADE DA ESFERA CIVIL A\u00c7\u00c3O DE REPARA\u00c7\u00c3O DE DANO PROCED\u00caNCIA OFENSA \u00c0 HONRA CARACTERIZADA\r\nART. 5\u00ba, V, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO. \u00c9 ressarc\u00edvel do dano moral, ainda que\r\nsem reflexo direto de ordem material. Enxovalhar a honra de algu\u00e9m pela imprensa, embora n\u00e3o seja nos tempos atuais,\r\ninusitado, nem por isso pode o Poder Judici\u00e1rio coonest\u00e1-lo ou consider\u00e1-lo irrelevante, \u00e0 luz e for\u00e7a dos preceitos \u00e9ticos, das\r\nnormas do ordenamento jur\u00eddico e dos ditames da Justi\u00e7a, tanto na \u00f3rbita penal, como na esfera civil.? Embora se possa afirmar\r\nque a honra n\u00e3o tem pre\u00e7o, pois atributo personal\u00edssimo que ornamenta determinado indiv\u00edduo pelo seu comportamento no\r\ncontexto social, n\u00e3o pode caracterizar um enriquecimento por parte do prejudicado. Vislumbra-se que um valor razo\u00e1vel a ser\r\nfixado, suficiente a reparar o preju\u00edzo moral suportado pelo autor, levando em conta o valor da negativa\u00e7\u00e3o, \u00e9 da ordem de R$\r\n5.000,00. Ante o exposto, e o que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o movida por\r\nMATHEUS SEGA MOLENTO em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ, o que fa\u00e7o para declarar a inexist\u00eancia dos\r\nd\u00e9bitos das faturas de energia el\u00e9trica referentes aos meses de dezembro de 2018, janeiro, fevereiro, mar\u00e7o, maio, julho e\r\nsetembro de 2019 (fls. 34, 39, 47, 49, 52, 55 e 151) e determino \u00e0 requerida que efetue a revis\u00e3o dessas contas com base na\r\nm\u00e9dia aritm\u00e9tica de consumo do autor dos \u00faltimos 12 meses (de novembro de 2017 a novembro de 2018). Confirmo a tutela de\r\nurg\u00eancia (fls. 58\/59 e 158) e determino o cancelamento da negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor pela d\u00edvida objeto da demanda (fls. 38\r\ne 53), bem como que a r\u00e9 abstenha-se de suspender o fornecimento de energia el\u00e9trica \u00e0 unidade consumidora discriminada na\r\ninicial em raz\u00e3o dos d\u00e9bitos ora declarados inexistentes. Condeno a r\u00e9 a pagar ao autor a import\u00e2ncia de R$ 5.000,00, a t\u00edtulo\r\nde indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data do evento danoso (S\u00famula 54 do\r\nSTJ), ou seja, desde o dia da negativa\u00e7\u00e3o (04\/03\/2019 - fl. 53), e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do arbitramento (S\u00famula 362\r\ndo STJ). Sucumb\u00eancia da r\u00e9 (S\u00famula 326, STJ), que arcar\u00e1 com as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do\r\nautor, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado. Providencie, o autor, o recolhimento das custas iniciais em\r\ncinco dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito na d\u00edvida ativa estadual. Oficie-se ao Serasa e ao SCPC, determinando a exclus\u00e3o\r\ndefinitiva do nome do autor com rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito indicados em fl. 53. Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o, tendo em vista\r\na nova sistem\u00e1tica estabelecida pelo NCPC, que extinguiu o ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo ?a quo? (art.\r\n1.010 do NCPC), sem nova conclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para que ofere\u00e7a resposta no prazo de 15 (quinze) dias.\r\nHavendo recurso adesivo, tamb\u00e9m deve ser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es. Ainda, na hip\u00f3tese de\r\neventual recurso, dever\u00e1 a parte recorrente recolher o preparo no valor de R$ 233,40, o que equivale a 4% do valor da\r\ncondena\u00e7\u00e3o atualizado, bem como os valores correspondentes ao porte de remessa e retorno de autos f\u00edsicos e\/ou m\u00eddia(s)\/\r\nobjeto(s), sendo R$ 43,00 por volume (na guia FEDT. C\u00f3digo 110-4), conforme Provimento 833\/2004, atualizado pelo Provimento\r\nCSM n\u00ba 2516\/2019. Por fim, cumpra a Serventia o disposto no artigo 1093, \u00a7 6\u00ba, das NSCGJ. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0\r\nsuperior inst\u00e2ncia. P.R.I. - ADV: CARLOS RAFAEL PAVANELLI BATOCCHIO (OAB 217204\/SP), ADILSON ELIAS DE OLIVEIRA\r\nSARTORELLO (OAB 160824\/SP), DIRCEU CARREIRA JUNIOR (OAB 209866\/SP)","process":"\n1006384-65.2019.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5403","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0916\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006384-65.2019.8.26.0302 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fornecimento de Energia El\u00e9trica - Matheus Sega\r\nMolento - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - Vistos. MATHEUS SEGA MOLENTO, qualificado nos autos, ajuizou a\r\npresente A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIST\u00caNCIA DE D\u00c9BITO C\/C PEDIDO REVISIONAL DE CONSUMO DE ENERGIA\r\nEL\u00c9TRICA, INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORIAS E ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE TUTELA em face de COMPANHIA PAULISTA DE\r\nFOR\u00c7A E LUZ, alegando, em s\u00edntese, que \u00e9 produtor rural e arrendante do S\u00edtio Retiro Cuscuzeiro, conforme os termos do\r\nContrato de Arrendamento de Im\u00f3vel Rural para fins de Explora\u00e7\u00e3o Pecu\u00e1ria. Relata que o consumo m\u00e9dio de energia el\u00e9trica \u00e9\r\nde 1.610 kWh por m\u00eas, o que totaliza o valor m\u00e9dio de R$ 644,00. Contudo, relata que, inexplicavelmente, a fatura de energia\r\nel\u00e9trica do m\u00eas de dezembro de 2018, com vencimento no dia 14\/01\/2019, apontou um consumo de 25.585 kWh, com uma\r\ncobran\u00e7a de R$ 8.952,25, ou seja, quase 16 vezes maior que sua m\u00e9dia mensal; que, no mesmo per\u00edodo do ano anterior, seu\r\nconsumo foi de 1.384 kWh, abaixo da m\u00e9dia. Sustenta que, em janeiro de 2019, protocolou uma reclama\u00e7\u00e3o, n\u00ba 359559501,\r\njunto \u00e0 requerida e acompanhou a visita t\u00e9cnica, quando foi constatado que o lacre do medidor estava rompido por corros\u00e3o; em\r\nraz\u00e3o disto, foi solicitado o texto do medidor, protocolo n\u00ba 364008225. No entanto, aduz que a primeira solicita\u00e7\u00e3o foi negada\r\nsob o argumento de que os c\u00e1lculos, consumos e valores estavam corretos; ent\u00e3o, em 08\/02\/2019, foi surpreendido com a\r\nnegativa\u00e7\u00e3o de seu nome referente ao d\u00e9bito em quest\u00e3o; ainda, recebeu a fatura do m\u00eas de janeiro com vencimento para o dia\r\n13\/02\/2019 no valor de R$ 3.616,85, raz\u00e3o pelo qual solicitou a ?relacra\u00e7\u00e3o? do medidor e, posteriormente sua aferi\u00e7\u00e3o. Alega\r\nque, a fim de demonstrar a ocorr\u00eancia de problemas no medidor, filmou-o funcionando normalmente mesmo com os disjuntores\r\ndesligados; a fatura referente ao m\u00eas de fevereiro, novamente, apresentou valor excessivo de R$ 9.806,15, motivo pelo qual foi\r\nrealizada a substitui\u00e7\u00e3o do equipamento. Por\u00e9m, com exce\u00e7\u00e3o do m\u00eas de abril, os valores continuaram elevados, em virtude da\r\nrequerida realizar o faturamento por m\u00e9dia de leitura plurimensal. Pede a concess\u00e3o de liminar com a suspens\u00e3o das cobran\u00e7as\r\ndas faturas do per\u00edodo relatado, a suspens\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor e a n\u00e3o interrup\u00e7\u00e3o do fornecimento de energia\r\nel\u00e9trica; requer a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o com a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de d\u00e9bito referente aos meses de dezembro de 2018,\r\njaneiro, fevereiro, mar\u00e7o, maio e julho de 2019, declarando que o pagamento das respectivas faturas seja realizado com base\r\nna m\u00e9dia real de consumo, apurado em per\u00edodo anterior aos problemas relatados, bem como a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento\r\nde indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no importe de R$ 34.434,05. Com a inicial, vieram documentos (fls. 16\/56). A decis\u00e3o de fls.\r\n58\/59 deferiu o pedido de tutela antecipada para suspender a negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor e determinar \u00e0 r\u00e9 que se abstivesse\r\nde suspender a energia el\u00e9trica \u00e0 unidade consumidora descrita na inicial, sob pena de multa di\u00e1ria. Designou audi\u00eancia de\r\nconcilia\u00e7\u00e3o e determinou ao autor o dep\u00f3sito em Ju\u00edzo de todos os meses em atraso, adotando-se a m\u00e9dia mensal de R$\r\n644,00, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da tutela de urg\u00eancia. O dep\u00f3sito foi feito (fl. 78). O autor informou nos autos que a parte r\u00e9\r\nrealizou o protesto da conta de energia el\u00e9trica do m\u00eas de maio de 2019, a qual se encontra acobertada pela decis\u00e3o de fls.\r\n58\/59. Requereu a aplica\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria no importe de R$ 1.00,00, tal como fixada na mencionada decis\u00e3o (fls. 89\/90). A r\u00e9\r\ninformou o cumprimento da tutela de urg\u00eancia em fls. 126\/127 e, citada, ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 130\/141), impugnando, em\r\npreliminar, o valor da causa, sob o argumento de que, embora o autor tenha atribu\u00eddo o valor de R$ 34.434,05, ele pleiteou,\r\ntamb\u00e9m, indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, deixando claro que o valor da causa \u00e9 de R$ 68.868,10, o qual est\u00e1 acima do teto\r\npermitido para tramita\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a especializada, a qual \u00e9 incompetente para conhecer, processar e julgar a presente lide. No\r\nm\u00e9rito, aduz que n\u00e3o houve ilegalidade de sua parte, posto que todos os procedimentos exigidos pela legisla\u00e7\u00e3o foram atendidos;\r\nque, localizando-se o im\u00f3vel na \u00e1rea rural, cabe ao cliente realizar a autoleitura nos meses em que a concession\u00e1ria n\u00e3o a\r\nrealiza. Relata que n\u00e3o houve informa\u00e7\u00e3o de leitura nos meses pares, de modo que a requerida emitiu as faturas com base na\r\nm\u00e9dia dos \u00faltimos 12 meses; que, nos meses em que a conta \u00e9 faturada pela m\u00e9dia com consumo superior ou inferior ao\r\nregistrado, a diferen\u00e7a ser\u00e1 compensada. Sustenta que houve a troca do equipamento de medi\u00e7\u00e3o a pedido do autor e\r\nrespeitando a periodicidade, uma vez que \u00e9 comum a substitui\u00e7\u00e3o; que a negativa\u00e7\u00e3o do nome do cliente deu-se em raz\u00e3o do\r\npagamento das faturas. Impugna o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Pede a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos\r\n(fls. 142\/145). O requerente manifestou-se em fls. 148\/149, requerendo a extens\u00e3o dos efeitos da tutela antecipada para a conta\r\nde consumo do m\u00eas de setembro de 2019. Juntou documentos (fls. 150\/152). Na audi\u00eancia, a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou\r\ninfrut\u00edfera (fls. 156\/157). Deferiu-se a extens\u00e3o dos efeitos da tutela antecipada para o m\u00eas de setembro de 2019 (fl. 158), com\r\nnovo dep\u00f3sito de fl. 159. Houve r\u00e9plica (fls. 162\/165). O feito foi redistribu\u00eddo a esta Vara C\u00edvel (fls.171\/172). O autor n\u00e3o se\r\nop\u00f4s ao julgamento antecipado da lide (fl. 177), assim como a r\u00e9 (fl. 179). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. DECIDO. A mat\u00e9ria \u00e9 exclusivamente\r\nde direito, pois os fatos est\u00e3o demonstrados documentalmente. Por isto, imp\u00f5e-se o julgamento antecipado da lide, a teor do\r\n\r\nartigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito c\/c pedido revisional de\r\nconsumo de energia el\u00e9trica, de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela ajuizada por Matheus Sega Molento\r\nem face de Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz, alegando, em suma, que os consumos m\u00e9dios de energia el\u00e9trica no im\u00f3vel\r\nrural arrendado por ele giram em torno de R$ 644,00 mensais. Contudo, nos meses de dezembro de 2018, janeiro, fevereiro,\r\nmar\u00e7o, maio, julho e setembro de 2019, as faturas indicaram um consumo muito maior que a m\u00e9dia mensal, o que lhe causou\r\nestranheza. Relata que, ap\u00f3s diversas solicita\u00e7\u00f5es e reclama\u00e7\u00f5es, seu equipamento de medi\u00e7\u00e3o foi trocado, por\u00e9m, os valores\r\ncontinuaram elevados em raz\u00e3o da requerida realizar o faturamento com base no m\u00e9dia da leitura plurimensal. Pede, assim, a\r\nproced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o com a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de d\u00e9bito referente aos meses de dezembro de 2018, janeiro, fevereiro,\r\nmar\u00e7o, maio, julho e setembro de 2019, declarando que o pagamento das respectivas faturas seja realizado com base na m\u00e9dia\r\nreal de consumo, apurado em per\u00edodo anterior aos problemas relatados, bem como a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de\r\nindeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no importe de R$ 34.434,05. Os consumos mensais de energia el\u00e9trica no im\u00f3vel do requerente\r\ncostumam ficar bem abaixo de 2.000 kWh (fls. 29\/33). Contudo, nos meses de dezembro de 2018, janeiro, fevereiro, mar\u00e7o,\r\nmaio, julho e setembro de 2019, apontou-se um consumo nas faturas de 25.585 kWh, 10.605 kWh, 28.524 kWh, 11.131 kWh,\r\n10.177 kWh, 9.159 kWh e 9.005 kWh, respectivamente, resultando em contas de valores muito acima do comum para o im\u00f3vel\r\ndo autor. Por outro lado, a requerida n\u00e3o se desincumbiu do \u00f4nus probat\u00f3rio a ela imposto pelo artigo 373, inciso II do CPC. Isso\r\nporque, n\u00e3o comprovou que as leituras e as cobran\u00e7as deram-se de forma correta. A fornecedora \u00e9 a detentora de tecnologia de\r\ndistribui\u00e7\u00e3o e medi\u00e7\u00e3o do consumo de energia el\u00e9trica. Portanto, cabe a ela demonstrar a regularidade da medi\u00e7\u00e3o, bem como\r\nque o servi\u00e7o foi usufru\u00eddo pelo consumidor no montante cobrado, o que n\u00e3o ocorreu. Sendo assim, levando em considera\u00e7\u00e3o\r\nos valores das faturas normalmente cobradas do autor no per\u00edodo anterior (junho a novembro de 2018 - fls. 29\/32), evidente que\r\nhouve cobran\u00e7as excessivas no per\u00edodo em quest\u00e3o, a partir de dezembro de 2018 (fl. 34) at\u00e9 setembro de 2019 (fl. 151),\r\nexcetuando-se os meses de abril, junho e agosto de 2019 (fls. 50, 54 e 150). \u00c9 o que entende a jurisprud\u00eancia em casos\r\nsemelhantes: ?PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - FORNECIMENTO DE \u00c1GUA - A\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento c.c. revis\u00e3o de\r\nd\u00e9bitos A\u00e7\u00e3o julgada procedente para o fim de reconhecer excesso nas cobran\u00e7as do fornecimento de julho de 2007 a abril de\r\n2013 Contas encaminhadas sem lan\u00e7amento do hist\u00f3rico de consumo, al\u00e9m de outras faturas com medi\u00e7\u00e3o incompat\u00edvel com os\r\nvalores cobrados Comprova\u00e7\u00e3o de que o consumo n\u00e3o era incorreto ou excessivo que cabia \u00e0 r\u00e9, que desse \u00f4nus n\u00e3o se\r\ndesincumbiu - Cobran\u00e7a abusiva Inexigibilidade do d\u00e9bito caracterizada Senten\u00e7a mantida Recurso improvido?. (TJSP; 31\u00aa C\u00e2m.\r\nDir. Privado; Ap. 0010748-25.2013.8.26.0006; Des. Rel. Carlos Nunes; j. 16\/08\/2016). ?Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de \u00e1gua e esgoto.\r\nServi\u00e7os p\u00fablicos cont\u00ednuos, essenciais e universais, mas absolutamente n\u00e3o gratuitos. Declarat\u00f3ria de inexigibilidade, julgada\r\nimprocedente, com apelo s\u00f3 do utente. Plena aplica\u00e7\u00e3o do CDC, bem assim de seu art. 6\u00ba, VIII. N\u00e3o h\u00e1 justificativa plaus\u00edvel\r\npara o aumento excessivo das contas nos meses de outubro de 2010 a maio de 2011. Concession\u00e1ria que n\u00e3o logrou comprovar\r\nfatos impeditivos, modificativos ou mesmo extintivos do direito do consumidor. D\u00e1-se parcial provimento ao apelo do acionante,\r\ne isso a fim de julgar parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o por ele ajuizada, com invers\u00e3o sucumbencial, eis que vencedora a r\u00e9 em\r\nparte \u00ednfima?. (TJSP; 27\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado; Ap. 0001172-61.2013.8.26.0344; Des. Rel. Campos Petroni; j. 19\/04\/2016). Em\r\nsuma, o que ocorreu foi um erro na medi\u00e7\u00e3o do consumo referente ao m\u00eas de dezembro de 2018 (fl. 34), posto que a leitura\r\napontou 25.585 kWh, enquanto, nos meses anteriores indicados nessa fatura, o maior consumo foi de apenas 1875 kWh\r\n(outubro\/2018). Ap\u00f3s, nas contas de janeiro (fl. 39), mar\u00e7o (fl. 49), maio (fl. 52), julho (fl. 55) e setembro (fl. 151), ou seja, nos\r\nmeses \u00edmpares, a requerida efetuou os faturamentos por m\u00e9dia de leitura plurimensal, contudo, baseada naquela fatura de\r\ndezembro de 2018, resultando, em consequ\u00eancia, em valores excessivos. Ainda, tamb\u00e9m houve erro na medi\u00e7\u00e3o do consumo\r\nda conta de fevereiro de 2019 (fl. 47), a qual destoa dos meses de consumo anterior, j\u00e1 que aponta 28.524 kWh. Cumpre\r\nobservar que o laudo pericial de fls. 42\/46, em que pese consista em prova unilateral, coaduna com as demais provas\r\ndocumentais produzidas pelo requerente, j\u00e1 que, de fato, as faturas impugnadas na presente a\u00e7\u00e3o destoam da m\u00e9dia de\r\nconsumo que o autor vinha praticando desde o ano de 2017. Portanto, deve-se levar em conta, como mais um ind\u00edcio de que\r\nhouve erro na leitura dos consumos e, consequentemente, no faturamento por m\u00e9dia plurimensal, a conclus\u00e3o a que chegou o\r\nperito em fl. 46: ?o aumento no consumo de energia se d\u00e1 por uma falha no medidor de energia el\u00e9trica devido ele apresentar\r\num sistema de medi\u00e7\u00e3o obsoleta e de pouca confiabilidade?. Ainda, observou o laudo que, mesmo que todos os aparelhos do\r\nautor permanecessem ligados 24 horas por dia durante 30 dias, o consumo total deveria ser de 9.324 kWh, e n\u00e3o 25.585 kWh,\r\ncomo indicou a fatura de dezembro de 2018 (fl. 34). Os erros cometidos pela requerida, portanto, restaram demonstrados e os\r\nargumentos por ela utilizados na pe\u00e7a de defesa, destitu\u00eddos de provas, n\u00e3o possuem o cond\u00e3o de afastar as alega\u00e7\u00f5es do\r\nautor, que est\u00e3o demonstradas por documentos. Certo \u00e9, pois, que o autor n\u00e3o se utilizou de toda a energia constante das\r\nfaturas impugnadas e, portanto, deve ser cobrado de cada m\u00eas o valor correspondente \u00e0 m\u00e9dia dos 12 meses anteriores a\r\ndezembro de 2018 (novembro de 2017 a novembro de 2018). \u00c9 o entendimento da jurisprud\u00eancia do E. TJSP: ?APELA\u00c7\u00c3O -\r\n?A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA? - PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O - FORNECIMENTO\r\nDE ENERGIA EL\u00c9TRICA - Consumo at\u00edpico - Emiss\u00e3o defaturasacimas dam\u00e9diamensal de consumo, consideradas excessivas\r\n- Rela\u00e7\u00e3o de Consumo - Invers\u00e3o do \u00f4nus da prova art.6\u00ba, inciso VIII do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor - Concession\u00e1ria de\r\nServi\u00e7o P\u00fablico n\u00e3o se desincumbiu do seu \u00f4nus, nos termos do art. 373, inciso II do CPC\/73 - Precedentes - Apura\u00e7\u00e3o das\r\ndiferen\u00e7as de consumo que deve ser feita de acordo com am\u00e9diado consumo mensurado nos12(doze)mesesanteriores de\r\nfaturamento normal - Parcelamento do d\u00e9bito observando o art. 115, \u00a76\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o 414\/2010 da ANEEL - Honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios mantidos - Senten\u00e7a mantida - RECURSO DESPROVIDO?. (TJSP; Ap. 1005355-23.2019.8.26.0223; Des. Rel. Ana\r\nCatarina Strauch; j. 22\/04\/2020). (Grifo meu). ?Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os (fornecimento de energia el\u00e9trica). A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de\r\ninexigibilidade de d\u00e9bito. Cobran\u00e7a exorbitante. Aus\u00eancia de prova de que a autora impediu o acesso dos prepostos da r\u00e9 ao\r\nrel\u00f3gio medidor. Impedimento que, de todo modo, n\u00e3o autorizaria a cobran\u00e7a no valor apontado pela concession\u00e1ria. Nulidade\r\ndafaturae determina\u00e7\u00e3o de rec\u00e1lculo mantidas. A r\u00e9 n\u00e3o produziu nem um m\u00ednimo de prova de que seus prepostos foram\r\nimpedidos de efetuar a leitura no rel\u00f3gio medidor instalado no estabelecimento empresarial da autora, no m\u00eas de abril de 2016.\r\nAli\u00e1s, essa aus\u00eancia de prova \u00e9 mesmo sintom\u00e1tica, considerando as conclus\u00f5es do perito no sentido de que ?n\u00e3o h\u00e1 prova ou\r\nevid\u00eancia de qualquer impedimento de acesso ou de leitura?. De todo modo, mesmo que impedimento tivesse havido, n\u00e3o seria\r\nposs\u00edvel cobrar o valor estampado nafaturavencida em junho de 2016, pois ele \u00e9 muito superior \u00e0m\u00e9diaregistrada nos\r\ndozemesesanteriores ao propalado impedimento. O perito destacou que ?a cobran\u00e7a foi feita de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o\r\n414\/2010 da ANEEL, mas, o valor apresentado n\u00e3o corresponde \u00e0m\u00e9diados12mesesque antecedem afaturareclamada, pois o\r\nvalor correto \u00e9 R$7.177,95 e em consumo 10.346,5 kWh?. Logo, a anula\u00e7\u00e3o dafaturavencida em junho de 2016 e a determina\u00e7\u00e3o\r\nde seu rec\u00e1lculo segundo am\u00e9diaaritm\u00e9tica de consumo nos dozemesesanteriores eram mesmo medidas que se impunham.\r\nApela\u00e7\u00e3o n\u00e3o provida?. (TJSP; Ap. 1011356-09.2016.8.26.0068; Des. Rel. Sandra Galhardo Esteves; j. 06\/07\/2020). (Grifo meu).\r\nProsperam, pois, os pedidos de declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos das faturas de dezembro de 2018, janeiro, fevereiro,\r\nmar\u00e7o, maio, julho e setembro de 2019, as quais devem ser revistas, a fim de que passem a ter o valor da m\u00e9dia aritm\u00e9tica de\r\nconsumo nos 12 meses anteriores (novembro de 2017 a novembro de 2018). Em consequ\u00eancia, a tutela de urg\u00eancia deve ser\r\n\r\nconfirmada (fls. 58\/59 e 158), a fim de que haja o cancelamento definitivo da negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor nos cadastros de\r\nmaus pagadores, referente a essas faturas, devendo a r\u00e9 abster-se de suspender o fornecimento de energia el\u00e9trica ao im\u00f3vel\r\nobjeto da demanda em raz\u00e3o dos d\u00e9bitos em quest\u00e3o. Quanto ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, merece prosperar,\r\numa vez que, conforme se v\u00ea dos documentos de fl. 38 e 53, o autor teve seu nome negativado em decorr\u00eancia da conta de\r\nenergia el\u00e9trica referente a dezembro de 2018. Era entendimento anterior que o dano moral n\u00e3o se indenizava. Isto porque n\u00e3o\r\nseria poss\u00edvel compensar uma dor moral com o dinheiro. Hodiernamente, tem-se admitido que, o dano moral \u00e9 ressarc\u00edvel, por\r\n?representar uma compensa\u00e7\u00e3o, ainda que pequena, pela tristeza infligida injustamente a outrem.? Com o advento da Constitui\u00e7\u00e3o\r\nFederal de 1988, a ressarcibilidade de tal preju\u00edzo, restou ainda mais consolidada. Disp\u00f5e o artigo 5o, V: ?\u00c9 assegurado o direito\r\nde resposta, proporcional ao agravo, al\u00e9m da indeniza\u00e7\u00e3o por dano material, moral ou \u00e0 imagem?. Segundo ensinamento de\r\nPontes de Miranda, ?dano n\u00e3o patrimonial \u00e9 o que, s\u00f3 atingindo o devedor como ser humano, n\u00e3o lhe atinge o patrim\u00f4nio? ?O\r\ndano moral alcan\u00e7a prevalentemente valores ideais, n\u00e3o apenas a dor f\u00edsica que geralmente o acompanha, nem se descaracteriza\r\nquando simultaneamente ocorrem danos patrimoniais, que podem at\u00e9 consistir numa decorr\u00eancia, de sorte que as duas\r\nmodalidades se cumulam e tem incid\u00eancias aut\u00f4nomas (S\u00famula 37 do STJ)? Segundo entendimento do Colendo Superior\r\nTribunal de Justi\u00e7a, ?consoante jurisprud\u00eancia firmada nesta Corte, o dano moral decorre do pr\u00f3prio ato lesivo de manuten\u00e7\u00e3o\r\nindevida junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, ?independentemente da prova objetiva do abalo \u00e0 honra e \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o sofrida\r\npela autora, que se permite, na hip\u00f3tese, facilmente presumir, gerando direito a ressarcimento?. Precedentes? (REsp 705371\/AL;\r\nRecurso Especial 2004\/0166517-9 Relator: Ministro Jorge Scartezzini Quarta Turma Julgado em 24\/10\/2006 - Data da Publica\u00e7\u00e3o\/\r\nFonte: DJ 11.12.2006 p. 364). No mesmo sentido, s\u00e3o os seguintes precedentes daquela Corte Superior: ?AGRAVO REGIMENTAL\r\nNO AGRAVO DE INSTRUMENTO. RESPONSABILIDADE CIVIL. INSCRI\u00c7\u00c3O INDEVIDA EM \u00d3RG\u00c3OS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO\r\nCR\u00c9DITO. D\u00cdVIDA ORIUNDA DE LAN\u00c7AMENTO DE ENCARGOS EM CONTA CORRENTE INATIVA. DANO MORAL. VALOR DA\r\nCONDENA\u00c7\u00c3O?. 1. ?Invi\u00e1vel rever a conclus\u00e3o a que chegou o Tribunal a quo, a respeito da exist\u00eancia de dano moral\r\nindeniz\u00e1vel, em face do \u00f3bice da S\u00famula 7\/STJ?. 2. ?\u00c9 consolidado nesta Corte Superior de Justi\u00e7a o entendimento de que a\r\ninscri\u00e7\u00e3o ou a manuten\u00e7\u00e3o indevida em cadastro de inadimplentes gera, por si s\u00f3, o dever de indenizar e constitui dano moral in\r\nre ipsa, ou seja, dano vinculado a pr\u00f3pria exist\u00eancia do fato il\u00edcito, cujos resultados s\u00e3o presumidos?. 3. ?A quantia fixada n\u00e3o se\r\nrevela excessiva, considerando-se os par\u00e2metros adotados por este Tribunal Superior em casos de indeniza\u00e7\u00e3o decorrente de\r\ninscri\u00e7\u00e3o indevida em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Precedentes?. 4. ?Agravo regimental a que se nega provimento? (AgRg no\r\nAg 1379761 \/ SP - Agravo Regimental no Agravo de Instrumento 2011\/0004318-8 Relator: Ministro Luis Felipe Salom\u00e3o - Quarta\r\nTurma Julgado em 26\/04\/2011 - Data da Publica\u00e7\u00e3o\/Fonte: DJe 02\/05\/2011). N\u00e3o s\u00f3 os doutrinadores, mas tamb\u00e9m a\r\nJurisprud\u00eancia vem admitindo a indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral puro, sem qualquer reflexo na esfera patrimonial: ?DANO MORAL\r\nREPARABILIDADE DA ESFERA CIVIL A\u00c7\u00c3O DE REPARA\u00c7\u00c3O DE DANO PROCED\u00caNCIA OFENSA \u00c0 HONRA CARACTERIZADA\r\nART. 5\u00ba, V, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO. \u00c9 ressarc\u00edvel do dano moral, ainda que\r\nsem reflexo direto de ordem material. Enxovalhar a honra de algu\u00e9m pela imprensa, embora n\u00e3o seja nos tempos atuais,\r\ninusitado, nem por isso pode o Poder Judici\u00e1rio coonest\u00e1-lo ou consider\u00e1-lo irrelevante, \u00e0 luz e for\u00e7a dos preceitos \u00e9ticos, das\r\nnormas do ordenamento jur\u00eddico e dos ditames da Justi\u00e7a, tanto na \u00f3rbita penal, como na esfera civil.? Embora se possa afirmar\r\nque a honra n\u00e3o tem pre\u00e7o, pois atributo personal\u00edssimo que ornamenta determinado indiv\u00edduo pelo seu comportamento no\r\ncontexto social, n\u00e3o pode caracterizar um enriquecimento por parte do prejudicado. Vislumbra-se que um valor razo\u00e1vel a ser\r\nfixado, suficiente a reparar o preju\u00edzo moral suportado pelo autor, levando em conta o valor da negativa\u00e7\u00e3o, \u00e9 da ordem de R$\r\n5.000,00. Ante o exposto, e o que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o movida por\r\nMATHEUS SEGA MOLENTO em face de COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ, o que fa\u00e7o para declarar a inexist\u00eancia dos\r\nd\u00e9bitos das faturas de energia el\u00e9trica referentes aos meses de dezembro de 2018, janeiro, fevereiro, mar\u00e7o, maio, julho e\r\nsetembro de 2019 (fls. 34, 39, 47, 49, 52, 55 e 151) e determino \u00e0 requerida que efetue a revis\u00e3o dessas contas com base na\r\nm\u00e9dia aritm\u00e9tica de consumo do autor dos \u00faltimos 12 meses (de novembro de 2017 a novembro de 2018). Confirmo a tutela de\r\nurg\u00eancia (fls. 58\/59 e 158) e determino o cancelamento da negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor pela d\u00edvida objeto da demanda (fls. 38\r\ne 53), bem como que a r\u00e9 abstenha-se de suspender o fornecimento de energia el\u00e9trica \u00e0 unidade consumidora discriminada na\r\ninicial em raz\u00e3o dos d\u00e9bitos ora declarados inexistentes. Condeno a r\u00e9 a pagar ao autor a import\u00e2ncia de R$ 5.000,00, a t\u00edtulo\r\nde indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data do evento danoso (S\u00famula 54 do\r\nSTJ), ou seja, desde o dia da negativa\u00e7\u00e3o (04\/03\/2019 - fl. 53), e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do arbitramento (S\u00famula 362\r\ndo STJ). Sucumb\u00eancia da r\u00e9 (S\u00famula 326, STJ), que arcar\u00e1 com as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do\r\nautor, que fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado. Providencie, o autor, o recolhimento das custas iniciais em\r\ncinco dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito na d\u00edvida ativa estadual. Oficie-se ao Serasa e ao SCPC, determinando a exclus\u00e3o\r\ndefinitiva do nome do autor com rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito indicados em fl. 53. Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o, tendo em vista\r\na nova sistem\u00e1tica estabelecida pelo NCPC, que extinguiu o ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo ?a quo? (art.\r\n1.010 do NCPC), sem nova conclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para que ofere\u00e7a resposta no prazo de 15 (quinze) dias.\r\nHavendo recurso adesivo, tamb\u00e9m deve ser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es. Ainda, na hip\u00f3tese de\r\neventual recurso, dever\u00e1 a parte recorrente recolher o preparo no valor de R$ 233,40, o que equivale a 4% do valor da\r\ncondena\u00e7\u00e3o atualizado, bem como os valores correspondentes ao porte de remessa e retorno de autos f\u00edsicos e\/ou m\u00eddia(s)\/\r\nobjeto(s), sendo R$ 43,00 por volume (na guia FEDT. C\u00f3digo 110-4), conforme Provimento 833\/2004, atualizado pelo Provimento\r\nCSM n\u00ba 2516\/2019. Por fim, cumpra a Serventia o disposto no artigo 1093, \u00a7 6\u00ba, das NSCGJ. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0\r\nsuperior inst\u00e2ncia. P.R.I. - ADV: CARLOS RAFAEL PAVANELLI BATOCCHIO (OAB 217204\/SP), ADILSON ELIAS DE OLIVEIRA\r\nSARTORELLO (OAB 160824\/SP), DIRCEU CARREIRA JUNIOR (OAB 209866\/SP)","process":"\n1006384-65.2019.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5630","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0916\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009769-89.2017.8.26.0302 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Marlene de Fatima Pedro de\r\nSouza - Fls. 226: defiro. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios, ante a indica\u00e7\u00e3o de fls. 13, relativamente a todos os atos do\r\nprocesso. Ap\u00f3s, tornem ao arquivo. Int. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB 156187\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO\r\nNASCIMENTO (OAB 192649\/SP), AD\u00c3O MARCOS DE ABREU (OAB 168174\/SP)","process":"\n1009769-89.2017.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6612","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0913\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009869-78.2016.8.26.0302 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Cheque - Everaldo Pir\u00e1gine - Maria Terezinha\r\nGianini D Amico - Of\u00edcio expedido e dispon\u00edvel para impress\u00e3o, devendo a parte exequente providenciar o encaminhamento\r\njuntamente com as pe\u00e7as indicadas no corpo do of\u00edcio. - ADV: CAMILA DE BARROS GIGLIOTTI E GIGLIOTI (OAB 282040\/\r\nSP), MARIO GUSTAVO ROTHER BERTOTTI (OAB 291336\/SP), ANTONIO PAULO GRASSI TREMENTOCIO (OAB 147169\/SP),\r\nLELIS DEVIDES JUNIOR (OAB 140799\/SP), MARCUS PIRAGINE (OAB 335877\/SP)","process":"\n1009869-78.2016.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5371","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0916\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009954-64.2016.8.26.0302 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Esp\u00e9cies de Contratos - Banco Bradesco S\/A -\r\nPeccioli & Peccioli Cal\u00e7ados Ltda Me - - Murilo Mott Peccioli Paulini - - Olyntho Peccioli Paulini - - Marcus Mott Pecciolli Paulini\r\n- - Marcelo Mott Peccioli Paulini - Vistos. Fls. 393\/394: ante o recolhimento, seguem as certid\u00f5es decorrentes das averba\u00e7\u00f5es\r\nrealizadas mediante sistema ARISP. Fls. 396\/399: manifeste a parte autora ante as alega\u00e7\u00f5es do coexecutado acerca do im\u00f3vel\r\nmatriculado sob n\u00ba 64.835. Int - ADV: LELIS DEVIDES JUNIOR (OAB 140799\/SP), MARIO GUSTAVO ROTHER BERTOTTI\r\n(OAB 291336\/SP), ANTONIO PAULO GRASSI TREMENTOCIO (OAB 147169\/SP), RODRIGO LOPES GARMS (OAB 159092\/\r\nSP), CAMILA DE BARROS GIGLIOTTI E GIGLIOTI (OAB 282040\/SP)","process":"\n1009954-64.2016.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6548","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0911\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010355-58.2019.8.26.0302 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - T.R.A.S. - M.W.D.\r\n\r\n- Vistos. Oficie-se ao Ju\u00edzo Deprecado solicitando-se a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria distribu\u00edda sob o n\u00ba 1000170-\r\n38.2020.8.26.0071, devidamente cumprida. Intime-se. - ADV: BRUNO DADALTO BELLINI (OAB 270321\/SP)","process":"\n1010355-58.2019.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6988","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0915\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010583-33.2019.8.26.0302 - Procedimento Comum C\u00edvel - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Luciane Cristina Stefanuto Ribeiro\r\n- - Caio Demetrios Ribeiro - Imobili\u00e1ria Capobianco - Vistos. Fls. 169\/170: manifeste-se a requerida em 48 horas. Ap\u00f3s, tornem\r\nos autos conclusos com urg\u00eancia. Intime-se. - ADV: CAROLINA PIETRINI SOUFEN (OAB 407535\/SP), ANDR\u00c9 CAPOBIANCO\r\nMORANDO (OAB 375020\/SP), JOSE APARECIDO CAPOBIANCO (OAB 40417\/SP)","process":"\n1010583-33.2019.8.26.0302","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5691","ra_conteudo":"JA\u00da\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TARC\u00cdSIO CORREIA DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0916\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011254-61.2016.8.26.0302\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Inexequibilidade do T\u00edtulo \/ Inexigibilidade da\r\nObriga\u00e7\u00e3o - Bruno Henrique Goncalves - Pires da Fonseca & Molan Fivelas Ltda Me - - Marcelo Renato Molan - - Rodrigo\r\nBenedito Pires da Fonseca - Vistos. Cumpra-se o determinado \u00e0s fls. 83\/84, pen\u00faltimo e \u00faltimo par\u00e1grafos. Intime-se. - ADV:\r\nMARCUS VINICIUS GON\u00c7ALVES JUNIOR (OAB 371120\/SP), JOSE ALEXANDRE ZAPATERO (OAB 152900\/SP)","process":"\n1011254-61.2016.8.26.0302\/01","judge":" PAULA MARIA CASTRO RIBEIRO BRESSAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]