[{"cd":"6284","ra_conteudo":"PAULO DE FARIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA CASTRO ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL F\u00c1TIMA ROSELI NUNES MOREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0661\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003593-47.2019.8.26.0430 (processo principal 0000322-69.2015.8.26.0430) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Clovis Lucianelli - Ci\u00eancia \u00e0s partes da expedi\u00e7\u00e3o do precat\u00f3rio e\r\nRPV. - ADV: FERNANDO APARECIDO BALDAN (OAB 58417\/SP), JO\u00c3O BERTO J\u00daNIOR (OAB 260165\/SP), MARINA SVETLIC\r\n(OAB 267711\/SP)","process":"\n0003593-47.2019.8.26.0430 (processo principal 0000322-69.2015.8.26.0430)","judge":" CAROLINA CASTRO ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6283","ra_conteudo":"PAULO DE FARIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA CASTRO ANDRADE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL F\u00c1TIMA ROSELI NUNES MOREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0667\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000295-93.2020.8.26.0430 - Procedimento Comum C\u00edvel - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie - Vilson Jos\u00e9 Borges - 1- Defiro\r\na per\u00edcia m\u00e9dica judicial, pois a exist\u00eancia ou n\u00e3o de defici\u00eancia \u00e9 quest\u00e3o de ordem t\u00e9cnica, por envolver conhecimento da\r\nmedicina. 2- Nomeio como perito o Dr. Jo\u00e3o Pedro Passos Godinho, CPF 010.362.021-43, CRM 179.996, e-mail jpp_godinho@\r\nhotmail.com e, para sua remunera\u00e7\u00e3o, considerando a complexidade do trabalho e o alto grau de zelo profissional, arbitro\r\nhonor\u00e1rios no valor de R$ 200,00 (duzentos reais), correspondente ao m\u00e1ximo previsto na Tabela de Honor\u00e1rios dos Peritos na\r\nJurisdi\u00e7\u00e3o Federal Delegada (Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 305, de 07\/10\/2014, do Conselho da Justi\u00e7a Federal). 3- Incumbe \u00e0s partes arguir\r\no impedimento ou a suspei\u00e7\u00e3o do perito, se for o caso; indicar assistente t\u00e9cnico; e apresentar quesitos, no prazo previsto no\r\nart. 465, \u00a71\u00ba, do CPC, ou seja, 15 dias para o(a) autor(a) e 30 dias para o INSS (art. 183 do CPC), a contar da intima\u00e7\u00e3o do\r\npresente, sob pena de preclus\u00e3o. Os quesitos do Ju\u00edzo seguem na folha anexa. 4- Decorrido o prazo, intime-se o perito, por\r\ne-mail, encaminhando-lhe os quesitos formulados para a) designar data e local para a per\u00edcia e b) apresentar o laudo pericial\r\nno prazo de 60 dias da data da per\u00edcia. 5- Ap\u00f3s, intime-se pessoalmente o(a) autor(a) para que compare\u00e7a \u00e0 per\u00edcia na data\r\ne local designados. 6- Para o desempenho de sua fun\u00e7\u00e3o, o perito e os assistentes t\u00e9cnicos podem valer-se de todos os\r\nmeios necess\u00e1rios, ouvindo testemunhas, obtendo informa\u00e7\u00f5es, solicitando documentos que estejam em poder da parte, de\r\nterceiros ou em reparti\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, bem como instruir o laudo com planilhas, mapas, plantas, desenhos, fotografias ou outros\r\nelementos necess\u00e1rios ao esclarecimento do objeto da per\u00edcia (art. 473, \u00a73\u00ba, do CPC). 7- No laudo, o perito deve apresentar sua\r\nfundamenta\u00e7\u00e3o em linguagem simples e com coer\u00eancia l\u00f3gica, indicando como alcan\u00e7ou suas conclus\u00f5es, sendo-lhe vedado\r\nultrapassar os limites de sua designa\u00e7\u00e3o, bem como emitir opini\u00f5es pessoais que excedam o exame t\u00e9cnico ou cient\u00edfico do\r\nobjeto da per\u00edcia (art. 473, \u00a7\u00a71\u00ba e 2\u00ba do CPC). 8- O laudo pericial deve ser apresentado em formato PDF, contendo os dados\r\ndo processo, a qualifica\u00e7\u00e3o profissional do perito e as respostas a todos os quesitos formulados, cabendo ao pr\u00f3prio perito\r\nprotocol\u00e1-lo nos autos por meio de peticionamento intermedi\u00e1rio, mediante pr\u00e9vio cadastro no Portal e-SAJ e habilita\u00e7\u00e3o pela z.\r\nServentia, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 605\/2018 do e. TJSP (DJe de 04\/04\/2018). 9- N\u00e3o apresentado o laudo no\r\nprazo fixado, intime-se o perito, por e-mail, para cumprir o encargo no prazo de 05 dias, mediante advert\u00eancia de que a in\u00e9rcia\r\ninjustificada poder\u00e1 acarretar sua substitui\u00e7\u00e3o, comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 corpora\u00e7\u00e3o profissional, exclus\u00e3o do Portal de Auxiliares da\r\nJusti\u00e7a e multa pelo poss\u00edvel preju\u00edzo decorrente do atraso no processo, nos termos do art. 468, II e \u00a71\u00ba do CPC e art. 37 das\r\nNSCGJ. 10- Apresentado o laudo, intimem-se as partes para se manifestarem no prazo de 15 dias, contado em dobro para o\r\nINSS (arts. 477, \u00a71\u00ba, e 183 do CPC), independentemente de nova conclus\u00e3o. 11- Havendo pedido de esclarecimentos, venham-\r\nme conclusos (minuta) para aprecia\u00e7\u00e3o. Do contr\u00e1rio, requisite-se o pagamento dos honor\u00e1rios, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o\r\nn\u00ba 305 de 07\/10\/2014 do Conselho da Justi\u00e7a Federal e Resolu\u00e7\u00e3o 232 de 13\/07\/2016 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a. 13-\r\nQuanto ao estudo social, manifestem-se \u00e0s partes sobre o laudo j\u00e1 apresentado, no prazo de 15 dias, em dobro para o INSS (fls.\r\n73\/78). 14- Ap\u00f3s, se nada mais restar a apreciar em termos de prosseguimento, venham conclusos para senten\u00e7a. Certifique-se\r\no decurso de prazo quando n\u00e3o houver manifesta\u00e7\u00e3o da pessoa intimada. Cumpra-se mediante simples ato ordinat\u00f3rio, sempre\r\nque poss\u00edvel. Serve a presente como of\u00edcio. Intime-se. Quesitos do Ju\u00edzo: 1. O(A) periciando(a) \u00e9 portador de defici\u00eancia f\u00edsica,\r\nou seja, possui altera\u00e7\u00e3o completa ou parcial de um ou mais segmentos do corpo humano, acarretando o comprometimento da\r\nfun\u00e7\u00e3o f\u00edsica? 2. O(A) periciando(a) possui defici\u00eancia mental, isto \u00e9, seu funcionamento intelectual \u00e9 significativamente inferior\r\n\u00e0 m\u00e9dia, com manifesta\u00e7\u00e3o antes dos dezoito anos e limita\u00e7\u00f5es associadas a duas ou mais \u00e1reas de habilidades adaptativas\r\n(comunica\u00e7\u00e3o, cuidado pessoal, habilidades sociais, utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos da comunidade, sa\u00fade e seguran\u00e7a, habilidades\r\nacad\u00eamicas, lazer e trabalho)? 3. O(A) periciando(a) est\u00e1, por qualquer outro motivo, com alguma limita\u00e7\u00e3o f\u00edsica, sensorial\r\n(visual ou auditiva) ou mental, que lhe acarreta redu\u00e7\u00e3o efetiva da mobilidade, flexibilidade, coordena\u00e7\u00e3o motora, percep\u00e7\u00e3o\r\nou entendimento? Se positivo, favor explicar. 4. O (A) periciando(a) \u00e9 portador de doen\u00e7a incapacitante? 5. Trata-se de doen\u00e7a\r\nligada ao grupo et\u00e1rio? 6. O(A) periciando(a) est\u00e1 sendo atualmente tratado(a)? Faz uso de quais medicamentos? Pode-se\r\naferir se houve melhoras em seu quadro cl\u00ednico desde o in\u00edcio do tratamento? 7. Admitindo-se que o(a) periciando(a) seja\r\nportador(a) de doen\u00e7a ou les\u00e3o diagnosticada, indaga-se: 7.1. Essa mol\u00e9stia o(a) incapacita para o trabalho? 7.2. Essa mol\u00e9stia\r\no(a) incapacita para os atos da vida civil? 7.3. Essa mol\u00e9stia o incapacita para a vida independente? Mesmo para atividades\r\npessoais di\u00e1rias, como vestir, alimentar-se, locomoverse e comunicar-se? 7.4. Caso seja menor de 16 anos, o periciando\r\nnecessita de cuidados especiais que impe\u00e7am que o seu cuidador\/respons\u00e1vel exer\u00e7a atividade laborativa remunerada? 8. A\r\nincapacidade, se existente, \u00e9 tempor\u00e1ria ou permanente, total ou parcial? 9. Qual a data do in\u00edcio da defici\u00eancia ou doen\u00e7a?\r\nJustifique. 10. Qual a data do in\u00edcio da incapacidade? Justifique. 11. \u00c9 poss\u00edvel controlar ou mesmo curar a doen\u00e7a mediante\r\ntratamento atualmente dispon\u00edvel de forma gratuita? 12. Em caso de limita\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria, qual o prazo para reavalia\u00e7\u00e3o de\r\neventual benef\u00edcio? - ADV: MARINA SVETLIC (OAB 267711\/SP)","process":"\n1000295-93.2020.8.26.0430","judge":" CAROLINA CASTRO ANDRADE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]