[{"cd":"9637","ra_conteudo":"TAUBAT\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO \u00c9RICO DI PROSPERO GENTIL LEITE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RODRIGO ALMEIDA MOREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0255\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1017934-58.2019.8.26.0625 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria - Antonio Paulo da Silva - - Nadir da Silva\r\n- Vistos. Fls. 92: aguarde-se pelo prazo de dez dias por manifesta\u00e7\u00e3o efetiva da parte autora. Int. - ADV: JOSE ALFREDO\r\nSALVATI (OAB 70520\/SP)","process":"\n1017934-58.2019.8.26.0625","judge":" \u00c9RICO DI PROSPERO GENTIL LEITE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]