[{"cd":"7139","ra_conteudo":"ITAPEVI\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA HISPAGNOL LACOMBE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TANIA CRISTINA DE QUEIROZ CALLEGARI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0121\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1500608-20.2018.8.26.0542 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Roubo - ALEXSANDRO VALERIANO DO\r\nNASCIMENTO - Ante o exposto, julgo procedente a pretens\u00e3o punitiva do Estado para CONDENAR ALEXSANDRO VALERIANO\r\nDO NASCIMENTO, qualificado \u00e0s fls. 22\/23, \u00e0 pena de 10 (dez) anos, 08 (oito) meses e 10 (dez) dias de reclus\u00e3o, em regime\r\ninicial FECHADO, e ao pagamento de 24 (vinte e quatro) dias-multa, no m\u00ednimo legal, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no momento\r\nda execu\u00e7\u00e3o, por infra\u00e7\u00e3o ao artigo 157, \u00a7 2\u00ba, II e V e \u00a7 2\u00ba- A, I, c.c. art. 29, caput, por duas vezes, c.c. o artigo 70, todos\r\ndo C\u00f3digo Penal. Incab\u00edvel a substitui\u00e7\u00e3o da pena por pena restritiva de direito, haja vista os crimes terem sido cometidos\r\nmediante grave amea\u00e7a e viol\u00eancia \u00e0 pessoa (art. 44, I, CP) e o quantum da pena aplicada. Descabida, tamb\u00e9m, a suspens\u00e3o\r\ncondicional da pena, fixada em mais de 2 anos (art. 77, CP). As mesmas raz\u00f5es que motivaram a pris\u00e3o processual do acusado\r\npermanecem ainda presentes, vendo-se ainda mais necess\u00e1ria \u00e0 cautela em face da determina\u00e7\u00e3o de imposi\u00e7\u00e3o de pena ao\r\nr\u00e9u, agora condenado. Patente o risco de que solto venha a procurar obstar a aplica\u00e7\u00e3o da lei penal, pondo-se em fuga e ainda\r\npelo manifesto perigo \u00e0 ordem p\u00fablica. Assim, nego ao r\u00e9u o direito de recorrer em liberdade. Expe\u00e7a-se guia de recolhimento\r\nprovis\u00f3rio. N\u00e3o h\u00e1 que se falar em detra\u00e7\u00e3o, visto que, neste momento processual, imposs\u00edvel analisar as condi\u00e7\u00f5es subjetivas\r\nque eventualmente a autorizem, que ser\u00e3o analisadas na fase de execu\u00e7\u00e3o da pena. Tendo em vista que o ve\u00edculo apreendido\r\n\u00e0s fls. 09\/10 (Renault\/Logan) pertence a terceiro estranho aos autos, se n\u00e3o reclamado no prazo de 90 dias do tr\u00e2nsito em\r\njulgado da presente senten\u00e7a, cumpra-se o disposto no artigo 123 do C\u00f3digo de Processo Penal. Com o tr\u00e2nsito em julgado,\r\noficie-se \u00e0 Justi\u00e7a Eleitoral, para os fins do artigo 15, inciso III da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica e ao IIRGD. Expe\u00e7a-se guia de\r\nexecu\u00e7\u00e3o definitiva da pena. Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas judiciais, ressalvada eventual hip\u00f3tese de\r\ngratuidade processual. Oportunamente, arquivem-se os autos. P.I.C. - ADV: ADRIANO EDUARDO SILVA (OAB 109033\/SP), IVO\r\nANTONIO GAMBARO (OAB 107644\/SP)","process":"\n1500608-20.2018.8.26.0542","judge":" CAROLINA HISPAGNOL LACOMBE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]