[{"cd":"630","ra_conteudo":"UBATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA CRISTINA PORTES DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0702\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001206-39.2018.8.26.0642 (processo principal 3001873-47.2013.8.26.0642) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Gratifica\u00e7\u00f5es Municipais Espec\u00edficas - Sueli Aparecida de Moraes - - Maur\u00edcio de Oliveira Costa - - Vituriana\r\ndos Santos - - Renaldo Marcelino da Silva - - Eliane Mar\u00e7al Santos - - Cleusa dos Santos Souza - - Heloisa Lopes de Jesus\r\n- - Sebasti\u00e3o Benedito de Oliveira - - Debora de Souza Barbosa - Munic\u00edpio de Ubatuba - Vistos. N\u00e3o obstante a discord\u00e2ncia\r\ndo executado (fls. 244), os argumentos j\u00e1 foram analisados \u00e0s fls. 230\/233. Destarte, homologo o c\u00e1lculo apresentado \u00e0s fls.\r\n239\/241 pelo contador do ju\u00edzo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Dever\u00e1 o advogado da parte interessada,\r\npara a expedi\u00e7\u00e3o da requisi\u00e7\u00e3o (precat\u00f3rio ou RPV), proceder na forma que determina o Comunicado DEPRE 394\/2015, que\r\nestabeleceu que, a partir de 02\/07\/2015, com a implanta\u00e7\u00e3o do novo Sistema Digital de Precat\u00f3rios e RPV em todas as Varas\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, todas as peti\u00e7\u00f5es de solicita\u00e7\u00e3o de expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio Requisit\u00f3rio somente ser\u00e3o admitidas no\r\nformato digital, atrav\u00e9s do Portal e-Saj. Nos termos do Comunicado da DEPRE n\u00ba 03\/2013, o exequente dever\u00e1 solicitar a\r\nexpedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio requisit\u00f3rio \u00e0 Diretoria de Execu\u00e7\u00e3o de Precat\u00f3rios digitalmente no Portal e-Saj, ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria?, cuja\r\nfuncionalidade espec\u00edfica para precat\u00f3rios est\u00e1 habilitada tanto para processos f\u00edsicos como digitais. Ao utilizar a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o\r\nintermedi\u00e1ria de 1\u00ba grau?, categoria ?incidente processual? e selecionar a classe ?precat\u00f3rio?, o advogado dever\u00e1 informar os\r\nvalores requisitados individualmente para cada credor, se o caso. Al\u00e9m disso, conforme Portaria n\u00ba 8.941\/2014, publicada no\r\nDJE de 10\/02\/2014, dever\u00e1 ser anexada \u00e0 peti\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica a planilha de c\u00e1lculos, na qual dever\u00e3o ser discriminadas todas as\r\nverbas incidentes sobre o principal, bem como data-base para atualiza\u00e7\u00e3o de valores. No caso de of\u00edcio requisit\u00f3rio de pequeno\r\nvalor (RPV ou OPV), o interessado dever\u00e1 providenciar a solicita\u00e7\u00e3o no Portal e-Saj, ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria?, categoria ?incidente\r\nprocessual? e selecionar a classe ?RPV?. Ressalto que os dados a serem informados, em especial o valor requisitado, dever\u00e3o\r\nse ater \u00e0 conta homologada e aos dados constantes do processo, sem inova\u00e7\u00f5es, cabendo ao liquidante instruir o incidente,\r\nal\u00e9m das planilhas de c\u00e1lculo, com as seguintes c\u00f3pias, digitalizadas de forma separada e devidamente nomeadas (conforme\r\nResolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011, do C. \u00d3rg\u00e3o Especial deste E. Tribunal de Justi\u00e7a), a fim de permitir o arquivamento dos autos f\u00edsicos:\r\na) Peti\u00e7\u00e3o inicial; b) Instrumentos de procura\u00e7\u00e3o; c) Senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se o caso; d) Certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; e) Esta\r\ndecis\u00e3o; f) Outras pe\u00e7as que a parte entender necess\u00e1rias. Ainda, se o sistema permitir, dever\u00e1 cadastrar o nome do Procurador\r\nque representa a parte R\u00e9 nos autos f\u00edsicos. Caso o sistema n\u00e3o permita, dever\u00e1 indicar o nome e OAB no corpo da peti\u00e7\u00e3o.\r\nDa mesma forma, a fim de agilizar procedimento de levantamento de valores futuramente, indique o advogado conta banc\u00e1ria\r\npara qual deseja sejam os valores transferidos (ag\u00eancia, conta, nome do titular, CPF\/CNPJ). Prazo: 30 (trinta) dias. Na in\u00e9rcia,\r\narquivem-se os autos. Int. - ADV: RODRIGO TEIXEIRA CURSINO (OAB 216674\/SP), AGAMENOM BATISTA DE OLIVEIRA (OAB\r\n60107\/SP), BRUNA GON\u00c7ALVES FERREIRA (OAB 360877\/SP)","process":"\n0001206-39.2018.8.26.0642 (processo principal 3001873-47.2013.8.26.0642)","judge":" DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3988","ra_conteudo":"UBATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA CRISTINA PORTES DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0702\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001206-39.2018.8.26.0642 (processo principal 3001873-47.2013.8.26.0642) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Gratifica\u00e7\u00f5es Municipais Espec\u00edficas - Sueli Aparecida de Moraes - - Maur\u00edcio de Oliveira Costa - - Vituriana\r\ndos Santos - - Renaldo Marcelino da Silva - - Eliane Mar\u00e7al Santos - - Cleusa dos Santos Souza - - Heloisa Lopes de Jesus\r\n- - Sebasti\u00e3o Benedito de Oliveira - - Debora de Souza Barbosa - Munic\u00edpio de Ubatuba - Vistos. N\u00e3o obstante a discord\u00e2ncia\r\ndo executado (fls. 244), os argumentos j\u00e1 foram analisados \u00e0s fls. 230\/233. Destarte, homologo o c\u00e1lculo apresentado \u00e0s fls.\r\n239\/241 pelo contador do ju\u00edzo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Dever\u00e1 o advogado da parte interessada,\r\npara a expedi\u00e7\u00e3o da requisi\u00e7\u00e3o (precat\u00f3rio ou RPV), proceder na forma que determina o Comunicado DEPRE 394\/2015, que\r\nestabeleceu que, a partir de 02\/07\/2015, com a implanta\u00e7\u00e3o do novo Sistema Digital de Precat\u00f3rios e RPV em todas as Varas\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, todas as peti\u00e7\u00f5es de solicita\u00e7\u00e3o de expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio Requisit\u00f3rio somente ser\u00e3o admitidas no\r\nformato digital, atrav\u00e9s do Portal e-Saj. Nos termos do Comunicado da DEPRE n\u00ba 03\/2013, o exequente dever\u00e1 solicitar a\r\nexpedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio requisit\u00f3rio \u00e0 Diretoria de Execu\u00e7\u00e3o de Precat\u00f3rios digitalmente no Portal e-Saj, ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria?, cuja\r\nfuncionalidade espec\u00edfica para precat\u00f3rios est\u00e1 habilitada tanto para processos f\u00edsicos como digitais. Ao utilizar a op\u00e7\u00e3o ?peti\u00e7\u00e3o\r\nintermedi\u00e1ria de 1\u00ba grau?, categoria ?incidente processual? e selecionar a classe ?precat\u00f3rio?, o advogado dever\u00e1 informar os\r\nvalores requisitados individualmente para cada credor, se o caso. Al\u00e9m disso, conforme Portaria n\u00ba 8.941\/2014, publicada no\r\nDJE de 10\/02\/2014, dever\u00e1 ser anexada \u00e0 peti\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica a planilha de c\u00e1lculos, na qual dever\u00e3o ser discriminadas todas as\r\nverbas incidentes sobre o principal, bem como data-base para atualiza\u00e7\u00e3o de valores. No caso de of\u00edcio requisit\u00f3rio de pequeno\r\nvalor (RPV ou OPV), o interessado dever\u00e1 providenciar a solicita\u00e7\u00e3o no Portal e-Saj, ?peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria?, categoria ?incidente\r\nprocessual? e selecionar a classe ?RPV?. Ressalto que os dados a serem informados, em especial o valor requisitado, dever\u00e3o\r\nse ater \u00e0 conta homologada e aos dados constantes do processo, sem inova\u00e7\u00f5es, cabendo ao liquidante instruir o incidente,\r\nal\u00e9m das planilhas de c\u00e1lculo, com as seguintes c\u00f3pias, digitalizadas de forma separada e devidamente nomeadas (conforme\r\nResolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011, do C. \u00d3rg\u00e3o Especial deste E. Tribunal de Justi\u00e7a), a fim de permitir o arquivamento dos autos f\u00edsicos:\r\na) Peti\u00e7\u00e3o inicial; b) Instrumentos de procura\u00e7\u00e3o; c) Senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se o caso; d) Certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; e) Esta\r\ndecis\u00e3o; f) Outras pe\u00e7as que a parte entender necess\u00e1rias. Ainda, se o sistema permitir, dever\u00e1 cadastrar o nome do Procurador\r\nque representa a parte R\u00e9 nos autos f\u00edsicos. Caso o sistema n\u00e3o permita, dever\u00e1 indicar o nome e OAB no corpo da peti\u00e7\u00e3o.\r\nDa mesma forma, a fim de agilizar procedimento de levantamento de valores futuramente, indique o advogado conta banc\u00e1ria\r\npara qual deseja sejam os valores transferidos (ag\u00eancia, conta, nome do titular, CPF\/CNPJ). Prazo: 30 (trinta) dias. Na in\u00e9rcia,\r\narquivem-se os autos. Int. - ADV: RODRIGO TEIXEIRA CURSINO (OAB 216674\/SP), AGAMENOM BATISTA DE OLIVEIRA (OAB\r\n60107\/SP), BRUNA GON\u00c7ALVES FERREIRA (OAB 360877\/SP)","process":"\n0001206-39.2018.8.26.0642 (processo principal 3001873-47.2013.8.26.0642)","judge":" DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7551","ra_conteudo":"UBATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA CRISTINA PORTES DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0700\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001004-79.2017.8.26.0642 - Dissolu\u00e7\u00e3o Parcial de Sociedade - Ingresso e Exclus\u00e3o dos S\u00f3cios na Sociedade -\r\nAdriano Bresser Ramos dos Santos - Andrea Cristina dos Santos Alves - Vistos. Trata-se de A\u00c7\u00c3O DE AFASTAMENTO DE\r\nS\u00d3CIO COM PEDIDO LIMINAR proposta por ADRIANO BRESSENR RAMOS DOS SANTOS em face de ANDREA CRISTINA\r\nDOS SANTOS ALVES, na qual o autor alega, em apertada s\u00edntese, que as partes, juntamente com a Sra. JUCELENE, s\u00e3o\r\ns\u00f3cias do ?Restaurante Tio da Praia Ltda.?, e que, mormente o contrato social prever que a administra\u00e7\u00e3o da sociedade ser\u00e1\r\nexercida por todos os s\u00f3cios, em conjunto ou isoladamente, as partes combinaram que a requerida seria a respons\u00e1vel pela\r\nadministra\u00e7\u00e3o financeira da empresa, ficando obrigada a prestar contas ao demais s\u00f3cios. Ocorre que, em uma an\u00e1lise das\r\ncontas da empresa por um contador contratado, foram constatadas diferen\u00e7as entre os valores apontados em contas correntes\r\ne relat\u00f3rios anal\u00edticos fornecidos pela r\u00e9, restando caracterizado abuso de poderes gerenciais pela requerida, o que teria\r\nocasionado desentendimentos entre as partes. Dessa maneira, pleiteia a concess\u00e3o de liminar para determinar o afastamento\r\nimediato da requerida junto \u00e0 empresa, impedindo-a de praticar qualquer ato em nome da sociedade e, consequentemente, que\r\nseja nomeado o autor como administrador exclusivo da empresa. Requereu, ainda, a concess\u00e3o de liminar para a expedi\u00e7\u00e3o de\r\nof\u00edcios \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras para que bloqueiem todo e qualquer meio de acesso que a r\u00e9 possua sobre a conta corrente\r\nde titularidade da empresa, bem como para que a requerida entregue todos os bens e objetos de propriedade da empresa que\r\n\r\nestejam em sua posse. No m\u00e9rito, requereu a confirma\u00e7\u00e3o da liminar, com a exclus\u00e3o da r\u00e9 dos quadros societ\u00e1rios da empresa,\r\ncondenando-a a devolu\u00e7\u00e3o dos valores desviados e indevidamente transferidos. Por meio da decis\u00e3o de fls. 38\/40, a liminar foi\r\nindeferida. Em resposta, a requerida ANDREA arguiu, em preliminar, a in\u00e9pcia da inicial e a aus\u00eancia de interesse processual.\r\nNo m\u00e9rito, afirmou que ela \u00e9 a s\u00f3cia majorit\u00e1ria da empresa, cujos atos financeiros e administrativos s\u00e3o praticados por todos os\r\ns\u00f3cios, de forma conjunta. Disse, ainda, que, desde o m\u00eas de mar\u00e7o de 2017, n\u00e3o mais praticou qualquer ato de ger\u00eancia, tendo\r\ndeixado a incumb\u00eancia administrativa da empresa a cargo dos demais s\u00f3cios. Requereu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, com a\r\ncondena\u00e7\u00e3o do autor \u00e0s penas da litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9. Houve r\u00e9plica. Instadas a especificar provas, as partes se manifestaram a\r\nfls. 871\/882 e 887\/889. A fls. 921\/923, o feito foi saneado, ocasi\u00e3o em que foram afastadas as preliminares arguidas pela\r\nrequerida, bem como foi determinada a realiza\u00e7\u00e3o de exame pericial cont\u00e1bil, cujos laudos vieram aos autos a fls. 1551\/1562 e\r\n1690\/1702. Sobreveio manifesta\u00e7\u00e3o das partes. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido A a\u00e7\u00e3o \u00e9 PARCIALMENTE PROCEDENTE.\r\nPor primeiro, afasto o pedido formulado pela requerida para a realiza\u00e7\u00e3o de nova prova pericial (vide fls. 1709), uma vez que o\r\nPerito Cont\u00e1bil j\u00e1 apresentou os esclarecimentos solicitados pela requerida e por seu assistente t\u00e9cnico (fls. 1693\/1698), bem\r\ncomo inexistem quaisquer elementos que venham a corroborar as declara\u00e7\u00f5es feitas pela mesma no sentido de que n\u00e3o foram\r\nrealizadas dilig\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 devida apura\u00e7\u00e3o. Outrossim, mormente as pondera\u00e7\u00f5es da requerida a fls. 1709, n\u00e3o\r\nvislumbro a necessidade de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia ou de apresenta\u00e7\u00e3o de mais provas documentais, eis que o conjunto\r\nprobat\u00f3rio amealhado nos autos j\u00e1 se encontra suficientemente completo e apto \u00e0 justa solu\u00e7\u00e3o da lide. Evidencio, desde j\u00e1,\r\nque tal decis\u00e3o n\u00e3o configura, de forma alguma, cerceamento de defesa. Isso porque, mormente a exist\u00eancia de previs\u00e3o\r\nconstitucional assegurando \u00e0s partes litigantes a ampla defesa e o devido processo legal (cf. Artigo 5\u00ba, inciso LV), compete ao\r\nMagistrado, amparado pela teoria processualista do livre convencimento motivado, valorar as provas que considera necess\u00e1rias\r\nao seu convencimento, e, por conseguinte, obstar a produ\u00e7\u00e3o de provas in\u00fateis, eis que as referidas provas processuais se\r\ndestinam a ele pr\u00f3prio. A esse respeito, s\u00e3o as li\u00e7\u00f5es de Nelson Nery Junior, ao comentar o Novo C\u00f3digo de Processo Civil:\r\n?Regem a prova os princ\u00edpios processuais: a) do livre convencimento motivado do juiz, segundo o qual o juiz aprecia livremente\r\nas provas, mas deve das as raz\u00f5es de seu convencimento? (In Coment\u00e1rios ao C\u00f3digo de Processo Civil. Novo CPC Lei\r\n13.105\/2015. S\u00e3o Paulo: RT, 2015, p. 985). Outrossim, considerando-se a teoria da persuas\u00e3o racional do juiz, adotada pelo\r\nC\u00f3digo de Processo Civil de 1973, e mantida no Novo C\u00f3digo de Processo Civil (cf. Artigo 371), o Magistrado disp\u00f5e de ampla\r\nliberdade para a an\u00e1lise dos elementos de convic\u00e7\u00e3o amealhados nos autos, cabendo-lhe, como j\u00e1 mencionado, evitar a\r\nprodu\u00e7\u00e3o de provas desnecess\u00e1rias ou in\u00fateis ao seu convencimento e a justa solu\u00e7\u00e3o da lide (cf. Artigo 370, caput e par\u00e1grafo\r\n\u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015). Tal entendimento, ali\u00e1s, encontra-se em plena conson\u00e2ncia com o disposto no\r\nartigo 77, inciso III, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, que determina ser dever das partes n\u00e3o produzir provas, tampouco\r\npraticar atos in\u00fateis ou desnecess\u00e1rios \u00e0 declara\u00e7\u00e3o ou \u00e0 defesa do direito, bem como com o disposto no artigo 369, do mesmo\r\ndiploma legal, que concede \u00e0s partes o direito de empregar todos os meios legais e moralmente leg\u00edtimos para provar a verdade\r\ndos fatos em que se funda o pedido ou a defesa e influir eficazmente na convic\u00e7\u00e3o do juiz. Destarte, urge evidenciar que,\r\nmormente o disposto no supramencionado artigo 369, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria est\u00e1 condicionada\r\n\u00e0 possibilidade jur\u00eddica da prova, e ao interesse e relev\u00e2ncia de sua produ\u00e7\u00e3o para a elucida\u00e7\u00e3o da lide, n\u00e3o constituindo,\r\nportanto, qualquer afronta ao princ\u00edpio constitucional da ampla defesa o indeferimento das provas que o Magistrado entender\r\ndesnecess\u00e1rias. At\u00e9 porque, reitero, as provas devem ser produzidas com o intuito de convic\u00e7\u00e3o do Juiz. Insta salientar, ainda,\r\nque as provas produzidas no bojo de um processo devem ser interpretadas como um todo, de sorte que o Magistrado, ao formar\r\nseu convencimento, n\u00e3o permane\u00e7a vinculado a nenhuma delas, e, em especial, a prova testemunhal, que possui relativa for\u00e7a\r\nprobat\u00f3ria. Conclui-se, portanto, que o indeferimento de prova apenas consubstanciar\u00e1 cerceamento de defesa se tal elemento\r\nresultar na possibilidade de alterar a convic\u00e7\u00e3o do julgador, o que n\u00e3o ocorre na presente situa\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: PROCESSUAL\r\nCIVIL JULGAMENTO ANTECIPADO DA LIDE CERCEAMENTO DE DEFESA PROVA TESTEMUNHAL N\u00c3O OCORR\u00caNCIA\r\nNULIDADE AFASTADA PRELIMINAR REPELIDA. O juiz \u00e9 o destinat\u00e1rio da prova e deve decidir quais provas s\u00e3o relevantes \u00e0\r\nforma\u00e7\u00e3o de sua convic\u00e7\u00e3o, a teor do disposto nos artigos 370 e 371, do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso, o resultado da\r\nan\u00e1lise das provas contr\u00e1rio ao interesse da parte (apelante) n\u00e3o pode ser confundido com viola\u00e7\u00e3o ao contradit\u00f3rio e \u00e0 ampla\r\ndefesa. Assim, presente o requisito do art. 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, de rigor o julgamento antecipado da lide, n\u00e3o\r\nconstituindo este fato a nulidade de cerceamento de defesa ante a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da prova testemunhal (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba\r\n1118385-85.2017.8.26.0100, Rel. Des. Paulo Ayrosa, j. 05.09.2018). A\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse Cerceamento de defesa\r\nInocorr\u00eancia N\u00e3o h\u00e1 cerceamento de defesa, quando os elementos trazidos aos autos autorizam o julgamento antecipado da\r\nlide, sendo a prova documental produzida suficiente para tanto Preliminar repelida. A\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse Improced\u00eancia\r\nProva da posse anterior dos autores n\u00e3o demonstrada Esbulho possess\u00f3rio n\u00e3o caracterizado Requisitos dos artigos 561, do\r\nCPC e 1.210 do CC n\u00e3o preenchidos Recurso negado. Recurso negado (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1017948-76.2018.8.26.0625;\r\nRelator Des. Francisco Giaquinto; j. 16\/10\/2019) No mesmo diapas\u00e3o, leciona Arruda Alvim: ?Cabe ao juiz deferir as provas\r\nnecess\u00e1rias \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo, indeferindo as dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias (art. 130). A parte n\u00e3o pode\r\nimpor ao juiz a realiza\u00e7\u00e3o deste ou daquele meio de prova, cabendo ao juiz indeferir as que entenda in\u00fateis ou meramente\r\nprotelat\u00f3rias [...] O simples requerimento para produ\u00e7\u00e3o de determinada prova, e a sua eventual n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9, por si\r\ns\u00f3, motivo que configure cerceamento de defesa \u00e9 preciso que a n\u00e3o produ\u00e7\u00e3o da prova requerida tenha comprometido a\r\ndefesa da parte. Nesse sentido \u00e9 o entendimento do STJ? (In Coment\u00e1rios ao C\u00f3digo de Processo Civil. 2\u00aa Ed. S\u00e3o Paulo: RT,\r\n2012, p. 357\/358). Por conseguinte, torna-se inexor\u00e1vel reconhecer que a supress\u00e3o de dilig\u00eancias in\u00fateis e desnecess\u00e1rias,\r\nque em nada contribuem para o deslinde do feito, n\u00e3o caracteriza cerceamento de defesa. Isso posto, em an\u00e1lise aos autos,\r\nverifico ser incontroverso que as partes, juntamente com a Sra. Juscelene, s\u00e3o s\u00f3cias da empresa ?Restaurante Tio da Praia\r\nLtda.? (fls. 13\/17), bem como noto que o contrato social da referida empresa previa a possibilidade do exerc\u00edcio da administra\u00e7\u00e3o\r\npor todos os s\u00f3cios, seja de forma conjunta ou isolada, o que inclui a realiza\u00e7\u00e3o de movimenta\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias e assinatura de\r\ncheques, sendo devida a presta\u00e7\u00e3o de contas pelo s\u00f3cio que executar tais atos de forma isolada (cf. Cl\u00e1usula 10\u00aa, caput e item\r\nIII fls. 16). Ocorre que, conforme apurado nos laudos de fls. 1551\/1562 e 1690\/1702, a requerida ANDREIA realizou\r\nmovimenta\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias de forma isolada, desprovida de identifica\u00e7\u00e3o ou mesmo presta\u00e7\u00e3o de contas aos demais s\u00f3cios.\r\nCom efeito, observo que o Perito Judicial apontou que ?a movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria n\u00e3o era representada de forma fidedigna na\r\ncontabilidade haja vista que n\u00e3o foi poss\u00edvel vincular todos os lan\u00e7amentos cont\u00e1beis com a movimenta\u00e7\u00e3o? (sic fls. 1571),\r\nevidenciando, ainda, que ?dos R$ 781.101,56 dados como sa\u00eddas, apenas R$ 124.182,29 tiveram alguma identifica\u00e7\u00e3o, seja a\r\nidentifica\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o suporte ou lan\u00e7amento cont\u00e1bil, esses resultados servem para mostrar como a movimenta\u00e7\u00e3o\r\nfoi pouco acompanhada pela documenta\u00e7\u00e3o suporte ou os devidos cuidados cont\u00e1beis? (sic fls. 1571) e que, dentre os quarenta\r\ne tr\u00eas lan\u00e7amentos a t\u00edtulo de ?Transfer\u00eancia Eletr\u00f4nica de Valores?, ?pode-se concluir que R$ 210.718,48 (duzentos e dez mil e\r\nsetecentos e dezoito reais e quarenta e oito centavos), todos do banco Caixa, n\u00e3o possuem identifica\u00e7\u00e3o, nem atrav\u00e9s das\r\ndocumenta\u00e7\u00f5es e nem atrav\u00e9s de movimenta\u00e7\u00e3o cont\u00e1bil? (sic fls. 1572). Denota-se, portanto, que a requerida ANDREA praticou\r\ngraves atos atentat\u00f3rios \u00e0 sa\u00fade financeira da empresa ?Restaurante Tio da Praia Ltda.?, colocando em risco a sua continuidade,\r\n\r\neis que, conforme apurado nos laudos periciais de fls. 1551\/1562 e 1690\/1702, ela realizou diversas movimenta\u00e7\u00f5es financeiras,\r\nenvolvendo vultosos valores, desprovidas de qualquer identifica\u00e7\u00e3o ou justificativa. Acrescente-se, ainda, que a m\u00e1cula\r\nfinanceira provocada pela requerida ANDREA conjectura uma evidente falta grave no cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es estipuladas\r\nno contrato social da empresa, sobretudo naquela prevista na Cl\u00e1usula 10\u00aa, caput e item III, visto que inexistem quaisquer\r\nelementos que venham a infirmar a assertiva do autor no sentido de que a requerida n\u00e3o prestou as devidas contas, culminando,\r\npor conseguinte, no rompimento da affectio societatis. Dessa maneira, considerando-se a demonstra\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica de falta\r\ngrave pela requerida na administra\u00e7\u00e3o da empresa ?Restaurante Tio da Praia Ltda.?, consistente na realiza\u00e7\u00e3o de movimenta\u00e7\u00e3o\r\nfinanceira desprovida de identifica\u00e7\u00e3o, acrescida do rompimento da affectio societatis, torna-se inexor\u00e1vel o acolhimento do\r\npleito formulado pelo autor, para determinar a exclus\u00e3o da ora requerida ANDREA CRISTINA DOS SANTOS ALVES do quadro\r\nsociet\u00e1rio da empresa em quest\u00e3o. Para ilustrar, cito as li\u00e7\u00f5es de Modesto Carvalhosa: ?Por implicar a supress\u00e3o do direito\r\nindividual (de ser s\u00f3cio e de exercer os direitos pessoais e patrimoniais que lhe pertencem), o direito de excluir n\u00e3o pode ficar\r\nao alvedrio dos demais s\u00f3cios; est\u00e1 condicionado \u00e0 ocorr\u00eancia de um motivo que o fundamente adequadamente. E preciso que\r\na exclus\u00e3o de s\u00f3cio esteja respaldada em um motivo justo, como prev\u00ea o C\u00f3digo Civil, reafirmando a tradi\u00e7\u00e3o do direito brasileiro.\r\nA exclus\u00e3o de s\u00f3cio \u00e9 facultada nas sociedades em geral, exceto por a\u00e7\u00f5es, quando estiver baseada n\u00e3o s\u00f3 nos casos de n\u00e3o\r\npagamento das quotas sociais (art. 1.004, par\u00e1grafo \u00fanico), em fal\u00eancia ou em virtude da liquida\u00e7\u00e3o da quota do s\u00f3cio em\r\nexecu\u00e7\u00e3o (art. 1.030, par\u00e1grafo \u00fanico), como, tamb\u00e9m, e j\u00e1 a\u00ed, mediante processo judicial, ?por falta grave no cumprimento de\r\nsuas obriga\u00e7\u00f5es, ou, ainda, por incapacidade superveniente? (art. 1.030, ultima parte).? (In Tratado de Direito Empresarial. Vol.\r\nII. S\u00e3o Paulo: RT, p. 627). Destarte, estabele\u00e7o que a data da publica\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a servir\u00e1 como data base da\r\nexclus\u00e3o da requerida do quadro societ\u00e1rio da empresa para fins de apura\u00e7\u00e3o de haveres, que dever\u00e3o ser contabilizados por\r\nseu valor real de mercado, na propor\u00e7\u00e3o de sua participa\u00e7\u00e3o na sociedade, a ser realizado em sede de cumprimento de\r\nsenten\u00e7a, atrav\u00e9s de liquida\u00e7\u00e3o por arbitramento, ocasi\u00e3o em que ser\u00e3o descontados os valores a serem eventualmente\r\ndevolvidos pela requerida. No mais, diante da exclus\u00e3o da requerida do quadro societ\u00e1rio da empresa ?Restaurante Tio da Praia\r\nLtda.?, acolho o pedido formulado pelo autor para determinar que a requerida entregue a totalidade de bens e objetos\r\npertencentes \u00e0 empresa, e que, porventura, ainda estejam em seu poder. Por outro lado, afasto o pedido de expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio\r\n\u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras para o bloqueio do acesso da requerida a eventuais contas banc\u00e1rias de titularidade da empresa, eis\r\nque tal provid\u00eancia incumbe exclusivamente aos s\u00f3cios remanescentes. Igualmente, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em nomea\u00e7\u00e3o do autor\r\ncomo administrador exclusivo da empresa, eis que inexistem elementos que venham a macular a atua\u00e7\u00e3o da s\u00f3cia remanescente\r\nJuscelene na administra\u00e7\u00e3o da empresa em quest\u00e3o. Por fim, afasto o pleito formulado pela requerida para a condena\u00e7\u00e3o do\r\nautor \u00e0s penas da litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9, ante a aus\u00eancia de elementos que venham a configurar a pr\u00e1tica dos atos taxativamente\r\nexpressos no artigo 80, do C\u00f3digo de Processo Civil. Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente\r\na\u00e7\u00e3o movida por ADRIANO BRESSENR RAMOS DOS SANTOS em face de ANDREA CRISTINA DOS SANTOS ALVES, e o fa\u00e7o\r\npara determinar a exclus\u00e3o da requerida ANDREA CRISTINA DOS SANTOS ALVES do quadro societ\u00e1rio da empresa\r\n?Restaurante Tio da Praia Ltda.?, condenando-a a proceder \u00e0 entrega da totalidade dos bens e objetos pertencentes \u00e0 empresa,\r\ne que, porventura, ainda estejam em seu poder. No mais, determino a data de publica\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a como data base\r\nda exclus\u00e3o da requerida ANDREA do quadro societ\u00e1rio da empresa ?Restaurante Tio da Praia Ltda.? para fins de apura\u00e7\u00e3o de\r\nhaveres, que dever\u00e3o ser contabilizados por seu valor real de mercado, na propor\u00e7\u00e3o de sua participa\u00e7\u00e3o na sociedade, a ser\r\nrealizado em sede de cumprimento de senten\u00e7a, atrav\u00e9s de liquida\u00e7\u00e3o por arbitramento, ocasi\u00e3o em que ser\u00e3o descontados os\r\nvalores a serem eventualmente devolvidos pela requerida. Destarte, por ser sucumbente na maior parte dos pedidos, condeno a\r\nrequerida ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% (quinze por cento) sobre o valor\r\natualizado da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Como corol\u00e1rio, JULGO EXTINTA a presente\r\na\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. - ADV: ANTONIO LUIZ\r\nBONATO (OAB 30013\/SP), MICHEL KAPASI (OAB 172940\/SP), MAICK WALACE AGOSTINHO (OAB 261696\/SP)","process":"\n1001004-79.2017.8.26.0642","judge":" DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3989","ra_conteudo":"UBATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA CRISTINA PORTES DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0700\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001075-76.2020.8.26.0642 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jos\u00e9 Leite de\r\nOliveira Neto - Vistos. Fls. 69\/76: Ciente do ac\u00f3rd\u00e3o proferido o qual negou provimento ao agravo interposto. No mais, d\u00ea-se\r\nprosseguimento ao feito. Int. - ADV: FABIO PIRES DE SOUZA (OAB 283353\/SP)","process":"\n1001075-76.2020.8.26.0642","judge":" DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8264","ra_conteudo":"UBATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA CRISTINA PORTES DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0702\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001110-70.2019.8.26.0642 - Interdi\u00e7\u00e3o - Nomea\u00e7\u00e3o - L.S.B. - W.B.B. - Fica o INTERDITADO(A), INTIMADO(A)\r\nfoi agendada per\u00edcia na resid\u00eancia do requerido, no dia 04\/09\/2020, sem hor\u00e1rio definido, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 examinado por\r\nequipe multidisciplinar, devendo estar munido(a) de C\u00e9dula de Identidade ou Carteira Profissional. - ADV: TELMA DA SILVA\r\nSANTOS (OAB 156906\/SP)","process":"\n1001110-70.2019.8.26.0642","judge":" DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8882","ra_conteudo":"UBATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA CRISTINA PORTES DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0702\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001110-70.2019.8.26.0642 - Interdi\u00e7\u00e3o - Nomea\u00e7\u00e3o - L.S.B. - W.B.B. - Fica o INTERDITADO(A), INTIMADO(A)\r\nfoi agendada per\u00edcia na resid\u00eancia do requerido, no dia 04\/09\/2020, sem hor\u00e1rio definido, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 examinado por\r\nequipe multidisciplinar, devendo estar munido(a) de C\u00e9dula de Identidade ou Carteira Profissional. - ADV: TELMA DA SILVA\r\nSANTOS (OAB 156906\/SP)","process":"\n1001110-70.2019.8.26.0642","judge":" DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7550","ra_conteudo":"UBATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA CRISTINA PORTES DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0700\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001523-83.2019.8.26.0642 - Monit\u00f3ria - Pagamento - Brasil\/ct - Comercio e Turismo S\/A - Marcus Ligabue Winkler\r\n- Vistos. Considerando que os autos encontram-se sentenciados e j\u00e1 baixados junto ao sistema informatizado, bem como diante\r\nda not\u00edcia da fal\u00eancia da autora, cabe \u00e0 parte r\u00e9 protocolar seus pedidos junto ao ju\u00edzo universal da fal\u00eancia, conforme informado\r\n\r\n\u00e0s fls. 183. No mais, tornem os autos ao arquivo, com as anota\u00e7\u00f5es de estilo. Int. - ADV: GILBERTO CURSINO DOS SANTOS\r\n(OAB 73722\/SP), CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), NATALIA ORNELA CURSINO (OAB 247239\/SP)","process":"\n1001523-83.2019.8.26.0642","judge":" DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9660","ra_conteudo":"UBATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA CRISTINA PORTES DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0700\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001761-68.2020.8.26.0642 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Tutela de Urg\u00eancia - Julio Cesar Thoma -\r\nVistos. Trata-se de A\u00c7\u00c3O DE REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE movida por J\u00daLIO C\u00c9SAR THOMA, em face de EDVANIA SILVA\r\nSANTOS, com pedido de tutela de urg\u00eancia para que os autores sejam reintegrados na posse do im\u00f3vel situado \u00e0 Avenida\r\nmarginal, B, n\u00ba 30, Loteamento \u00a8Pontal da Lagoinha\u00a8, Praia da Maranduba, em Ubatuba-SP. A tutela de urg\u00eancia pretendida,\r\nporquanto ausentes os requisitos legais, n\u00e3o comporta deferimento. Ao menos nessa fase inicial do processo, os documentos\r\ntrazidos aos presentes autos n\u00e3o demonstram, de forma segura, as alega\u00e7\u00f5es formuladas ou mesmo a poss\u00edvel ocorr\u00eancia\r\nde dano irrepar\u00e1vel ou risco ao resultado \u00fatil do processo, constantes do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil. Com efeito,\r\nn\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o, de plano, acerca do exerc\u00edcio da posse pela parte autora, tampouco com rela\u00e7\u00e3o ao suposto esbulho\r\nem rela\u00e7\u00e3o a parte do im\u00f3vel que se pretende a reintegra\u00e7\u00e3o, sendo certo, ainda, que a notifica\u00e7\u00e3o enviada ao requerido n\u00e3o\r\nse mostra suficiente para demonstrar que a suposta invas\u00e3o teria ocorrido h\u00e1 menos de ano e dia. Sendo assim, INDEFIRO O\r\nPEDIDO LIMINAR, aguardando-se o contradit\u00f3rio, oportunidade em que o pedido poder\u00e1 ser reapreciado. Deixo de designar\r\naudi\u00eancia de justifica\u00e7\u00e3o porque, em raz\u00e3o do acima exposto, faz-se necess\u00e1rio o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio pelo R\u00e9u para que\r\na convic\u00e7\u00e3o a respeito dos fatos seja de fato obtida sem margem para d\u00favidas. Ademais, a designa\u00e7\u00e3o do mencionado ato \u00e9\r\nmesmo dispens\u00e1vel, conforme j\u00e1 decidiu a 3\u00aa Turma do STJ nos autos do Resp 9.485\/SP, onde se l\u00ea que ?o art. 928 do CPC n\u00e3o\r\nobriga o juiz, em qualquer circunst\u00e2ncia, a mandar realizar a justifica\u00e7\u00e3o, na hip\u00f3tese de indeferimento da liminar de manuten\u00e7\u00e3o\r\nou reintegra\u00e7\u00e3o de posse? (STJ - 3\u00aa Turma, REsp 9.485-SP, rel. Min. Cl\u00e1udio Santos, j. 9.3.92). Isto posto, mediante o pr\u00e9vio\r\nrecolhimento da taxa\/GRD pertinente, cite-se a r\u00e9, nos termos do art. 564 do CPC, com as advert\u00eancias legais, para que, se\r\nhouver interesse, e por meio de advogado, apresente resposta no prazo de 15 (quinze) dias. Defiro os benef\u00edcios dos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba\r\ndo art. 212 do CPC.,se realizada a dilig\u00eancia por oficial de justi\u00e7a. \u00c0 Serventia para que expe\u00e7a o necess\u00e1rio. Intime-se. - ADV:\r\nIZILDINHA LUZ REBELLO TEIXEIRA (OAB 98653\/SP)","process":"\n1001761-68.2020.8.26.0642","judge":" DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3302","ra_conteudo":"UBATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA CRISTINA PORTES DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0702\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001858-39.2018.8.26.0642 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Ordin\u00e1ria - Rosa Maria dos Santos Prudente de Toledo\r\n- Vistos. Defiro o prazo de 15 (quinze) dias, conforme requerido, a fim de que a parte diligencie na busca de endere\u00e7o do\r\nconfrontante Marcelo Afonso da Silva. Decorrido o prazo concedido, manifeste-se a parte independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.\r\nOportunamente, tornem conclusos Intime-se. - ADV: ALESSANDRA APARECIDA DE ALVARENGA (OAB 331197\/SP)","process":"\n1001858-39.2018.8.26.0642","judge":" DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4426","ra_conteudo":"UBATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA CRISTINA PORTES DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0702\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001858-39.2018.8.26.0642 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Ordin\u00e1ria - Rosa Maria dos Santos Prudente de Toledo\r\n- Vistos. Defiro o prazo de 15 (quinze) dias, conforme requerido, a fim de que a parte diligencie na busca de endere\u00e7o do\r\nconfrontante Marcelo Afonso da Silva. Decorrido o prazo concedido, manifeste-se a parte independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.\r\nOportunamente, tornem conclusos Intime-se. - ADV: ALESSANDRA APARECIDA DE ALVARENGA (OAB 331197\/SP)","process":"\n1001858-39.2018.8.26.0642","judge":" DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"609","ra_conteudo":"UBATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANGELA CRISTINA PORTES DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0700\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002707-79.2016.8.26.0642 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Despesas Condominiais - Condom\u00ednio Residencial\r\nSolare - Vistos. Considerando que \u00e0s fls. 255 foi deferido o pedido de aliena\u00e7\u00e3o do bem im\u00f3vel em quest\u00e3o por meio de leil\u00e3o\r\njudicial eletr\u00f4nico, e ante as avalia\u00e7\u00f5es trazidas \u00e0s fls. 217\/222 e a concord\u00e2ncia do exequente e dos terceiros interessados,\r\nhomologo a avalia\u00e7\u00e3o do valor total do im\u00f3vel em R$ 338.330,00 (trezentos e trinta e oito mil e trezentos e trinta reais). O\r\nleil\u00e3o dever\u00e1 ser realizado em dois preg\u00f5es, pelo prazo m\u00ednimo de 3 dias o primeiro e 20 dias o segundo. No primeiro preg\u00e3o,\r\nn\u00e3o ser\u00e3o admitidos lances inferiores ao valor de avalia\u00e7\u00e3o do bem. N\u00e3o havendo lance superior \u00e0 import\u00e2ncia da avalia\u00e7\u00e3o,\r\nseguir-se-\u00e1, sem interrup\u00e7\u00e3o, a segunda etapa, que se estender\u00e1 por no m\u00ednimo 20 (vinte) dias e se encerrar\u00e1 em dia e hora\r\npreviamente definidos no edital. No segundo preg\u00e3o ser\u00e3o admitidos lances n\u00e3o inferiores a 60% da \u00faltima avalia\u00e7\u00e3o atualizada.\r\nA atualiza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a para os d\u00e9bitos judiciais comuns. O pagamento dever\u00e1 ser\r\nfeito de uma \u00fanica vez, em at\u00e9 24 horas ap\u00f3s ter sido declarado vencedor pelo leiloeiro. Para a realiza\u00e7\u00e3o do leil\u00e3o, nomeio o\r\ngestor de sistemas de aliena\u00e7\u00e3o judicial eletr\u00f4nica LANCE ALIENA\u00c7\u00d5ES JUDICIAIS ELETR\u00d4NICAS LTDA, representada pelo\r\nSr. JOS\u00c9 VALERO SANTOS JUNIOR, leiloeiro oficial, matr\u00edcula JUCESP n. 809, devidamente homologado junto ao Egr\u00e9gio\r\nTribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, nos termos do referido provimento (CSM 1625\/2009), escrit\u00f3rio na Rua Joaquim\r\nSampaio de Oliveira, 651 Pqe Perequ\u00ea - Ilhabela-SP tel. (12-3895-7272), e-mail valero@lancejudicial.com.br, para realizar a\r\naliena\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica do bem penhorado nos autos em ep\u00edgrafe, com divulga\u00e7\u00e3o e capta\u00e7\u00e3o de lances em tempo real, atrav\u00e9s do\r\nPortal da rede mundial www.lancejudicial.com.br. Desde logo, fixo a comiss\u00e3o do leiloeiro em 5% sobre o valor da arremata\u00e7\u00e3o,\r\na ser paga pelo arrematante, n\u00e3o se incluindo no valor do lance, o que dever\u00e1 ser informado previamente aos interessados. O\r\nleil\u00e3o ser\u00e1 presidido pelo leiloeiro oficial, em portal virtual que atenda \u00e0 regula\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, no qual ser\u00e3o captados lances,\r\nobservados os patamares m\u00ednimos acima estabelecidos. Os interessados dever\u00e3o cadastrar-se previamente no portal para\r\nque participem do leil\u00e3o eletr\u00f4nico fornecendo todas as informa\u00e7\u00f5es solicitadas. Durante a aliena\u00e7\u00e3o, os lances dever\u00e3o ser\r\noferecidos diretamente no sistema do gestor e imediatamente divulgados on-line, de modo a viabilizar a preserva\u00e7\u00e3o do tempo\r\nreal das ofertas. Somente ser\u00e1 realizada segunda tentativa de leil\u00e3o caso o primeiro n\u00e3o conte com nenhum lance v\u00e1lido\r\ndurante todo o per\u00edodo previsto. O procedimento do leil\u00e3o deve observar o disposto nos artigos 886 a 903, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, assim como o Provimento CSM n\u00ba 1625\/2009 e art. 250 e seguintes das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria\r\nGeral de Justi\u00e7a do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Caber\u00e1 ao leiloeiro efetuar a publica\u00e7\u00e3o do edital no s\u00edtio\r\neletr\u00f4nico previamente designado por este fim de acordo com as normas administrativas do Tribunal. O edital deve conter todos\r\nos requisitos estabelecidos nos artigos 886 e 887 do C\u00f3digo de Processo Civil. Dever\u00e1 constar do edital, tamb\u00e9m, que: - os\r\nbens ser\u00e3o vendidos no estado de conserva\u00e7\u00e3o em que se encontram, sem garantia, constituindo \u00f4nus do interessado verificar\r\nsuas condi\u00e7\u00f5es, antes das datas designadas para as aliena\u00e7\u00f5es judiciais eletr\u00f4nicas. - o arrematante arcar\u00e1 com os d\u00e9bitos\r\npendentes que recaiam sobre o bem, exceto os decorrentes de d\u00e9bitos fiscais e tribut\u00e1rios, conforme o artigo 130, par\u00e1grafo\r\n\u00fanico, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, e exceto os d\u00e9bitos de condom\u00ednio (que possuem natureza propter rem), os quais ficam\r\nsub-rogados no pre\u00e7o da arremata\u00e7\u00e3o. - O interessado em adquirir o bem penhorado em presta\u00e7\u00f5es poder\u00e1 apresentar: (i)\r\nat\u00e9 o in\u00edcio da primeira etapa, proposta por valor n\u00e3o inferior ao da avalia\u00e7\u00e3o; (ii) at\u00e9 o in\u00edcio da segunda etapa, proposta por\r\nvalor que n\u00e3o seja inferior a 60% do valor homologado atualizado. A publica\u00e7\u00e3o do edital dever\u00e1 ocorrer no site designado pelo\r\nTribunal, pelo menos 5 dias antes da data marcada para o leil\u00e3o. Ficam autorizados os funcion\u00e1rios do leiloeiro, devidamente\r\nidentificados, a providenciar o cadastro e agendamento, pela internet, dos interessados em vistoriar o bem penhorado, cabendo\r\naos respons\u00e1veis pela guarda facultar o ingresso dos interessados, designando-se datas para as visitas. Igualmente, ficam\r\nautorizados os funcion\u00e1rios do leiloeiro, devidamente identificados, a obter diretamente, material fotogr\u00e1fico para inseri-lo no\r\nportal do Gestor, a fim de que os licitantes tenham pleno conhecimento das caracter\u00edsticas do bem, que ser\u00e3o vendidos no\r\nestado em que se encontram. No mesmo prazo, dever\u00e3o ser cientificados o executado e as demais pessoas previstas no\r\nart. 889, do C\u00f3digo de Processo Civil, cabendo \u00e0 parte requerente requerer e providenciar o necess\u00e1rio. Sem preju\u00edzo, para\r\na garantia da higidez do neg\u00f3cio, fica autorizado que o pr\u00f3prio leiloeiro encaminhe tamb\u00e9m as comunica\u00e7\u00f5es pertinentes,\r\njuntando posteriormente aos autos. Comprovado o recolhimento das despesas necess\u00e1rias, intime-se executado, na pessoa\r\nde seu advogado. Registre-se que, se o executado for revel e n\u00e3o tiver advogado constitu\u00eddo, n\u00e3o constando dos autos seu\r\nendere\u00e7o atual ou, ainda, n\u00e3o sendo ele encontrado no endere\u00e7o constante do processo, a intima\u00e7\u00e3o considerar-se-\u00e1 feita\r\npor meio do pr\u00f3prio edital de leil\u00e3o. A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, servir\u00e1 como carta, mandado ou of\u00edcio, para\r\ncomunica\u00e7\u00e3o do executado e demais interessados, bem como ordem judicial para que os funcion\u00e1rios do leiloeiro possam\r\n\r\ningressar no local onde o bem a ser leiloado se encontra. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int. - ADV: ANA LOUISE\r\nHOLANDA DE MEDEIROS (OAB 277012\/SP)","process":"\n1002707-79.2016.8.26.0642","judge":" DIOGO VOLPE GON\u00c7ALVES SOARES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]