[{"cd":"97050","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\n\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Antonio Silvio dos Santos - FUNDA\u00c7\u00c3O WALDEMAR BARNSLEY PESSOA e outro - 2.\r\nFls. 78\/79: anote-se. 3. Impugna\u00e7\u00e3o de fls. 97\/109 e 142\/146, diga a parte contr\u00e1ria. 4. Sem preju\u00edzo, especifiquem as provas\r\nque pretendem produzir, no prazo de 05 dias, justificando-as. 5. INTIMEM-SE. - ADV: GABRIEL SP\u00d3SITO (OAB 167614\/SP),\r\nFERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97956","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\n\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Antonio Silvio dos Santos - FUNDA\u00c7\u00c3O WALDEMAR BARNSLEY PESSOA e outro - 2.\r\nFls. 78\/79: anote-se. 3. Impugna\u00e7\u00e3o de fls. 97\/109 e 142\/146, diga a parte contr\u00e1ria. 4. Sem preju\u00edzo, especifiquem as provas\r\nque pretendem produzir, no prazo de 05 dias, justificando-as. 5. INTIMEM-SE. - ADV: GABRIEL SP\u00d3SITO (OAB 167614\/SP),\r\nFERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99264","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\n\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Antonio Silvio dos Santos - FUNDA\u00c7\u00c3O WALDEMAR BARNSLEY PESSOA e outro - 2.\r\nFls. 78\/79: anote-se. 3. Impugna\u00e7\u00e3o de fls. 97\/109 e 142\/146, diga a parte contr\u00e1ria. 4. Sem preju\u00edzo, especifiquem as provas\r\nque pretendem produzir, no prazo de 05 dias, justificando-as. 5. INTIMEM-SE. - ADV: GABRIEL SP\u00d3SITO (OAB 167614\/SP),\r\nFERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97505","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\n\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Antonio Silvio dos Santos - FUNDA\u00c7\u00c3O WALDEMAR BARNSLEY PESSOA e outro - 2.\r\nFls. 78\/79: anote-se. 3. Impugna\u00e7\u00e3o de fls. 97\/109 e 142\/146, diga a parte contr\u00e1ria. 4. Sem preju\u00edzo, especifiquem as provas\r\nque pretendem produzir, no prazo de 05 dias, justificando-as. 5. INTIMEM-SE. - ADV: GABRIEL SP\u00d3SITO (OAB 167614\/SP),\r\nFERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98830","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\n\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Antonio Silvio dos Santos - FUNDA\u00c7\u00c3O WALDEMAR BARNSLEY PESSOA e outro - 2.\r\nFls. 78\/79: anote-se. 3. Impugna\u00e7\u00e3o de fls. 97\/109 e 142\/146, diga a parte contr\u00e1ria. 4. Sem preju\u00edzo, especifiquem as provas\r\nque pretendem produzir, no prazo de 05 dias, justificando-as. 5. INTIMEM-SE. - ADV: GABRIEL SP\u00d3SITO (OAB 167614\/SP),\r\nFERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98392","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\n\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Antonio Silvio dos Santos - FUNDA\u00c7\u00c3O WALDEMAR BARNSLEY PESSOA e outro - 2.\r\nFls. 78\/79: anote-se. 3. Impugna\u00e7\u00e3o de fls. 97\/109 e 142\/146, diga a parte contr\u00e1ria. 4. Sem preju\u00edzo, especifiquem as provas\r\nque pretendem produzir, no prazo de 05 dias, justificando-as. 5. INTIMEM-SE. - ADV: GABRIEL SP\u00d3SITO (OAB 167614\/SP),\r\nFERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99745","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\n\r\nInterpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Antonio Silvio dos Santos - FUNDA\u00c7\u00c3O WALDEMAR BARNSLEY PESSOA e outro - 2.\r\nFls. 78\/79: anote-se. 3. Impugna\u00e7\u00e3o de fls. 97\/109 e 142\/146, diga a parte contr\u00e1ria. 4. Sem preju\u00edzo, especifiquem as provas\r\nque pretendem produzir, no prazo de 05 dias, justificando-as. 5. INTIMEM-SE. - ADV: GABRIEL SP\u00d3SITO (OAB 167614\/SP),\r\nFERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0001101-49.2019.8.26.0538 (processo principal 0000136-86.2010.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98393","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 62: esclare\u00e7a o exequente o pedido, dizendo em\r\ntermos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: TATIANE BORTOLOTTI VINCHE (OAB 333792\/SP)","process":"\n0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97950","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 62: esclare\u00e7a o exequente o pedido, dizendo em\r\ntermos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: TATIANE BORTOLOTTI VINCHE (OAB 333792\/SP)","process":"\n0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99267","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 62: esclare\u00e7a o exequente o pedido, dizendo em\r\ntermos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: TATIANE BORTOLOTTI VINCHE (OAB 333792\/SP)","process":"\n0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97506","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 62: esclare\u00e7a o exequente o pedido, dizendo em\r\ntermos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: TATIANE BORTOLOTTI VINCHE (OAB 333792\/SP)","process":"\n0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97051","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 62: esclare\u00e7a o exequente o pedido, dizendo em\r\ntermos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: TATIANE BORTOLOTTI VINCHE (OAB 333792\/SP)","process":"\n0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98831","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 62: esclare\u00e7a o exequente o pedido, dizendo em\r\ntermos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: TATIANE BORTOLOTTI VINCHE (OAB 333792\/SP)","process":"\n0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99746","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 62: esclare\u00e7a o exequente o pedido, dizendo em\r\ntermos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: TATIANE BORTOLOTTI VINCHE (OAB 333792\/SP)","process":"\n0001691-31.2016.8.26.0538 (processo principal 1000385-44.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98835","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 1.\r\nTrata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Nivaldo Vieira de Andrade em face de Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro.\r\n2. Diante da informa\u00e7\u00e3o de fls. 48 determino o desbloqueio dos valores retidos ?on line?. 3. Diga a exequente em termos de\r\nprosseguimento. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE MATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB\r\n159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99272","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 2. Por\r\ncautela, e em raz\u00e3o do art. 5\u00ba da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 318\/2020, determino a ag\u00eancia abaixo descrita, as provid\u00eancias necess\u00e1rias\r\nno sentido de informar este Ju\u00edzo, com a m\u00e1xima urg\u00eancia poss\u00edvel, se o valor bloqueado \u00e0s fls. 43\/44 (c\u00f3pia em anexo), em\r\ndesfavor do(a) executado(a) acima descrito(a), trata-se do aux\u00edlio emergencial previsto na Lei n\u00ba 13.982\/2020, a fim de instruir\r\nos autos supra. Prazo de 05 dias. De acordo com o Comunicado CG n\u00ba 879\/2016, as informa\u00e7\u00f5es solicitadas atrav\u00e9s de of\u00edcios,\r\nrelat\u00f3rios e outros documentos ser\u00e3o obrigatoriamente remetidas no formato digital, os quais dever\u00e3o ser endere\u00e7ados para o\r\ne-mail institucional do Of\u00edcio Judicial (stacruzpalmeiras@tjsp.jus.br), sendo que todas as informa\u00e7\u00f5es e\/ou documentos dever\u00e3o\r\nestar salvos em formato padr\u00e3o PDF e sem restri\u00e7\u00f5es de impress\u00e3o ou salvamento, devendo constar no campo assunto o\r\nn\u00famero do processo. 3. Com a resposta, tornem conclusos com urg\u00eancia. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE\r\nMATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98834","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 2. Por\r\ncautela, e em raz\u00e3o do art. 5\u00ba da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 318\/2020, determino a ag\u00eancia abaixo descrita, as provid\u00eancias necess\u00e1rias\r\nno sentido de informar este Ju\u00edzo, com a m\u00e1xima urg\u00eancia poss\u00edvel, se o valor bloqueado \u00e0s fls. 43\/44 (c\u00f3pia em anexo), em\r\ndesfavor do(a) executado(a) acima descrito(a), trata-se do aux\u00edlio emergencial previsto na Lei n\u00ba 13.982\/2020, a fim de instruir\r\nos autos supra. Prazo de 05 dias. De acordo com o Comunicado CG n\u00ba 879\/2016, as informa\u00e7\u00f5es solicitadas atrav\u00e9s de of\u00edcios,\r\nrelat\u00f3rios e outros documentos ser\u00e3o obrigatoriamente remetidas no formato digital, os quais dever\u00e3o ser endere\u00e7ados para o\r\ne-mail institucional do Of\u00edcio Judicial (stacruzpalmeiras@tjsp.jus.br), sendo que todas as informa\u00e7\u00f5es e\/ou documentos dever\u00e3o\r\nestar salvos em formato padr\u00e3o PDF e sem restri\u00e7\u00f5es de impress\u00e3o ou salvamento, devendo constar no campo assunto o\r\nn\u00famero do processo. 3. Com a resposta, tornem conclusos com urg\u00eancia. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE\r\nMATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97957","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 2. Por\r\ncautela, e em raz\u00e3o do art. 5\u00ba da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 318\/2020, determino a ag\u00eancia abaixo descrita, as provid\u00eancias necess\u00e1rias\r\nno sentido de informar este Ju\u00edzo, com a m\u00e1xima urg\u00eancia poss\u00edvel, se o valor bloqueado \u00e0s fls. 43\/44 (c\u00f3pia em anexo), em\r\ndesfavor do(a) executado(a) acima descrito(a), trata-se do aux\u00edlio emergencial previsto na Lei n\u00ba 13.982\/2020, a fim de instruir\r\nos autos supra. Prazo de 05 dias. De acordo com o Comunicado CG n\u00ba 879\/2016, as informa\u00e7\u00f5es solicitadas atrav\u00e9s de of\u00edcios,\r\nrelat\u00f3rios e outros documentos ser\u00e3o obrigatoriamente remetidas no formato digital, os quais dever\u00e3o ser endere\u00e7ados para o\r\ne-mail institucional do Of\u00edcio Judicial (stacruzpalmeiras@tjsp.jus.br), sendo que todas as informa\u00e7\u00f5es e\/ou documentos dever\u00e3o\r\nestar salvos em formato padr\u00e3o PDF e sem restri\u00e7\u00f5es de impress\u00e3o ou salvamento, devendo constar no campo assunto o\r\nn\u00famero do processo. 3. Com a resposta, tornem conclusos com urg\u00eancia. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE\r\nMATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99274","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 1.\r\nTrata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Nivaldo Vieira de Andrade em face de Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro.\r\n2. Diante da informa\u00e7\u00e3o de fls. 48 determino o desbloqueio dos valores retidos ?on line?. 3. Diga a exequente em termos de\r\nprosseguimento. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE MATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB\r\n159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99747","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 2. Por\r\ncautela, e em raz\u00e3o do art. 5\u00ba da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 318\/2020, determino a ag\u00eancia abaixo descrita, as provid\u00eancias necess\u00e1rias\r\nno sentido de informar este Ju\u00edzo, com a m\u00e1xima urg\u00eancia poss\u00edvel, se o valor bloqueado \u00e0s fls. 43\/44 (c\u00f3pia em anexo), em\r\ndesfavor do(a) executado(a) acima descrito(a), trata-se do aux\u00edlio emergencial previsto na Lei n\u00ba 13.982\/2020, a fim de instruir\r\nos autos supra. Prazo de 05 dias. De acordo com o Comunicado CG n\u00ba 879\/2016, as informa\u00e7\u00f5es solicitadas atrav\u00e9s de of\u00edcios,\r\nrelat\u00f3rios e outros documentos ser\u00e3o obrigatoriamente remetidas no formato digital, os quais dever\u00e3o ser endere\u00e7ados para o\r\ne-mail institucional do Of\u00edcio Judicial (stacruzpalmeiras@tjsp.jus.br), sendo que todas as informa\u00e7\u00f5es e\/ou documentos dever\u00e3o\r\nestar salvos em formato padr\u00e3o PDF e sem restri\u00e7\u00f5es de impress\u00e3o ou salvamento, devendo constar no campo assunto o\r\nn\u00famero do processo. 3. Com a resposta, tornem conclusos com urg\u00eancia. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE\r\nMATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97052","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 2. Por\r\ncautela, e em raz\u00e3o do art. 5\u00ba da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 318\/2020, determino a ag\u00eancia abaixo descrita, as provid\u00eancias necess\u00e1rias\r\nno sentido de informar este Ju\u00edzo, com a m\u00e1xima urg\u00eancia poss\u00edvel, se o valor bloqueado \u00e0s fls. 43\/44 (c\u00f3pia em anexo), em\r\ndesfavor do(a) executado(a) acima descrito(a), trata-se do aux\u00edlio emergencial previsto na Lei n\u00ba 13.982\/2020, a fim de instruir\r\nos autos supra. Prazo de 05 dias. De acordo com o Comunicado CG n\u00ba 879\/2016, as informa\u00e7\u00f5es solicitadas atrav\u00e9s de of\u00edcios,\r\nrelat\u00f3rios e outros documentos ser\u00e3o obrigatoriamente remetidas no formato digital, os quais dever\u00e3o ser endere\u00e7ados para o\r\ne-mail institucional do Of\u00edcio Judicial (stacruzpalmeiras@tjsp.jus.br), sendo que todas as informa\u00e7\u00f5es e\/ou documentos dever\u00e3o\r\nestar salvos em formato padr\u00e3o PDF e sem restri\u00e7\u00f5es de impress\u00e3o ou salvamento, devendo constar no campo assunto o\r\nn\u00famero do processo. 3. Com a resposta, tornem conclusos com urg\u00eancia. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE\r\nMATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97508","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 1.\r\nTrata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Nivaldo Vieira de Andrade em face de Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro.\r\n2. Diante da informa\u00e7\u00e3o de fls. 48 determino o desbloqueio dos valores retidos ?on line?. 3. Diga a exequente em termos de\r\nprosseguimento. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE MATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB\r\n159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98395","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 1.\r\nTrata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Nivaldo Vieira de Andrade em face de Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro.\r\n2. Diante da informa\u00e7\u00e3o de fls. 48 determino o desbloqueio dos valores retidos ?on line?. 3. Diga a exequente em termos de\r\nprosseguimento. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE MATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB\r\n159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97958","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 1.\r\nTrata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Nivaldo Vieira de Andrade em face de Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro.\r\n2. Diante da informa\u00e7\u00e3o de fls. 48 determino o desbloqueio dos valores retidos ?on line?. 3. Diga a exequente em termos de\r\nprosseguimento. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE MATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB\r\n159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97507","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 2. Por\r\ncautela, e em raz\u00e3o do art. 5\u00ba da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 318\/2020, determino a ag\u00eancia abaixo descrita, as provid\u00eancias necess\u00e1rias\r\nno sentido de informar este Ju\u00edzo, com a m\u00e1xima urg\u00eancia poss\u00edvel, se o valor bloqueado \u00e0s fls. 43\/44 (c\u00f3pia em anexo), em\r\ndesfavor do(a) executado(a) acima descrito(a), trata-se do aux\u00edlio emergencial previsto na Lei n\u00ba 13.982\/2020, a fim de instruir\r\nos autos supra. Prazo de 05 dias. De acordo com o Comunicado CG n\u00ba 879\/2016, as informa\u00e7\u00f5es solicitadas atrav\u00e9s de of\u00edcios,\r\nrelat\u00f3rios e outros documentos ser\u00e3o obrigatoriamente remetidas no formato digital, os quais dever\u00e3o ser endere\u00e7ados para o\r\ne-mail institucional do Of\u00edcio Judicial (stacruzpalmeiras@tjsp.jus.br), sendo que todas as informa\u00e7\u00f5es e\/ou documentos dever\u00e3o\r\nestar salvos em formato padr\u00e3o PDF e sem restri\u00e7\u00f5es de impress\u00e3o ou salvamento, devendo constar no campo assunto o\r\nn\u00famero do processo. 3. Com a resposta, tornem conclusos com urg\u00eancia. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE\r\nMATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97053","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 1.\r\nTrata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Nivaldo Vieira de Andrade em face de Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro.\r\n2. Diante da informa\u00e7\u00e3o de fls. 48 determino o desbloqueio dos valores retidos ?on line?. 3. Diga a exequente em termos de\r\nprosseguimento. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE MATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB\r\n159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98394","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 2. Por\r\ncautela, e em raz\u00e3o do art. 5\u00ba da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 318\/2020, determino a ag\u00eancia abaixo descrita, as provid\u00eancias necess\u00e1rias\r\nno sentido de informar este Ju\u00edzo, com a m\u00e1xima urg\u00eancia poss\u00edvel, se o valor bloqueado \u00e0s fls. 43\/44 (c\u00f3pia em anexo), em\r\ndesfavor do(a) executado(a) acima descrito(a), trata-se do aux\u00edlio emergencial previsto na Lei n\u00ba 13.982\/2020, a fim de instruir\r\nos autos supra. Prazo de 05 dias. De acordo com o Comunicado CG n\u00ba 879\/2016, as informa\u00e7\u00f5es solicitadas atrav\u00e9s de of\u00edcios,\r\nrelat\u00f3rios e outros documentos ser\u00e3o obrigatoriamente remetidas no formato digital, os quais dever\u00e3o ser endere\u00e7ados para o\r\ne-mail institucional do Of\u00edcio Judicial (stacruzpalmeiras@tjsp.jus.br), sendo que todas as informa\u00e7\u00f5es e\/ou documentos dever\u00e3o\r\nestar salvos em formato padr\u00e3o PDF e sem restri\u00e7\u00f5es de impress\u00e3o ou salvamento, devendo constar no campo assunto o\r\nn\u00famero do processo. 3. Com a resposta, tornem conclusos com urg\u00eancia. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE\r\nMATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99748","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Nivaldo Vieira de Andrade - Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro - 1.\r\nTrata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Nivaldo Vieira de Andrade em face de Palco Loca\u00e7\u00e3o de M\u00e3o de Obra Ltda ME e outro.\r\n2. Diante da informa\u00e7\u00e3o de fls. 48 determino o desbloqueio dos valores retidos ?on line?. 3. Diga a exequente em termos de\r\nprosseguimento. 4. INTIMEM-SE. - ADV: DENISE FERREIRA DE MATOS (OAB 360941\/SP), JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB\r\n159695\/SP)","process":"\n0001693-98.2016.8.26.0538 (processo principal 0000736-44.2009.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98836","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Cristina dos Santos Pereira Mendes - L.A.M. Folini Cobran\u00e7as (Mundial\r\nEditora S\/A) - 2. Segundo a doutrina e a jurisprud\u00eancia, ?aplicam-se, supletivamente, \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o as normas relativas\r\n\u00e0 extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 485), no que couber (STJ-RTJE 109\/199\/ TRF-4\u00aa T., AC 79.159, Min.\r\nP\u00e1dua Ribeiro, j. 3.11.82, DJU 16.12.82; TRF-2\u00aa T., Ag 43.908, Min. Gueiros Leite, j. 40.6.83, DJU 25.8.83; JTA 90\/296, Ajuris\r\n26\/154, em.) inclusive quanto \u00e0 in\u00e9rcia do exequente? (Theotonio Negr\u00e3o. C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em\r\nvigor. 48. ed. S\u00e3o Paulo: Saraiva, 2017, p. 827). 3. Portanto, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o pelo exequente por 30 dias, no sil\u00eancio,\r\nDETERMINO sua intima\u00e7\u00e3o para dar regular andamento ao feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo\r\n(CPC, art. 485, III). 4. INTIME-SE. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE ST\u00c1BILE. (OAB 251594\/SP), FABIO ROBERTO AMORIN (OAB\r\n224731\/SP)","process":"\n0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98396","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Cristina dos Santos Pereira Mendes - L.A.M. Folini Cobran\u00e7as (Mundial\r\nEditora S\/A) - 2. Segundo a doutrina e a jurisprud\u00eancia, ?aplicam-se, supletivamente, \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o as normas relativas\r\n\u00e0 extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 485), no que couber (STJ-RTJE 109\/199\/ TRF-4\u00aa T., AC 79.159, Min.\r\nP\u00e1dua Ribeiro, j. 3.11.82, DJU 16.12.82; TRF-2\u00aa T., Ag 43.908, Min. Gueiros Leite, j. 40.6.83, DJU 25.8.83; JTA 90\/296, Ajuris\r\n26\/154, em.) inclusive quanto \u00e0 in\u00e9rcia do exequente? (Theotonio Negr\u00e3o. C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em\r\nvigor. 48. ed. S\u00e3o Paulo: Saraiva, 2017, p. 827). 3. Portanto, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o pelo exequente por 30 dias, no sil\u00eancio,\r\nDETERMINO sua intima\u00e7\u00e3o para dar regular andamento ao feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo\r\n(CPC, art. 485, III). 4. INTIME-SE. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE ST\u00c1BILE. (OAB 251594\/SP), FABIO ROBERTO AMORIN (OAB\r\n224731\/SP)","process":"\n0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97509","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Cristina dos Santos Pereira Mendes - L.A.M. Folini Cobran\u00e7as (Mundial\r\nEditora S\/A) - 2. Segundo a doutrina e a jurisprud\u00eancia, ?aplicam-se, supletivamente, \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o as normas relativas\r\n\u00e0 extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 485), no que couber (STJ-RTJE 109\/199\/ TRF-4\u00aa T., AC 79.159, Min.\r\nP\u00e1dua Ribeiro, j. 3.11.82, DJU 16.12.82; TRF-2\u00aa T., Ag 43.908, Min. Gueiros Leite, j. 40.6.83, DJU 25.8.83; JTA 90\/296, Ajuris\r\n26\/154, em.) inclusive quanto \u00e0 in\u00e9rcia do exequente? (Theotonio Negr\u00e3o. C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em\r\nvigor. 48. ed. S\u00e3o Paulo: Saraiva, 2017, p. 827). 3. Portanto, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o pelo exequente por 30 dias, no sil\u00eancio,\r\nDETERMINO sua intima\u00e7\u00e3o para dar regular andamento ao feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo\r\n(CPC, art. 485, III). 4. INTIME-SE. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE ST\u00c1BILE. (OAB 251594\/SP), FABIO ROBERTO AMORIN (OAB\r\n224731\/SP)","process":"\n0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97960","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Cristina dos Santos Pereira Mendes - L.A.M. Folini Cobran\u00e7as (Mundial\r\nEditora S\/A) - 2. Segundo a doutrina e a jurisprud\u00eancia, ?aplicam-se, supletivamente, \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o as normas relativas\r\n\u00e0 extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 485), no que couber (STJ-RTJE 109\/199\/ TRF-4\u00aa T., AC 79.159, Min.\r\nP\u00e1dua Ribeiro, j. 3.11.82, DJU 16.12.82; TRF-2\u00aa T., Ag 43.908, Min. Gueiros Leite, j. 40.6.83, DJU 25.8.83; JTA 90\/296, Ajuris\r\n26\/154, em.) inclusive quanto \u00e0 in\u00e9rcia do exequente? (Theotonio Negr\u00e3o. C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em\r\nvigor. 48. ed. S\u00e3o Paulo: Saraiva, 2017, p. 827). 3. Portanto, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o pelo exequente por 30 dias, no sil\u00eancio,\r\nDETERMINO sua intima\u00e7\u00e3o para dar regular andamento ao feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo\r\n(CPC, art. 485, III). 4. INTIME-SE. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE ST\u00c1BILE. (OAB 251594\/SP), FABIO ROBERTO AMORIN (OAB\r\n224731\/SP)","process":"\n0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8787","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Cristina dos Santos Pereira Mendes - L.A.M. Folini Cobran\u00e7as (Mundial\r\nEditora S\/A) - 2. Segundo a doutrina e a jurisprud\u00eancia, ?aplicam-se, supletivamente, \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o as normas relativas\r\n\u00e0 extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 485), no que couber (STJ-RTJE 109\/199\/ TRF-4\u00aa T., AC 79.159, Min.\r\nP\u00e1dua Ribeiro, j. 3.11.82, DJU 16.12.82; TRF-2\u00aa T., Ag 43.908, Min. Gueiros Leite, j. 40.6.83, DJU 25.8.83; JTA 90\/296, Ajuris\r\n26\/154, em.) inclusive quanto \u00e0 in\u00e9rcia do exequente? (Theotonio Negr\u00e3o. C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em\r\nvigor. 48. ed. S\u00e3o Paulo: Saraiva, 2017, p. 827). 3. Portanto, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o pelo exequente por 30 dias, no sil\u00eancio,\r\nDETERMINO sua intima\u00e7\u00e3o para dar regular andamento ao feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo\r\n(CPC, art. 485, III). 4. INTIME-SE. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE ST\u00c1BILE. (OAB 251594\/SP), FABIO ROBERTO AMORIN (OAB\r\n224731\/SP)","process":"\n0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99749","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Cristina dos Santos Pereira Mendes - L.A.M. Folini Cobran\u00e7as (Mundial\r\nEditora S\/A) - 2. Segundo a doutrina e a jurisprud\u00eancia, ?aplicam-se, supletivamente, \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o as normas relativas\r\n\u00e0 extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 485), no que couber (STJ-RTJE 109\/199\/ TRF-4\u00aa T., AC 79.159, Min.\r\nP\u00e1dua Ribeiro, j. 3.11.82, DJU 16.12.82; TRF-2\u00aa T., Ag 43.908, Min. Gueiros Leite, j. 40.6.83, DJU 25.8.83; JTA 90\/296, Ajuris\r\n26\/154, em.) inclusive quanto \u00e0 in\u00e9rcia do exequente? (Theotonio Negr\u00e3o. C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em\r\nvigor. 48. ed. S\u00e3o Paulo: Saraiva, 2017, p. 827). 3. Portanto, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o pelo exequente por 30 dias, no sil\u00eancio,\r\nDETERMINO sua intima\u00e7\u00e3o para dar regular andamento ao feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo\r\n(CPC, art. 485, III). 4. INTIME-SE. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE ST\u00c1BILE. (OAB 251594\/SP), FABIO ROBERTO AMORIN (OAB\r\n224731\/SP)","process":"\n0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97054","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Maria Cristina dos Santos Pereira Mendes - L.A.M. Folini Cobran\u00e7as (Mundial\r\nEditora S\/A) - 2. Segundo a doutrina e a jurisprud\u00eancia, ?aplicam-se, supletivamente, \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o as normas relativas\r\n\u00e0 extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 485), no que couber (STJ-RTJE 109\/199\/ TRF-4\u00aa T., AC 79.159, Min.\r\nP\u00e1dua Ribeiro, j. 3.11.82, DJU 16.12.82; TRF-2\u00aa T., Ag 43.908, Min. Gueiros Leite, j. 40.6.83, DJU 25.8.83; JTA 90\/296, Ajuris\r\n26\/154, em.) inclusive quanto \u00e0 in\u00e9rcia do exequente? (Theotonio Negr\u00e3o. C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em\r\nvigor. 48. ed. S\u00e3o Paulo: Saraiva, 2017, p. 827). 3. Portanto, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o pelo exequente por 30 dias, no sil\u00eancio,\r\nDETERMINO sua intima\u00e7\u00e3o para dar regular andamento ao feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo\r\n(CPC, art. 485, III). 4. INTIME-SE. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE ST\u00c1BILE. (OAB 251594\/SP), FABIO ROBERTO AMORIN (OAB\r\n224731\/SP)","process":"\n0001887-30.2018.8.26.0538 (processo principal 0000852-40.2015.8.26.0538)","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97055","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004226-06.2011.8.26.0538\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - IPTU\/ Imposto Predial e Territorial Urbano -\r\nRosalina Ponciano de Oliveira - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS - 2. Considerando o pagamento\r\nefetuado pela entidade devedora (fls. 58\/61), fica autorizado o levantamento em favor do d.Patrono, o Sr. Fernando Badin,\r\ndo dep\u00f3sito efetuado no cumprimento de senten\u00e7a sob n\u00ba 0004226-06.2011.8.26.0538. 3. Portanto, translade-se c\u00f3pia desta\r\ndecis\u00e3o e do formul\u00e1rio de fls. 65 para o feito do cumprimento de senten\u00e7a, l\u00e1 expedindo-se o quanto necess\u00e1rio, assim que\r\nhouver o retorno dos trabalhos presenciais que est\u00e1 previsto para o pr\u00f3ximo dia 27\/07\/2020. Bem como extinguindo-se a\r\nexecu\u00e7\u00e3o. 4. Ap\u00f3s, arquivem-se estes autos de incidente de RPV. 5. INTIMEM-SE. - ADV: TAMIRIS GON\u00c7ALVES FAUSTO\r\n(OAB 322907\/SP), JAMES DANIEL VELLOSO (OAB 249525\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0004226-06.2011.8.26.0538\/01","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99750","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004226-06.2011.8.26.0538\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - IPTU\/ Imposto Predial e Territorial Urbano -\r\nRosalina Ponciano de Oliveira - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS - 2. Considerando o pagamento\r\nefetuado pela entidade devedora (fls. 58\/61), fica autorizado o levantamento em favor do d.Patrono, o Sr. Fernando Badin,\r\ndo dep\u00f3sito efetuado no cumprimento de senten\u00e7a sob n\u00ba 0004226-06.2011.8.26.0538. 3. Portanto, translade-se c\u00f3pia desta\r\ndecis\u00e3o e do formul\u00e1rio de fls. 65 para o feito do cumprimento de senten\u00e7a, l\u00e1 expedindo-se o quanto necess\u00e1rio, assim que\r\nhouver o retorno dos trabalhos presenciais que est\u00e1 previsto para o pr\u00f3ximo dia 27\/07\/2020. Bem como extinguindo-se a\r\nexecu\u00e7\u00e3o. 4. Ap\u00f3s, arquivem-se estes autos de incidente de RPV. 5. INTIMEM-SE. - ADV: TAMIRIS GON\u00c7ALVES FAUSTO\r\n(OAB 322907\/SP), JAMES DANIEL VELLOSO (OAB 249525\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0004226-06.2011.8.26.0538\/01","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97510","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004226-06.2011.8.26.0538\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - IPTU\/ Imposto Predial e Territorial Urbano -\r\nRosalina Ponciano de Oliveira - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS - 2. Considerando o pagamento\r\nefetuado pela entidade devedora (fls. 58\/61), fica autorizado o levantamento em favor do d.Patrono, o Sr. Fernando Badin,\r\ndo dep\u00f3sito efetuado no cumprimento de senten\u00e7a sob n\u00ba 0004226-06.2011.8.26.0538. 3. Portanto, translade-se c\u00f3pia desta\r\ndecis\u00e3o e do formul\u00e1rio de fls. 65 para o feito do cumprimento de senten\u00e7a, l\u00e1 expedindo-se o quanto necess\u00e1rio, assim que\r\nhouver o retorno dos trabalhos presenciais que est\u00e1 previsto para o pr\u00f3ximo dia 27\/07\/2020. Bem como extinguindo-se a\r\nexecu\u00e7\u00e3o. 4. Ap\u00f3s, arquivem-se estes autos de incidente de RPV. 5. INTIMEM-SE. - ADV: TAMIRIS GON\u00c7ALVES FAUSTO\r\n(OAB 322907\/SP), JAMES DANIEL VELLOSO (OAB 249525\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0004226-06.2011.8.26.0538\/01","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99276","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004226-06.2011.8.26.0538\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - IPTU\/ Imposto Predial e Territorial Urbano -\r\nRosalina Ponciano de Oliveira - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS - 2. Considerando o pagamento\r\nefetuado pela entidade devedora (fls. 58\/61), fica autorizado o levantamento em favor do d.Patrono, o Sr. Fernando Badin,\r\ndo dep\u00f3sito efetuado no cumprimento de senten\u00e7a sob n\u00ba 0004226-06.2011.8.26.0538. 3. Portanto, translade-se c\u00f3pia desta\r\ndecis\u00e3o e do formul\u00e1rio de fls. 65 para o feito do cumprimento de senten\u00e7a, l\u00e1 expedindo-se o quanto necess\u00e1rio, assim que\r\nhouver o retorno dos trabalhos presenciais que est\u00e1 previsto para o pr\u00f3ximo dia 27\/07\/2020. Bem como extinguindo-se a\r\nexecu\u00e7\u00e3o. 4. Ap\u00f3s, arquivem-se estes autos de incidente de RPV. 5. INTIMEM-SE. - ADV: TAMIRIS GON\u00c7ALVES FAUSTO\r\n(OAB 322907\/SP), JAMES DANIEL VELLOSO (OAB 249525\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0004226-06.2011.8.26.0538\/01","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98837","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004226-06.2011.8.26.0538\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - IPTU\/ Imposto Predial e Territorial Urbano -\r\nRosalina Ponciano de Oliveira - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS - 2. Considerando o pagamento\r\nefetuado pela entidade devedora (fls. 58\/61), fica autorizado o levantamento em favor do d.Patrono, o Sr. Fernando Badin,\r\ndo dep\u00f3sito efetuado no cumprimento de senten\u00e7a sob n\u00ba 0004226-06.2011.8.26.0538. 3. Portanto, translade-se c\u00f3pia desta\r\ndecis\u00e3o e do formul\u00e1rio de fls. 65 para o feito do cumprimento de senten\u00e7a, l\u00e1 expedindo-se o quanto necess\u00e1rio, assim que\r\nhouver o retorno dos trabalhos presenciais que est\u00e1 previsto para o pr\u00f3ximo dia 27\/07\/2020. Bem como extinguindo-se a\r\nexecu\u00e7\u00e3o. 4. Ap\u00f3s, arquivem-se estes autos de incidente de RPV. 5. INTIMEM-SE. - ADV: TAMIRIS GON\u00c7ALVES FAUSTO\r\n(OAB 322907\/SP), JAMES DANIEL VELLOSO (OAB 249525\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0004226-06.2011.8.26.0538\/01","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98397","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004226-06.2011.8.26.0538\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - IPTU\/ Imposto Predial e Territorial Urbano -\r\nRosalina Ponciano de Oliveira - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS - 2. Considerando o pagamento\r\nefetuado pela entidade devedora (fls. 58\/61), fica autorizado o levantamento em favor do d.Patrono, o Sr. Fernando Badin,\r\ndo dep\u00f3sito efetuado no cumprimento de senten\u00e7a sob n\u00ba 0004226-06.2011.8.26.0538. 3. Portanto, translade-se c\u00f3pia desta\r\ndecis\u00e3o e do formul\u00e1rio de fls. 65 para o feito do cumprimento de senten\u00e7a, l\u00e1 expedindo-se o quanto necess\u00e1rio, assim que\r\nhouver o retorno dos trabalhos presenciais que est\u00e1 previsto para o pr\u00f3ximo dia 27\/07\/2020. Bem como extinguindo-se a\r\nexecu\u00e7\u00e3o. 4. Ap\u00f3s, arquivem-se estes autos de incidente de RPV. 5. INTIMEM-SE. - ADV: TAMIRIS GON\u00c7ALVES FAUSTO\r\n(OAB 322907\/SP), JAMES DANIEL VELLOSO (OAB 249525\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0004226-06.2011.8.26.0538\/01","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97961","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004226-06.2011.8.26.0538\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - IPTU\/ Imposto Predial e Territorial Urbano -\r\nRosalina Ponciano de Oliveira - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS - 2. Considerando o pagamento\r\nefetuado pela entidade devedora (fls. 58\/61), fica autorizado o levantamento em favor do d.Patrono, o Sr. Fernando Badin,\r\ndo dep\u00f3sito efetuado no cumprimento de senten\u00e7a sob n\u00ba 0004226-06.2011.8.26.0538. 3. Portanto, translade-se c\u00f3pia desta\r\ndecis\u00e3o e do formul\u00e1rio de fls. 65 para o feito do cumprimento de senten\u00e7a, l\u00e1 expedindo-se o quanto necess\u00e1rio, assim que\r\nhouver o retorno dos trabalhos presenciais que est\u00e1 previsto para o pr\u00f3ximo dia 27\/07\/2020. Bem como extinguindo-se a\r\nexecu\u00e7\u00e3o. 4. Ap\u00f3s, arquivem-se estes autos de incidente de RPV. 5. INTIMEM-SE. - ADV: TAMIRIS GON\u00c7ALVES FAUSTO\r\n(OAB 322907\/SP), JAMES DANIEL VELLOSO (OAB 249525\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n0004226-06.2011.8.26.0538\/01","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9229","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000088-03.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - 2. Fls. 253\/265: intime-se, via e-mail, o Sr. Perito dos quesitos apresentados pelo executado. 3. Fls. 270: d\u00ea-se\r\nci\u00eancia \u00e0s partes e aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia agendada para o dia 12\/08\/2020. 4. Ap\u00f3s, com a juntada do laudo, vista\r\naos interessados para manifesta\u00e7\u00e3o. 5. INTIMEM-SE e publique-se com urg\u00eancia. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB 113887\/SP), NEI CALDERON (OAB 114904\/SP), GRACIELLE RAMOS\r\nREGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000088-03.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8403","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000088-03.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - 2. Fls. 253\/265: intime-se, via e-mail, o Sr. Perito dos quesitos apresentados pelo executado. 3. Fls. 270: d\u00ea-se\r\nci\u00eancia \u00e0s partes e aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia agendada para o dia 12\/08\/2020. 4. Ap\u00f3s, com a juntada do laudo, vista\r\naos interessados para manifesta\u00e7\u00e3o. 5. INTIMEM-SE e publique-se com urg\u00eancia. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB 113887\/SP), NEI CALDERON (OAB 114904\/SP), GRACIELLE RAMOS\r\nREGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000088-03.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98838","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000088-03.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - 2. Fls. 253\/265: intime-se, via e-mail, o Sr. Perito dos quesitos apresentados pelo executado. 3. Fls. 270: d\u00ea-se\r\nci\u00eancia \u00e0s partes e aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia agendada para o dia 12\/08\/2020. 4. Ap\u00f3s, com a juntada do laudo, vista\r\naos interessados para manifesta\u00e7\u00e3o. 5. INTIMEM-SE e publique-se com urg\u00eancia. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB 113887\/SP), NEI CALDERON (OAB 114904\/SP), GRACIELLE RAMOS\r\nREGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000088-03.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3942","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000088-03.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - 2. Fls. 253\/265: intime-se, via e-mail, o Sr. Perito dos quesitos apresentados pelo executado. 3. Fls. 270: d\u00ea-se\r\nci\u00eancia \u00e0s partes e aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia agendada para o dia 12\/08\/2020. 4. Ap\u00f3s, com a juntada do laudo, vista\r\naos interessados para manifesta\u00e7\u00e3o. 5. INTIMEM-SE e publique-se com urg\u00eancia. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB 113887\/SP), NEI CALDERON (OAB 114904\/SP), GRACIELLE RAMOS\r\nREGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000088-03.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99277","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000088-03.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - 2. Fls. 253\/265: intime-se, via e-mail, o Sr. Perito dos quesitos apresentados pelo executado. 3. Fls. 270: d\u00ea-se\r\nci\u00eancia \u00e0s partes e aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia agendada para o dia 12\/08\/2020. 4. Ap\u00f3s, com a juntada do laudo, vista\r\naos interessados para manifesta\u00e7\u00e3o. 5. INTIMEM-SE e publique-se com urg\u00eancia. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB 113887\/SP), NEI CALDERON (OAB 114904\/SP), GRACIELLE RAMOS\r\nREGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000088-03.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98398","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000088-03.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - 2. Fls. 253\/265: intime-se, via e-mail, o Sr. Perito dos quesitos apresentados pelo executado. 3. Fls. 270: d\u00ea-se\r\nci\u00eancia \u00e0s partes e aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia agendada para o dia 12\/08\/2020. 4. Ap\u00f3s, com a juntada do laudo, vista\r\naos interessados para manifesta\u00e7\u00e3o. 5. INTIMEM-SE e publique-se com urg\u00eancia. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB 113887\/SP), NEI CALDERON (OAB 114904\/SP), GRACIELLE RAMOS\r\nREGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000088-03.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97056","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000088-03.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - 2. Fls. 253\/265: intime-se, via e-mail, o Sr. Perito dos quesitos apresentados pelo executado. 3. Fls. 270: d\u00ea-se\r\nci\u00eancia \u00e0s partes e aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia agendada para o dia 12\/08\/2020. 4. Ap\u00f3s, com a juntada do laudo, vista\r\naos interessados para manifesta\u00e7\u00e3o. 5. INTIMEM-SE e publique-se com urg\u00eancia. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB 113887\/SP), NEI CALDERON (OAB 114904\/SP), GRACIELLE RAMOS\r\nREGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000088-03.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97962","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000088-03.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - 2. Fls. 253\/265: intime-se, via e-mail, o Sr. Perito dos quesitos apresentados pelo executado. 3. Fls. 270: d\u00ea-se\r\nci\u00eancia \u00e0s partes e aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia agendada para o dia 12\/08\/2020. 4. Ap\u00f3s, com a juntada do laudo, vista\r\naos interessados para manifesta\u00e7\u00e3o. 5. INTIMEM-SE e publique-se com urg\u00eancia. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB 113887\/SP), NEI CALDERON (OAB 114904\/SP), GRACIELLE RAMOS\r\nREGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000088-03.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3954","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000088-03.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - 2. Fls. 253\/265: intime-se, via e-mail, o Sr. Perito dos quesitos apresentados pelo executado. 3. Fls. 270: d\u00ea-se\r\nci\u00eancia \u00e0s partes e aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia agendada para o dia 12\/08\/2020. 4. Ap\u00f3s, com a juntada do laudo, vista\r\naos interessados para manifesta\u00e7\u00e3o. 5. INTIMEM-SE e publique-se com urg\u00eancia. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB 113887\/SP), NEI CALDERON (OAB 114904\/SP), GRACIELLE RAMOS\r\nREGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000088-03.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99278","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do CPC,\r\nsobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99280","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 199\/200: defiro, oficie-se a Defensoria P\u00fablica informando os dados banc\u00e1rios correto, conforme\r\nacima descrito, para efetuar o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais. 3. Sem preju\u00edzo, considerando que o laudo j\u00e1 se encontra nos\r\nautos, oficie-se solicitando o pagamento. Diligencie a serventia no quanto necess\u00e1rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada,\r\n\r\ncomo mandado\/of\u00edcio. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. 4. Ap\u00f3s, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, conforme\r\nintima\u00e7\u00e3o de fls. 201. 5. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99754","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 202, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria sobre o laudo pericial e tornem conclusos\r\npara senten\u00e7a. 3. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER CAMPOS\r\nVERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97953","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do CPC,\r\nsobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98839","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 202, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria sobre o laudo pericial e tornem conclusos\r\npara senten\u00e7a. 3. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER CAMPOS\r\nVERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99753","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 199\/200: defiro, oficie-se a Defensoria P\u00fablica informando os dados banc\u00e1rios correto, conforme\r\nacima descrito, para efetuar o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais. 3. Sem preju\u00edzo, considerando que o laudo j\u00e1 se encontra nos\r\nautos, oficie-se solicitando o pagamento. Diligencie a serventia no quanto necess\u00e1rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada,\r\n\r\ncomo mandado\/of\u00edcio. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. 4. Ap\u00f3s, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, conforme\r\nintima\u00e7\u00e3o de fls. 201. 5. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97964","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 199\/200: defiro, oficie-se a Defensoria P\u00fablica informando os dados banc\u00e1rios correto, conforme\r\nacima descrito, para efetuar o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais. 3. Sem preju\u00edzo, considerando que o laudo j\u00e1 se encontra nos\r\nautos, oficie-se solicitando o pagamento. Diligencie a serventia no quanto necess\u00e1rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada,\r\n\r\ncomo mandado\/of\u00edcio. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. 4. Ap\u00f3s, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, conforme\r\nintima\u00e7\u00e3o de fls. 201. 5. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98401","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 202, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria sobre o laudo pericial e tornem conclusos\r\npara senten\u00e7a. 3. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER CAMPOS\r\nVERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98400","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 199\/200: defiro, oficie-se a Defensoria P\u00fablica informando os dados banc\u00e1rios correto, conforme\r\nacima descrito, para efetuar o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais. 3. Sem preju\u00edzo, considerando que o laudo j\u00e1 se encontra nos\r\nautos, oficie-se solicitando o pagamento. Diligencie a serventia no quanto necess\u00e1rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada,\r\n\r\ncomo mandado\/of\u00edcio. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. 4. Ap\u00f3s, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, conforme\r\nintima\u00e7\u00e3o de fls. 201. 5. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98399","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do CPC,\r\nsobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98833","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 199\/200: defiro, oficie-se a Defensoria P\u00fablica informando os dados banc\u00e1rios correto, conforme\r\nacima descrito, para efetuar o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais. 3. Sem preju\u00edzo, considerando que o laudo j\u00e1 se encontra nos\r\nautos, oficie-se solicitando o pagamento. Diligencie a serventia no quanto necess\u00e1rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada,\r\n\r\ncomo mandado\/of\u00edcio. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. 4. Ap\u00f3s, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, conforme\r\nintima\u00e7\u00e3o de fls. 201. 5. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98820","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do CPC,\r\nsobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99281","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 202, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria sobre o laudo pericial e tornem conclusos\r\npara senten\u00e7a. 3. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER CAMPOS\r\nVERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97058","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 199\/200: defiro, oficie-se a Defensoria P\u00fablica informando os dados banc\u00e1rios correto, conforme\r\nacima descrito, para efetuar o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais. 3. Sem preju\u00edzo, considerando que o laudo j\u00e1 se encontra nos\r\nautos, oficie-se solicitando o pagamento. Diligencie a serventia no quanto necess\u00e1rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada,\r\n\r\ncomo mandado\/of\u00edcio. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. 4. Ap\u00f3s, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, conforme\r\nintima\u00e7\u00e3o de fls. 201. 5. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97513","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 199\/200: defiro, oficie-se a Defensoria P\u00fablica informando os dados banc\u00e1rios correto, conforme\r\nacima descrito, para efetuar o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais. 3. Sem preju\u00edzo, considerando que o laudo j\u00e1 se encontra nos\r\nautos, oficie-se solicitando o pagamento. Diligencie a serventia no quanto necess\u00e1rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada,\r\n\r\ncomo mandado\/of\u00edcio. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. 4. Ap\u00f3s, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, conforme\r\nintima\u00e7\u00e3o de fls. 201. 5. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8713","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 199\/200: defiro, oficie-se a Defensoria P\u00fablica informando os dados banc\u00e1rios correto, conforme\r\nacima descrito, para efetuar o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais. 3. Sem preju\u00edzo, considerando que o laudo j\u00e1 se encontra nos\r\nautos, oficie-se solicitando o pagamento. Diligencie a serventia no quanto necess\u00e1rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada,\r\n\r\ncomo mandado\/of\u00edcio. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. 4. Ap\u00f3s, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, conforme\r\nintima\u00e7\u00e3o de fls. 201. 5. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8714","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do CPC,\r\nsobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99752","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do CPC,\r\nsobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97047","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 202, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria sobre o laudo pericial e tornem conclusos\r\npara senten\u00e7a. 3. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER CAMPOS\r\nVERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8712","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 202, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria sobre o laudo pericial e tornem conclusos\r\npara senten\u00e7a. 3. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER CAMPOS\r\nVERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97511","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do CPC,\r\nsobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97514","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 202, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria sobre o laudo pericial e tornem conclusos\r\npara senten\u00e7a. 3. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER CAMPOS\r\nVERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97965","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - 2. Fls. 202, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria sobre o laudo pericial e tornem conclusos\r\npara senten\u00e7a. 3. INTIMEM-SE. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER CAMPOS\r\nVERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97057","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000116-63.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Maria Aparecida Custudio Christi\r\n- BANCO PAN S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, nos termos do art. 477, \u00a7 1\u00ba do CPC,\r\nsobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE KLEBER\r\nCAMPOS VERISSIMO (OAB 364749\/SP)","process":"\n1000116-63.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99265","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000214-53.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, sobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV:\r\nMARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), JORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000214-53.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97966","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000214-53.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, sobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV:\r\nMARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), JORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000214-53.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98385","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000214-53.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, sobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV:\r\nMARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), JORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000214-53.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97515","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000214-53.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, sobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV:\r\nMARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), JORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000214-53.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8402","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000214-53.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, sobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV:\r\nMARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), JORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000214-53.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98840","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000214-53.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, sobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV:\r\nMARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), JORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000214-53.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97059","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000214-53.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 15 dias, sobre o laudo pericial juntado aos autos. - ADV:\r\nMARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), JORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000214-53.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99755","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000257-19.2018.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Cheque - Supernovo Comercial Ltda. Me - 2. Diga\r\no exequente em termos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: LUIS FELIPE ALVES (OAB 344531\/SP)","process":"\n1000257-19.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97954","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000257-19.2018.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Cheque - Supernovo Comercial Ltda. Me - 2. Diga\r\no exequente em termos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: LUIS FELIPE ALVES (OAB 344531\/SP)","process":"\n1000257-19.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97060","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000257-19.2018.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Cheque - Supernovo Comercial Ltda. Me - 2. Diga\r\no exequente em termos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: LUIS FELIPE ALVES (OAB 344531\/SP)","process":"\n1000257-19.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98386","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000257-19.2018.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Cheque - Supernovo Comercial Ltda. Me - 2. Diga\r\no exequente em termos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: LUIS FELIPE ALVES (OAB 344531\/SP)","process":"\n1000257-19.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98822","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000257-19.2018.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Cheque - Supernovo Comercial Ltda. Me - 2. Diga\r\no exequente em termos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: LUIS FELIPE ALVES (OAB 344531\/SP)","process":"\n1000257-19.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97502","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000257-19.2018.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Cheque - Supernovo Comercial Ltda. Me - 2. Diga\r\no exequente em termos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: LUIS FELIPE ALVES (OAB 344531\/SP)","process":"\n1000257-19.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99269","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000257-19.2018.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Cheque - Supernovo Comercial Ltda. Me - 2. Diga\r\no exequente em termos de prosseguimento. 3. INTIMEM-SE. - ADV: LUIS FELIPE ALVES (OAB 344531\/SP)","process":"\n1000257-19.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97061","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000305-75.2018.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Duplicata - Waldman Com\u00e9rcio, Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o\r\nLtda - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema\r\nBacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser\r\nadotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada,\r\nforte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4.\r\nFrut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual\r\nindisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial,\r\ndando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na\r\naus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos\r\nautos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de\r\nrevelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para se manifestar em termos de\r\nprosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 78\/81) - ADV: RODRIGO ROCHA LEAL GOMES DE S\u00c1 (OAB 290061\/SP)","process":"\n1000305-75.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98391","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000305-75.2018.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Duplicata - Waldman Com\u00e9rcio, Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o\r\nLtda - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema\r\nBacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser\r\nadotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada,\r\nforte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4.\r\nFrut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual\r\nindisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial,\r\ndando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na\r\naus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos\r\nautos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de\r\nrevelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para se manifestar em termos de\r\nprosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 78\/81) - ADV: RODRIGO ROCHA LEAL GOMES DE S\u00c1 (OAB 290061\/SP)","process":"\n1000305-75.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97503","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000305-75.2018.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Duplicata - Waldman Com\u00e9rcio, Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o\r\nLtda - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema\r\nBacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser\r\nadotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada,\r\nforte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4.\r\nFrut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual\r\nindisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial,\r\ndando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na\r\naus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos\r\nautos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de\r\nrevelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para se manifestar em termos de\r\nprosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 78\/81) - ADV: RODRIGO ROCHA LEAL GOMES DE S\u00c1 (OAB 290061\/SP)","process":"\n1000305-75.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99270","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000305-75.2018.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Duplicata - Waldman Com\u00e9rcio, Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o\r\nLtda - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema\r\nBacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser\r\nadotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada,\r\nforte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4.\r\nFrut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual\r\nindisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial,\r\ndando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na\r\naus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos\r\nautos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de\r\nrevelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para se manifestar em termos de\r\nprosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 78\/81) - ADV: RODRIGO ROCHA LEAL GOMES DE S\u00c1 (OAB 290061\/SP)","process":"\n1000305-75.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97955","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000305-75.2018.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Duplicata - Waldman Com\u00e9rcio, Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o\r\nLtda - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema\r\nBacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser\r\nadotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada,\r\nforte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4.\r\nFrut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual\r\nindisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial,\r\ndando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na\r\naus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos\r\nautos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de\r\nrevelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para se manifestar em termos de\r\nprosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 78\/81) - ADV: RODRIGO ROCHA LEAL GOMES DE S\u00c1 (OAB 290061\/SP)","process":"\n1000305-75.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99756","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000305-75.2018.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Duplicata - Waldman Com\u00e9rcio, Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o\r\nLtda - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema\r\nBacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser\r\nadotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada,\r\nforte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4.\r\nFrut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual\r\nindisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial,\r\ndando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na\r\naus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos\r\nautos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de\r\nrevelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para se manifestar em termos de\r\nprosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 78\/81) - ADV: RODRIGO ROCHA LEAL GOMES DE S\u00c1 (OAB 290061\/SP)","process":"\n1000305-75.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98823","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000305-75.2018.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Duplicata - Waldman Com\u00e9rcio, Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o\r\nLtda - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema\r\nBacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser\r\nadotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada,\r\nforte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4.\r\nFrut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual\r\nindisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial,\r\ndando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na\r\naus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos\r\nautos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de\r\nrevelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para se manifestar em termos de\r\nprosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 78\/81) - ADV: RODRIGO ROCHA LEAL GOMES DE S\u00c1 (OAB 290061\/SP)","process":"\n1000305-75.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98403","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000329-74.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias\r\nconforme solicitado. - ADV: NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES (OAB 128341\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000329-74.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97062","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000329-74.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias\r\nconforme solicitado. - ADV: NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES (OAB 128341\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000329-74.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98828","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000329-74.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias\r\nconforme solicitado. - ADV: NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES (OAB 128341\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000329-74.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97516","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000329-74.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias\r\nconforme solicitado. - ADV: NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES (OAB 128341\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000329-74.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8401","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000329-74.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias\r\nconforme solicitado. - ADV: NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES (OAB 128341\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000329-74.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99271","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000329-74.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias\r\nconforme solicitado. - ADV: NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES (OAB 128341\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000329-74.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97952","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000329-74.2016.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Banco do\r\nBrasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias\r\nconforme solicitado. - ADV: NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES (OAB 128341\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO\r\n(OAB 282073\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1000329-74.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98404","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000416-25.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - INSTITUTO NACIONAL\r\nDO SEGURO SOCIAL - INSS - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido da demanda formulada para CONDENAR\r\no r\u00e9u a conceder \u00e0 autora o benef\u00edcio de aux\u00edlio-doen\u00e7a, com data de in\u00edcio a partir da cessa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio administrativo\r\n(22\/03\/2019) e renda mensal inicial - RMI no valor de 01 (um) sal\u00e1rio m\u00ednimo, observado, ainda, o abono anual previsto no art.\r\n40 e par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 8.213\/91. Pela sucumb\u00eancia, condeno a autarquia ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios da\r\nparte adversa, os quais fixo em 10% sobre o montante relativo \u00e0s parcelas vencidas at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a (S\u00famula n\u00b0\r\n111, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a). Deixo de condenar a autarquia ao pagamento das custas processuais, considerando que a\r\nS\u00famula 178, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o se aplica ao Estado de S\u00e3o Paulo, em raz\u00e3o da exist\u00eancia de Lei Estadual que\r\nisenta o instituto desses encargos (artigo 5o, Lei no 11.608\/03). Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG\r\nn\u00ba 27\/2016). - ADV: JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP), MILENE ZANATTA (OAB 321495\/SP)","process":"\n1000416-25.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97968","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000416-25.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - INSTITUTO NACIONAL\r\nDO SEGURO SOCIAL - INSS - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido da demanda formulada para CONDENAR\r\no r\u00e9u a conceder \u00e0 autora o benef\u00edcio de aux\u00edlio-doen\u00e7a, com data de in\u00edcio a partir da cessa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio administrativo\r\n(22\/03\/2019) e renda mensal inicial - RMI no valor de 01 (um) sal\u00e1rio m\u00ednimo, observado, ainda, o abono anual previsto no art.\r\n40 e par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 8.213\/91. Pela sucumb\u00eancia, condeno a autarquia ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios da\r\nparte adversa, os quais fixo em 10% sobre o montante relativo \u00e0s parcelas vencidas at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a (S\u00famula n\u00b0\r\n111, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a). Deixo de condenar a autarquia ao pagamento das custas processuais, considerando que a\r\nS\u00famula 178, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o se aplica ao Estado de S\u00e3o Paulo, em raz\u00e3o da exist\u00eancia de Lei Estadual que\r\nisenta o instituto desses encargos (artigo 5o, Lei no 11.608\/03). Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG\r\nn\u00ba 27\/2016). - ADV: JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP), MILENE ZANATTA (OAB 321495\/SP)","process":"\n1000416-25.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99282","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000416-25.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - INSTITUTO NACIONAL\r\nDO SEGURO SOCIAL - INSS - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido da demanda formulada para CONDENAR\r\no r\u00e9u a conceder \u00e0 autora o benef\u00edcio de aux\u00edlio-doen\u00e7a, com data de in\u00edcio a partir da cessa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio administrativo\r\n(22\/03\/2019) e renda mensal inicial - RMI no valor de 01 (um) sal\u00e1rio m\u00ednimo, observado, ainda, o abono anual previsto no art.\r\n40 e par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 8.213\/91. Pela sucumb\u00eancia, condeno a autarquia ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios da\r\nparte adversa, os quais fixo em 10% sobre o montante relativo \u00e0s parcelas vencidas at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a (S\u00famula n\u00b0\r\n111, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a). Deixo de condenar a autarquia ao pagamento das custas processuais, considerando que a\r\nS\u00famula 178, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o se aplica ao Estado de S\u00e3o Paulo, em raz\u00e3o da exist\u00eancia de Lei Estadual que\r\nisenta o instituto desses encargos (artigo 5o, Lei no 11.608\/03). Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG\r\nn\u00ba 27\/2016). - ADV: JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP), MILENE ZANATTA (OAB 321495\/SP)","process":"\n1000416-25.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97517","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000416-25.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - INSTITUTO NACIONAL\r\nDO SEGURO SOCIAL - INSS - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido da demanda formulada para CONDENAR\r\no r\u00e9u a conceder \u00e0 autora o benef\u00edcio de aux\u00edlio-doen\u00e7a, com data de in\u00edcio a partir da cessa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio administrativo\r\n(22\/03\/2019) e renda mensal inicial - RMI no valor de 01 (um) sal\u00e1rio m\u00ednimo, observado, ainda, o abono anual previsto no art.\r\n40 e par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 8.213\/91. Pela sucumb\u00eancia, condeno a autarquia ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios da\r\nparte adversa, os quais fixo em 10% sobre o montante relativo \u00e0s parcelas vencidas at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a (S\u00famula n\u00b0\r\n111, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a). Deixo de condenar a autarquia ao pagamento das custas processuais, considerando que a\r\nS\u00famula 178, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o se aplica ao Estado de S\u00e3o Paulo, em raz\u00e3o da exist\u00eancia de Lei Estadual que\r\nisenta o instituto desses encargos (artigo 5o, Lei no 11.608\/03). Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG\r\nn\u00ba 27\/2016). - ADV: JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP), MILENE ZANATTA (OAB 321495\/SP)","process":"\n1000416-25.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97064","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000416-25.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - INSTITUTO NACIONAL\r\nDO SEGURO SOCIAL - INSS - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido da demanda formulada para CONDENAR\r\no r\u00e9u a conceder \u00e0 autora o benef\u00edcio de aux\u00edlio-doen\u00e7a, com data de in\u00edcio a partir da cessa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio administrativo\r\n(22\/03\/2019) e renda mensal inicial - RMI no valor de 01 (um) sal\u00e1rio m\u00ednimo, observado, ainda, o abono anual previsto no art.\r\n40 e par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 8.213\/91. Pela sucumb\u00eancia, condeno a autarquia ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios da\r\nparte adversa, os quais fixo em 10% sobre o montante relativo \u00e0s parcelas vencidas at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a (S\u00famula n\u00b0\r\n111, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a). Deixo de condenar a autarquia ao pagamento das custas processuais, considerando que a\r\nS\u00famula 178, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o se aplica ao Estado de S\u00e3o Paulo, em raz\u00e3o da exist\u00eancia de Lei Estadual que\r\nisenta o instituto desses encargos (artigo 5o, Lei no 11.608\/03). Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG\r\nn\u00ba 27\/2016). - ADV: JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP), MILENE ZANATTA (OAB 321495\/SP)","process":"\n1000416-25.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99757","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000416-25.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - INSTITUTO NACIONAL\r\nDO SEGURO SOCIAL - INSS - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido da demanda formulada para CONDENAR\r\no r\u00e9u a conceder \u00e0 autora o benef\u00edcio de aux\u00edlio-doen\u00e7a, com data de in\u00edcio a partir da cessa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio administrativo\r\n(22\/03\/2019) e renda mensal inicial - RMI no valor de 01 (um) sal\u00e1rio m\u00ednimo, observado, ainda, o abono anual previsto no art.\r\n40 e par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 8.213\/91. Pela sucumb\u00eancia, condeno a autarquia ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios da\r\nparte adversa, os quais fixo em 10% sobre o montante relativo \u00e0s parcelas vencidas at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a (S\u00famula n\u00b0\r\n111, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a). Deixo de condenar a autarquia ao pagamento das custas processuais, considerando que a\r\nS\u00famula 178, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o se aplica ao Estado de S\u00e3o Paulo, em raz\u00e3o da exist\u00eancia de Lei Estadual que\r\nisenta o instituto desses encargos (artigo 5o, Lei no 11.608\/03). Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG\r\nn\u00ba 27\/2016). - ADV: JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP), MILENE ZANATTA (OAB 321495\/SP)","process":"\n1000416-25.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98841","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000416-25.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - INSTITUTO NACIONAL\r\nDO SEGURO SOCIAL - INSS - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido da demanda formulada para CONDENAR\r\no r\u00e9u a conceder \u00e0 autora o benef\u00edcio de aux\u00edlio-doen\u00e7a, com data de in\u00edcio a partir da cessa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio administrativo\r\n(22\/03\/2019) e renda mensal inicial - RMI no valor de 01 (um) sal\u00e1rio m\u00ednimo, observado, ainda, o abono anual previsto no art.\r\n40 e par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 8.213\/91. Pela sucumb\u00eancia, condeno a autarquia ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios da\r\nparte adversa, os quais fixo em 10% sobre o montante relativo \u00e0s parcelas vencidas at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a (S\u00famula n\u00b0\r\n111, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a). Deixo de condenar a autarquia ao pagamento das custas processuais, considerando que a\r\nS\u00famula 178, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o se aplica ao Estado de S\u00e3o Paulo, em raz\u00e3o da exist\u00eancia de Lei Estadual que\r\nisenta o instituto desses encargos (artigo 5o, Lei no 11.608\/03). Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG\r\nn\u00ba 27\/2016). - ADV: JO\u00c3O ZANATTA JUNIOR (OAB 159695\/SP), MILENE ZANATTA (OAB 321495\/SP)","process":"\n1000416-25.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98842","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-56.2015.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Luiz Vanderlei Scatolin -\r\nME e outro - Vistas dos autos a parte autora para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre a juntada de documentos novos. - ADV:\r\nANDRE ARCHETTI MAGLIO (OAB 125665\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), BRUNO CALIXTO DE SOUZA (OAB\r\n229633\/SP)","process":"\n1000423-56.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97065","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-56.2015.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Luiz Vanderlei Scatolin -\r\nME e outro - Vistas dos autos a parte autora para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre a juntada de documentos novos. - ADV:\r\nANDRE ARCHETTI MAGLIO (OAB 125665\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), BRUNO CALIXTO DE SOUZA (OAB\r\n229633\/SP)","process":"\n1000423-56.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98405","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-56.2015.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Luiz Vanderlei Scatolin -\r\nME e outro - Vistas dos autos a parte autora para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre a juntada de documentos novos. - ADV:\r\nANDRE ARCHETTI MAGLIO (OAB 125665\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), BRUNO CALIXTO DE SOUZA (OAB\r\n229633\/SP)","process":"\n1000423-56.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97518","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-56.2015.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Luiz Vanderlei Scatolin -\r\nME e outro - Vistas dos autos a parte autora para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre a juntada de documentos novos. - ADV:\r\nANDRE ARCHETTI MAGLIO (OAB 125665\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), BRUNO CALIXTO DE SOUZA (OAB\r\n229633\/SP)","process":"\n1000423-56.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99758","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-56.2015.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Luiz Vanderlei Scatolin -\r\nME e outro - Vistas dos autos a parte autora para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre a juntada de documentos novos. - ADV:\r\nANDRE ARCHETTI MAGLIO (OAB 125665\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), BRUNO CALIXTO DE SOUZA (OAB\r\n229633\/SP)","process":"\n1000423-56.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97969","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-56.2015.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Luiz Vanderlei Scatolin -\r\nME e outro - Vistas dos autos a parte autora para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre a juntada de documentos novos. - ADV:\r\nANDRE ARCHETTI MAGLIO (OAB 125665\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), BRUNO CALIXTO DE SOUZA (OAB\r\n229633\/SP)","process":"\n1000423-56.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99283","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-56.2015.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Luiz Vanderlei Scatolin -\r\nME e outro - Vistas dos autos a parte autora para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre a juntada de documentos novos. - ADV:\r\nANDRE ARCHETTI MAGLIO (OAB 125665\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), BRUNO CALIXTO DE SOUZA (OAB\r\n229633\/SP)","process":"\n1000423-56.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97066","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-85.2017.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de\r\nCr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros:\r\n(X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias conforme solicitado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000423-85.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99284","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-85.2017.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de\r\nCr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros:\r\n(X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias conforme solicitado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000423-85.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97512","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-85.2017.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de\r\nCr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros:\r\n(X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias conforme solicitado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000423-85.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99760","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-85.2017.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de\r\nCr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros:\r\n(X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias conforme solicitado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000423-85.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98843","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-85.2017.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de\r\nCr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros:\r\n(X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias conforme solicitado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000423-85.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98406","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-85.2017.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de\r\nCr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros:\r\n(X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias conforme solicitado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000423-85.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97970","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000423-85.2017.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de\r\nCr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros:\r\n(X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 15 dias conforme solicitado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000423-85.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98407","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000475-13.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 30: defiro\r\nas pesquisas RENAJUD e BACENJUD, para localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o da requerida acima identificada, assim que efetuado os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios, tornem concluso para elabora\u00e7\u00e3o da minuta. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDO BADIN (OAB\r\n227802\/SP), RAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP)","process":"\n1000475-13.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99761","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000475-13.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 30: defiro\r\nas pesquisas RENAJUD e BACENJUD, para localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o da requerida acima identificada, assim que efetuado os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios, tornem concluso para elabora\u00e7\u00e3o da minuta. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDO BADIN (OAB\r\n227802\/SP), RAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP)","process":"\n1000475-13.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97520","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000475-13.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 30: defiro\r\nas pesquisas RENAJUD e BACENJUD, para localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o da requerida acima identificada, assim que efetuado os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios, tornem concluso para elabora\u00e7\u00e3o da minuta. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDO BADIN (OAB\r\n227802\/SP), RAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP)","process":"\n1000475-13.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99285","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000475-13.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 30: defiro\r\nas pesquisas RENAJUD e BACENJUD, para localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o da requerida acima identificada, assim que efetuado os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios, tornem concluso para elabora\u00e7\u00e3o da minuta. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDO BADIN (OAB\r\n227802\/SP), RAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP)","process":"\n1000475-13.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98832","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000475-13.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 30: defiro\r\nas pesquisas RENAJUD e BACENJUD, para localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o da requerida acima identificada, assim que efetuado os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios, tornem concluso para elabora\u00e7\u00e3o da minuta. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDO BADIN (OAB\r\n227802\/SP), RAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP)","process":"\n1000475-13.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97067","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000475-13.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 30: defiro\r\nas pesquisas RENAJUD e BACENJUD, para localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o da requerida acima identificada, assim que efetuado os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios, tornem concluso para elabora\u00e7\u00e3o da minuta. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDO BADIN (OAB\r\n227802\/SP), RAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP)","process":"\n1000475-13.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97971","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000475-13.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - 2. Fls. 30: defiro\r\nas pesquisas RENAJUD e BACENJUD, para localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o da requerida acima identificada, assim que efetuado os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios, tornem concluso para elabora\u00e7\u00e3o da minuta. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDO BADIN (OAB\r\n227802\/SP), RAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP)","process":"\n1000475-13.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98408","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000478-65.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - Nota de Cart\u00f3rio:\r\nFica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 30 dias conforme solicitado. - ADV:\r\nRAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000478-65.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97069","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000478-65.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - Nota de Cart\u00f3rio:\r\nFica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 30 dias conforme solicitado. - ADV:\r\nRAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000478-65.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98816","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000478-65.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - Nota de Cart\u00f3rio:\r\nFica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 30 dias conforme solicitado. - ADV:\r\nRAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000478-65.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99286","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000478-65.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - Nota de Cart\u00f3rio:\r\nFica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 30 dias conforme solicitado. - ADV:\r\nRAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000478-65.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97972","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000478-65.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - Nota de Cart\u00f3rio:\r\nFica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 30 dias conforme solicitado. - ADV:\r\nRAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000478-65.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97521","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000478-65.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - Nota de Cart\u00f3rio:\r\nFica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 30 dias conforme solicitado. - ADV:\r\nRAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000478-65.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99762","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000478-65.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - J. H. Nicolussi & Cia Ltda - Nota de Cart\u00f3rio:\r\nFica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo suplementar de 30 dias conforme solicitado. - ADV:\r\nRAFAEL VARIZE CUSTODIO (OAB 424687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000478-65.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8400","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000592-43.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Acacio\r\nSossai - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo pericial\r\njuntado aos autos. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/\r\nSP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000592-43.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9515","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000592-43.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Acacio\r\nSossai - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo pericial\r\njuntado aos autos. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/\r\nSP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000592-43.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98409","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000592-43.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Acacio\r\nSossai - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo pericial\r\njuntado aos autos. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/\r\nSP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000592-43.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97522","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000592-43.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Acacio\r\nSossai - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo pericial\r\njuntado aos autos. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/\r\nSP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000592-43.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97973","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000592-43.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Acacio\r\nSossai - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo pericial\r\njuntado aos autos. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/\r\nSP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000592-43.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97070","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000592-43.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Acacio\r\nSossai - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo pericial\r\njuntado aos autos. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/\r\nSP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000592-43.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98844","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000592-43.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Acacio\r\nSossai - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo pericial\r\njuntado aos autos. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/\r\nSP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000592-43.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99763","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000596-80.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Roberto\r\nZampar - Branco do Brasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo\r\nsuplementar de 10 dias conforme solicitado. - ADV: EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000596-80.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99268","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000596-80.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Roberto\r\nZampar - Branco do Brasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo\r\nsuplementar de 10 dias conforme solicitado. - ADV: EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000596-80.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98411","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000596-80.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Roberto\r\nZampar - Branco do Brasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo\r\nsuplementar de 10 dias conforme solicitado. - ADV: EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000596-80.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97974","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000596-80.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Roberto\r\nZampar - Branco do Brasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo\r\nsuplementar de 10 dias conforme solicitado. - ADV: EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000596-80.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97063","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000596-80.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Roberto\r\nZampar - Branco do Brasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo\r\nsuplementar de 10 dias conforme solicitado. - ADV: EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000596-80.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97524","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000596-80.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Roberto\r\nZampar - Branco do Brasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo\r\nsuplementar de 10 dias conforme solicitado. - ADV: EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000596-80.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98845","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000596-80.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Roberto\r\nZampar - Branco do Brasil S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: Fica a parte interessada intimada: Outros: (X) da concess\u00e3o do prazo\r\nsuplementar de 10 dias conforme solicitado. - ADV: EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/SP), GRACIELLE\r\nRAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP)","process":"\n1000596-80.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8399","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000623-63.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Jair Alves\r\nSiqueira Junior - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo\r\npericial juntado aos autos. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO\r\n(OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000623-63.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98829","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000623-63.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Jair Alves\r\nSiqueira Junior - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo\r\npericial juntado aos autos. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO\r\n(OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000623-63.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97975","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000623-63.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Jair Alves\r\nSiqueira Junior - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo\r\npericial juntado aos autos. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO\r\n(OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000623-63.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99287","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000623-63.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Jair Alves\r\nSiqueira Junior - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo\r\npericial juntado aos autos. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO\r\n(OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000623-63.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97072","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000623-63.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Jair Alves\r\nSiqueira Junior - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo\r\npericial juntado aos autos. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO\r\n(OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000623-63.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98412","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000623-63.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Jair Alves\r\nSiqueira Junior - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo\r\npericial juntado aos autos. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO\r\n(OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000623-63.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97525","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000623-63.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Jair Alves\r\nSiqueira Junior - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias,sobre o laudo\r\npericial juntado aos autos. - ADV: DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO\r\n(OAB 34248\/SP), GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1000623-63.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97959","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000624-48.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Francisco da\r\nSilva - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias, sobre o laudo pericial juntado\r\n\r\naos autos. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP),\r\nJORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP)","process":"\n1000624-48.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98846","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000624-48.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Francisco da\r\nSilva - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias, sobre o laudo pericial juntado\r\n\r\naos autos. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP),\r\nJORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP)","process":"\n1000624-48.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98413","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000624-48.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Francisco da\r\nSilva - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias, sobre o laudo pericial juntado\r\n\r\naos autos. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP),\r\nJORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP)","process":"\n1000624-48.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97526","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000624-48.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Francisco da\r\nSilva - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias, sobre o laudo pericial juntado\r\n\r\naos autos. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP),\r\nJORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP)","process":"\n1000624-48.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99275","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000624-48.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Francisco da\r\nSilva - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias, sobre o laudo pericial juntado\r\n\r\naos autos. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP),\r\nJORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP)","process":"\n1000624-48.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97073","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000624-48.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Francisco da\r\nSilva - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias, sobre o laudo pericial juntado\r\n\r\naos autos. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP),\r\nJORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP)","process":"\n1000624-48.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8398","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000624-48.2015.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Francisco da\r\nSilva - Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos \u00e0(s) parte(s) para: (X) manifestarem-se, em 10 dias, sobre o laudo pericial juntado\r\n\r\naos autos. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), DONIZETI APARECIDO MONTEIRO (OAB 282073\/SP),\r\nJORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP)","process":"\n1000624-48.2015.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99273","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000662-21.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cons\u00f3rcio - Daniel Rodrigo Pereira de Souza - Zema\r\nAdministradora de Cons\u00f3rcios Ltda - 2. MANIFESTEM-SE as partes, no prazo de 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o: (a) apontando\r\nde maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide (artigos\r\n6\u00ba e 10 do CPC); (b) especificando as provas que de fato pretendem produzir, fundamentando detalhadamente os respectivos\r\nrequerimentos. Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o ser indicados os pontos que consideram incontroversos, bem como aqueles\r\nque entendam j\u00e1 provados pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o\r\n(indica\u00e7\u00e3o precisa das folhas\/p\u00e1ginas). Quanto \u00e0s provas, deve ser precisada a necessidade e utilidade concreta de cada\r\nmeio requerido, fazendo-se vincula\u00e7\u00e3o espec\u00edfica com o fato que se pretende provar. A aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o, nos termos\r\ndesta decis\u00e3o, ensejar\u00e1 quebra da coopera\u00e7\u00e3o processual, al\u00e9m de tornar precluso o que n\u00e3o for devidamente requerido e\r\nprejudicado o que n\u00e3o for corretamente indicado. 3. Em seguida, o processo ser\u00e1 saneado, com an\u00e1lise de eventuais quest\u00f5es\r\npreliminares e das provas ocasionalmente requeridas (CPC, art. 357). 4. ADVIRTO \u00e0s partes que: (a) em an\u00e1lise ao que for\r\nrequerido e conforme o estado do processo, fica desde logo mantida a possibilidade de julgamento antecipado da lide (CPC,\r\nart. 355, I); (b) o sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se,\r\nainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias (CPC, art. 370, par\u00e1grafo \u00fanico). 5. INTIMEM-SE. -\r\nADV: ELAINE MAIA DOS SANTOS (OAB 347673\/SP), CARLOS HENRIQUE REZENDE VIEIRA (OAB 191523\/MG), RODRIGO\r\nNEVES DIAS (OAB 283446\/SP), JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP)","process":"\n1000662-21.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98389","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000662-21.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cons\u00f3rcio - Daniel Rodrigo Pereira de Souza - Zema\r\nAdministradora de Cons\u00f3rcios Ltda - 2. MANIFESTEM-SE as partes, no prazo de 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o: (a) apontando\r\nde maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide (artigos\r\n6\u00ba e 10 do CPC); (b) especificando as provas que de fato pretendem produzir, fundamentando detalhadamente os respectivos\r\nrequerimentos. Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o ser indicados os pontos que consideram incontroversos, bem como aqueles\r\nque entendam j\u00e1 provados pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o\r\n(indica\u00e7\u00e3o precisa das folhas\/p\u00e1ginas). Quanto \u00e0s provas, deve ser precisada a necessidade e utilidade concreta de cada\r\nmeio requerido, fazendo-se vincula\u00e7\u00e3o espec\u00edfica com o fato que se pretende provar. A aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o, nos termos\r\ndesta decis\u00e3o, ensejar\u00e1 quebra da coopera\u00e7\u00e3o processual, al\u00e9m de tornar precluso o que n\u00e3o for devidamente requerido e\r\nprejudicado o que n\u00e3o for corretamente indicado. 3. Em seguida, o processo ser\u00e1 saneado, com an\u00e1lise de eventuais quest\u00f5es\r\npreliminares e das provas ocasionalmente requeridas (CPC, art. 357). 4. ADVIRTO \u00e0s partes que: (a) em an\u00e1lise ao que for\r\nrequerido e conforme o estado do processo, fica desde logo mantida a possibilidade de julgamento antecipado da lide (CPC,\r\nart. 355, I); (b) o sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se,\r\nainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias (CPC, art. 370, par\u00e1grafo \u00fanico). 5. INTIMEM-SE. -\r\nADV: ELAINE MAIA DOS SANTOS (OAB 347673\/SP), CARLOS HENRIQUE REZENDE VIEIRA (OAB 191523\/MG), RODRIGO\r\nNEVES DIAS (OAB 283446\/SP), JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP)","process":"\n1000662-21.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98847","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000662-21.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cons\u00f3rcio - Daniel Rodrigo Pereira de Souza - Zema\r\nAdministradora de Cons\u00f3rcios Ltda - 2. MANIFESTEM-SE as partes, no prazo de 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o: (a) apontando\r\nde maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide (artigos\r\n6\u00ba e 10 do CPC); (b) especificando as provas que de fato pretendem produzir, fundamentando detalhadamente os respectivos\r\nrequerimentos. Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o ser indicados os pontos que consideram incontroversos, bem como aqueles\r\nque entendam j\u00e1 provados pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o\r\n(indica\u00e7\u00e3o precisa das folhas\/p\u00e1ginas). Quanto \u00e0s provas, deve ser precisada a necessidade e utilidade concreta de cada\r\nmeio requerido, fazendo-se vincula\u00e7\u00e3o espec\u00edfica com o fato que se pretende provar. A aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o, nos termos\r\ndesta decis\u00e3o, ensejar\u00e1 quebra da coopera\u00e7\u00e3o processual, al\u00e9m de tornar precluso o que n\u00e3o for devidamente requerido e\r\nprejudicado o que n\u00e3o for corretamente indicado. 3. Em seguida, o processo ser\u00e1 saneado, com an\u00e1lise de eventuais quest\u00f5es\r\npreliminares e das provas ocasionalmente requeridas (CPC, art. 357). 4. ADVIRTO \u00e0s partes que: (a) em an\u00e1lise ao que for\r\nrequerido e conforme o estado do processo, fica desde logo mantida a possibilidade de julgamento antecipado da lide (CPC,\r\nart. 355, I); (b) o sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se,\r\nainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias (CPC, art. 370, par\u00e1grafo \u00fanico). 5. INTIMEM-SE. -\r\nADV: ELAINE MAIA DOS SANTOS (OAB 347673\/SP), CARLOS HENRIQUE REZENDE VIEIRA (OAB 191523\/MG), RODRIGO\r\nNEVES DIAS (OAB 283446\/SP), JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP)","process":"\n1000662-21.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97527","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000662-21.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cons\u00f3rcio - Daniel Rodrigo Pereira de Souza - Zema\r\nAdministradora de Cons\u00f3rcios Ltda - 2. MANIFESTEM-SE as partes, no prazo de 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o: (a) apontando\r\nde maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide (artigos\r\n6\u00ba e 10 do CPC); (b) especificando as provas que de fato pretendem produzir, fundamentando detalhadamente os respectivos\r\nrequerimentos. Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o ser indicados os pontos que consideram incontroversos, bem como aqueles\r\nque entendam j\u00e1 provados pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o\r\n(indica\u00e7\u00e3o precisa das folhas\/p\u00e1ginas). Quanto \u00e0s provas, deve ser precisada a necessidade e utilidade concreta de cada\r\nmeio requerido, fazendo-se vincula\u00e7\u00e3o espec\u00edfica com o fato que se pretende provar. A aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o, nos termos\r\ndesta decis\u00e3o, ensejar\u00e1 quebra da coopera\u00e7\u00e3o processual, al\u00e9m de tornar precluso o que n\u00e3o for devidamente requerido e\r\nprejudicado o que n\u00e3o for corretamente indicado. 3. Em seguida, o processo ser\u00e1 saneado, com an\u00e1lise de eventuais quest\u00f5es\r\npreliminares e das provas ocasionalmente requeridas (CPC, art. 357). 4. ADVIRTO \u00e0s partes que: (a) em an\u00e1lise ao que for\r\nrequerido e conforme o estado do processo, fica desde logo mantida a possibilidade de julgamento antecipado da lide (CPC,\r\nart. 355, I); (b) o sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se,\r\nainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias (CPC, art. 370, par\u00e1grafo \u00fanico). 5. INTIMEM-SE. -\r\nADV: ELAINE MAIA DOS SANTOS (OAB 347673\/SP), CARLOS HENRIQUE REZENDE VIEIRA (OAB 191523\/MG), RODRIGO\r\nNEVES DIAS (OAB 283446\/SP), JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP)","process":"\n1000662-21.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99764","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000662-21.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cons\u00f3rcio - Daniel Rodrigo Pereira de Souza - Zema\r\nAdministradora de Cons\u00f3rcios Ltda - 2. MANIFESTEM-SE as partes, no prazo de 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o: (a) apontando\r\nde maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide (artigos\r\n6\u00ba e 10 do CPC); (b) especificando as provas que de fato pretendem produzir, fundamentando detalhadamente os respectivos\r\nrequerimentos. Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o ser indicados os pontos que consideram incontroversos, bem como aqueles\r\nque entendam j\u00e1 provados pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o\r\n(indica\u00e7\u00e3o precisa das folhas\/p\u00e1ginas). Quanto \u00e0s provas, deve ser precisada a necessidade e utilidade concreta de cada\r\nmeio requerido, fazendo-se vincula\u00e7\u00e3o espec\u00edfica com o fato que se pretende provar. A aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o, nos termos\r\ndesta decis\u00e3o, ensejar\u00e1 quebra da coopera\u00e7\u00e3o processual, al\u00e9m de tornar precluso o que n\u00e3o for devidamente requerido e\r\nprejudicado o que n\u00e3o for corretamente indicado. 3. Em seguida, o processo ser\u00e1 saneado, com an\u00e1lise de eventuais quest\u00f5es\r\npreliminares e das provas ocasionalmente requeridas (CPC, art. 357). 4. ADVIRTO \u00e0s partes que: (a) em an\u00e1lise ao que for\r\nrequerido e conforme o estado do processo, fica desde logo mantida a possibilidade de julgamento antecipado da lide (CPC,\r\nart. 355, I); (b) o sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se,\r\nainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias (CPC, art. 370, par\u00e1grafo \u00fanico). 5. INTIMEM-SE. -\r\nADV: ELAINE MAIA DOS SANTOS (OAB 347673\/SP), CARLOS HENRIQUE REZENDE VIEIRA (OAB 191523\/MG), RODRIGO\r\nNEVES DIAS (OAB 283446\/SP), JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP)","process":"\n1000662-21.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97074","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000662-21.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cons\u00f3rcio - Daniel Rodrigo Pereira de Souza - Zema\r\nAdministradora de Cons\u00f3rcios Ltda - 2. MANIFESTEM-SE as partes, no prazo de 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o: (a) apontando\r\nde maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide (artigos\r\n6\u00ba e 10 do CPC); (b) especificando as provas que de fato pretendem produzir, fundamentando detalhadamente os respectivos\r\nrequerimentos. Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o ser indicados os pontos que consideram incontroversos, bem como aqueles\r\nque entendam j\u00e1 provados pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o\r\n(indica\u00e7\u00e3o precisa das folhas\/p\u00e1ginas). Quanto \u00e0s provas, deve ser precisada a necessidade e utilidade concreta de cada\r\nmeio requerido, fazendo-se vincula\u00e7\u00e3o espec\u00edfica com o fato que se pretende provar. A aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o, nos termos\r\ndesta decis\u00e3o, ensejar\u00e1 quebra da coopera\u00e7\u00e3o processual, al\u00e9m de tornar precluso o que n\u00e3o for devidamente requerido e\r\nprejudicado o que n\u00e3o for corretamente indicado. 3. Em seguida, o processo ser\u00e1 saneado, com an\u00e1lise de eventuais quest\u00f5es\r\npreliminares e das provas ocasionalmente requeridas (CPC, art. 357). 4. ADVIRTO \u00e0s partes que: (a) em an\u00e1lise ao que for\r\nrequerido e conforme o estado do processo, fica desde logo mantida a possibilidade de julgamento antecipado da lide (CPC,\r\nart. 355, I); (b) o sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se,\r\nainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias (CPC, art. 370, par\u00e1grafo \u00fanico). 5. INTIMEM-SE. -\r\nADV: ELAINE MAIA DOS SANTOS (OAB 347673\/SP), CARLOS HENRIQUE REZENDE VIEIRA (OAB 191523\/MG), RODRIGO\r\nNEVES DIAS (OAB 283446\/SP), JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP)","process":"\n1000662-21.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97004","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000662-21.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cons\u00f3rcio - Daniel Rodrigo Pereira de Souza - Zema\r\nAdministradora de Cons\u00f3rcios Ltda - 2. MANIFESTEM-SE as partes, no prazo de 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o: (a) apontando\r\nde maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide (artigos\r\n6\u00ba e 10 do CPC); (b) especificando as provas que de fato pretendem produzir, fundamentando detalhadamente os respectivos\r\nrequerimentos. Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o ser indicados os pontos que consideram incontroversos, bem como aqueles\r\nque entendam j\u00e1 provados pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o\r\n(indica\u00e7\u00e3o precisa das folhas\/p\u00e1ginas). Quanto \u00e0s provas, deve ser precisada a necessidade e utilidade concreta de cada\r\nmeio requerido, fazendo-se vincula\u00e7\u00e3o espec\u00edfica com o fato que se pretende provar. A aus\u00eancia de especifica\u00e7\u00e3o, nos termos\r\ndesta decis\u00e3o, ensejar\u00e1 quebra da coopera\u00e7\u00e3o processual, al\u00e9m de tornar precluso o que n\u00e3o for devidamente requerido e\r\nprejudicado o que n\u00e3o for corretamente indicado. 3. Em seguida, o processo ser\u00e1 saneado, com an\u00e1lise de eventuais quest\u00f5es\r\npreliminares e das provas ocasionalmente requeridas (CPC, art. 357). 4. ADVIRTO \u00e0s partes que: (a) em an\u00e1lise ao que for\r\nrequerido e conforme o estado do processo, fica desde logo mantida a possibilidade de julgamento antecipado da lide (CPC,\r\nart. 355, I); (b) o sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se,\r\nainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias (CPC, art. 370, par\u00e1grafo \u00fanico). 5. INTIMEM-SE. -\r\nADV: ELAINE MAIA DOS SANTOS (OAB 347673\/SP), CARLOS HENRIQUE REZENDE VIEIRA (OAB 191523\/MG), RODRIGO\r\nNEVES DIAS (OAB 283446\/SP), JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP)","process":"\n1000662-21.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97005","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000696-59.2020.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - M.R.F. - - Antenor Alves Ferreira - Porto\r\nSeguro Companhia de Seguros Gerais - 2. Muito embora entenda este Magistrado que o pedido de fls. 39 merece prioridade,\r\ncientifique-se o d. Patrono que esta comarca encontra-se em acompanhamento pela Corregedoria, e que os atrasos verificados\r\nse justificam ao volume de servi\u00e7o (muito) superior \u00e0 infraestrutura \u00e1 lhe fazer frente. \u00c9 imperioso lembrar a exist\u00eancia, dentro\r\ndeste universo de processos, das demandas com tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria, entre as quais se destacam a prioridade absoluta\r\nna tramita\u00e7\u00e3o dos processos e procedimentos previstos no Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, assim como na execu\u00e7\u00e3o\r\ndos atos e dilig\u00eancias judiciais a eles referentes; processos de habeas corpus; processos penais com r\u00e9u preso; processos\r\npenais \u00e0 beira da prescri\u00e7\u00e3o; processos penais de compet\u00eancia do j\u00fari; procedimentos penais cautelares (intercepta\u00e7\u00e3o, busca\r\ne apreens\u00e3o, etc); cumprimento de cartas precat\u00f3rias criminais; cumprimento de cartas de ordem criminais; cumprimento de\r\ncartas rogat\u00f3rias; mandados de seguran\u00e7a com pedido de liminar; a\u00e7\u00f5es populares; a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas; procedimentos por\r\nimprobidade administrativa; processos com pedido de tutela antecipada; processos que se enquadram nas chamadas ?Metas?\r\nestabelecidas pelo Eg. Conselho Nacional de Justi\u00e7a - CNJ; procedimentos cautelares; processos em que figure com parte ou\r\ninteressado maior de 60 anos; processos em que figure como parte ou interessado deficiente f\u00edsico ou mental; processos em\r\nque figure como parte ou interessado portador de mol\u00e9stia grave; e processos de ado\u00e7\u00e3o em que o adotando for crian\u00e7a ou\r\nadolescente com defici\u00eancia ou com doen\u00e7a cr\u00f4nica. \u00c0 vista desta conjuntura, diante de todos esses fatores, por maiores que\r\nsejam os esfor\u00e7os envidados pelos serventu\u00e1rios, lamentavelmente n\u00e3o tem sido poss\u00edvel imprimir, a contento, a celeridade\r\ndesej\u00e1vel na tramita\u00e7\u00e3o dos feitos. Contudo, conforme analise pela pr\u00f3pria Corregedoria os serventu\u00e1rios tem conseguido\r\navan\u00e7os e por consequ\u00eancia os atrasos que j\u00e1 foram de tr\u00eas (03) anos est\u00e3o diminuindo. Nestes sentido, dever\u00e1 o exequente\r\naguardar a ordem estabelecida em raz\u00e3o das orienta\u00e7\u00f5es repassadas ao cart\u00f3rio. 3. No mais, comparecendo espontaneamente\r\naos autos, fazendo-se representar, dou o requerido por citado. 4. Diga o requerente, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e\r\ndocumentos juntados. 5. INTIMEM-SE. Ficando deferido a requerente a gratuidade processual. Anote-se. - ADV: EDUARDO\r\nFREDERICO ZANATTA MELLO (OAB 268607\/SP), MARCIO ALEXANDRE MALFATTI (OAB 139482\/SP), RODRIGO FERNANDO\r\nFERREIRA (OAB 253742\/SP)","process":"\n1000696-59.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99288","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000696-59.2020.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - M.R.F. - - Antenor Alves Ferreira - Porto\r\nSeguro Companhia de Seguros Gerais - 2. Muito embora entenda este Magistrado que o pedido de fls. 39 merece prioridade,\r\ncientifique-se o d. Patrono que esta comarca encontra-se em acompanhamento pela Corregedoria, e que os atrasos verificados\r\nse justificam ao volume de servi\u00e7o (muito) superior \u00e0 infraestrutura \u00e1 lhe fazer frente. \u00c9 imperioso lembrar a exist\u00eancia, dentro\r\ndeste universo de processos, das demandas com tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria, entre as quais se destacam a prioridade absoluta\r\nna tramita\u00e7\u00e3o dos processos e procedimentos previstos no Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, assim como na execu\u00e7\u00e3o\r\ndos atos e dilig\u00eancias judiciais a eles referentes; processos de habeas corpus; processos penais com r\u00e9u preso; processos\r\npenais \u00e0 beira da prescri\u00e7\u00e3o; processos penais de compet\u00eancia do j\u00fari; procedimentos penais cautelares (intercepta\u00e7\u00e3o, busca\r\ne apreens\u00e3o, etc); cumprimento de cartas precat\u00f3rias criminais; cumprimento de cartas de ordem criminais; cumprimento de\r\ncartas rogat\u00f3rias; mandados de seguran\u00e7a com pedido de liminar; a\u00e7\u00f5es populares; a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas; procedimentos por\r\nimprobidade administrativa; processos com pedido de tutela antecipada; processos que se enquadram nas chamadas ?Metas?\r\nestabelecidas pelo Eg. Conselho Nacional de Justi\u00e7a - CNJ; procedimentos cautelares; processos em que figure com parte ou\r\ninteressado maior de 60 anos; processos em que figure como parte ou interessado deficiente f\u00edsico ou mental; processos em\r\nque figure como parte ou interessado portador de mol\u00e9stia grave; e processos de ado\u00e7\u00e3o em que o adotando for crian\u00e7a ou\r\nadolescente com defici\u00eancia ou com doen\u00e7a cr\u00f4nica. \u00c0 vista desta conjuntura, diante de todos esses fatores, por maiores que\r\nsejam os esfor\u00e7os envidados pelos serventu\u00e1rios, lamentavelmente n\u00e3o tem sido poss\u00edvel imprimir, a contento, a celeridade\r\ndesej\u00e1vel na tramita\u00e7\u00e3o dos feitos. Contudo, conforme analise pela pr\u00f3pria Corregedoria os serventu\u00e1rios tem conseguido\r\navan\u00e7os e por consequ\u00eancia os atrasos que j\u00e1 foram de tr\u00eas (03) anos est\u00e3o diminuindo. Nestes sentido, dever\u00e1 o exequente\r\naguardar a ordem estabelecida em raz\u00e3o das orienta\u00e7\u00f5es repassadas ao cart\u00f3rio. 3. No mais, comparecendo espontaneamente\r\naos autos, fazendo-se representar, dou o requerido por citado. 4. Diga o requerente, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e\r\ndocumentos juntados. 5. INTIMEM-SE. Ficando deferido a requerente a gratuidade processual. Anote-se. - ADV: EDUARDO\r\nFREDERICO ZANATTA MELLO (OAB 268607\/SP), MARCIO ALEXANDRE MALFATTI (OAB 139482\/SP), RODRIGO FERNANDO\r\nFERREIRA (OAB 253742\/SP)","process":"\n1000696-59.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97528","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000696-59.2020.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - M.R.F. - - Antenor Alves Ferreira - Porto\r\nSeguro Companhia de Seguros Gerais - 2. Muito embora entenda este Magistrado que o pedido de fls. 39 merece prioridade,\r\ncientifique-se o d. Patrono que esta comarca encontra-se em acompanhamento pela Corregedoria, e que os atrasos verificados\r\nse justificam ao volume de servi\u00e7o (muito) superior \u00e0 infraestrutura \u00e1 lhe fazer frente. \u00c9 imperioso lembrar a exist\u00eancia, dentro\r\ndeste universo de processos, das demandas com tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria, entre as quais se destacam a prioridade absoluta\r\nna tramita\u00e7\u00e3o dos processos e procedimentos previstos no Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, assim como na execu\u00e7\u00e3o\r\ndos atos e dilig\u00eancias judiciais a eles referentes; processos de habeas corpus; processos penais com r\u00e9u preso; processos\r\npenais \u00e0 beira da prescri\u00e7\u00e3o; processos penais de compet\u00eancia do j\u00fari; procedimentos penais cautelares (intercepta\u00e7\u00e3o, busca\r\ne apreens\u00e3o, etc); cumprimento de cartas precat\u00f3rias criminais; cumprimento de cartas de ordem criminais; cumprimento de\r\ncartas rogat\u00f3rias; mandados de seguran\u00e7a com pedido de liminar; a\u00e7\u00f5es populares; a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas; procedimentos por\r\nimprobidade administrativa; processos com pedido de tutela antecipada; processos que se enquadram nas chamadas ?Metas?\r\nestabelecidas pelo Eg. Conselho Nacional de Justi\u00e7a - CNJ; procedimentos cautelares; processos em que figure com parte ou\r\ninteressado maior de 60 anos; processos em que figure como parte ou interessado deficiente f\u00edsico ou mental; processos em\r\nque figure como parte ou interessado portador de mol\u00e9stia grave; e processos de ado\u00e7\u00e3o em que o adotando for crian\u00e7a ou\r\nadolescente com defici\u00eancia ou com doen\u00e7a cr\u00f4nica. \u00c0 vista desta conjuntura, diante de todos esses fatores, por maiores que\r\nsejam os esfor\u00e7os envidados pelos serventu\u00e1rios, lamentavelmente n\u00e3o tem sido poss\u00edvel imprimir, a contento, a celeridade\r\ndesej\u00e1vel na tramita\u00e7\u00e3o dos feitos. Contudo, conforme analise pela pr\u00f3pria Corregedoria os serventu\u00e1rios tem conseguido\r\navan\u00e7os e por consequ\u00eancia os atrasos que j\u00e1 foram de tr\u00eas (03) anos est\u00e3o diminuindo. Nestes sentido, dever\u00e1 o exequente\r\naguardar a ordem estabelecida em raz\u00e3o das orienta\u00e7\u00f5es repassadas ao cart\u00f3rio. 3. No mais, comparecendo espontaneamente\r\naos autos, fazendo-se representar, dou o requerido por citado. 4. Diga o requerente, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e\r\ndocumentos juntados. 5. INTIMEM-SE. Ficando deferido a requerente a gratuidade processual. Anote-se. - ADV: EDUARDO\r\nFREDERICO ZANATTA MELLO (OAB 268607\/SP), MARCIO ALEXANDRE MALFATTI (OAB 139482\/SP), RODRIGO FERNANDO\r\nFERREIRA (OAB 253742\/SP)","process":"\n1000696-59.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98848","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000696-59.2020.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - M.R.F. - - Antenor Alves Ferreira - Porto\r\nSeguro Companhia de Seguros Gerais - 2. Muito embora entenda este Magistrado que o pedido de fls. 39 merece prioridade,\r\ncientifique-se o d. Patrono que esta comarca encontra-se em acompanhamento pela Corregedoria, e que os atrasos verificados\r\nse justificam ao volume de servi\u00e7o (muito) superior \u00e0 infraestrutura \u00e1 lhe fazer frente. \u00c9 imperioso lembrar a exist\u00eancia, dentro\r\ndeste universo de processos, das demandas com tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria, entre as quais se destacam a prioridade absoluta\r\nna tramita\u00e7\u00e3o dos processos e procedimentos previstos no Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, assim como na execu\u00e7\u00e3o\r\ndos atos e dilig\u00eancias judiciais a eles referentes; processos de habeas corpus; processos penais com r\u00e9u preso; processos\r\npenais \u00e0 beira da prescri\u00e7\u00e3o; processos penais de compet\u00eancia do j\u00fari; procedimentos penais cautelares (intercepta\u00e7\u00e3o, busca\r\ne apreens\u00e3o, etc); cumprimento de cartas precat\u00f3rias criminais; cumprimento de cartas de ordem criminais; cumprimento de\r\ncartas rogat\u00f3rias; mandados de seguran\u00e7a com pedido de liminar; a\u00e7\u00f5es populares; a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas; procedimentos por\r\nimprobidade administrativa; processos com pedido de tutela antecipada; processos que se enquadram nas chamadas ?Metas?\r\nestabelecidas pelo Eg. Conselho Nacional de Justi\u00e7a - CNJ; procedimentos cautelares; processos em que figure com parte ou\r\ninteressado maior de 60 anos; processos em que figure como parte ou interessado deficiente f\u00edsico ou mental; processos em\r\nque figure como parte ou interessado portador de mol\u00e9stia grave; e processos de ado\u00e7\u00e3o em que o adotando for crian\u00e7a ou\r\nadolescente com defici\u00eancia ou com doen\u00e7a cr\u00f4nica. \u00c0 vista desta conjuntura, diante de todos esses fatores, por maiores que\r\nsejam os esfor\u00e7os envidados pelos serventu\u00e1rios, lamentavelmente n\u00e3o tem sido poss\u00edvel imprimir, a contento, a celeridade\r\ndesej\u00e1vel na tramita\u00e7\u00e3o dos feitos. Contudo, conforme analise pela pr\u00f3pria Corregedoria os serventu\u00e1rios tem conseguido\r\navan\u00e7os e por consequ\u00eancia os atrasos que j\u00e1 foram de tr\u00eas (03) anos est\u00e3o diminuindo. Nestes sentido, dever\u00e1 o exequente\r\naguardar a ordem estabelecida em raz\u00e3o das orienta\u00e7\u00f5es repassadas ao cart\u00f3rio. 3. No mais, comparecendo espontaneamente\r\naos autos, fazendo-se representar, dou o requerido por citado. 4. Diga o requerente, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e\r\ndocumentos juntados. 5. INTIMEM-SE. Ficando deferido a requerente a gratuidade processual. Anote-se. - ADV: EDUARDO\r\nFREDERICO ZANATTA MELLO (OAB 268607\/SP), MARCIO ALEXANDRE MALFATTI (OAB 139482\/SP), RODRIGO FERNANDO\r\nFERREIRA (OAB 253742\/SP)","process":"\n1000696-59.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98390","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000696-59.2020.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - M.R.F. - - Antenor Alves Ferreira - Porto\r\nSeguro Companhia de Seguros Gerais - 2. Muito embora entenda este Magistrado que o pedido de fls. 39 merece prioridade,\r\ncientifique-se o d. Patrono que esta comarca encontra-se em acompanhamento pela Corregedoria, e que os atrasos verificados\r\nse justificam ao volume de servi\u00e7o (muito) superior \u00e0 infraestrutura \u00e1 lhe fazer frente. \u00c9 imperioso lembrar a exist\u00eancia, dentro\r\ndeste universo de processos, das demandas com tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria, entre as quais se destacam a prioridade absoluta\r\nna tramita\u00e7\u00e3o dos processos e procedimentos previstos no Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, assim como na execu\u00e7\u00e3o\r\ndos atos e dilig\u00eancias judiciais a eles referentes; processos de habeas corpus; processos penais com r\u00e9u preso; processos\r\npenais \u00e0 beira da prescri\u00e7\u00e3o; processos penais de compet\u00eancia do j\u00fari; procedimentos penais cautelares (intercepta\u00e7\u00e3o, busca\r\ne apreens\u00e3o, etc); cumprimento de cartas precat\u00f3rias criminais; cumprimento de cartas de ordem criminais; cumprimento de\r\ncartas rogat\u00f3rias; mandados de seguran\u00e7a com pedido de liminar; a\u00e7\u00f5es populares; a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas; procedimentos por\r\nimprobidade administrativa; processos com pedido de tutela antecipada; processos que se enquadram nas chamadas ?Metas?\r\nestabelecidas pelo Eg. Conselho Nacional de Justi\u00e7a - CNJ; procedimentos cautelares; processos em que figure com parte ou\r\ninteressado maior de 60 anos; processos em que figure como parte ou interessado deficiente f\u00edsico ou mental; processos em\r\nque figure como parte ou interessado portador de mol\u00e9stia grave; e processos de ado\u00e7\u00e3o em que o adotando for crian\u00e7a ou\r\nadolescente com defici\u00eancia ou com doen\u00e7a cr\u00f4nica. \u00c0 vista desta conjuntura, diante de todos esses fatores, por maiores que\r\nsejam os esfor\u00e7os envidados pelos serventu\u00e1rios, lamentavelmente n\u00e3o tem sido poss\u00edvel imprimir, a contento, a celeridade\r\ndesej\u00e1vel na tramita\u00e7\u00e3o dos feitos. Contudo, conforme analise pela pr\u00f3pria Corregedoria os serventu\u00e1rios tem conseguido\r\navan\u00e7os e por consequ\u00eancia os atrasos que j\u00e1 foram de tr\u00eas (03) anos est\u00e3o diminuindo. Nestes sentido, dever\u00e1 o exequente\r\naguardar a ordem estabelecida em raz\u00e3o das orienta\u00e7\u00f5es repassadas ao cart\u00f3rio. 3. No mais, comparecendo espontaneamente\r\naos autos, fazendo-se representar, dou o requerido por citado. 4. Diga o requerente, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e\r\ndocumentos juntados. 5. INTIMEM-SE. Ficando deferido a requerente a gratuidade processual. Anote-se. - ADV: EDUARDO\r\nFREDERICO ZANATTA MELLO (OAB 268607\/SP), MARCIO ALEXANDRE MALFATTI (OAB 139482\/SP), RODRIGO FERNANDO\r\nFERREIRA (OAB 253742\/SP)","process":"\n1000696-59.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99765","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000696-59.2020.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - M.R.F. - - Antenor Alves Ferreira - Porto\r\nSeguro Companhia de Seguros Gerais - 2. Muito embora entenda este Magistrado que o pedido de fls. 39 merece prioridade,\r\ncientifique-se o d. Patrono que esta comarca encontra-se em acompanhamento pela Corregedoria, e que os atrasos verificados\r\nse justificam ao volume de servi\u00e7o (muito) superior \u00e0 infraestrutura \u00e1 lhe fazer frente. \u00c9 imperioso lembrar a exist\u00eancia, dentro\r\ndeste universo de processos, das demandas com tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria, entre as quais se destacam a prioridade absoluta\r\nna tramita\u00e7\u00e3o dos processos e procedimentos previstos no Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, assim como na execu\u00e7\u00e3o\r\ndos atos e dilig\u00eancias judiciais a eles referentes; processos de habeas corpus; processos penais com r\u00e9u preso; processos\r\npenais \u00e0 beira da prescri\u00e7\u00e3o; processos penais de compet\u00eancia do j\u00fari; procedimentos penais cautelares (intercepta\u00e7\u00e3o, busca\r\ne apreens\u00e3o, etc); cumprimento de cartas precat\u00f3rias criminais; cumprimento de cartas de ordem criminais; cumprimento de\r\ncartas rogat\u00f3rias; mandados de seguran\u00e7a com pedido de liminar; a\u00e7\u00f5es populares; a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas; procedimentos por\r\nimprobidade administrativa; processos com pedido de tutela antecipada; processos que se enquadram nas chamadas ?Metas?\r\nestabelecidas pelo Eg. Conselho Nacional de Justi\u00e7a - CNJ; procedimentos cautelares; processos em que figure com parte ou\r\ninteressado maior de 60 anos; processos em que figure como parte ou interessado deficiente f\u00edsico ou mental; processos em\r\nque figure como parte ou interessado portador de mol\u00e9stia grave; e processos de ado\u00e7\u00e3o em que o adotando for crian\u00e7a ou\r\nadolescente com defici\u00eancia ou com doen\u00e7a cr\u00f4nica. \u00c0 vista desta conjuntura, diante de todos esses fatores, por maiores que\r\nsejam os esfor\u00e7os envidados pelos serventu\u00e1rios, lamentavelmente n\u00e3o tem sido poss\u00edvel imprimir, a contento, a celeridade\r\ndesej\u00e1vel na tramita\u00e7\u00e3o dos feitos. Contudo, conforme analise pela pr\u00f3pria Corregedoria os serventu\u00e1rios tem conseguido\r\navan\u00e7os e por consequ\u00eancia os atrasos que j\u00e1 foram de tr\u00eas (03) anos est\u00e3o diminuindo. Nestes sentido, dever\u00e1 o exequente\r\naguardar a ordem estabelecida em raz\u00e3o das orienta\u00e7\u00f5es repassadas ao cart\u00f3rio. 3. No mais, comparecendo espontaneamente\r\naos autos, fazendo-se representar, dou o requerido por citado. 4. Diga o requerente, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e\r\ndocumentos juntados. 5. INTIMEM-SE. Ficando deferido a requerente a gratuidade processual. Anote-se. - ADV: EDUARDO\r\nFREDERICO ZANATTA MELLO (OAB 268607\/SP), MARCIO ALEXANDRE MALFATTI (OAB 139482\/SP), RODRIGO FERNANDO\r\nFERREIRA (OAB 253742\/SP)","process":"\n1000696-59.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97075","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000696-59.2020.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - M.R.F. - - Antenor Alves Ferreira - Porto\r\nSeguro Companhia de Seguros Gerais - 2. Muito embora entenda este Magistrado que o pedido de fls. 39 merece prioridade,\r\ncientifique-se o d. Patrono que esta comarca encontra-se em acompanhamento pela Corregedoria, e que os atrasos verificados\r\nse justificam ao volume de servi\u00e7o (muito) superior \u00e0 infraestrutura \u00e1 lhe fazer frente. \u00c9 imperioso lembrar a exist\u00eancia, dentro\r\ndeste universo de processos, das demandas com tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria, entre as quais se destacam a prioridade absoluta\r\nna tramita\u00e7\u00e3o dos processos e procedimentos previstos no Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, assim como na execu\u00e7\u00e3o\r\ndos atos e dilig\u00eancias judiciais a eles referentes; processos de habeas corpus; processos penais com r\u00e9u preso; processos\r\npenais \u00e0 beira da prescri\u00e7\u00e3o; processos penais de compet\u00eancia do j\u00fari; procedimentos penais cautelares (intercepta\u00e7\u00e3o, busca\r\ne apreens\u00e3o, etc); cumprimento de cartas precat\u00f3rias criminais; cumprimento de cartas de ordem criminais; cumprimento de\r\ncartas rogat\u00f3rias; mandados de seguran\u00e7a com pedido de liminar; a\u00e7\u00f5es populares; a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas; procedimentos por\r\nimprobidade administrativa; processos com pedido de tutela antecipada; processos que se enquadram nas chamadas ?Metas?\r\nestabelecidas pelo Eg. Conselho Nacional de Justi\u00e7a - CNJ; procedimentos cautelares; processos em que figure com parte ou\r\ninteressado maior de 60 anos; processos em que figure como parte ou interessado deficiente f\u00edsico ou mental; processos em\r\nque figure como parte ou interessado portador de mol\u00e9stia grave; e processos de ado\u00e7\u00e3o em que o adotando for crian\u00e7a ou\r\nadolescente com defici\u00eancia ou com doen\u00e7a cr\u00f4nica. \u00c0 vista desta conjuntura, diante de todos esses fatores, por maiores que\r\nsejam os esfor\u00e7os envidados pelos serventu\u00e1rios, lamentavelmente n\u00e3o tem sido poss\u00edvel imprimir, a contento, a celeridade\r\ndesej\u00e1vel na tramita\u00e7\u00e3o dos feitos. Contudo, conforme analise pela pr\u00f3pria Corregedoria os serventu\u00e1rios tem conseguido\r\navan\u00e7os e por consequ\u00eancia os atrasos que j\u00e1 foram de tr\u00eas (03) anos est\u00e3o diminuindo. Nestes sentido, dever\u00e1 o exequente\r\naguardar a ordem estabelecida em raz\u00e3o das orienta\u00e7\u00f5es repassadas ao cart\u00f3rio. 3. No mais, comparecendo espontaneamente\r\naos autos, fazendo-se representar, dou o requerido por citado. 4. Diga o requerente, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e\r\ndocumentos juntados. 5. INTIMEM-SE. Ficando deferido a requerente a gratuidade processual. Anote-se. - ADV: EDUARDO\r\nFREDERICO ZANATTA MELLO (OAB 268607\/SP), MARCIO ALEXANDRE MALFATTI (OAB 139482\/SP), RODRIGO FERNANDO\r\nFERREIRA (OAB 253742\/SP)","process":"\n1000696-59.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99766","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000788-71.2019.8.26.0538 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Companhia\r\nUltragaz S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMARIANGELA MOLINA BOT\u00d3 (OAB 84693\/SP)","process":"\n1000788-71.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97529","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000788-71.2019.8.26.0538 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Companhia\r\nUltragaz S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMARIANGELA MOLINA BOT\u00d3 (OAB 84693\/SP)","process":"\n1000788-71.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99256","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000788-71.2019.8.26.0538 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Companhia\r\nUltragaz S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMARIANGELA MOLINA BOT\u00d3 (OAB 84693\/SP)","process":"\n1000788-71.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97076","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000788-71.2019.8.26.0538 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Companhia\r\nUltragaz S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMARIANGELA MOLINA BOT\u00d3 (OAB 84693\/SP)","process":"\n1000788-71.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98414","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000788-71.2019.8.26.0538 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Companhia\r\nUltragaz S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMARIANGELA MOLINA BOT\u00d3 (OAB 84693\/SP)","process":"\n1000788-71.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98849","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000788-71.2019.8.26.0538 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Companhia\r\nUltragaz S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMARIANGELA MOLINA BOT\u00d3 (OAB 84693\/SP)","process":"\n1000788-71.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97855","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000788-71.2019.8.26.0538 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Companhia\r\nUltragaz S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMARIANGELA MOLINA BOT\u00d3 (OAB 84693\/SP)","process":"\n1000788-71.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99266","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000857-74.2017.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Justi\u00e7a P\u00fablica\r\n- INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - 2. Fls. 114\/119 ci\u00eancia aos interessados e aguarde-se conforme\r\ndeterminado a fls. 106. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP)","process":"\n1000857-74.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98415","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000857-74.2017.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Justi\u00e7a P\u00fablica\r\n- INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - 2. Fls. 114\/119 ci\u00eancia aos interessados e aguarde-se conforme\r\ndeterminado a fls. 106. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP)","process":"\n1000857-74.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97949","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000857-74.2017.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Justi\u00e7a P\u00fablica\r\n- INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - 2. Fls. 114\/119 ci\u00eancia aos interessados e aguarde-se conforme\r\ndeterminado a fls. 106. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP)","process":"\n1000857-74.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98850","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000857-74.2017.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Justi\u00e7a P\u00fablica\r\n- INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - 2. Fls. 114\/119 ci\u00eancia aos interessados e aguarde-se conforme\r\ndeterminado a fls. 106. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP)","process":"\n1000857-74.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97519","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000857-74.2017.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Justi\u00e7a P\u00fablica\r\n- INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - 2. Fls. 114\/119 ci\u00eancia aos interessados e aguarde-se conforme\r\ndeterminado a fls. 106. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP)","process":"\n1000857-74.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99767","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000857-74.2017.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Justi\u00e7a P\u00fablica\r\n- INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - 2. Fls. 114\/119 ci\u00eancia aos interessados e aguarde-se conforme\r\ndeterminado a fls. 106. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP)","process":"\n1000857-74.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97077","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000857-74.2017.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Justi\u00e7a P\u00fablica\r\n- INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS - 2. Fls. 114\/119 ci\u00eancia aos interessados e aguarde-se conforme\r\ndeterminado a fls. 106. 3. INTIMEM-SE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP)","process":"\n1000857-74.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98416","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000875-90.2020.8.26.0538 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Intima\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0001486-95.2014.4.03.6115 - 2\u00aa Vara da\r\nJusti\u00e7a Federal de S\u00e3o Carlos) - Conselho Regional de Qu\u00edmica - IV Regi\u00e3o - Cesar Benedicto Junior - 2. Cumpra-se servindo\r\nesta como mandado. Ap\u00f3s devolva-se observadas as formalidades legais. 3. INTIMEM-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista do\r\nautos ao autor para se manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 09, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV:\r\nF\u00c1TIMA GON\u00c7ALVES MOREIRA FECHIO (OAB 207022\/SP)","process":"\n1000875-90.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97530","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000875-90.2020.8.26.0538 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Intima\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0001486-95.2014.4.03.6115 - 2\u00aa Vara da\r\nJusti\u00e7a Federal de S\u00e3o Carlos) - Conselho Regional de Qu\u00edmica - IV Regi\u00e3o - Cesar Benedicto Junior - 2. Cumpra-se servindo\r\nesta como mandado. Ap\u00f3s devolva-se observadas as formalidades legais. 3. INTIMEM-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista do\r\nautos ao autor para se manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 09, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV:\r\nF\u00c1TIMA GON\u00c7ALVES MOREIRA FECHIO (OAB 207022\/SP)","process":"\n1000875-90.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9677","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000875-90.2020.8.26.0538 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Intima\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0001486-95.2014.4.03.6115 - 2\u00aa Vara da\r\nJusti\u00e7a Federal de S\u00e3o Carlos) - Conselho Regional de Qu\u00edmica - IV Regi\u00e3o - Cesar Benedicto Junior - 2. Cumpra-se servindo\r\nesta como mandado. Ap\u00f3s devolva-se observadas as formalidades legais. 3. INTIMEM-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista do\r\nautos ao autor para se manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 09, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV:\r\nF\u00c1TIMA GON\u00c7ALVES MOREIRA FECHIO (OAB 207022\/SP)","process":"\n1000875-90.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97976","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000875-90.2020.8.26.0538 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Intima\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0001486-95.2014.4.03.6115 - 2\u00aa Vara da\r\nJusti\u00e7a Federal de S\u00e3o Carlos) - Conselho Regional de Qu\u00edmica - IV Regi\u00e3o - Cesar Benedicto Junior - 2. Cumpra-se servindo\r\nesta como mandado. Ap\u00f3s devolva-se observadas as formalidades legais. 3. INTIMEM-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista do\r\nautos ao autor para se manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 09, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV:\r\nF\u00c1TIMA GON\u00c7ALVES MOREIRA FECHIO (OAB 207022\/SP)","process":"\n1000875-90.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97078","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000875-90.2020.8.26.0538 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Intima\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0001486-95.2014.4.03.6115 - 2\u00aa Vara da\r\nJusti\u00e7a Federal de S\u00e3o Carlos) - Conselho Regional de Qu\u00edmica - IV Regi\u00e3o - Cesar Benedicto Junior - 2. Cumpra-se servindo\r\nesta como mandado. Ap\u00f3s devolva-se observadas as formalidades legais. 3. INTIMEM-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista do\r\nautos ao autor para se manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 09, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV:\r\nF\u00c1TIMA GON\u00c7ALVES MOREIRA FECHIO (OAB 207022\/SP)","process":"\n1000875-90.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99290","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000875-90.2020.8.26.0538 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Intima\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0001486-95.2014.4.03.6115 - 2\u00aa Vara da\r\nJusti\u00e7a Federal de S\u00e3o Carlos) - Conselho Regional de Qu\u00edmica - IV Regi\u00e3o - Cesar Benedicto Junior - 2. Cumpra-se servindo\r\nesta como mandado. Ap\u00f3s devolva-se observadas as formalidades legais. 3. INTIMEM-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista do\r\nautos ao autor para se manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 09, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV:\r\nF\u00c1TIMA GON\u00c7ALVES MOREIRA FECHIO (OAB 207022\/SP)","process":"\n1000875-90.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99768","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000875-90.2020.8.26.0538 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Intima\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0001486-95.2014.4.03.6115 - 2\u00aa Vara da\r\nJusti\u00e7a Federal de S\u00e3o Carlos) - Conselho Regional de Qu\u00edmica - IV Regi\u00e3o - Cesar Benedicto Junior - 2. Cumpra-se servindo\r\nesta como mandado. Ap\u00f3s devolva-se observadas as formalidades legais. 3. INTIMEM-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista do\r\nautos ao autor para se manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 09, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV:\r\nF\u00c1TIMA GON\u00c7ALVES MOREIRA FECHIO (OAB 207022\/SP)","process":"\n1000875-90.2020.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97079","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000880-54.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - A.C.F.I. - Vistas\r\ndos autos ao autor para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado de Busca e Apreens\u00e3o. - ADV:\r\nMARCO ANTONIO CRESPO BARBOSA (OAB 115665\/SP)","process":"\n1000880-54.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98819","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000880-54.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - A.C.F.I. - Vistas\r\ndos autos ao autor para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado de Busca e Apreens\u00e3o. - ADV:\r\nMARCO ANTONIO CRESPO BARBOSA (OAB 115665\/SP)","process":"\n1000880-54.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98417","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000880-54.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - A.C.F.I. - Vistas\r\ndos autos ao autor para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado de Busca e Apreens\u00e3o. - ADV:\r\nMARCO ANTONIO CRESPO BARBOSA (OAB 115665\/SP)","process":"\n1000880-54.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99769","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000880-54.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - A.C.F.I. - Vistas\r\ndos autos ao autor para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado de Busca e Apreens\u00e3o. - ADV:\r\nMARCO ANTONIO CRESPO BARBOSA (OAB 115665\/SP)","process":"\n1000880-54.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99291","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000880-54.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - A.C.F.I. - Vistas\r\ndos autos ao autor para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado de Busca e Apreens\u00e3o. - ADV:\r\nMARCO ANTONIO CRESPO BARBOSA (OAB 115665\/SP)","process":"\n1000880-54.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97977","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000880-54.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - A.C.F.I. - Vistas\r\ndos autos ao autor para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado de Busca e Apreens\u00e3o. - ADV:\r\nMARCO ANTONIO CRESPO BARBOSA (OAB 115665\/SP)","process":"\n1000880-54.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97531","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000880-54.2016.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - A.C.F.I. - Vistas\r\ndos autos ao autor para: (X) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado de Busca e Apreens\u00e3o. - ADV:\r\nMARCO ANTONIO CRESPO BARBOSA (OAB 115665\/SP)","process":"\n1000880-54.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99292","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000926-72.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o\r\nretro, bem como indicar o endere\u00e7o correto a ser diligenciado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB\r\n190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000926-72.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99770","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000926-72.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o\r\nretro, bem como indicar o endere\u00e7o correto a ser diligenciado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB\r\n190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000926-72.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97532","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000926-72.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o\r\nretro, bem como indicar o endere\u00e7o correto a ser diligenciado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB\r\n190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000926-72.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98418","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000926-72.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o\r\nretro, bem como indicar o endere\u00e7o correto a ser diligenciado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB\r\n190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000926-72.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98851","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000926-72.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o\r\nretro, bem como indicar o endere\u00e7o correto a ser diligenciado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB\r\n190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000926-72.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97080","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000926-72.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o\r\nretro, bem como indicar o endere\u00e7o correto a ser diligenciado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB\r\n190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000926-72.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97978","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000926-72.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o\r\nretro, bem como indicar o endere\u00e7o correto a ser diligenciado. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB\r\n190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1000926-72.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99293","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000938-86.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o\r\nretro. - ADV: LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO JUNIOR (OAB 139300\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), MAUR\u00cdCIO\r\nDELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB\r\n184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/SP), ALEXANDRE FOCESI GALV\u00c3O (OAB 345922\/SP),\r\nDANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP)","process":"\n1000938-86.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98419","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000938-86.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o\r\nretro. - ADV: LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO JUNIOR (OAB 139300\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), MAUR\u00cdCIO\r\nDELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB\r\n184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/SP), ALEXANDRE FOCESI GALV\u00c3O (OAB 345922\/SP),\r\nDANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP)","process":"\n1000938-86.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97979","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000938-86.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o\r\nretro. - ADV: LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO JUNIOR (OAB 139300\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), MAUR\u00cdCIO\r\nDELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB\r\n184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/SP), ALEXANDRE FOCESI GALV\u00c3O (OAB 345922\/SP),\r\nDANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP)","process":"\n1000938-86.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97533","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000938-86.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o\r\nretro. - ADV: LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO JUNIOR (OAB 139300\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), MAUR\u00cdCIO\r\nDELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB\r\n184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/SP), ALEXANDRE FOCESI GALV\u00c3O (OAB 345922\/SP),\r\nDANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP)","process":"\n1000938-86.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98852","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000938-86.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o\r\nretro. - ADV: LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO JUNIOR (OAB 139300\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), MAUR\u00cdCIO\r\nDELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB\r\n184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/SP), ALEXANDRE FOCESI GALV\u00c3O (OAB 345922\/SP),\r\nDANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP)","process":"\n1000938-86.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99771","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000938-86.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o\r\nretro. - ADV: LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO JUNIOR (OAB 139300\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), MAUR\u00cdCIO\r\nDELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB\r\n184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/SP), ALEXANDRE FOCESI GALV\u00c3O (OAB 345922\/SP),\r\nDANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP)","process":"\n1000938-86.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97081","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000938-86.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o\r\nretro. - ADV: LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO JUNIOR (OAB 139300\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), MAUR\u00cdCIO\r\nDELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB\r\n184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/SP), ALEXANDRE FOCESI GALV\u00c3O (OAB 345922\/SP),\r\nDANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP)","process":"\n1000938-86.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98853","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000953-55.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMAUR\u00cdCIO DELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO\r\nJUNIOR (OAB 139300\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB 184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/\r\nSP), DANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), ALEXANDRE FOCESI\r\nGALV\u00c3O (OAB 345922\/SP)","process":"\n1000953-55.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99772","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000953-55.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMAUR\u00cdCIO DELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO\r\nJUNIOR (OAB 139300\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB 184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/\r\nSP), DANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), ALEXANDRE FOCESI\r\nGALV\u00c3O (OAB 345922\/SP)","process":"\n1000953-55.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98420","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000953-55.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMAUR\u00cdCIO DELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO\r\nJUNIOR (OAB 139300\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB 184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/\r\nSP), DANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), ALEXANDRE FOCESI\r\nGALV\u00c3O (OAB 345922\/SP)","process":"\n1000953-55.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97082","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000953-55.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMAUR\u00cdCIO DELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO\r\nJUNIOR (OAB 139300\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB 184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/\r\nSP), DANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), ALEXANDRE FOCESI\r\nGALV\u00c3O (OAB 345922\/SP)","process":"\n1000953-55.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97534","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000953-55.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMAUR\u00cdCIO DELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO\r\nJUNIOR (OAB 139300\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB 184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/\r\nSP), DANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), ALEXANDRE FOCESI\r\nGALV\u00c3O (OAB 345922\/SP)","process":"\n1000953-55.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97980","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000953-55.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMAUR\u00cdCIO DELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO\r\nJUNIOR (OAB 139300\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB 184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/\r\nSP), DANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), ALEXANDRE FOCESI\r\nGALV\u00c3O (OAB 345922\/SP)","process":"\n1000953-55.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99294","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000953-55.2018.8.26.0538 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Abengoa Bioenergia S.a. - R4c\r\nAssessoria Empresarial Ltda - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nMAUR\u00cdCIO DELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/SP), IVO WAISBERG (OAB 146176\/SP), LUIZ AUGUSTO WINTHER REBELLO\r\nJUNIOR (OAB 139300\/SP), JOS\u00c9 RENATO CAMILOTTI (OAB 184393\/SP), FERNANDO FERREIRA CASTELLANI (OAB 209877\/\r\nSP), DANIELA ALVES DA CUNHA (OAB 396336\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), ALEXANDRE FOCESI\r\nGALV\u00c3O (OAB 345922\/SP)","process":"\n1000953-55.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98421","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-39.2019.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco\r\nVolkswagen S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nDANTE MARIANO GREGNANIN SOBRINHO (OAB 31618\/SP)","process":"\n1001010-39.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97981","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-39.2019.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco\r\nVolkswagen S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nDANTE MARIANO GREGNANIN SOBRINHO (OAB 31618\/SP)","process":"\n1001010-39.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99773","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-39.2019.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco\r\nVolkswagen S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nDANTE MARIANO GREGNANIN SOBRINHO (OAB 31618\/SP)","process":"\n1001010-39.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98817","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-39.2019.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco\r\nVolkswagen S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nDANTE MARIANO GREGNANIN SOBRINHO (OAB 31618\/SP)","process":"\n1001010-39.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97083","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-39.2019.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco\r\nVolkswagen S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nDANTE MARIANO GREGNANIN SOBRINHO (OAB 31618\/SP)","process":"\n1001010-39.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97535","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-39.2019.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco\r\nVolkswagen S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nDANTE MARIANO GREGNANIN SOBRINHO (OAB 31618\/SP)","process":"\n1001010-39.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99295","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-39.2019.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco\r\nVolkswagen S\/A - Vistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV:\r\nDANTE MARIANO GREGNANIN SOBRINHO (OAB 31618\/SP)","process":"\n1001010-39.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98854","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-73.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 85\/86 em complementa\u00e7\u00e3o ao acordo de fls. 79\/81,\r\nhomologado \u00e0s fls. 82. Anote-se. 3. Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos observadas as formalidades\r\nlegais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE\r\nGON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001010-73.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97084","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-73.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 85\/86 em complementa\u00e7\u00e3o ao acordo de fls. 79\/81,\r\nhomologado \u00e0s fls. 82. Anote-se. 3. Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos observadas as formalidades\r\nlegais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE\r\nGON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001010-73.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97982","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-73.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 85\/86 em complementa\u00e7\u00e3o ao acordo de fls. 79\/81,\r\nhomologado \u00e0s fls. 82. Anote-se. 3. Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos observadas as formalidades\r\nlegais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE\r\nGON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001010-73.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98422","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-73.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 85\/86 em complementa\u00e7\u00e3o ao acordo de fls. 79\/81,\r\nhomologado \u00e0s fls. 82. Anote-se. 3. Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos observadas as formalidades\r\nlegais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE\r\nGON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001010-73.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99296","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-73.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 85\/86 em complementa\u00e7\u00e3o ao acordo de fls. 79\/81,\r\nhomologado \u00e0s fls. 82. Anote-se. 3. Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos observadas as formalidades\r\nlegais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE\r\nGON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001010-73.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97536","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-73.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 85\/86 em complementa\u00e7\u00e3o ao acordo de fls. 79\/81,\r\nhomologado \u00e0s fls. 82. Anote-se. 3. Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos observadas as formalidades\r\nlegais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE\r\nGON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001010-73.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99774","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001010-73.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o\r\nde Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 85\/86 em complementa\u00e7\u00e3o ao acordo de fls. 79\/81,\r\nhomologado \u00e0s fls. 82. Anote-se. 3. Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos observadas as formalidades\r\nlegais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE\r\nGON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001010-73.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99778","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco\r\nS\/A - 2. Nos termos do requerido \u00e0s fls. 113, suspendo o feito nos termos do artigo 921, inciso III, \u00a7 1\u00ba do CPC. 3. Aguarde-se\r\nem cart\u00f3rio pelo prazo legal. 4. INTIMEM-SE. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO\r\nHERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97538","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco\r\nS\/A - 2. Nos termos do requerido \u00e0s fls. 113, suspendo o feito nos termos do artigo 921, inciso III, \u00a7 1\u00ba do CPC. 3. Aguarde-se\r\nem cart\u00f3rio pelo prazo legal. 4. INTIMEM-SE. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO\r\nHERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97983","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A -\r\n2. Fls. 100\/101: defiro a pesquisa INFOJUD. Considerando o recolhimento de fls. 97\/98, diligencie a serventia na elabora\u00e7\u00e3o da\r\nminuta. 3. INTIMEM-SE.(Nota de cart\u00f3rio: vistas dos autos a parte autora para: manifestar-se, em 5 dias, sobre os documentos\r\nnovos juntados). - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB\r\n89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97984","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco\r\nS\/A - 2. Nos termos do requerido \u00e0s fls. 113, suspendo o feito nos termos do artigo 921, inciso III, \u00a7 1\u00ba do CPC. 3. Aguarde-se\r\nem cart\u00f3rio pelo prazo legal. 4. INTIMEM-SE. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO\r\nHERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97537","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A -\r\n2. Fls. 100\/101: defiro a pesquisa INFOJUD. Considerando o recolhimento de fls. 97\/98, diligencie a serventia na elabora\u00e7\u00e3o da\r\nminuta. 3. INTIMEM-SE.(Nota de cart\u00f3rio: vistas dos autos a parte autora para: manifestar-se, em 5 dias, sobre os documentos\r\nnovos juntados). - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB\r\n89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97086","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco\r\nS\/A - 2. Nos termos do requerido \u00e0s fls. 113, suspendo o feito nos termos do artigo 921, inciso III, \u00a7 1\u00ba do CPC. 3. Aguarde-se\r\nem cart\u00f3rio pelo prazo legal. 4. INTIMEM-SE. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO\r\nHERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98856","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco\r\nS\/A - 2. Nos termos do requerido \u00e0s fls. 113, suspendo o feito nos termos do artigo 921, inciso III, \u00a7 1\u00ba do CPC. 3. Aguarde-se\r\nem cart\u00f3rio pelo prazo legal. 4. INTIMEM-SE. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO\r\nHERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98423","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A -\r\n2. Fls. 100\/101: defiro a pesquisa INFOJUD. Considerando o recolhimento de fls. 97\/98, diligencie a serventia na elabora\u00e7\u00e3o da\r\nminuta. 3. INTIMEM-SE.(Nota de cart\u00f3rio: vistas dos autos a parte autora para: manifestar-se, em 5 dias, sobre os documentos\r\nnovos juntados). - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB\r\n89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98855","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A -\r\n2. Fls. 100\/101: defiro a pesquisa INFOJUD. Considerando o recolhimento de fls. 97\/98, diligencie a serventia na elabora\u00e7\u00e3o da\r\nminuta. 3. INTIMEM-SE.(Nota de cart\u00f3rio: vistas dos autos a parte autora para: manifestar-se, em 5 dias, sobre os documentos\r\nnovos juntados). - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB\r\n89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98424","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco\r\nS\/A - 2. Nos termos do requerido \u00e0s fls. 113, suspendo o feito nos termos do artigo 921, inciso III, \u00a7 1\u00ba do CPC. 3. Aguarde-se\r\nem cart\u00f3rio pelo prazo legal. 4. INTIMEM-SE. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO\r\nHERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99297","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A -\r\n2. Fls. 100\/101: defiro a pesquisa INFOJUD. Considerando o recolhimento de fls. 97\/98, diligencie a serventia na elabora\u00e7\u00e3o da\r\nminuta. 3. INTIMEM-SE.(Nota de cart\u00f3rio: vistas dos autos a parte autora para: manifestar-se, em 5 dias, sobre os documentos\r\nnovos juntados). - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB\r\n89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99289","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco\r\nS\/A - 2. Nos termos do requerido \u00e0s fls. 113, suspendo o feito nos termos do artigo 921, inciso III, \u00a7 1\u00ba do CPC. 3. Aguarde-se\r\nem cart\u00f3rio pelo prazo legal. 4. INTIMEM-SE. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO\r\nHERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99777","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A -\r\n2. Fls. 100\/101: defiro a pesquisa INFOJUD. Considerando o recolhimento de fls. 97\/98, diligencie a serventia na elabora\u00e7\u00e3o da\r\nminuta. 3. INTIMEM-SE.(Nota de cart\u00f3rio: vistas dos autos a parte autora para: manifestar-se, em 5 dias, sobre os documentos\r\nnovos juntados). - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB\r\n89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97085","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001083-16.2016.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itau - Unibanco S\/A -\r\n2. Fls. 100\/101: defiro a pesquisa INFOJUD. Considerando o recolhimento de fls. 97\/98, diligencie a serventia na elabora\u00e7\u00e3o da\r\nminuta. 3. INTIMEM-SE.(Nota de cart\u00f3rio: vistas dos autos a parte autora para: manifestar-se, em 5 dias, sobre os documentos\r\nnovos juntados). - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB\r\n89457\/SP)","process":"\n1001083-16.2016.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97985","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001161-05.2019.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito\r\nde Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central\r\ndo Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem\r\nlegal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva\r\na satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online,\r\nvia sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros,\r\nDETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro\r\nhoras) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as\r\npartes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s)\r\nexecutado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o\r\nde cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada\r\na intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados\r\napenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para sequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo,\r\nliberados, intime-se o exequente para que se manifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso\r\nde d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem liberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, tornem os autos conclusos com urg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente\r\nap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte\r\nautora para efetuar os devidos recolhimentos para intimar os requeridos dos bloqueios realizados, bem como para se manifestar\r\nem termos de prosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 90\/95) - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001161-05.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97539","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001161-05.2019.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito\r\nde Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central\r\ndo Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem\r\nlegal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva\r\na satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online,\r\nvia sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros,\r\nDETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro\r\nhoras) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as\r\npartes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s)\r\nexecutado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o\r\nde cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada\r\na intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados\r\napenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para sequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo,\r\nliberados, intime-se o exequente para que se manifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso\r\nde d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem liberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, tornem os autos conclusos com urg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente\r\nap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte\r\nautora para efetuar os devidos recolhimentos para intimar os requeridos dos bloqueios realizados, bem como para se manifestar\r\nem termos de prosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 90\/95) - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001161-05.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99779","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001161-05.2019.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito\r\nde Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central\r\ndo Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem\r\nlegal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva\r\na satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online,\r\nvia sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros,\r\nDETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro\r\nhoras) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as\r\npartes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s)\r\nexecutado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o\r\nde cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada\r\na intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados\r\napenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para sequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo,\r\nliberados, intime-se o exequente para que se manifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso\r\nde d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem liberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, tornem os autos conclusos com urg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente\r\nap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte\r\nautora para efetuar os devidos recolhimentos para intimar os requeridos dos bloqueios realizados, bem como para se manifestar\r\nem termos de prosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 90\/95) - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001161-05.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97068","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001161-05.2019.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito\r\nde Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central\r\ndo Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem\r\nlegal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva\r\na satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online,\r\nvia sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros,\r\nDETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro\r\nhoras) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as\r\npartes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s)\r\nexecutado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o\r\nde cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada\r\na intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados\r\napenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para sequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo,\r\nliberados, intime-se o exequente para que se manifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso\r\nde d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem liberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, tornem os autos conclusos com urg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente\r\nap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte\r\nautora para efetuar os devidos recolhimentos para intimar os requeridos dos bloqueios realizados, bem como para se manifestar\r\nem termos de prosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 90\/95) - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001161-05.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98425","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001161-05.2019.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito\r\nde Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central\r\ndo Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem\r\nlegal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva\r\na satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online,\r\nvia sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros,\r\nDETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro\r\nhoras) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as\r\npartes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s)\r\nexecutado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o\r\nde cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada\r\na intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados\r\napenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para sequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo,\r\nliberados, intime-se o exequente para que se manifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso\r\nde d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem liberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, tornem os autos conclusos com urg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente\r\nap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte\r\nautora para efetuar os devidos recolhimentos para intimar os requeridos dos bloqueios realizados, bem como para se manifestar\r\nem termos de prosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 90\/95) - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001161-05.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98857","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001161-05.2019.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito\r\nde Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central\r\ndo Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem\r\nlegal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva\r\na satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online,\r\nvia sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros,\r\nDETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro\r\nhoras) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as\r\npartes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s)\r\nexecutado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o\r\nde cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada\r\na intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados\r\napenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para sequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo,\r\nliberados, intime-se o exequente para que se manifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso\r\nde d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem liberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, tornem os autos conclusos com urg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente\r\nap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte\r\nautora para efetuar os devidos recolhimentos para intimar os requeridos dos bloqueios realizados, bem como para se manifestar\r\nem termos de prosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 90\/95) - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001161-05.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99298","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001161-05.2019.8.26.0538 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito\r\nde Livre Admiss\u00e3o de Santa Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central\r\ndo Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o da penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem\r\nlegal estabelecida no art. 835 do C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva\r\na satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor e que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online,\r\nvia sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros,\r\nDETERMINO que sejam imediatamente bloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro\r\nhoras) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o de eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as\r\npartes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta judicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s)\r\nexecutado(s), na pessoa de seu advogado, ou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o\r\nde cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado nos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada\r\na intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso de revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados\r\napenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para sequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo,\r\nliberados, intime-se o exequente para que se manifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso\r\nde d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem liberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, tornem os autos conclusos com urg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente\r\nap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte\r\nautora para efetuar os devidos recolhimentos para intimar os requeridos dos bloqueios realizados, bem como para se manifestar\r\nem termos de prosseguimento tendo em vista o relatorio de fls. 90\/95) - ADV: JULIANO RICARDO GALIMBERTTI LUNARDI\r\n(OAB 190687\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES (OAB 201392\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP)","process":"\n1001161-05.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97540","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001252-95.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Jos\u00e9 Gast\u00e3o\r\nVisentainer - Banco Ita\u00fa Bmg Consigna\u00e7\u00e3o S\/A - 2. Considerando que o documento de fls. 60 \u00e9 de pessoa estranha a estes\r\nautos, tornem sem efeito. Diligencie a serventia. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-\r\nSE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","process":"\n1001252-95.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97087","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001252-95.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Jos\u00e9 Gast\u00e3o\r\nVisentainer - Banco Ita\u00fa Bmg Consigna\u00e7\u00e3o S\/A - 2. Considerando que o documento de fls. 60 \u00e9 de pessoa estranha a estes\r\nautos, tornem sem efeito. Diligencie a serventia. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-\r\nSE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","process":"\n1001252-95.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98426","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001252-95.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Jos\u00e9 Gast\u00e3o\r\nVisentainer - Banco Ita\u00fa Bmg Consigna\u00e7\u00e3o S\/A - 2. Considerando que o documento de fls. 60 \u00e9 de pessoa estranha a estes\r\nautos, tornem sem efeito. Diligencie a serventia. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-\r\nSE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","process":"\n1001252-95.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"444","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001252-95.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Jos\u00e9 Gast\u00e3o\r\nVisentainer - Banco Ita\u00fa Bmg Consigna\u00e7\u00e3o S\/A - 2. Considerando que o documento de fls. 60 \u00e9 de pessoa estranha a estes\r\nautos, tornem sem efeito. Diligencie a serventia. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-\r\nSE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","process":"\n1001252-95.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97986","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001252-95.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Jos\u00e9 Gast\u00e3o\r\nVisentainer - Banco Ita\u00fa Bmg Consigna\u00e7\u00e3o S\/A - 2. Considerando que o documento de fls. 60 \u00e9 de pessoa estranha a estes\r\nautos, tornem sem efeito. Diligencie a serventia. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-\r\nSE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","process":"\n1001252-95.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99299","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001252-95.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Jos\u00e9 Gast\u00e3o\r\nVisentainer - Banco Ita\u00fa Bmg Consigna\u00e7\u00e3o S\/A - 2. Considerando que o documento de fls. 60 \u00e9 de pessoa estranha a estes\r\nautos, tornem sem efeito. Diligencie a serventia. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-\r\nSE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","process":"\n1001252-95.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98858","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001252-95.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Jos\u00e9 Gast\u00e3o\r\nVisentainer - Banco Ita\u00fa Bmg Consigna\u00e7\u00e3o S\/A - 2. Considerando que o documento de fls. 60 \u00e9 de pessoa estranha a estes\r\nautos, tornem sem efeito. Diligencie a serventia. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-\r\nSE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","process":"\n1001252-95.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99775","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001252-95.2019.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Jos\u00e9 Gast\u00e3o\r\nVisentainer - Banco Ita\u00fa Bmg Consigna\u00e7\u00e3o S\/A - 2. Considerando que o documento de fls. 60 \u00e9 de pessoa estranha a estes\r\nautos, tornem sem efeito. Diligencie a serventia. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-\r\nSE. - ADV: FERNANDA CRISTINA THOME (OAB 289729\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","process":"\n1001252-95.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99300","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001313-87.2018.8.26.0538 - Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Inadimplemento - Ana\r\nL\u00facia de Oliveira - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o, bem como efetuar os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios. - ADV: MURILO BUSO CORREA (OAB 194677\/SP)","process":"\n1001313-87.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98402","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001313-87.2018.8.26.0538 - Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Inadimplemento - Ana\r\nL\u00facia de Oliveira - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o, bem como efetuar os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios. - ADV: MURILO BUSO CORREA (OAB 194677\/SP)","process":"\n1001313-87.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98859","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001313-87.2018.8.26.0538 - Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Inadimplemento - Ana\r\nL\u00facia de Oliveira - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o, bem como efetuar os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios. - ADV: MURILO BUSO CORREA (OAB 194677\/SP)","process":"\n1001313-87.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97987","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001313-87.2018.8.26.0538 - Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Inadimplemento - Ana\r\nL\u00facia de Oliveira - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o, bem como efetuar os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios. - ADV: MURILO BUSO CORREA (OAB 194677\/SP)","process":"\n1001313-87.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97495","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001313-87.2018.8.26.0538 - Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Inadimplemento - Ana\r\nL\u00facia de Oliveira - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o, bem como efetuar os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios. - ADV: MURILO BUSO CORREA (OAB 194677\/SP)","process":"\n1001313-87.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97071","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001313-87.2018.8.26.0538 - Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Inadimplemento - Ana\r\nL\u00facia de Oliveira - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o, bem como efetuar os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios. - ADV: MURILO BUSO CORREA (OAB 194677\/SP)","process":"\n1001313-87.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99759","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001313-87.2018.8.26.0538 - Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Inadimplemento - Ana\r\nL\u00facia de Oliveira - Vistas dos autos ao requerente para: (X) manifestar-se, em 5 dias, sobre a certid\u00e3o, bem como efetuar os\r\nrecolhimentos necess\u00e1rios. - ADV: MURILO BUSO CORREA (OAB 194677\/SP)","process":"\n1001313-87.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98860","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001321-64.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Cheque - Somassey - Casa Nasser Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00e3o Ltda -\r\n2. Fls. 60\/61: defiro, expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o da inicial, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a atentar-se\r\na poss\u00edvel oculta\u00e7\u00e3o. 3. No mais, em sendo negativo a cita\u00e7\u00e3o, fica desde j\u00e1 autorizado a pesquisa de endere\u00e7o pelo sistema\r\nINFOJUD. 4. Efetue o requerente os recolhimentos necess\u00e1rios. 5. INTIMEM-SE. - ADV: LEANDRO FORNARI ROCHA (OAB\r\n291327\/SP)","process":"\n1001321-64.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97541","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001321-64.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Cheque - Somassey - Casa Nasser Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00e3o Ltda -\r\n2. Fls. 60\/61: defiro, expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o da inicial, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a atentar-se\r\na poss\u00edvel oculta\u00e7\u00e3o. 3. No mais, em sendo negativo a cita\u00e7\u00e3o, fica desde j\u00e1 autorizado a pesquisa de endere\u00e7o pelo sistema\r\nINFOJUD. 4. Efetue o requerente os recolhimentos necess\u00e1rios. 5. INTIMEM-SE. - ADV: LEANDRO FORNARI ROCHA (OAB\r\n291327\/SP)","process":"\n1001321-64.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97988","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001321-64.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Cheque - Somassey - Casa Nasser Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00e3o Ltda -\r\n2. Fls. 60\/61: defiro, expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o da inicial, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a atentar-se\r\na poss\u00edvel oculta\u00e7\u00e3o. 3. No mais, em sendo negativo a cita\u00e7\u00e3o, fica desde j\u00e1 autorizado a pesquisa de endere\u00e7o pelo sistema\r\nINFOJUD. 4. Efetue o requerente os recolhimentos necess\u00e1rios. 5. INTIMEM-SE. - ADV: LEANDRO FORNARI ROCHA (OAB\r\n291327\/SP)","process":"\n1001321-64.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97088","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001321-64.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Cheque - Somassey - Casa Nasser Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00e3o Ltda -\r\n2. Fls. 60\/61: defiro, expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o da inicial, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a atentar-se\r\na poss\u00edvel oculta\u00e7\u00e3o. 3. No mais, em sendo negativo a cita\u00e7\u00e3o, fica desde j\u00e1 autorizado a pesquisa de endere\u00e7o pelo sistema\r\nINFOJUD. 4. Efetue o requerente os recolhimentos necess\u00e1rios. 5. INTIMEM-SE. - ADV: LEANDRO FORNARI ROCHA (OAB\r\n291327\/SP)","process":"\n1001321-64.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98427","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001321-64.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Cheque - Somassey - Casa Nasser Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00e3o Ltda -\r\n2. Fls. 60\/61: defiro, expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o da inicial, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a atentar-se\r\na poss\u00edvel oculta\u00e7\u00e3o. 3. No mais, em sendo negativo a cita\u00e7\u00e3o, fica desde j\u00e1 autorizado a pesquisa de endere\u00e7o pelo sistema\r\nINFOJUD. 4. Efetue o requerente os recolhimentos necess\u00e1rios. 5. INTIMEM-SE. - ADV: LEANDRO FORNARI ROCHA (OAB\r\n291327\/SP)","process":"\n1001321-64.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99301","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001321-64.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Cheque - Somassey - Casa Nasser Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00e3o Ltda -\r\n2. Fls. 60\/61: defiro, expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o da inicial, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a atentar-se\r\na poss\u00edvel oculta\u00e7\u00e3o. 3. No mais, em sendo negativo a cita\u00e7\u00e3o, fica desde j\u00e1 autorizado a pesquisa de endere\u00e7o pelo sistema\r\nINFOJUD. 4. Efetue o requerente os recolhimentos necess\u00e1rios. 5. INTIMEM-SE. - ADV: LEANDRO FORNARI ROCHA (OAB\r\n291327\/SP)","process":"\n1001321-64.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99780","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001321-64.2018.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Cheque - Somassey - Casa Nasser Com\u00e9rcio e Representa\u00e7\u00e3o Ltda -\r\n2. Fls. 60\/61: defiro, expe\u00e7a-se novo mandado de cita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o da inicial, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a atentar-se\r\na poss\u00edvel oculta\u00e7\u00e3o. 3. No mais, em sendo negativo a cita\u00e7\u00e3o, fica desde j\u00e1 autorizado a pesquisa de endere\u00e7o pelo sistema\r\nINFOJUD. 4. Efetue o requerente os recolhimentos necess\u00e1rios. 5. INTIMEM-SE. - ADV: LEANDRO FORNARI ROCHA (OAB\r\n291327\/SP)","process":"\n1001321-64.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97090","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Ordem protocolada nesta data 3. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o\r\ndo bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para falar em\r\ntermos de prosseguimento tendo em vista o relat\u00f3rio de fls. 70\/71) - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/SP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99781","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o\r\nda penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor\r\ne que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0\r\nparte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente\r\nbloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o\r\nde eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta\r\njudicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado,\r\nou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado\r\nnos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso\r\nde revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. 9. Providencie o recolhimento da taxa - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/\r\nSP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99782","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Ordem protocolada nesta data 3. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o\r\ndo bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para falar em\r\ntermos de prosseguimento tendo em vista o relat\u00f3rio de fls. 70\/71) - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/SP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98861","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o\r\nda penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor\r\ne que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0\r\nparte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente\r\nbloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o\r\nde eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta\r\njudicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado,\r\nou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado\r\nnos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso\r\nde revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. 9. Providencie o recolhimento da taxa - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/\r\nSP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98862","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Ordem protocolada nesta data 3. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o\r\ndo bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para falar em\r\ntermos de prosseguimento tendo em vista o relat\u00f3rio de fls. 70\/71) - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/SP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97089","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o\r\nda penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor\r\ne que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0\r\nparte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente\r\nbloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o\r\nde eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta\r\njudicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado,\r\nou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado\r\nnos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso\r\nde revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. 9. Providencie o recolhimento da taxa - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/\r\nSP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4633","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Ordem protocolada nesta data 3. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o\r\ndo bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para falar em\r\ntermos de prosseguimento tendo em vista o relat\u00f3rio de fls. 70\/71) - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/SP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97542","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o\r\nda penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor\r\ne que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0\r\nparte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente\r\nbloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o\r\nde eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta\r\njudicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado,\r\nou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado\r\nnos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso\r\nde revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. 9. Providencie o recolhimento da taxa - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/\r\nSP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"414","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o\r\nda penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor\r\ne que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0\r\nparte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente\r\nbloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o\r\nde eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta\r\njudicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado,\r\nou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado\r\nnos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso\r\nde revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. 9. Providencie o recolhimento da taxa - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/\r\nSP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99302","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o\r\nda penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor\r\ne que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0\r\nparte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente\r\nbloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o\r\nde eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta\r\njudicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado,\r\nou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado\r\nnos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso\r\nde revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. 9. Providencie o recolhimento da taxa - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/\r\nSP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99303","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Ordem protocolada nesta data 3. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o\r\ndo bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para falar em\r\ntermos de prosseguimento tendo em vista o relat\u00f3rio de fls. 70\/71) - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/SP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98428","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Considerando a exist\u00eancia de conv\u00eanio com o Banco Central do Brasil para a utiliza\u00e7\u00e3o\r\nda penhora online via sistema Bacen Jud; considerando que dinheiro \u00e9 o primeiro bem na ordem legal estabelecida no art. 835\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil; e, finalmente, considerando que o processo de execu\u00e7\u00e3o objetiva a satisfa\u00e7\u00e3o do direito do credor\r\ne que devem ser adotadas medidas que o tornem eficaz; DETERMINO a penhora online, via sistema Bacen Jud, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0\r\nparte executada, forte no artigo 854 da lei adjetiva. 3. Localizados ativos financeiros, DETERMINO que sejam imediatamente\r\nbloqueados. 4. Frut\u00edfera ou parcialmente frut\u00edfera a dilig\u00eancia, nas 24 (vinte e quatro horas) subsequentes, determino a libera\u00e7\u00e3o\r\nde eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as partes, tamb\u00e9m a transfer\u00eancia para a conta\r\njudicial, dando-se ci\u00eancia \u00e0s partes do resultado. 5. Em seguida, intime(m)-se o(s) executado(s), na pessoa de seu advogado,\r\nou, na aus\u00eancia, pessoalmente, por via eletr\u00f4nica ou carta direcionada ao endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado\r\nnos autos, para eventual impugna\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Observe-se que fica dispensada a intima\u00e7\u00e3o do(s) executado(s) em caso\r\nde revelia, nos termos do artigo 346, do CPC. 6. Infrut\u00edfera a ordem, ou encontrados apenas valores irris\u00f3rios, insuficientes para\r\nsequer satisfazer os custos operacionais do sistema, que dever\u00e3o ser, desde logo, liberados, intime-se o exequente para que se\r\nmanifeste em termos de prosseguimento no prazo de 10 (dez) dias. 7. Em caso de d\u00favida quanto \u00e0s contas e valores a serem\r\nliberadas, e\/ou, havendo impugna\u00e7\u00e3o, na forma do art.854, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, tornem os autos conclusos com\r\nurg\u00eancia para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. 8. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o do bloqueio, resguardando-\r\nse a efic\u00e1cia da medida determinada. 9. Providencie o recolhimento da taxa - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/\r\nSP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98429","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Ordem protocolada nesta data 3. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o\r\ndo bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para falar em\r\ntermos de prosseguimento tendo em vista o relat\u00f3rio de fls. 70\/71) - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/SP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97543","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001418-98.2017.8.26.0538 - Cumprimento de senten\u00e7a - Cheque - Cooperativa dos Plantadores de Cana do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - Coplacana - 2. Ordem protocolada nesta data 3. PUBLIQUE-SE e INTIMEM-SE somente ap\u00f3s a efetiva\u00e7\u00e3o\r\ndo bloqueio, resguardando-se a efic\u00e1cia da medida determinada. (Nota de cart\u00f3rio: Vista dos autos a parte autora para falar em\r\ntermos de prosseguimento tendo em vista o relat\u00f3rio de fls. 70\/71) - ADV: F\u00c1BIO FERREIRA DE MOURA (OAB 155678\/SP)","process":"\n1001418-98.2017.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98430","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001497-43.2018.8.26.0538 - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial de Bens - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial - Altino Martins da Silva - - Lucia\r\nRodrigues da Silva - 2. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intimem-se os requerentes para recolhimentos das custas processuais, em 10\r\ndias. 3. INTIMEM-SE. - ADV: \u00c2NGELA V\u00c2NIA POMPEU FRITOLI (OAB 165212\/SP), ROBERTA PEREIRA (OAB 394539\/SP)","process":"\n1001497-43.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97544","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001497-43.2018.8.26.0538 - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial de Bens - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial - Altino Martins da Silva - - Lucia\r\nRodrigues da Silva - 2. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intimem-se os requerentes para recolhimentos das custas processuais, em 10\r\ndias. 3. INTIMEM-SE. - ADV: \u00c2NGELA V\u00c2NIA POMPEU FRITOLI (OAB 165212\/SP), ROBERTA PEREIRA (OAB 394539\/SP)","process":"\n1001497-43.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1931","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001497-43.2018.8.26.0538 - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial de Bens - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial - Altino Martins da Silva - - Lucia\r\nRodrigues da Silva - 2. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intimem-se os requerentes para recolhimentos das custas processuais, em 10\r\ndias. 3. INTIMEM-SE. - ADV: \u00c2NGELA V\u00c2NIA POMPEU FRITOLI (OAB 165212\/SP), ROBERTA PEREIRA (OAB 394539\/SP)","process":"\n1001497-43.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97989","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001497-43.2018.8.26.0538 - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial de Bens - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial - Altino Martins da Silva - - Lucia\r\nRodrigues da Silva - 2. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intimem-se os requerentes para recolhimentos das custas processuais, em 10\r\ndias. 3. INTIMEM-SE. - ADV: \u00c2NGELA V\u00c2NIA POMPEU FRITOLI (OAB 165212\/SP), ROBERTA PEREIRA (OAB 394539\/SP)","process":"\n1001497-43.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97091","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001497-43.2018.8.26.0538 - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial de Bens - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial - Altino Martins da Silva - - Lucia\r\nRodrigues da Silva - 2. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intimem-se os requerentes para recolhimentos das custas processuais, em 10\r\ndias. 3. INTIMEM-SE. - ADV: \u00c2NGELA V\u00c2NIA POMPEU FRITOLI (OAB 165212\/SP), ROBERTA PEREIRA (OAB 394539\/SP)","process":"\n1001497-43.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98826","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001497-43.2018.8.26.0538 - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial de Bens - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial - Altino Martins da Silva - - Lucia\r\nRodrigues da Silva - 2. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intimem-se os requerentes para recolhimentos das custas processuais, em 10\r\ndias. 3. INTIMEM-SE. - ADV: \u00c2NGELA V\u00c2NIA POMPEU FRITOLI (OAB 165212\/SP), ROBERTA PEREIRA (OAB 394539\/SP)","process":"\n1001497-43.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99783","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001497-43.2018.8.26.0538 - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial de Bens - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial - Altino Martins da Silva - - Lucia\r\nRodrigues da Silva - 2. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intimem-se os requerentes para recolhimentos das custas processuais, em 10\r\ndias. 3. INTIMEM-SE. - ADV: \u00c2NGELA V\u00c2NIA POMPEU FRITOLI (OAB 165212\/SP), ROBERTA PEREIRA (OAB 394539\/SP)","process":"\n1001497-43.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99304","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001497-43.2018.8.26.0538 - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial de Bens - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial - Altino Martins da Silva - - Lucia\r\nRodrigues da Silva - 2. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intimem-se os requerentes para recolhimentos das custas processuais, em 10\r\ndias. 3. INTIMEM-SE. - ADV: \u00c2NGELA V\u00c2NIA POMPEU FRITOLI (OAB 165212\/SP), ROBERTA PEREIRA (OAB 394539\/SP)","process":"\n1001497-43.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98863","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001742-54.2018.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - P. - J.L.S.S. -\r\nVistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES\r\nDOS SANTOS (OAB 156187\/SP), PAULO FERNANDO BONVICINI (OAB 161972\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO\r\n\r\n(OAB 192649\/SP)","process":"\n1001742-54.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98431","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001742-54.2018.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - P. - J.L.S.S. -\r\nVistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES\r\nDOS SANTOS (OAB 156187\/SP), PAULO FERNANDO BONVICINI (OAB 161972\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO\r\n\r\n(OAB 192649\/SP)","process":"\n1001742-54.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99305","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001742-54.2018.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - P. - J.L.S.S. -\r\nVistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES\r\nDOS SANTOS (OAB 156187\/SP), PAULO FERNANDO BONVICINI (OAB 161972\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO\r\n\r\n(OAB 192649\/SP)","process":"\n1001742-54.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97990","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001742-54.2018.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - P. - J.L.S.S. -\r\nVistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES\r\nDOS SANTOS (OAB 156187\/SP), PAULO FERNANDO BONVICINI (OAB 161972\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO\r\n\r\n(OAB 192649\/SP)","process":"\n1001742-54.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97545","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001742-54.2018.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - P. - J.L.S.S. -\r\nVistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES\r\nDOS SANTOS (OAB 156187\/SP), PAULO FERNANDO BONVICINI (OAB 161972\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO\r\n\r\n(OAB 192649\/SP)","process":"\n1001742-54.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99784","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001742-54.2018.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - P. - J.L.S.S. -\r\nVistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES\r\nDOS SANTOS (OAB 156187\/SP), PAULO FERNANDO BONVICINI (OAB 161972\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO\r\n\r\n(OAB 192649\/SP)","process":"\n1001742-54.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97092","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001742-54.2018.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - P. - J.L.S.S. -\r\nVistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES\r\nDOS SANTOS (OAB 156187\/SP), PAULO FERNANDO BONVICINI (OAB 161972\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO\r\n\r\n(OAB 192649\/SP)","process":"\n1001742-54.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4552","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001742-54.2018.8.26.0538 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - P. - J.L.S.S. -\r\nVistas dos autos a parte autora para: (X) Dizer em termos de prosseguimento, ante a certid\u00e3o retro. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES\r\nDOS SANTOS (OAB 156187\/SP), PAULO FERNANDO BONVICINI (OAB 161972\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO\r\n\r\n(OAB 192649\/SP)","process":"\n1001742-54.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8015","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001803-12.2018.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsito - SUL AM\u00c9RICA SEGUROS DE\r\nAUTOM\u00d3VEIS E MASSIFICADOS S\/A (?SASAM?) - Antonio Jos\u00e9 Vieira - 2. Fls. 69\/112: comprovada a incorpora\u00e7\u00e3o, determino\r\na retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo para Sul Am\u00e9rica Seguros de Autom\u00f3veis e Massificados S.A (?SASAM?), diligencie a serventia\r\nas devidas anota\u00e7\u00f5es. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nPINHEIRO M\u00c1XIMO DE SOUZA (OAB 135753\/RJ)","process":"\n1001803-12.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97546","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001803-12.2018.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsito - SUL AM\u00c9RICA SEGUROS DE\r\nAUTOM\u00d3VEIS E MASSIFICADOS S\/A (?SASAM?) - Antonio Jos\u00e9 Vieira - 2. Fls. 69\/112: comprovada a incorpora\u00e7\u00e3o, determino\r\na retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo para Sul Am\u00e9rica Seguros de Autom\u00f3veis e Massificados S.A (?SASAM?), diligencie a serventia\r\nas devidas anota\u00e7\u00f5es. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nPINHEIRO M\u00c1XIMO DE SOUZA (OAB 135753\/RJ)","process":"\n1001803-12.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97991","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001803-12.2018.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsito - SUL AM\u00c9RICA SEGUROS DE\r\nAUTOM\u00d3VEIS E MASSIFICADOS S\/A (?SASAM?) - Antonio Jos\u00e9 Vieira - 2. Fls. 69\/112: comprovada a incorpora\u00e7\u00e3o, determino\r\na retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo para Sul Am\u00e9rica Seguros de Autom\u00f3veis e Massificados S.A (?SASAM?), diligencie a serventia\r\nas devidas anota\u00e7\u00f5es. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nPINHEIRO M\u00c1XIMO DE SOUZA (OAB 135753\/RJ)","process":"\n1001803-12.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98864","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001803-12.2018.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsito - SUL AM\u00c9RICA SEGUROS DE\r\nAUTOM\u00d3VEIS E MASSIFICADOS S\/A (?SASAM?) - Antonio Jos\u00e9 Vieira - 2. Fls. 69\/112: comprovada a incorpora\u00e7\u00e3o, determino\r\na retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo para Sul Am\u00e9rica Seguros de Autom\u00f3veis e Massificados S.A (?SASAM?), diligencie a serventia\r\nas devidas anota\u00e7\u00f5es. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nPINHEIRO M\u00c1XIMO DE SOUZA (OAB 135753\/RJ)","process":"\n1001803-12.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99785","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001803-12.2018.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsito - SUL AM\u00c9RICA SEGUROS DE\r\nAUTOM\u00d3VEIS E MASSIFICADOS S\/A (?SASAM?) - Antonio Jos\u00e9 Vieira - 2. Fls. 69\/112: comprovada a incorpora\u00e7\u00e3o, determino\r\na retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo para Sul Am\u00e9rica Seguros de Autom\u00f3veis e Massificados S.A (?SASAM?), diligencie a serventia\r\nas devidas anota\u00e7\u00f5es. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nPINHEIRO M\u00c1XIMO DE SOUZA (OAB 135753\/RJ)","process":"\n1001803-12.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97093","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001803-12.2018.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsito - SUL AM\u00c9RICA SEGUROS DE\r\nAUTOM\u00d3VEIS E MASSIFICADOS S\/A (?SASAM?) - Antonio Jos\u00e9 Vieira - 2. Fls. 69\/112: comprovada a incorpora\u00e7\u00e3o, determino\r\na retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo para Sul Am\u00e9rica Seguros de Autom\u00f3veis e Massificados S.A (?SASAM?), diligencie a serventia\r\nas devidas anota\u00e7\u00f5es. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nPINHEIRO M\u00c1XIMO DE SOUZA (OAB 135753\/RJ)","process":"\n1001803-12.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98432","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001803-12.2018.8.26.0538 - Procedimento Comum C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsito - SUL AM\u00c9RICA SEGUROS DE\r\nAUTOM\u00d3VEIS E MASSIFICADOS S\/A (?SASAM?) - Antonio Jos\u00e9 Vieira - 2. Fls. 69\/112: comprovada a incorpora\u00e7\u00e3o, determino\r\na retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo para Sul Am\u00e9rica Seguros de Autom\u00f3veis e Massificados S.A (?SASAM?), diligencie a serventia\r\nas devidas anota\u00e7\u00f5es. 3. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos observadas \u00e0s formalidades legais. 4. INTIMEM-SE. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nPINHEIRO M\u00c1XIMO DE SOUZA (OAB 135753\/RJ)","process":"\n1001803-12.2018.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97547","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001914-59.2019.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o em face de Adriana Magnabosco Piovesan. 2. No caso em apre\u00e7o, a parte autora afirma,\r\ncom base em prova escrita sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, ter direito de exigir do r\u00e9u o pagamento de quantia em dinheiro. Em\r\nju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade, verifico que os documentos juntados aos autos mostram-se aparentemente h\u00e1beis a aparelhar a\r\ndemanda monit\u00f3ria (CPC, artigo 700, I). Por isso, DEFIRO a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pagamento e concedo ao r\u00e9u o prazo de\r\n15 (quinze) dias \u00fateis para seu cumprimento integral, com adimplemento da d\u00edvida (R$ 1.259,97), mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\nde 5% sobre o valor do d\u00e9bito (CPC, artigo 701). 3. ANOTE-SE a parte r\u00e9 ser\u00e1 isenta do pagamento de custas processuais se\r\ncumprir o mandado no prazo estipulado. 4. Independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do ju\u00edzo, o r\u00e9u poder\u00e1 opor, nos pr\u00f3prios\r\nautos, embargos no prazo de 15 dias. N\u00e3o realizado o pagamento e nem opostos embargos no prazo legal, constituir-se-\u00e1 de\r\npleno direito o t\u00edtulo executivo judicial (CPC, art. 701, \u00a7 2\u00ba). 5. INTIME-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista dos autos ao autor para\r\nse manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 97, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV: JULIANO RICARDO\r\nGALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES\r\n(OAB 201392\/SP)","process":"\n1001914-59.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97094","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001914-59.2019.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o em face de Adriana Magnabosco Piovesan. 2. No caso em apre\u00e7o, a parte autora afirma,\r\ncom base em prova escrita sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, ter direito de exigir do r\u00e9u o pagamento de quantia em dinheiro. Em\r\nju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade, verifico que os documentos juntados aos autos mostram-se aparentemente h\u00e1beis a aparelhar a\r\ndemanda monit\u00f3ria (CPC, artigo 700, I). Por isso, DEFIRO a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pagamento e concedo ao r\u00e9u o prazo de\r\n15 (quinze) dias \u00fateis para seu cumprimento integral, com adimplemento da d\u00edvida (R$ 1.259,97), mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\nde 5% sobre o valor do d\u00e9bito (CPC, artigo 701). 3. ANOTE-SE a parte r\u00e9 ser\u00e1 isenta do pagamento de custas processuais se\r\ncumprir o mandado no prazo estipulado. 4. Independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do ju\u00edzo, o r\u00e9u poder\u00e1 opor, nos pr\u00f3prios\r\nautos, embargos no prazo de 15 dias. N\u00e3o realizado o pagamento e nem opostos embargos no prazo legal, constituir-se-\u00e1 de\r\npleno direito o t\u00edtulo executivo judicial (CPC, art. 701, \u00a7 2\u00ba). 5. INTIME-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista dos autos ao autor para\r\nse manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 97, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV: JULIANO RICARDO\r\nGALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES\r\n(OAB 201392\/SP)","process":"\n1001914-59.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98865","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001914-59.2019.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o em face de Adriana Magnabosco Piovesan. 2. No caso em apre\u00e7o, a parte autora afirma,\r\ncom base em prova escrita sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, ter direito de exigir do r\u00e9u o pagamento de quantia em dinheiro. Em\r\nju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade, verifico que os documentos juntados aos autos mostram-se aparentemente h\u00e1beis a aparelhar a\r\ndemanda monit\u00f3ria (CPC, artigo 700, I). Por isso, DEFIRO a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pagamento e concedo ao r\u00e9u o prazo de\r\n15 (quinze) dias \u00fateis para seu cumprimento integral, com adimplemento da d\u00edvida (R$ 1.259,97), mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\nde 5% sobre o valor do d\u00e9bito (CPC, artigo 701). 3. ANOTE-SE a parte r\u00e9 ser\u00e1 isenta do pagamento de custas processuais se\r\ncumprir o mandado no prazo estipulado. 4. Independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do ju\u00edzo, o r\u00e9u poder\u00e1 opor, nos pr\u00f3prios\r\nautos, embargos no prazo de 15 dias. N\u00e3o realizado o pagamento e nem opostos embargos no prazo legal, constituir-se-\u00e1 de\r\npleno direito o t\u00edtulo executivo judicial (CPC, art. 701, \u00a7 2\u00ba). 5. INTIME-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista dos autos ao autor para\r\nse manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 97, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV: JULIANO RICARDO\r\nGALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES\r\n(OAB 201392\/SP)","process":"\n1001914-59.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97963","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001914-59.2019.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o em face de Adriana Magnabosco Piovesan. 2. No caso em apre\u00e7o, a parte autora afirma,\r\ncom base em prova escrita sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, ter direito de exigir do r\u00e9u o pagamento de quantia em dinheiro. Em\r\nju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade, verifico que os documentos juntados aos autos mostram-se aparentemente h\u00e1beis a aparelhar a\r\ndemanda monit\u00f3ria (CPC, artigo 700, I). Por isso, DEFIRO a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pagamento e concedo ao r\u00e9u o prazo de\r\n15 (quinze) dias \u00fateis para seu cumprimento integral, com adimplemento da d\u00edvida (R$ 1.259,97), mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\nde 5% sobre o valor do d\u00e9bito (CPC, artigo 701). 3. ANOTE-SE a parte r\u00e9 ser\u00e1 isenta do pagamento de custas processuais se\r\ncumprir o mandado no prazo estipulado. 4. Independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do ju\u00edzo, o r\u00e9u poder\u00e1 opor, nos pr\u00f3prios\r\nautos, embargos no prazo de 15 dias. N\u00e3o realizado o pagamento e nem opostos embargos no prazo legal, constituir-se-\u00e1 de\r\npleno direito o t\u00edtulo executivo judicial (CPC, art. 701, \u00a7 2\u00ba). 5. INTIME-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista dos autos ao autor para\r\nse manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 97, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV: JULIANO RICARDO\r\nGALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES\r\n(OAB 201392\/SP)","process":"\n1001914-59.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99786","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001914-59.2019.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o em face de Adriana Magnabosco Piovesan. 2. No caso em apre\u00e7o, a parte autora afirma,\r\ncom base em prova escrita sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, ter direito de exigir do r\u00e9u o pagamento de quantia em dinheiro. Em\r\nju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade, verifico que os documentos juntados aos autos mostram-se aparentemente h\u00e1beis a aparelhar a\r\ndemanda monit\u00f3ria (CPC, artigo 700, I). Por isso, DEFIRO a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pagamento e concedo ao r\u00e9u o prazo de\r\n15 (quinze) dias \u00fateis para seu cumprimento integral, com adimplemento da d\u00edvida (R$ 1.259,97), mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\nde 5% sobre o valor do d\u00e9bito (CPC, artigo 701). 3. ANOTE-SE a parte r\u00e9 ser\u00e1 isenta do pagamento de custas processuais se\r\ncumprir o mandado no prazo estipulado. 4. Independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do ju\u00edzo, o r\u00e9u poder\u00e1 opor, nos pr\u00f3prios\r\nautos, embargos no prazo de 15 dias. N\u00e3o realizado o pagamento e nem opostos embargos no prazo legal, constituir-se-\u00e1 de\r\npleno direito o t\u00edtulo executivo judicial (CPC, art. 701, \u00a7 2\u00ba). 5. INTIME-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista dos autos ao autor para\r\nse manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 97, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV: JULIANO RICARDO\r\nGALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES\r\n(OAB 201392\/SP)","process":"\n1001914-59.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98433","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001914-59.2019.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o em face de Adriana Magnabosco Piovesan. 2. No caso em apre\u00e7o, a parte autora afirma,\r\ncom base em prova escrita sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, ter direito de exigir do r\u00e9u o pagamento de quantia em dinheiro. Em\r\nju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade, verifico que os documentos juntados aos autos mostram-se aparentemente h\u00e1beis a aparelhar a\r\ndemanda monit\u00f3ria (CPC, artigo 700, I). Por isso, DEFIRO a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pagamento e concedo ao r\u00e9u o prazo de\r\n15 (quinze) dias \u00fateis para seu cumprimento integral, com adimplemento da d\u00edvida (R$ 1.259,97), mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\nde 5% sobre o valor do d\u00e9bito (CPC, artigo 701). 3. ANOTE-SE a parte r\u00e9 ser\u00e1 isenta do pagamento de custas processuais se\r\ncumprir o mandado no prazo estipulado. 4. Independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do ju\u00edzo, o r\u00e9u poder\u00e1 opor, nos pr\u00f3prios\r\nautos, embargos no prazo de 15 dias. N\u00e3o realizado o pagamento e nem opostos embargos no prazo legal, constituir-se-\u00e1 de\r\npleno direito o t\u00edtulo executivo judicial (CPC, art. 701, \u00a7 2\u00ba). 5. INTIME-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista dos autos ao autor para\r\nse manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 97, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV: JULIANO RICARDO\r\nGALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES\r\n(OAB 201392\/SP)","process":"\n1001914-59.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99279","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA TEZZEI TALAMONI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001914-59.2019.8.26.0538 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o - 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o promovida por\/pelo(a) Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o de\r\nSanta Cruz das Palmeiras e Regi\u00e3o em face de Adriana Magnabosco Piovesan. 2. No caso em apre\u00e7o, a parte autora afirma,\r\ncom base em prova escrita sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, ter direito de exigir do r\u00e9u o pagamento de quantia em dinheiro. Em\r\nju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade, verifico que os documentos juntados aos autos mostram-se aparentemente h\u00e1beis a aparelhar a\r\ndemanda monit\u00f3ria (CPC, artigo 700, I). Por isso, DEFIRO a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pagamento e concedo ao r\u00e9u o prazo de\r\n15 (quinze) dias \u00fateis para seu cumprimento integral, com adimplemento da d\u00edvida (R$ 1.259,97), mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\nde 5% sobre o valor do d\u00e9bito (CPC, artigo 701). 3. ANOTE-SE a parte r\u00e9 ser\u00e1 isenta do pagamento de custas processuais se\r\ncumprir o mandado no prazo estipulado. 4. Independentemente de pr\u00e9via seguran\u00e7a do ju\u00edzo, o r\u00e9u poder\u00e1 opor, nos pr\u00f3prios\r\nautos, embargos no prazo de 15 dias. N\u00e3o realizado o pagamento e nem opostos embargos no prazo legal, constituir-se-\u00e1 de\r\npleno direito o t\u00edtulo executivo judicial (CPC, art. 701, \u00a7 2\u00ba). 5. INTIME-SE. (NOTA DE CART\u00d3RIO: vista dos autos ao autor para\r\nse manifestar em 05 dias sobre a certid\u00e3o de fl. 97, bem como, efetuar o recolhimento necess\u00e1rio.) - ADV: JULIANO RICARDO\r\nGALIMBERTTI LUNARDI (OAB 190687\/SP), FERNANDO BADIN (OAB 227802\/SP), FELIPPE MOYSES FELIPPE GON\u00c7ALVES\r\n(OAB 201392\/SP)","process":"\n1001914-59.2019.8.26.0538","judge":" FERNANDA HELENA BENEVIDES DIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]