[{"cd":"11527","ra_conteudo":"ADAMANTINA\r\n\nC\u00edvel\r\n\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS GUSTAVO URQUIZA SCARAZZATO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PEDRO DE OLIVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0591\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000834-78.2016.8.26.0081 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - L.M.B.M. - Vistos. Considerando\r\no contexto dos autos e as manifesta\u00e7\u00f5es retro apresentadas pelas partes, por primeiro, abra-se vista ao \u00f3rg\u00e3o ministerial\r\npara que se manifeste. Em seguida, voltem os autos conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o e julgamento. Intime-se. - ADV: FABIANA\r\nAPARECIDA BIANCHI ESPIRITO SANTO (OAB 423481\/SP), MILTON DE JESUS SIMOCELLI JUNIOR (OAB 292450\/SP), CID\r\nJOS\u00c9 APARECIDO DOS SANTOS (OAB 301257\/SP)","process":"\n1000834-78.2016.8.26.0081","judge":" CARLOS GUSTAVO URQUIZA SCARAZZATO\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"11526","ra_conteudo":"ADAMANTINA\r\n\nC\u00edvel\r\n\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS GUSTAVO URQUIZA SCARAZZATO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PEDRO DE OLIVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0591\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000834-78.2016.8.26.0081 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vista ao Minist\u00e9rio\r\nP\u00fablico. - ADV: FABIANA APARECIDA BIANCHI ESPIRITO SANTO (OAB 423481\/SP), CID JOS\u00c9 APARECIDO DOS SANTOS\r\n(OAB 301257\/SP), MILTON DE JESUS SIMOCELLI JUNIOR (OAB 292450\/SP)","process":"\n1000834-78.2016.8.26.0081","judge":" CARLOS GUSTAVO URQUIZA SCARAZZATO\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]