[{"cd":"6660","ra_conteudo":"LEME\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO LUIZ GUSTAVO PRIMON\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CECILIA ISABEL PERUSSE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0441\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000802-02.2020.8.26.0318 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - J.D.R.C. - Vistas dos autos \u00e0\r\nparte autora\/exequente para: Manifestar-se, em 5 dias, tendo em vista o AR\/CE que retornou negativo.MOTIVO DEVOLU\u00c7\u00c3O\r\nCORREIOS: N\u00e3o procurado. - ADV: MAURI APARECIDO ZANELLI (OAB 328251\/SP)","process":"\n1000802-02.2020.8.26.0318","judge":" LUIZ GUSTAVO PRIMON\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6626","ra_conteudo":"LEME\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO LUIZ GUSTAVO PRIMON\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CECILIA ISABEL PERUSSE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0439\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005448-89.2019.8.26.0318 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Revis\u00e3o - A.C.C.S. - R.S. - Invi\u00e1vel a\r\nrealiza\u00e7\u00e3o de estudo social por meio da equipe t\u00e9cnica deste Ju\u00edzo no presente caso, ante a disposi\u00e7\u00e3o prevista no art. 805,\r\n\u00a7 1\u00ba, das NSCGJ. D\u00ea-se vista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para manifesta\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: BRUNA FRANCISCO DA\r\nSILVA (OAB 422698\/SP), ANDR\u00c9A CRISTINA CONTI (OAB 390103\/SP)","process":"\n1005448-89.2019.8.26.0318","judge":" LUIZ GUSTAVO PRIMON\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6150","ra_conteudo":"LEME\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO LUIZ GUSTAVO PRIMON\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CECILIA ISABEL PERUSSE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006713-29.2019.8.26.0318 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Tempo de Servi\u00e7o (Art. 52\/4) -\r\nInstituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. P. 118-124 e 131-134: Mantenho a decis\u00e3o de p. 104-105 tal como lan\u00e7ada.\r\nN\u00e3o se desconhece que o PPP emitido com base nos registros ambientais realizados na \u00e9poca da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e com\r\nidentifica\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel t\u00e9cnico por sua aferi\u00e7\u00e3o \u00e9 documento apto a comprovar a exposi\u00e7\u00e3o do autor a agentes nocivos.\r\nN\u00e3o obstante, extrai-se do documento de p. 61-63 que no per\u00edodo compreendido entre 1985 e 1994, a empregadora do autor\r\nn\u00e3o possu\u00eda registro ambiental, de forma que invi\u00e1vel a emiss\u00e3o de oficio para que junte aos autos LTCAT do referido per\u00edodo.\r\nNesse cen\u00e1rio, considerando que o autor n\u00e3o pode ser prejudicado por uma falha de sua empregadora, a fim de evitar eventual\r\nreconhecimento de cerceamento de defesa, de rigor a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia judicial. Nesse sentido: PREVIDENCI\u00c1RIO. PROVA\r\nPERICIAL. CERCEAMENTO DE DEFESA CONFIGURADO. I- O inciso LV, do art. 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal disp\u00f5e que ?aos\r\nlitigantes, em processo judicial ou administrativo, e aos acusados em geral s\u00e3o assegurados o contradit\u00f3rio e ampla defesa,\r\ncom os meios e recursos a ela inerentes?. II- O princ\u00edpio constitucional do devido processo legal imp\u00f5e que se conceda aos\r\nlitigantes o direito \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de provas, devendo facultar-se amplos meios para que se possa comprovar os fatos que amparam\r\no direito disputado em ju\u00edzo. Segundo Eduardo Couture, ?A lei instituidora de uma forma de processo n\u00e3o pode privar o indiv\u00edduo\r\nde razo\u00e1vel oportunidade de fazer valer seu direito, sob pena de ser acoimada de inconstitucional? (BARACHO, Jos\u00e9 Alfredo de\r\nOliveira; Teoria Geral do Processo Constitucional in Revista de Direito Constitucional e Internacional, vol. 62, p. 135, Jan\/2008).\r\nIII- \u00c9 impositiva a anula\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a para que seja produzida a prova pericial nas empresas Nestl\u00e9 Brasil Ltda., Matheus\r\nRodrigues Mar\u00edlia, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Biscoitos Xereta Ltda., Refrigerantes Bauru S\/A, Refrigerantes Mar\u00edlia Ltda., Dori\r\nAlimentos Ltda., Spaipa S\/A Ind\u00fastria Brasileira de Bebidas e Fabrimak Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de M\u00e1quinas Industriais ou em\r\nempresas similares, caso as primeiras n\u00e3o estejam mais em funcionamento, a fim de aferir o car\u00e1ter especial das atividades\r\ndesenvolvidas nos per\u00edodos de 1\u00ba\/8\/83 a 31\/3\/86, 26\/7\/89 a 28\/8\/89, 30\/8\/89 a 1\u00ba\/11\/89, 23\/1\/90 a 17\/3\/90, 20\/3\/90 a 5\/11\/90,\r\n7\/11\/90 a 3\/4\/92, 11\/5\/92 a 27\/8\/94, 1\u00ba\/9\/94 a 13\/6\/06, 24\/7\/06 a 8\/9\/06 e 11\/9\/06 a 18\/9\/13. IV- Apela\u00e7\u00e3o da parte autora provida.\r\nApela\u00e7\u00e3o do INSS prejudicada. (TRF 3\u00aa Regi\u00e3o, Apelacao Civel n\u00ba 0000046-76.2014.4.03.6111, j. em 22\/07\/2020). Aguarde-se\r\na realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Oportunamente, renove-se a conclus\u00e3o. Int. - ADV: ROBERTO TARO SUMITOMO (OAB 209811\/SP),\r\nODAIR LEAL BISSACO JUNIOR (OAB 201094\/SP), CARLOS HENRIQUE MORCELLI (OAB 172175\/SP), JULIANO OLIVEIRA\r\nDEODATO (OAB 246305\/SP)","process":"\n1006713-29.2019.8.26.0318","judge":" LUIZ GUSTAVO PRIMON\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"701","ra_conteudo":"LEME\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO LUIZ GUSTAVO PRIMON\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CECILIA ISABEL PERUSSE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006713-29.2019.8.26.0318 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Tempo de Servi\u00e7o (Art. 52\/4) -\r\nInstituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. P. 118-124 e 131-134: Mantenho a decis\u00e3o de p. 104-105 tal como lan\u00e7ada.\r\nN\u00e3o se desconhece que o PPP emitido com base nos registros ambientais realizados na \u00e9poca da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e com\r\nidentifica\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel t\u00e9cnico por sua aferi\u00e7\u00e3o \u00e9 documento apto a comprovar a exposi\u00e7\u00e3o do autor a agentes nocivos.\r\nN\u00e3o obstante, extrai-se do documento de p. 61-63 que no per\u00edodo compreendido entre 1985 e 1994, a empregadora do autor\r\nn\u00e3o possu\u00eda registro ambiental, de forma que invi\u00e1vel a emiss\u00e3o de oficio para que junte aos autos LTCAT do referido per\u00edodo.\r\nNesse cen\u00e1rio, considerando que o autor n\u00e3o pode ser prejudicado por uma falha de sua empregadora, a fim de evitar eventual\r\nreconhecimento de cerceamento de defesa, de rigor a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia judicial. Nesse sentido: PREVIDENCI\u00c1RIO. PROVA\r\nPERICIAL. CERCEAMENTO DE DEFESA CONFIGURADO. I- O inciso LV, do art. 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal disp\u00f5e que ?aos\r\nlitigantes, em processo judicial ou administrativo, e aos acusados em geral s\u00e3o assegurados o contradit\u00f3rio e ampla defesa,\r\ncom os meios e recursos a ela inerentes?. II- O princ\u00edpio constitucional do devido processo legal imp\u00f5e que se conceda aos\r\nlitigantes o direito \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de provas, devendo facultar-se amplos meios para que se possa comprovar os fatos que amparam\r\no direito disputado em ju\u00edzo. Segundo Eduardo Couture, ?A lei instituidora de uma forma de processo n\u00e3o pode privar o indiv\u00edduo\r\nde razo\u00e1vel oportunidade de fazer valer seu direito, sob pena de ser acoimada de inconstitucional? (BARACHO, Jos\u00e9 Alfredo de\r\nOliveira; Teoria Geral do Processo Constitucional in Revista de Direito Constitucional e Internacional, vol. 62, p. 135, Jan\/2008).\r\nIII- \u00c9 impositiva a anula\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a para que seja produzida a prova pericial nas empresas Nestl\u00e9 Brasil Ltda., Matheus\r\nRodrigues Mar\u00edlia, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Biscoitos Xereta Ltda., Refrigerantes Bauru S\/A, Refrigerantes Mar\u00edlia Ltda., Dori\r\nAlimentos Ltda., Spaipa S\/A Ind\u00fastria Brasileira de Bebidas e Fabrimak Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de M\u00e1quinas Industriais ou em\r\nempresas similares, caso as primeiras n\u00e3o estejam mais em funcionamento, a fim de aferir o car\u00e1ter especial das atividades\r\ndesenvolvidas nos per\u00edodos de 1\u00ba\/8\/83 a 31\/3\/86, 26\/7\/89 a 28\/8\/89, 30\/8\/89 a 1\u00ba\/11\/89, 23\/1\/90 a 17\/3\/90, 20\/3\/90 a 5\/11\/90,\r\n7\/11\/90 a 3\/4\/92, 11\/5\/92 a 27\/8\/94, 1\u00ba\/9\/94 a 13\/6\/06, 24\/7\/06 a 8\/9\/06 e 11\/9\/06 a 18\/9\/13. IV- Apela\u00e7\u00e3o da parte autora provida.\r\nApela\u00e7\u00e3o do INSS prejudicada. (TRF 3\u00aa Regi\u00e3o, Apelacao Civel n\u00ba 0000046-76.2014.4.03.6111, j. em 22\/07\/2020). Aguarde-se\r\na realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Oportunamente, renove-se a conclus\u00e3o. Int. - ADV: ROBERTO TARO SUMITOMO (OAB 209811\/SP),\r\nODAIR LEAL BISSACO JUNIOR (OAB 201094\/SP), CARLOS HENRIQUE MORCELLI (OAB 172175\/SP), JULIANO OLIVEIRA\r\nDEODATO (OAB 246305\/SP)","process":"\n1006713-29.2019.8.26.0318","judge":" LUIZ GUSTAVO PRIMON\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]