[{"cd":"8506","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA SU\u00c1REZ PAE KIM\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL F\u00daLVIO CAENEGHEM VICENTE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1501415-51.2020.8.26.0548 - Procedimento Especial da Lei Antit\u00f3xicos - Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas Afins -\r\nCARLOS EDUARDO SILVA - - ANTONY APARECIDO CANDIDO - Vistos. Primeiramente, importante consignar, nos termos do\r\nProv. 2554\/2020 TJ\/SP, que est\u00e1 suspenso o expediente presencial, incluindo-se as audi\u00eancias de cust\u00f3dia, at\u00e9 o dia 14\/06\/2020,\r\ncomo forma de conter o cont\u00e1gio do Covid-19. Tendo em vista a grave situa\u00e7\u00e3o vivenciada pela sociedade ante a pandemia\r\ndo Covid-19 e considerando a determina\u00e7\u00e3o governamental de isolamento social, com a finalidade de evitar a propaga\u00e7\u00e3o do\r\ncont\u00e1gio do v\u00edrus, a fim de preservar a sa\u00fade dos servidores e demais pessoas envolvidas, e at\u00e9 mesmo do pr\u00f3prio acusado,\r\ncom amparo no artigo 8\u00ba, caput, da Recomenda\u00e7\u00e3o 62\/2020 do CNJ, justifica-se a necessidade da supress\u00e3o da audi\u00eancia\r\nde cust\u00f3dia neste processo, sem preju\u00edzo da an\u00e1lise da regularidade formal e da necessidade da manuten\u00e7\u00e3o da cust\u00f3dia\r\ncautelar, conforme segue. A autoridade policial dever\u00e1 atender ao disposto no artigo 8\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba, II da Recomenda\u00e7\u00e3o\r\nCNJ 62\/2020, ou seja, realizar EXAME DE CORPO DE DELITO ?na data da pris\u00e3o, complementando o laudo com registro\r\nfotogr\u00e1fico do rosto e corpo inteiro, a fim de documentar eventuais ind\u00edcios de tortura ou maus tratos?. COMUNIQUE-SE a\r\nautoridade policial respons\u00e1vel ainda hoje. O auto de pris\u00e3o em flagrante encontra-se formalmente em ordem e n\u00e3o existem\r\nnulidades ou irregularidades a serem sanadas, n\u00e3o havendo que se falar em relaxamento do flagrante. Os autuados CARLOS\r\nEDUARDO SILVA e ANTONY APARECIDO CANDIDO foram presos em situa\u00e7\u00e3o flagrancial, o primeiro pela pr\u00e1tica, em tese, do\r\ncrime previsto no artigo 16, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso IV, da Lei n. \u00ba 10.826\/03 e segundo, pela pr\u00e1tica, em tese, do delito previsto\r\nno artigo 33, caput, da Lei n.\u00ba 11.343\/06, conforme depoimentos trazidos durante lavratura do auto de pris\u00e3o em flagrante,\r\nnos moldes do artigo 302, do C\u00f3digo de Processo Penal. H\u00e1 prova de materialidade delitiva, conforme auto de exibi\u00e7\u00e3o e\r\napreens\u00e3o de fls. 13 e laudo de constata\u00e7\u00e3o de fls. 15\/17. Os ind\u00edcios de autoria tamb\u00e9m est\u00e3o presentes e decorrem da palavra\r\ndos policiais que realizaram a abordagem. As demais provid\u00eancias que se seguem \u00e0 pris\u00e3o em flagrante foram regularmente\r\ntomadas, conforme se verifica dos presentes autos. Pois bem. Os pressupostos e os requisitos para a decreta\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o\r\npreventiva est\u00e3o previstos no art. 312 e art. 313 do C\u00f3digo de Processo Penal os quais, entendo, devem ser analisados\r\nconjuntamente. O art. 312 do CPP repete a antiga reda\u00e7\u00e3o para a pris\u00e3o preventiva, ou seja, somente em casos de existir\r\nprova da exist\u00eancia do delito e de existirem ind\u00edcios da autoria a pris\u00e3o preventiva poder\u00e1 ser decretada, desde que o seja para\r\ngarantia da ordem p\u00fablica, para garantia da ordem econ\u00f4mica, para conveni\u00eancia da instru\u00e7\u00e3o processual e para assegurar a\r\naplica\u00e7\u00e3o da lei penal. Al\u00e9m disso, somente ser\u00e1 decretada a pris\u00e3o preventiva, pois o art. 313 do CPP faz men\u00e7\u00e3o expressa ao\r\nartigo 312, acrescentando par\u00e2metros nos casos dos delitos dolosos cuja pena m\u00e1xima seja superior a quatro anos, nos casos\r\nde reincid\u00eancia, nos casos de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra mulher, contra crian\u00e7a, adolescente, idoso, enfermo ou pessoa com\r\ndefici\u00eancia e, nestes \u00faltimos casos, para garantir a execu\u00e7\u00e3o de medidas protetivas, e nos casos de d\u00favida sobre a identidade\r\ndo averiguado. Destarte, verifico que no caso em tela est\u00e3o presentes os requisitos para convers\u00e3o em pris\u00e3o preventiva do\r\nacusado Antony. O delito imputado \u00e9 grave, equiparado a hediondo e tem pena m\u00e1xima cominada abstratamente superior a 4\r\nanos de reclus\u00e3o. Outrossim, supostamente, o autuado Antony foi surpreendido no momento em que trazia consigo excessiva\r\nquantidade de drogas, acondicionada em forma de tijolo, em via p\u00fablica, tudo a indicar a atividade ilegal. N\u00e3o obstante, o\r\nacusado Antony \u00e9 reincidente por crime grave e estava em livramento condicional, demonstrando sua personalidade delitiva e\r\no desrespeito \u00e0 Justi\u00e7a. Ademais, as circunst\u00e2ncias concretas do fato demonstram que a pris\u00e3o cautelar se afigura necess\u00e1ria\r\npara garantia da ordem p\u00fablica e tamb\u00e9m da sa\u00fade p\u00fablica, bem como para assegurar a aplica\u00e7\u00e3o da lei penal, notadamente\r\nporque o autuado foi preso em flagrante em situa\u00e7\u00e3o de trafic\u00e2ncia, a despeito da pandemia do COVID-19 indicar a necessidade\r\nde isolamento social, o que sinaliza, em tese e a priori, que o autuado pouco est\u00e1 preocupado com a sa\u00fade p\u00fablica, raz\u00e3o pela\r\nqual n\u00e3o pode a defesa, sob tal pretexto, pretender que ele tenha direito a medidas cautelares alternativas \u00e0 pris\u00e3o. Por outro\r\nlado, quanto ao autuado Carlos, n\u00e3o havendo, por ora, elementos suficientes a indicar que estava em conluio com o outro\r\naveriguado para a pr\u00e1tica do com\u00e9rcio esp\u00fario, cabendo nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria apenas a an\u00e1lise dos documentos\r\ncontidos nos autos e, portanto, da imputa\u00e7\u00e3o quanto ao delito de porte de arma com numera\u00e7\u00e3o suprimida, n\u00e3o vislumbro a\r\npresen\u00e7a dos requisitos para convers\u00e3o do flagrante. Isso porque o acusado Carlos n\u00e3o ostenta qualquer condena\u00e7\u00e3o e o delito\r\na ele imputado n\u00e3o \u00e9 daqueles perpetrados com viol\u00eancia ou grave amea\u00e7a, n\u00e3o demonstrando, pois, periculosidade acima da\r\nm\u00e9dia na pr\u00e1tica do delito, motivo pelo qual suficiente a aplica\u00e7\u00e3o de medidas cautelares diversas da pris\u00e3o ao investigado. No\r\nentanto, entendo necess\u00e1rio o recolhimento de fian\u00e7a. Necess\u00e1ria, pois, a aplica\u00e7\u00e3o das seguintes medidas cautelares, al\u00e9m\r\nda obrigatoriedade de comparecer a todos os atos do processo:(a) recolhimento de fian\u00e7a, no valor de 02 sal\u00e1rios m\u00ednimos. E\r\nn\u00e3o s\u00f3: (b) N\u00e3o incorrer na pr\u00e1tica de delitos; (c) Proibi\u00e7\u00e3o de acesso e frequ\u00eancia a bares e lugares de reputa\u00e7\u00e3o duvidosa. (d)\r\nProibi\u00e7\u00e3o de se ausentar da Comarca em que reside por mais de 08 (oito) dias, sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o judicial. Servir\u00e1 c\u00f3pia\r\nda presente decis\u00e3o como termo de compromisso a ser firmado pelo averiguado no momento em que for colocado em liberdade\r\ne como mandado, para os devidos fins. Desta feita, nos termos do art.310, II, do CPP, CONVERTO EM PRIS\u00c3O PREVENTIVA\r\ne determino a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pris\u00e3o preventiva em desfavor do autuado ANTONY APARECIDO CANDIDO. Ainda,\r\nconcedo liberdade provis\u00f3ria ao averiguado CARLOS EDUARDO SILVA, mediante o cumprimento das medidas cautelares\r\nacima impostas. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1 de soltura clausulado em favor do investigado e intime-se-o para recolher a fian\u00e7a arbitrada\r\nno prazo de 05 dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o. Comunique-se a pris\u00e3o ao Ju\u00edzo da Execu\u00e7\u00e3o. Por fim, nos termos do Provimento\r\nCG N.\u00ba45\/2018, determino a destrui\u00e7\u00e3o dos entorpecentes apreendidos, desde que separadas por\u00e7\u00f5es para o laudo qu\u00edmico-\r\ntoxicol\u00f3gico definitivo e para eventual contraprova, conforme disp\u00f5e o artigo 524 das N.S.C.G.J. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por\r\nc\u00f3pia assinada digitalmente, como of\u00edcio. Intime-se. Campinas, 27\/05\/2020 10:37. Thais Miglioran\u00e7a Munhoz, Juiz(a) de Direito\r\n- ADV: JOS\u00c9 ALEXANDRE DOS SANTOS (OAB 229273\/SP)","process":"\n1501415-51.2020.8.26.0548","judge":" PATR\u00cdCIA SU\u00c1REZ PAE KIM\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11195","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA SU\u00c1REZ PAE KIM\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL F\u00daLVIO CAENEGHEM VICENTE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1501415-51.2020.8.26.0548 - Procedimento Especial da Lei Antit\u00f3xicos - Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas Afins -\r\nCARLOS EDUARDO SILVA - - ANTONY APARECIDO CANDIDO - Vistos. Primeiramente, importante consignar, nos termos do\r\nProv. 2554\/2020 TJ\/SP, que est\u00e1 suspenso o expediente presencial, incluindo-se as audi\u00eancias de cust\u00f3dia, at\u00e9 o dia 14\/06\/2020,\r\ncomo forma de conter o cont\u00e1gio do Covid-19. Tendo em vista a grave situa\u00e7\u00e3o vivenciada pela sociedade ante a pandemia\r\ndo Covid-19 e considerando a determina\u00e7\u00e3o governamental de isolamento social, com a finalidade de evitar a propaga\u00e7\u00e3o do\r\ncont\u00e1gio do v\u00edrus, a fim de preservar a sa\u00fade dos servidores e demais pessoas envolvidas, e at\u00e9 mesmo do pr\u00f3prio acusado,\r\ncom amparo no artigo 8\u00ba, caput, da Recomenda\u00e7\u00e3o 62\/2020 do CNJ, justifica-se a necessidade da supress\u00e3o da audi\u00eancia\r\nde cust\u00f3dia neste processo, sem preju\u00edzo da an\u00e1lise da regularidade formal e da necessidade da manuten\u00e7\u00e3o da cust\u00f3dia\r\ncautelar, conforme segue. A autoridade policial dever\u00e1 atender ao disposto no artigo 8\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba, II da Recomenda\u00e7\u00e3o\r\nCNJ 62\/2020, ou seja, realizar EXAME DE CORPO DE DELITO ?na data da pris\u00e3o, complementando o laudo com registro\r\nfotogr\u00e1fico do rosto e corpo inteiro, a fim de documentar eventuais ind\u00edcios de tortura ou maus tratos?. COMUNIQUE-SE a\r\nautoridade policial respons\u00e1vel ainda hoje. O auto de pris\u00e3o em flagrante encontra-se formalmente em ordem e n\u00e3o existem\r\nnulidades ou irregularidades a serem sanadas, n\u00e3o havendo que se falar em relaxamento do flagrante. Os autuados CARLOS\r\nEDUARDO SILVA e ANTONY APARECIDO CANDIDO foram presos em situa\u00e7\u00e3o flagrancial, o primeiro pela pr\u00e1tica, em tese, do\r\ncrime previsto no artigo 16, par\u00e1grafo \u00fanico, inciso IV, da Lei n. \u00ba 10.826\/03 e segundo, pela pr\u00e1tica, em tese, do delito previsto\r\nno artigo 33, caput, da Lei n.\u00ba 11.343\/06, conforme depoimentos trazidos durante lavratura do auto de pris\u00e3o em flagrante,\r\nnos moldes do artigo 302, do C\u00f3digo de Processo Penal. H\u00e1 prova de materialidade delitiva, conforme auto de exibi\u00e7\u00e3o e\r\napreens\u00e3o de fls. 13 e laudo de constata\u00e7\u00e3o de fls. 15\/17. Os ind\u00edcios de autoria tamb\u00e9m est\u00e3o presentes e decorrem da palavra\r\ndos policiais que realizaram a abordagem. As demais provid\u00eancias que se seguem \u00e0 pris\u00e3o em flagrante foram regularmente\r\ntomadas, conforme se verifica dos presentes autos. Pois bem. Os pressupostos e os requisitos para a decreta\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o\r\npreventiva est\u00e3o previstos no art. 312 e art. 313 do C\u00f3digo de Processo Penal os quais, entendo, devem ser analisados\r\nconjuntamente. O art. 312 do CPP repete a antiga reda\u00e7\u00e3o para a pris\u00e3o preventiva, ou seja, somente em casos de existir\r\nprova da exist\u00eancia do delito e de existirem ind\u00edcios da autoria a pris\u00e3o preventiva poder\u00e1 ser decretada, desde que o seja para\r\ngarantia da ordem p\u00fablica, para garantia da ordem econ\u00f4mica, para conveni\u00eancia da instru\u00e7\u00e3o processual e para assegurar a\r\naplica\u00e7\u00e3o da lei penal. Al\u00e9m disso, somente ser\u00e1 decretada a pris\u00e3o preventiva, pois o art. 313 do CPP faz men\u00e7\u00e3o expressa ao\r\nartigo 312, acrescentando par\u00e2metros nos casos dos delitos dolosos cuja pena m\u00e1xima seja superior a quatro anos, nos casos\r\nde reincid\u00eancia, nos casos de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra mulher, contra crian\u00e7a, adolescente, idoso, enfermo ou pessoa com\r\ndefici\u00eancia e, nestes \u00faltimos casos, para garantir a execu\u00e7\u00e3o de medidas protetivas, e nos casos de d\u00favida sobre a identidade\r\ndo averiguado. Destarte, verifico que no caso em tela est\u00e3o presentes os requisitos para convers\u00e3o em pris\u00e3o preventiva do\r\nacusado Antony. O delito imputado \u00e9 grave, equiparado a hediondo e tem pena m\u00e1xima cominada abstratamente superior a 4\r\nanos de reclus\u00e3o. Outrossim, supostamente, o autuado Antony foi surpreendido no momento em que trazia consigo excessiva\r\nquantidade de drogas, acondicionada em forma de tijolo, em via p\u00fablica, tudo a indicar a atividade ilegal. N\u00e3o obstante, o\r\nacusado Antony \u00e9 reincidente por crime grave e estava em livramento condicional, demonstrando sua personalidade delitiva e\r\no desrespeito \u00e0 Justi\u00e7a. Ademais, as circunst\u00e2ncias concretas do fato demonstram que a pris\u00e3o cautelar se afigura necess\u00e1ria\r\npara garantia da ordem p\u00fablica e tamb\u00e9m da sa\u00fade p\u00fablica, bem como para assegurar a aplica\u00e7\u00e3o da lei penal, notadamente\r\nporque o autuado foi preso em flagrante em situa\u00e7\u00e3o de trafic\u00e2ncia, a despeito da pandemia do COVID-19 indicar a necessidade\r\nde isolamento social, o que sinaliza, em tese e a priori, que o autuado pouco est\u00e1 preocupado com a sa\u00fade p\u00fablica, raz\u00e3o pela\r\nqual n\u00e3o pode a defesa, sob tal pretexto, pretender que ele tenha direito a medidas cautelares alternativas \u00e0 pris\u00e3o. Por outro\r\nlado, quanto ao autuado Carlos, n\u00e3o havendo, por ora, elementos suficientes a indicar que estava em conluio com o outro\r\naveriguado para a pr\u00e1tica do com\u00e9rcio esp\u00fario, cabendo nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria apenas a an\u00e1lise dos documentos\r\ncontidos nos autos e, portanto, da imputa\u00e7\u00e3o quanto ao delito de porte de arma com numera\u00e7\u00e3o suprimida, n\u00e3o vislumbro a\r\npresen\u00e7a dos requisitos para convers\u00e3o do flagrante. Isso porque o acusado Carlos n\u00e3o ostenta qualquer condena\u00e7\u00e3o e o delito\r\na ele imputado n\u00e3o \u00e9 daqueles perpetrados com viol\u00eancia ou grave amea\u00e7a, n\u00e3o demonstrando, pois, periculosidade acima da\r\nm\u00e9dia na pr\u00e1tica do delito, motivo pelo qual suficiente a aplica\u00e7\u00e3o de medidas cautelares diversas da pris\u00e3o ao investigado. No\r\nentanto, entendo necess\u00e1rio o recolhimento de fian\u00e7a. Necess\u00e1ria, pois, a aplica\u00e7\u00e3o das seguintes medidas cautelares, al\u00e9m\r\nda obrigatoriedade de comparecer a todos os atos do processo:(a) recolhimento de fian\u00e7a, no valor de 02 sal\u00e1rios m\u00ednimos. E\r\nn\u00e3o s\u00f3: (b) N\u00e3o incorrer na pr\u00e1tica de delitos; (c) Proibi\u00e7\u00e3o de acesso e frequ\u00eancia a bares e lugares de reputa\u00e7\u00e3o duvidosa. (d)\r\nProibi\u00e7\u00e3o de se ausentar da Comarca em que reside por mais de 08 (oito) dias, sem pr\u00e9via autoriza\u00e7\u00e3o judicial. Servir\u00e1 c\u00f3pia\r\nda presente decis\u00e3o como termo de compromisso a ser firmado pelo averiguado no momento em que for colocado em liberdade\r\ne como mandado, para os devidos fins. Desta feita, nos termos do art.310, II, do CPP, CONVERTO EM PRIS\u00c3O PREVENTIVA\r\ne determino a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pris\u00e3o preventiva em desfavor do autuado ANTONY APARECIDO CANDIDO. Ainda,\r\nconcedo liberdade provis\u00f3ria ao averiguado CARLOS EDUARDO SILVA, mediante o cumprimento das medidas cautelares\r\nacima impostas. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1 de soltura clausulado em favor do investigado e intime-se-o para recolher a fian\u00e7a arbitrada\r\nno prazo de 05 dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o. Comunique-se a pris\u00e3o ao Ju\u00edzo da Execu\u00e7\u00e3o. Por fim, nos termos do Provimento\r\nCG N.\u00ba45\/2018, determino a destrui\u00e7\u00e3o dos entorpecentes apreendidos, desde que separadas por\u00e7\u00f5es para o laudo qu\u00edmico-\r\ntoxicol\u00f3gico definitivo e para eventual contraprova, conforme disp\u00f5e o artigo 524 das N.S.C.G.J. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por\r\nc\u00f3pia assinada digitalmente, como of\u00edcio. Intime-se. Campinas, 27\/05\/2020 10:37. Thais Miglioran\u00e7a Munhoz, Juiz(a) de Direito\r\n- ADV: JOS\u00c9 ALEXANDRE DOS SANTOS (OAB 229273\/SP)","process":"\n1501415-51.2020.8.26.0548","judge":" PATR\u00cdCIA SU\u00c1REZ PAE KIM\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]