[{"cd":"6208","ra_conteudo":"IPAUSSU\r\n\nC\u00edvel\r\n\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAISA ALC\u00c2NTARA CRUVINEL SCHNEIDER\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCAS SIM\u00c3O BIANCHI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0471\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000929-12.2018.8.26.0252 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o do Preju\u00edzo - V.R.N. - U.U.M.M.S. - Vistos.\r\nJuntado o prontu\u00e1rio da paciente Y. S. a fls. 152\/1284, do documento h\u00e1 men\u00e7\u00e3o \u00e0 eventual queda da infante, vide, p.ex. fls. 166,\r\nem que consta: ?SEGUNDO RELATO DA ENF DANIELA RELATOU M\u00c3E QUANDO LEVANTOU-SE O BEBE CAIU NO CH\u00c3O?.\r\nSubsistindo, assim, d\u00favida quanto as circunst\u00e2ncias em que se deu o parto e sobre a queda do beb\u00ea durante a sua realiza\u00e7\u00e3o,\r\nfaz-se necess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o da prova oral, nos termos da decis\u00e3o saneadora a fls. 118\/120 que foi integrada pela decis\u00e3o de\r\nfls. 140. Assim, no prazo de 05 (cinco) dias, as partes dever\u00e3o depositar\/ratificar seus r\u00f3is de testemunhas. Registre-se que as\r\ntestemunhas dever\u00e3o ser identificadas e qualificadas de forma que possam ser perfeitamente individualizadas. Ap\u00f3s, tornem\r\nconclusos para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia. Int. - ADV: FATIMA CRISTINA PIRES MIRANDA (OAB 109889\/SP), WILTON LUIS DA\r\n\r\nSILVA GOMES (OAB 220788\/SP), REGINALDO DA SILVA GUIMARAES (OAB 340165\/SP), RENAN OLIVEIRA RIBEIRO (OAB\r\n373456\/SP)","process":"\n1000929-12.2018.8.26.0252","judge":" RAISA ALC\u00c2NTARA CRUVINEL SCHNEIDER\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6209","ra_conteudo":"IPAUSSU\r\n\nC\u00edvel\r\n\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAISA ALC\u00c2NTARA CRUVINEL SCHNEIDER\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCAS SIM\u00c3O BIANCHI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0471\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000929-12.2018.8.26.0252 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o do Preju\u00edzo - V.R.N. - U.U.M.M.S. - Vistos.\r\nJuntado o prontu\u00e1rio da paciente Y. S. a fls. 152\/1284, do documento h\u00e1 men\u00e7\u00e3o \u00e0 eventual queda da infante, vide, p.ex. fls. 166,\r\nem que consta: ?SEGUNDO RELATO DA ENF DANIELA RELATOU M\u00c3E QUANDO LEVANTOU-SE O BEBE CAIU NO CH\u00c3O?.\r\nSubsistindo, assim, d\u00favida quanto as circunst\u00e2ncias em que se deu o parto e sobre a queda do beb\u00ea durante a sua realiza\u00e7\u00e3o,\r\nfaz-se necess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o da prova oral, nos termos da decis\u00e3o saneadora a fls. 118\/120 que foi integrada pela decis\u00e3o de\r\nfls. 140. Assim, no prazo de 05 (cinco) dias, as partes dever\u00e3o depositar\/ratificar seus r\u00f3is de testemunhas. Registre-se que as\r\ntestemunhas dever\u00e3o ser identificadas e qualificadas de forma que possam ser perfeitamente individualizadas. Ap\u00f3s, tornem\r\nconclusos para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia. Int. - ADV: FATIMA CRISTINA PIRES MIRANDA (OAB 109889\/SP), WILTON LUIS DA\r\n\r\nSILVA GOMES (OAB 220788\/SP), REGINALDO DA SILVA GUIMARAES (OAB 340165\/SP), RENAN OLIVEIRA RIBEIRO (OAB\r\n373456\/SP)","process":"\n1000929-12.2018.8.26.0252","judge":" RAISA ALC\u00c2NTARA CRUVINEL SCHNEIDER\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]