[{"cd":"11834","ra_conteudo":"APARECIDA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUCIENE BELAN FERREIRA ALLEMAND\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LAERCIO FERNANDO DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000007-10.2020.8.26.0028 (processo principal 0000356-86.2015.8.26.0028) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Frederico Jos\u00e9 Louren\u00e7o Barbosa - B.V. Financeira S\/A Cr\u00e9dito Financiamento e\r\nInvestimentos - Providencie o exequente a juntada do relat\u00f3rio MLE, com indica\u00e7\u00e3o do valor nominal a ser levantado. - ADV:\r\nJORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), EDUARDO RODRIGUES NETTO FIGUEIREDO (OAB 149066\/SP), PAULO\r\nEDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP), CL\u00d3VIS ROBERTO CZEGELSKI (OAB 305230\/SP), ELIZETE APARECIDA\r\nDE OLIVEIRA SCATIGNA (OAB 68723\/SP), LUCAS VIEIRA LIMA (OAB 140161\/MG)","process":"\n0000007-10.2020.8.26.0028 (processo principal 0000356-86.2015.8.26.0028)","judge":" LUCIENE BELAN FERREIRA ALLEMAND\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7639","ra_conteudo":"APARECIDA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUCIENE BELAN FERREIRA ALLEMAND\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LAERCIO FERNANDO DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001106-15.2020.8.26.0028 (processo principal 1001992-36.2016.8.26.0028) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAntecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica - Brandina de Paula - Vistos. \u00c0 f. 07 foi apresentada pela parte exequente pedido de\r\nextin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o em face do cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o requerida nos autos.. Isto posto, julgo extinto o presente feito, nos\r\ntermos do artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil. Transitada esta em julgado, proceda-se o necess\u00e1rio, caso haja eventual\r\npenhora nos autos. Ap\u00f3s, pagas eventuais custas pendentes, o que dever\u00e1 ser certificado nos autos, arquivem-se com as\r\ncautelas de estilo. P.R.I.C. - ADV: VANESSA ANDRADE PEREIRA (OAB 309940\/SP)","process":"\n0001106-15.2020.8.26.0028 (processo principal 1001992-36.2016.8.26.0028)","judge":" LUCIENE BELAN FERREIRA ALLEMAND\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"885","ra_conteudo":"APARECIDA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUCIENE BELAN FERREIRA ALLEMAND\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LAERCIO FERNANDO DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001542-08.2019.8.26.0028 (processo principal 1002326-36.2017.8.26.0028) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Hospital Frei Galv\u00e3o - Alberto Manoel Ribeiro - Manifeste-se o exequente ante a pesquisa Renajud\r\nrealizada. - ADV: JOS\u00c9 FERNANDO MAGRANER PAIX\u00c3O DOS SANTOS (OAB 328752\/SP), RUI ANTUNES HORTA JUNIOR\r\n(OAB 282390\/SP)","process":"\n0001542-08.2019.8.26.0028 (processo principal 1002326-36.2017.8.26.0028)","judge":" LUCIENE BELAN FERREIRA ALLEMAND\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7603","ra_conteudo":"APARECIDA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUCIENE BELAN FERREIRA ALLEMAND\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LAERCIO FERNANDO DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0303\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000944-37.2019.8.26.0028 - Procedimento Comum C\u00edvel - Busca e Apreens\u00e3o de Menores - L.F.S.T. - J.C.D. -\r\nArquivem-se. - ADV: J\u00c9SSICA EDUARDA FIRMO DE MELLO DOS SANTOS (OAB 362223\/SP), ANA PAULA MIRANDA MOREIRA\r\nDE LIMA (OAB 370688\/SP), ALLAN MATHEUS APARECIDO RODRIGUES SILVA (OAB 425559\/SP)","process":"\n1000944-37.2019.8.26.0028","judge":" LUCIENE BELAN FERREIRA ALLEMAND\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7602","ra_conteudo":"APARECIDA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUCIENE BELAN FERREIRA ALLEMAND\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LAERCIO FERNANDO DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0303\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001122-83.2019.8.26.0028 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - F.A.R.L. - W.L. - Tendo\r\nem vista a impossibilidade de acesso do p\u00fablico externo ao pr\u00e9dio do F\u00f3rum (Provimento 2564\/2020), bem como a realiza\u00e7\u00e3o\r\nde audi\u00eancia virtual (fls. 214), redesigno a audi\u00eancia para o dia 24 de setembro de 2020 \u00e0s 13:30 horas. Intime-se. Cumpra-\r\nse. - ADV: N\u00c1DIA REGINA COUCEIRO NUNES DE SOUZA (OAB 251969\/SP), JO\u00c3O RENATO DE SIQUEIRA OLIVEIRA (OAB\r\n425278\/SP), ALLAN MATHEUS APARECIDO RODRIGUES SILVA (OAB 425559\/SP)","process":"\n1001122-83.2019.8.26.0028","judge":" LUCIENE BELAN FERREIRA ALLEMAND\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]