[{"cd":"5129","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000013-81.2020.8.26.0621 - Pedido de Medida de Prote\u00e7\u00e3o - Ato Infracional - R.M.P.E.S.P.P.J.C.G. - S. - A.I.S.B.\r\n- Vistos. Ciente do of\u00edcio de fls. 348, com esclarecimentos do PPCAAM\/SP sobre a transfer\u00eancia do adolescente. Aguarde-se.\r\nIntimem-se. - ADV: ANA CRISTINA DE ALMEIDA PINTO (OAB 208102\/RJ)","process":"\n0000013-81.2020.8.26.0621","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6498","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000265-42.2019.8.26.0323 (processo principal 1001937-73.2016.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInadimplemento - Pedro Vagne Calderaro de Oliveira - Vistos. Em face da in\u00e9rcia da parte autora, que n\u00e3o providenciou a\r\nmovimenta\u00e7\u00e3o e o prosseguimento dos autos at\u00e9 o momento, como se fazia de rigor, JULGO EXTINTO o feito em ep\u00edgrafe,\r\nnos termos do artigo 485, III, CPC\/2015. Custas pela parte autora, observada a gratuidade. Na hip\u00f3tese de advogado(a)(s)\r\nnomeado(a)(s) atuando nos autos, fixo a verba honor\u00e1ria em 100% da tabela vigente do conv\u00eanio DPE\/OAB, expedindo-se\r\ncertid\u00e3o. Oportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es devidas. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico,\r\nse o caso de sua interven\u00e7\u00e3o. P. R. I. - ADV: JOSE ALUISIO PACETTI JUNIOR (OAB 249527\/SP)","process":"\n0000265-42.2019.8.26.0323 (processo principal 1001937-73.2016.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5185","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000265-42.2019.8.26.0323 (processo principal 1001937-73.2016.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInadimplemento - Pedro Vagne Calderaro de Oliveira - Vistos. Em face da in\u00e9rcia da parte autora, que n\u00e3o providenciou a\r\nmovimenta\u00e7\u00e3o e o prosseguimento dos autos at\u00e9 o momento, como se fazia de rigor, JULGO EXTINTO o feito em ep\u00edgrafe,\r\nnos termos do artigo 485, III, CPC\/2015. Custas pela parte autora, observada a gratuidade. Na hip\u00f3tese de advogado(a)(s)\r\nnomeado(a)(s) atuando nos autos, fixo a verba honor\u00e1ria em 100% da tabela vigente do conv\u00eanio DPE\/OAB, expedindo-se\r\ncertid\u00e3o. Oportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es devidas. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico,\r\nse o caso de sua interven\u00e7\u00e3o. P. R. I. - ADV: JOSE ALUISIO PACETTI JUNIOR (OAB 249527\/SP)","process":"\n0000265-42.2019.8.26.0323 (processo principal 1001937-73.2016.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5128","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000307-57.2020.8.26.0323 (processo principal 1003852-26.2017.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a - Liminar\r\n- Havan Lojas e Departamentos Ltda - ?\u00c0 parte autora, para que se manifeste quanto ao certificado \u00e0 fl. retro, requerendo o qu\u00ea\r\nde direito em termos de prosseguimento, no prazo de 15 dias.? - ADV: NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES (OAB 128341\/\r\nSP)","process":"\n0000307-57.2020.8.26.0323 (processo principal 1003852-26.2017.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"746","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000456-53.2020.8.26.0323 (processo principal 0004218-24.2013.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nContratos Banc\u00e1rios - Banco do Brasil Sa - Alice Helena Galvao Nogueira de Castro Carvalho - - Luiz Eduardo de Carvalho\r\n- - Tatiana Nogueira de Castro Carvalho e outro - Vistos. Trata-se de impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a (fls. 44\/47), na\r\nqual os executados pretendem a gratuidade de justi\u00e7a e apontam excesso de execu\u00e7\u00e3o, ao argumento de que os juros de mora\r\nforam contados de 15.10.2014, ao passo que a cita\u00e7\u00e3o somente se deu em 29.01.2018. Defendem a redu\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o\r\npara R$ 271.652,92. Manifesta\u00e7\u00e3o do exequente \u00e0s fls. 63\/66. Decido. Embora a gratuidade de justi\u00e7a possa ser examinada\r\na qualquer tempo, mediante novos elementos que permitam a comprova\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia, os impugnantes se limitam\r\na juntar documentos de apenas dois dos executados, os quais, ademais, s\u00e3o insuficientes para o deferimento do benef\u00edcio,\r\npois n\u00e3o demonstram a inexist\u00eancia de patrim\u00f4nio suficiente para arcar com as despesas processuais. Ressalta-se que o\r\nbenef\u00edcio n\u00e3o foi deferido na fase cognitiva e tampouco pelo E.TJ-SP, quando do exame de apelo interposto contra a senten\u00e7a\r\nora exequenda, de modo que, consoante j\u00e1 ressaltado, o reexame da quest\u00e3o exigiria prova nova e robusta, \u00f4nus do qual os\r\nimpugnantes n\u00e3o se desincumbiram. De todo modo, registra-se que a gratuidade n\u00e3o teria efeitos retroativos, raz\u00e3o por que\r\nas despesas processuais aos quais foram condenados pela senten\u00e7a deveriam ser pagos, ainda que a hipossufici\u00eancia atual\r\nfosse demonstrada. De outro giro, a senten\u00e7a exequenda esclareceu \u00e0s fls. 09 que a cita\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica executada\r\nse deu em 14.04.14 e, portanto, o termo inicial de flu\u00eancia dos juros de mora foi corretamente indicado pelo credor. Ora, a\r\nobriga\u00e7\u00e3o dos fiadores \u00e9 solid\u00e1ria, de modo que segue os mesmos par\u00e2metros e n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a flu\u00eancia dos consect\u00e1rios\r\nde mora em momento diverso. Como cedi\u00e7o, n\u00e3o se admite, em sede executiva, altera\u00e7\u00e3o do julgado. Ante o exposto, n\u00e3o\r\nacolho a impugna\u00e7\u00e3o. Sem honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia, na forma do verbete n. 519, da S\u00famula do C.STJ. Preclusa esta\r\ndecis\u00e3o, manifeste-se o credor em prosseguimento. Intimem-se. - ADV: INGRID ALMEIDA SANTOS (OAB 376079\/SP), PAULO\r\nROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ARNALDO REGINO NETTO (OAB 205122\/SP)","process":"\n0000456-53.2020.8.26.0323 (processo principal 0004218-24.2013.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5184","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000456-53.2020.8.26.0323 (processo principal 0004218-24.2013.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nContratos Banc\u00e1rios - Banco do Brasil Sa - Alice Helena Galvao Nogueira de Castro Carvalho - - Luiz Eduardo de Carvalho\r\n- - Tatiana Nogueira de Castro Carvalho e outro - Vistos. Trata-se de impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a (fls. 44\/47), na\r\nqual os executados pretendem a gratuidade de justi\u00e7a e apontam excesso de execu\u00e7\u00e3o, ao argumento de que os juros de mora\r\nforam contados de 15.10.2014, ao passo que a cita\u00e7\u00e3o somente se deu em 29.01.2018. Defendem a redu\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o\r\npara R$ 271.652,92. Manifesta\u00e7\u00e3o do exequente \u00e0s fls. 63\/66. Decido. Embora a gratuidade de justi\u00e7a possa ser examinada\r\na qualquer tempo, mediante novos elementos que permitam a comprova\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia, os impugnantes se limitam\r\na juntar documentos de apenas dois dos executados, os quais, ademais, s\u00e3o insuficientes para o deferimento do benef\u00edcio,\r\npois n\u00e3o demonstram a inexist\u00eancia de patrim\u00f4nio suficiente para arcar com as despesas processuais. Ressalta-se que o\r\nbenef\u00edcio n\u00e3o foi deferido na fase cognitiva e tampouco pelo E.TJ-SP, quando do exame de apelo interposto contra a senten\u00e7a\r\nora exequenda, de modo que, consoante j\u00e1 ressaltado, o reexame da quest\u00e3o exigiria prova nova e robusta, \u00f4nus do qual os\r\nimpugnantes n\u00e3o se desincumbiram. De todo modo, registra-se que a gratuidade n\u00e3o teria efeitos retroativos, raz\u00e3o por que\r\nas despesas processuais aos quais foram condenados pela senten\u00e7a deveriam ser pagos, ainda que a hipossufici\u00eancia atual\r\nfosse demonstrada. De outro giro, a senten\u00e7a exequenda esclareceu \u00e0s fls. 09 que a cita\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica executada\r\nse deu em 14.04.14 e, portanto, o termo inicial de flu\u00eancia dos juros de mora foi corretamente indicado pelo credor. Ora, a\r\nobriga\u00e7\u00e3o dos fiadores \u00e9 solid\u00e1ria, de modo que segue os mesmos par\u00e2metros e n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a flu\u00eancia dos consect\u00e1rios\r\nde mora em momento diverso. Como cedi\u00e7o, n\u00e3o se admite, em sede executiva, altera\u00e7\u00e3o do julgado. Ante o exposto, n\u00e3o\r\nacolho a impugna\u00e7\u00e3o. Sem honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia, na forma do verbete n. 519, da S\u00famula do C.STJ. Preclusa esta\r\ndecis\u00e3o, manifeste-se o credor em prosseguimento. Intimem-se. - ADV: INGRID ALMEIDA SANTOS (OAB 376079\/SP), PAULO\r\nROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ARNALDO REGINO NETTO (OAB 205122\/SP)","process":"\n0000456-53.2020.8.26.0323 (processo principal 0004218-24.2013.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1381","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000456-53.2020.8.26.0323 (processo principal 0004218-24.2013.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nContratos Banc\u00e1rios - Banco do Brasil Sa - Alice Helena Galvao Nogueira de Castro Carvalho - - Luiz Eduardo de Carvalho\r\n- - Tatiana Nogueira de Castro Carvalho e outro - Vistos. Trata-se de impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a (fls. 44\/47), na\r\nqual os executados pretendem a gratuidade de justi\u00e7a e apontam excesso de execu\u00e7\u00e3o, ao argumento de que os juros de mora\r\nforam contados de 15.10.2014, ao passo que a cita\u00e7\u00e3o somente se deu em 29.01.2018. Defendem a redu\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o\r\npara R$ 271.652,92. Manifesta\u00e7\u00e3o do exequente \u00e0s fls. 63\/66. Decido. Embora a gratuidade de justi\u00e7a possa ser examinada\r\na qualquer tempo, mediante novos elementos que permitam a comprova\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia, os impugnantes se limitam\r\na juntar documentos de apenas dois dos executados, os quais, ademais, s\u00e3o insuficientes para o deferimento do benef\u00edcio,\r\npois n\u00e3o demonstram a inexist\u00eancia de patrim\u00f4nio suficiente para arcar com as despesas processuais. Ressalta-se que o\r\nbenef\u00edcio n\u00e3o foi deferido na fase cognitiva e tampouco pelo E.TJ-SP, quando do exame de apelo interposto contra a senten\u00e7a\r\nora exequenda, de modo que, consoante j\u00e1 ressaltado, o reexame da quest\u00e3o exigiria prova nova e robusta, \u00f4nus do qual os\r\nimpugnantes n\u00e3o se desincumbiram. De todo modo, registra-se que a gratuidade n\u00e3o teria efeitos retroativos, raz\u00e3o por que\r\nas despesas processuais aos quais foram condenados pela senten\u00e7a deveriam ser pagos, ainda que a hipossufici\u00eancia atual\r\nfosse demonstrada. De outro giro, a senten\u00e7a exequenda esclareceu \u00e0s fls. 09 que a cita\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica executada\r\nse deu em 14.04.14 e, portanto, o termo inicial de flu\u00eancia dos juros de mora foi corretamente indicado pelo credor. Ora, a\r\nobriga\u00e7\u00e3o dos fiadores \u00e9 solid\u00e1ria, de modo que segue os mesmos par\u00e2metros e n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a flu\u00eancia dos consect\u00e1rios\r\nde mora em momento diverso. Como cedi\u00e7o, n\u00e3o se admite, em sede executiva, altera\u00e7\u00e3o do julgado. Ante o exposto, n\u00e3o\r\nacolho a impugna\u00e7\u00e3o. Sem honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia, na forma do verbete n. 519, da S\u00famula do C.STJ. Preclusa esta\r\ndecis\u00e3o, manifeste-se o credor em prosseguimento. Intimem-se. - ADV: INGRID ALMEIDA SANTOS (OAB 376079\/SP), PAULO\r\nROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ARNALDO REGINO NETTO (OAB 205122\/SP)","process":"\n0000456-53.2020.8.26.0323 (processo principal 0004218-24.2013.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5135","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000458-23.2020.8.26.0323 (processo principal 0009532-58.2007.8.26.0323) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aposentadoria\/Retorno aoTrabalho - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Certifico e dou f\u00e9 que\r\npratiquei o seguinte ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC: ?Ci\u00eancia \u00e0s partes do teor do(s) of\u00edcio(s) requisit\u00f3rio(s)\/\r\nprecat\u00f3rio(s) expedido(s) pelo Cart\u00f3rio \u00e0s fls. retro, nos termos do artigo 11 da Resolu\u00e7\u00e3o 458\/2017 do Conselho da Justi\u00e7a\r\nFederal, de 04\/10\/2017, para que se manifestem no prazo de 15 dias. Nada sendo requerido, os requisit\u00f3rios\/precat\u00f3rios ser\u00e3o\r\ntransmitidos para pagamento. Nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 1383\/2018, o INSS \u00e9 intimado via Portal.? - ADV: JOAO\r\nROBERTO HERCULANO (OAB 79300\/SP), HUGO LEONARDO DIAS DA SILVA PEREIRA (OAB 262519\/SP)","process":"\n0000458-23.2020.8.26.0323 (processo principal 0009532-58.2007.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5127","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000691-20.2020.8.26.0323 (processo principal 1000462-14.2018.8.26.0323) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aposentadoria Especial (Art. 57\/8) - Edson Marcos Ferreira da Silva - ?\u00c0 parte autora, para que se manifeste\r\nquanto ao certificado \u00e0 fl. retro, requerendo o qu\u00ea de direito em termos de prosseguimento, no prazo de 15 dias.? - ADV: RAFAEL\r\nDA SILVA PINHEIRO (OAB 330596\/SP), JULIO WERNER (OAB 172919\/SP)","process":"\n0000691-20.2020.8.26.0323 (processo principal 1000462-14.2018.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5146","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000947-60.2020.8.26.0323 (processo principal 1002259-88.2019.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDissolu\u00e7\u00e3o - Clenilda Aparecida da Silva Roma - L.R. - Vistos. Em face do pagamento do d\u00e9bito, JULGO EXTINTO o processo\r\nem ep\u00edgrafe, com base no art. 924, II, CPC. Considerando a natureza satisfativa do pagamento, vislumbro que as partes n\u00e3o\r\nt\u00eam interesse recursal para impugnar a presente senten\u00e7a, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para interposi\u00e7\u00e3o de recurso, raz\u00e3o pela\r\nqual esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data. Para levantamento dos valores depositados nos autos, dever\u00e1(\u00e3o) o(a)(s)\r\nadvogado(a)(s) proceder ao preenchimento do formul\u00e1rio disponibilizado no seguinte endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tjsp.jus.\r\nbr\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais (ORIENTA\u00c7\u00d5ES GERAIS > Formul\u00e1rio de MLE - Mandado de Levantamento\r\nEletr\u00f4nico), juntando-se nos autos o respectivo formul\u00e1rio. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado de levantamento nos moldes acordados\r\npelas partes. Custas na forma da lei, observada a gratuidade, deferida a ambas as partes. Sem honor\u00e1ria, pois j\u00e1 embutida no\r\nvalor do d\u00e9bito. Oportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es devidas. Intimem-se. - ADV:\r\nPERLISON DARCI ROMA (OAB 285357\/SP), FABIANA ANALIEZIA GOMES DAMASCENO SANTOS (OAB 302753\/SP), JO\u00c3O\r\nHENRIQUE ROMA (OAB 250042\/SP)","process":"\n0000947-60.2020.8.26.0323 (processo principal 1002259-88.2019.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5126","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001004-15.2019.8.26.0323 (processo principal 0006976-39.2014.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - E.A.Z.S. - C.A.G.S. - ?Intima\u00e7\u00e3o da(s) parte(s) interessada(s) para manifestar(em)-se,\r\nem 15 dias, sobre a juntada de documento(s) novo(s).? - ADV: CAIO CAMARGO NUNES DA SILVA (OAB 338371\/SP), ZEIMA DA\r\nCOSTA SATIM MORI (OAB 163490\/SP), CRISTIANO QUINTANA BITTENCOURT (OAB 179129\/SP)","process":"\n0001004-15.2019.8.26.0323 (processo principal 0006976-39.2014.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5061","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0500\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001087-94.2020.8.26.0323 (processo principal 0008349-47.2010.8.26.0323) - Incidente de Desconsidera\u00e7\u00e3o de\r\nPersonalidade Jur\u00eddica - Obriga\u00e7\u00f5es - Joao de Paula Santos Neto - Avalon Consultoria Planejamento Urbano , Gestao Ambiental\r\nComunica\u00e7ao e Design Ltda e outros - Vistos. Considerando que o peticionamento eletr\u00f4nico intermedi\u00e1rio do presente incidente\r\nobservou o determinado no Comunicado CG 988\/2017, bem como considerando as raz\u00f5es invocadas pelo exequente, defiro o\r\nprocessamento do incidente de desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica, determinando a suspens\u00e3o do curso do cumprimento\r\nde senten\u00e7a, anotando-se; Cadastre-se a pessoas dos s\u00f3cios Jos\u00e9 Demetrius Vieira, nacionalidade brasileira, portador da c\u00e9dula\r\nde identidade n\u00ba 89.766.039, inscrito no CPF sob n\u00ba 019.106.678-89, residente \u00e0 Rua Bar\u00e3o da Bocaina, 404, apto 2, Centro,\r\nLorena - SP, CEP: 12600-23; e Stela In\u00eas Vieira, nacionalidade brasileira, portadora da c\u00e9dula de identidade n\u00ba 30.779.173-7,\r\ninscrita no CPF sob n\u00ba 274.412.198-33, residente \u00e0 Rua Jos\u00e9 Goncalves Vasconcelos, 25, fundos casa 1, Centro, Lorena - SP,\r\nCEP 12600-370. no polo passivo, citando-o por carta AR, para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias, oportunidade em que poder\u00e1\r\nrequerer a produ\u00e7\u00e3o das provas que reputar adequadas e necess\u00e1rias \u00e0 demonstra\u00e7\u00e3o de suas eventuais alega\u00e7\u00f5es; Intime-se.\r\nCumpra-se. - ADV: JOSE ROBERTO DE MOURA (OAB 137917\/SP), CARLOS ROBERTO DE SOUZA UMBELINO (OAB 186527\/\r\nSP), SERGIO DE GOES PITTELLI (OAB 292335\/SP), SERGIO DOMINGOS PITTELLI (OAB 165277\/SP)","process":"\n0001087-94.2020.8.26.0323 (processo principal 0008349-47.2010.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5097","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0504\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001092-19.2020.8.26.0323 (processo principal 1000739-30.2018.8.26.0323) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aposentadoria por Invalidez - Robson Carlos Batista da Silva - ?Intima\u00e7\u00e3o da(s) parte(s) interessada(s) para\r\nmanifestar(em)-se, em 15 dias, sobre a juntada de documento(s) novo(s).? - ADV: SARA BILLOTA RODRIGUES PEREIRA (OAB\r\n288877\/SP)","process":"\n0001092-19.2020.8.26.0323 (processo principal 1000739-30.2018.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"725","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0500\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001102-63.2020.8.26.0323 (processo principal 0001496-80.2014.8.26.0323) - Liquida\u00e7\u00e3o por Arbitramento -\r\nDissolu\u00e7\u00e3o - F.A.S.F.M. - L.F.M. - Vistos. Defiro a gratuidade processual requerida. Anote-se. Deve a liquida\u00e7\u00e3o realizar-se por\r\narbitramento, vez que ocorrente a hip\u00f3tese prevista no inciso I do artigo 509 do CPC\/2015. Assim, nos termos do artigo 510 do\r\nCPC, entendendo j\u00e1 ser o caso de nomea\u00e7\u00e3o de perito para apura\u00e7\u00e3o dos haveres, nomeio EXPERTS SOCIEDADE DE PERITOS\r\n(contatoexperts@grupoexperts.com, (11)21550221; (11)982779434). Prazo de quinze dias para as partes apresentarem seus\r\nquesitos, arguirem impedimento ou suspei\u00e7\u00e3o e indicar assistente t\u00e9cnico, pena de preclus\u00e3o (artigo 465, \u00a7 1\u00ba, do CPC). As\r\npartes dever\u00e3o informar telefone e e-mail para contato do assistente t\u00e9cnico, adiantando sua respectiva remunera\u00e7\u00e3o - artigo 95\r\nc\/c artigo 466, \u00a72\u00ba, ambos do CPC). Com a apresenta\u00e7\u00e3o dos quesitos ou decorrido o prazo para tanto, intime-se o sr. perito (via\r\nportal) para, no prazo de cinco dias, estimar seus honor\u00e1rios (artigo 465, \u00a7 2\u00ba, do CPC), salientando que 50% dos honor\u00e1rios\r\nser\u00e3o custeados pela Defensoria, tendo em vista que a parte autora \u00e9 benefici\u00e1ria da gratuidade processual. Estimados os\r\nhonor\u00e1rios, intimem-se as partes para, querendo, no prazo comum de cinco dias, manifestem-se sobre a proposta de honor\u00e1rios.\r\nSe ocorrer oposi\u00e7\u00e3o quanto ao valor da proposta de honor\u00e1rios, intime-se o perito para que se manifeste a respeito em cinco\r\ndias, tornando os autos conclusos a seguir para arbitramento. Caso n\u00e3o haja oposi\u00e7\u00e3o ao valor dos honor\u00e1rios, homologo desde\r\nlogo o valor da proposta, fixando a quantia no montante apresentado pelo perito. Nessa hip\u00f3tese, providencie-se a reserva de\r\n50% dos honor\u00e1rios, considerando-se os termos do conv\u00eanio e intime-se a parte r\u00e9 para que providencie o dep\u00f3sito do montante\r\nde 50% no prazo de dez dias. Feito o dep\u00f3sito, comunique-se ao perito (por correio eletr\u00f4nico) para que sejam iniciados os\r\ntrabalhos, os quais devem ser entregues no prazo de 60 dias. Dever\u00e1, ainda, o senhor perito, com anteced\u00eancia, comunicar\r\no Of\u00edcio Judicial da data e local para ter in\u00edcio a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial para fins do artigo 474, do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil. No prazo de 15 dias, indique o executado o local onde os animais se encontram para possibilitar a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia.\r\nIntimem-se. - ADV: RIANNE MARIA MALERBA BERNARDINO (OAB 417842\/SP), DANILO FERNANDES DE CASTRO SILVA\r\n(OAB 354002\/SP), NAJLLA ABDUL KARIM SALMAN (OAB 291668\/SP), SERGIO DOMINGOS DE SOUZA (OAB 289953\/SP),\r\nGERONIMO CLEZIO DOS REIS (OAB 109764\/SP), XARMENI NEVES (OAB 387430\/SP)","process":"\n0001102-63.2020.8.26.0323 (processo principal 0001496-80.2014.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5113","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001208-25.2020.8.26.0323 (processo principal 1000969-04.2020.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor\r\nda Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Vida Marliere dos Santos - Vistos. Trata-se de cumprimento de senten\u00e7a apresentado por\r\nVida Marliere dos Santos em face de Jos\u00e9 Antonio dos Santos J\u00fanior . \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. DECIDO. Constata-se que no presente\r\nincidente de cumprimento de senten\u00e7a foi cadastrado pela n. Caus\u00eddica o n\u00famero incorreto do processo principal, o qual foi\r\ndistribu\u00eddo nesta Vara sob o n\u00ba 0004027-81.2010.8.26.0323 (ordem n\u00ba 834\/2010). Assim, indefiro o prosseguimento do presente\r\nincidente, julgando-o extinto nos termos do artigo 485, I, do NCPC. D\u00ea-se baixa no sistema SAJ, lan\u00e7ando-se a movimenta\u00e7\u00e3o\r\n22. A parte exequente dever\u00e1 apresentar novo pedido, indicando o n\u00famero correto do processo principal. Oportunamente,\r\narquivem-se. Intimem-se. - ADV: RENATA THEBAS DE MOURA (OAB 270126\/SP)","process":"\n0001208-25.2020.8.26.0323 (processo principal 1000969-04.2020.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6486","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001208-25.2020.8.26.0323 (processo principal 1000969-04.2020.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor\r\nda Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Vida Marliere dos Santos - Vistos. Trata-se de cumprimento de senten\u00e7a apresentado por\r\nVida Marliere dos Santos em face de Jos\u00e9 Antonio dos Santos J\u00fanior . \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. DECIDO. Constata-se que no presente\r\nincidente de cumprimento de senten\u00e7a foi cadastrado pela n. Caus\u00eddica o n\u00famero incorreto do processo principal, o qual foi\r\ndistribu\u00eddo nesta Vara sob o n\u00ba 0004027-81.2010.8.26.0323 (ordem n\u00ba 834\/2010). Assim, indefiro o prosseguimento do presente\r\nincidente, julgando-o extinto nos termos do artigo 485, I, do NCPC. D\u00ea-se baixa no sistema SAJ, lan\u00e7ando-se a movimenta\u00e7\u00e3o\r\n22. A parte exequente dever\u00e1 apresentar novo pedido, indicando o n\u00famero correto do processo principal. Oportunamente,\r\narquivem-se. Intimem-se. - ADV: RENATA THEBAS DE MOURA (OAB 270126\/SP)","process":"\n0001208-25.2020.8.26.0323 (processo principal 1000969-04.2020.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"792","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001210-92.2020.8.26.0323 (processo principal 0007597-12.2009.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a - Cintia\r\nMedrado de Aguiar - Vistos. Diante da situa\u00e7\u00e3o narrada pela exequente e considerando a institui\u00e7\u00e3o do Sistema Escalonado\r\nde Retorno ao Trabalho Presencial, disciplinado pelo Provimento CSM n\u00ba 2564\/2020, com in\u00edcio nesta Comarca previsto para\r\no dia 03 de agosto pr\u00f3ximo, concedo o prazo de 30 (trinta) dias para que a exequente, de acordo com o Provimento CG N\u00ba\r\n05\/2019 e artigo 1.286 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, instrua o presente incidente com as seguintes\r\npe\u00e7as: I - senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; II - certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, se o caso; III - demonstrativo do d\u00e9bito\r\natualizado ou planilha do \u00f3rg\u00e3o pagador, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; IV - mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e\r\nprocura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes, al\u00e9m de outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias.\r\nDever\u00e1, ainda, a parte exequente se atentar, quando do peticionamento eletr\u00f4nico, para a juntada em processos digitais de\r\ndocumentos devidamente classificados e separados em pasta pr\u00f3pria, de forma sistem\u00e1tica, individualizada e organizada, a fim\r\nde facilitar a anexa\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as processuais nos documentos expedidos. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o ou cumpridas\r\nas determina\u00e7\u00f5es acima, tornem conclusos. Intimem-se. - ADV: DENISE PEREIRA GON\u00c7ALVES (OAB 180086\/SP), FEL\u00cdCIA\r\nDANIELA DE OLIVEIRA (OAB 210630\/SP)","process":"\n0001210-92.2020.8.26.0323 (processo principal 0007597-12.2009.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5112","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001210-92.2020.8.26.0323 (processo principal 0007597-12.2009.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a - Cintia\r\nMedrado de Aguiar - Vistos. Diante da situa\u00e7\u00e3o narrada pela exequente e considerando a institui\u00e7\u00e3o do Sistema Escalonado\r\nde Retorno ao Trabalho Presencial, disciplinado pelo Provimento CSM n\u00ba 2564\/2020, com in\u00edcio nesta Comarca previsto para\r\no dia 03 de agosto pr\u00f3ximo, concedo o prazo de 30 (trinta) dias para que a exequente, de acordo com o Provimento CG N\u00ba\r\n05\/2019 e artigo 1.286 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, instrua o presente incidente com as seguintes\r\npe\u00e7as: I - senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; II - certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, se o caso; III - demonstrativo do d\u00e9bito\r\natualizado ou planilha do \u00f3rg\u00e3o pagador, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; IV - mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e\r\nprocura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes, al\u00e9m de outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias.\r\nDever\u00e1, ainda, a parte exequente se atentar, quando do peticionamento eletr\u00f4nico, para a juntada em processos digitais de\r\ndocumentos devidamente classificados e separados em pasta pr\u00f3pria, de forma sistem\u00e1tica, individualizada e organizada, a fim\r\nde facilitar a anexa\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as processuais nos documentos expedidos. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o ou cumpridas\r\nas determina\u00e7\u00f5es acima, tornem conclusos. Intimem-se. - ADV: DENISE PEREIRA GON\u00c7ALVES (OAB 180086\/SP), FEL\u00cdCIA\r\nDANIELA DE OLIVEIRA (OAB 210630\/SP)","process":"\n0001210-92.2020.8.26.0323 (processo principal 0007597-12.2009.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5568","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0500\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001266-33.2017.8.26.0323 (processo principal 0006585-21.2013.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nObriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - Nicole Angelica de Souza Andrade Leite e outros - Nova Pontocom Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico Sa\r\n- - Via Varejo S\/A e outros - Vistos. Fls. 492\/494: assiste raz\u00e3o \u00e0 parte exequente, vez que a executada j\u00e1 est\u00e1 representada nos\r\nautos e sua intima\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na pessoa de seu advogado. Aguarde-se o decurso do prazo, a contar da disponibiliza\u00e7\u00e3o de fl.\r\n476. Intime-se. - ADV: ALESSANDRA DE ALMEIDA FIGUEIREDO (OAB 237754\/SP), JOS\u00c9 GUILHERME CARNEIRO QUEIROZ\r\n(OAB 163613\/SP), J\u00c9SSICA CARLA BARBOSA GREG\u00d3RIO (OAB 356713\/SP)","process":"\n0001266-33.2017.8.26.0323 (processo principal 0006585-21.2013.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5117","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0500\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001266-33.2017.8.26.0323 (processo principal 0006585-21.2013.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nObriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - Nicole Angelica de Souza Andrade Leite e outros - Nova Pontocom Com\u00e9rcio Eletr\u00f4nico Sa\r\n- - Via Varejo S\/A e outros - Vistos. Fls. 492\/494: assiste raz\u00e3o \u00e0 parte exequente, vez que a executada j\u00e1 est\u00e1 representada nos\r\nautos e sua intima\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na pessoa de seu advogado. Aguarde-se o decurso do prazo, a contar da disponibiliza\u00e7\u00e3o de fl.\r\n476. Intime-se. - ADV: ALESSANDRA DE ALMEIDA FIGUEIREDO (OAB 237754\/SP), JOS\u00c9 GUILHERME CARNEIRO QUEIROZ\r\n(OAB 163613\/SP), J\u00c9SSICA CARLA BARBOSA GREG\u00d3RIO (OAB 356713\/SP)","process":"\n0001266-33.2017.8.26.0323 (processo principal 0006585-21.2013.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6497","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001802-10.2018.8.26.0323 (processo principal 1000368-37.2016.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Triangulo Atividades Educacionais Ltda - Vistos. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento eletr\u00f4nico em\r\nfavor do(a) exequente, da totalidade da quantia depositada nos autos. Ap\u00f3s, intime-se o exequente para que, no prazo de 15\r\ndias, requeira o que de direito para prosseguimento do feito. Intimem-se. - ADV: PAULO EDUARDO RAMOS DUARTE (OAB\r\n185348\/SP)","process":"\n0001802-10.2018.8.26.0323 (processo principal 1000368-37.2016.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5183","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001802-10.2018.8.26.0323 (processo principal 1000368-37.2016.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Triangulo Atividades Educacionais Ltda - Vistos. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento eletr\u00f4nico em\r\nfavor do(a) exequente, da totalidade da quantia depositada nos autos. Ap\u00f3s, intime-se o exequente para que, no prazo de 15\r\ndias, requeira o que de direito para prosseguimento do feito. Intimem-se. - ADV: PAULO EDUARDO RAMOS DUARTE (OAB\r\n185348\/SP)","process":"\n0001802-10.2018.8.26.0323 (processo principal 1000368-37.2016.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5182","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002104-05.2019.8.26.0323 (processo principal 1002368-10.2016.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLiquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Adilson Tr\u00f3glio - Ana Maria Sinfronio de Sousa Ribeiro - Vistos. Em face do pagamento\r\ndo d\u00e9bito, JULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe, com base no art. 924, II, CPC. Considerando a natureza satisfativa do\r\npagamento, vislumbro que as partes n\u00e3o t\u00eam interesse recursal para impugnar a presente senten\u00e7a, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica\r\npara interposi\u00e7\u00e3o de recurso, raz\u00e3o pela qual esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data. Providencie o Exequente, no prazo\r\nde 15 dias, a retirada do nome da parte executada dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, se o caso, uma vez que n\u00e3o houve a\r\ninclus\u00e3o por este Ju\u00edzo. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente. Custas: na forma da lei. Em aten\u00e7\u00e3o ao\r\nprinc\u00edpio da causalidade, caber\u00e1 ao executado o recolhimento das custas finais de execu\u00e7\u00e3o (1% do valor em que satisfeita a\r\nexecu\u00e7\u00e3o, observado o valor m\u00ednimo de 5 e m\u00e1ximo de 3.000 UFESPs), dentro do prazo de 15 dias. Intime-se o demandado\r\npara pagamento, na pessoa de seu(s) advogado(s), via DJE, ou por carta ?AR?, caso n\u00e3o tenha advogado, expedindo-se o\r\nnecess\u00e1rio. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o recolhimento no prazo de 60 (sessenta) dias da expedi\u00e7\u00e3o da notifica\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o ou 30\r\ndias da disponibiliza\u00e7\u00e3o no DJE de sua intima\u00e7\u00e3o, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o de d\u00edvida - taxa judici\u00e1ria (c\u00f3digo SAJ\r\n505265), a qual ser\u00e1 transmitida eletronicamente \u00e0 Procuradoria Geral do Estado de S\u00e3o Paulo. Honor\u00e1ria: sem honor\u00e1ria,\r\npois j\u00e1 embutida no valor do d\u00e9bito. Oportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es devidas.\r\nIntimem-se. - ADV: ANA PAULA DE ARRUDA CAMARGO CHACON (OAB 290743\/SP), LUIS FERNANDO RABELO CHACON\r\n(OAB 172927\/SP), LIEGE KARINA DE SOUSA RIBEIRO SANTOS (OAB 239447\/SP)","process":"\n0002104-05.2019.8.26.0323 (processo principal 1002368-10.2016.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5145","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002159-87.2018.8.26.0323 (processo principal 0007168-40.2012.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\n\r\nGuarda - D.C.S. - M.N.S. - Vistos. Expirado o prazo de trinta dias subsequentes ao cumprimento do acordo homologado sem\r\nhaver reclama\u00e7\u00e3o de qualquer das partes (fl. 60), tem-se pelo pagamento do d\u00e9bito executado, com o que JULGO EXTINTA\r\na execu\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, com fulcro no art. 924, II, CPC. Ao(a)(s) advogado(a)(s) nomeado(a)(s) nos autos, fixo a verba\r\nhonor\u00e1ria no valor m\u00e1ximo da tabela vigente ao conv\u00eanio da assist\u00eancia, expedindo-se certid\u00e3o, se e conforme o caso. Ante o\r\nacordo homologado, deixo de condenar as partes ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios.\r\nOportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es devidas. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intimem-\r\nse. - ADV: MONIQUE ALVIM DE OLIVEIRA (OAB 384584\/SP)","process":"\n0002159-87.2018.8.26.0323 (processo principal 0007168-40.2012.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5125","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002397-72.2019.8.26.0323 (processo principal 1001181-30.2017.8.26.0323) - Cumprimento de Senten\u00e7a\r\ncontra a Fazenda P\u00fablica - Pagamento - Sonia Maria dos Santos Ferreira - ?Ao(a) i. Caus\u00eddico(a) para comprovar nos autos o\r\nrespectivo levantamento dos valores, conforme determinado na r. Decis\u00e3o-Alvar\u00e1 de fl. 38. Prazo de 15 dias? - ADV: EDU ALVES\r\nSCARDOVELLI PEREIRA (OAB 187678\/SP)","process":"\n0002397-72.2019.8.26.0323 (processo principal 1001181-30.2017.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5181","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002497-61.2018.8.26.0323 (processo principal 1003772-62.2017.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nCompra e Venda - Soquimica Laborat\u00f3rios Ltda Epp - Irmandade da Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Lorena - Vistos. Em face\r\ndo pagamento do d\u00e9bito, JULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe, com base no art. 924, II, CPC. Considerando a natureza\r\nsatisfativa do pagamento, vislumbro que as partes n\u00e3o t\u00eam interesse recursal para impugnar a presente senten\u00e7a, havendo\r\npreclus\u00e3o l\u00f3gica para interposi\u00e7\u00e3o de recurso, raz\u00e3o pela qual esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data. Expe\u00e7a-se mandado\r\nde levantamento em favor do Exequente. Custas: na forma da lei. Em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da causalidade, caber\u00e1 ao executado o\r\nrecolhimento das custas finais de execu\u00e7\u00e3o (1% do valor em que satisfeita a execu\u00e7\u00e3o, observado o valor m\u00ednimo de 5 e m\u00e1ximo\r\nde 3.000 UFESPs), dentro do prazo de 15 dias. Intime-se o demandado para pagamento, na pessoa de seu(s) advogado(s), via\r\nDJE, ou por carta ?AR?, caso n\u00e3o tenha advogado, expedindo-se o necess\u00e1rio. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o recolhimento no prazo de\r\n60 (sessenta) dias da expedi\u00e7\u00e3o da notifica\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o ou 30 dias da disponibiliza\u00e7\u00e3o no DJE de sua intima\u00e7\u00e3o, expe\u00e7a-se\r\ncertid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o de d\u00edvida - taxa judici\u00e1ria (c\u00f3digo SAJ 505265), a qual ser\u00e1 transmitida eletronicamente \u00e0 Procuradoria\r\nGeral do Estado de S\u00e3o Paulo. Honor\u00e1ria: sem honor\u00e1ria, pois j\u00e1 embutida no valor do d\u00e9bito. Oportunamente, arquive-se, na\r\nforma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es devidas. Intimem-se. Lorena, 24 de julho de 2020. - ADV: ALEXANDRE LEVY\r\nNOGUEIRA DE BARROS (OAB 235730\/SP), KEILA PATR\u00cdCIA FERNANDES MORONI (OAB 171085\/SP)","process":"\n0002497-61.2018.8.26.0323 (processo principal 1003772-62.2017.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5180","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002775-28.2019.8.26.0323 (processo principal 0008859-89.2012.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nEsp\u00e9cies de Contratos - Prefeitura Municipal de Lorena - Irmandade da Santa Casa de Misericordia de Lorena - ?Requeira o\r\nvencedor o que de direito em 30 dias, observando-se, para o in\u00edcio do cumprimento de senten\u00e7a, o peticionamento eletr\u00f4nico,\r\nnos termos da nova din\u00e2mica processual, nos moldes do art. 524, incisos I a VII, do C\u00f3digo de Processo Civil, devendo ser\r\nobservadas, ainda, as orienta\u00e7\u00f5es dos Provimentos CG 16\/2016, CG 60\/2016, CGJ 05\/2019, bem como aos Comunicados CG\r\n438\/2016 e CG 1789\/2017 e ao artigo 1286 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a. Para o caso de processo\r\nde conhecimento que tramitou na forma f\u00edsica, dever\u00e1 instruir o cumprimento de senten\u00e7a com as seguintes pe\u00e7as: I - senten\u00e7a\r\ne ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; II - certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; se o caso; III demonstrativo do d\u00e9bito atualizado ou planilha do\r\n\u00f3rg\u00e3o pagador, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; IV mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e procura\u00e7\u00f5es outorgadas\r\naos advogados das partes, al\u00e9m de outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias. A parte exequente\r\ndever\u00e1 observar, ainda, quando do peticionamento eletr\u00f4nico, a juntada em processos digitais de documentos devidamente\r\nclassificados e separados em pasta pr\u00f3pria, de forma sistem\u00e1tica, individualizada e organizada, a fim de facilitar a anexa\u00e7\u00e3o das\r\npe\u00e7as processuais nos documentos expedidos. Decorrido o prazo de 30 dias sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o arquivados.?\r\n- ADV: DIRCEU NUNES RANGEL (OAB 24445\/SP), KEILA PATR\u00cdCIA FERNANDES MORONI (OAB 171085\/SP), EDERSON\r\nGEREMIAS PEREIRA (OAB 192884\/SP), MARIO TEIXEIRA DA SILVA (OAB 26417\/SP), ALINE MARIA DE ALMEIDA MATOS\r\n(OAB 295780\/SP)","process":"\n0002775-28.2019.8.26.0323 (processo principal 0008859-89.2012.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"793","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002775-28.2019.8.26.0323 (processo principal 0008859-89.2012.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nEsp\u00e9cies de Contratos - Prefeitura Municipal de Lorena - Irmandade da Santa Casa de Misericordia de Lorena - ?Requeira o\r\nvencedor o que de direito em 30 dias, observando-se, para o in\u00edcio do cumprimento de senten\u00e7a, o peticionamento eletr\u00f4nico,\r\nnos termos da nova din\u00e2mica processual, nos moldes do art. 524, incisos I a VII, do C\u00f3digo de Processo Civil, devendo ser\r\nobservadas, ainda, as orienta\u00e7\u00f5es dos Provimentos CG 16\/2016, CG 60\/2016, CGJ 05\/2019, bem como aos Comunicados CG\r\n438\/2016 e CG 1789\/2017 e ao artigo 1286 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a. Para o caso de processo\r\nde conhecimento que tramitou na forma f\u00edsica, dever\u00e1 instruir o cumprimento de senten\u00e7a com as seguintes pe\u00e7as: I - senten\u00e7a\r\ne ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; II - certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; se o caso; III demonstrativo do d\u00e9bito atualizado ou planilha do\r\n\u00f3rg\u00e3o pagador, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; IV mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e procura\u00e7\u00f5es outorgadas\r\naos advogados das partes, al\u00e9m de outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias. A parte exequente\r\ndever\u00e1 observar, ainda, quando do peticionamento eletr\u00f4nico, a juntada em processos digitais de documentos devidamente\r\nclassificados e separados em pasta pr\u00f3pria, de forma sistem\u00e1tica, individualizada e organizada, a fim de facilitar a anexa\u00e7\u00e3o das\r\npe\u00e7as processuais nos documentos expedidos. Decorrido o prazo de 30 dias sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o arquivados.?\r\n- ADV: DIRCEU NUNES RANGEL (OAB 24445\/SP), KEILA PATR\u00cdCIA FERNANDES MORONI (OAB 171085\/SP), EDERSON\r\nGEREMIAS PEREIRA (OAB 192884\/SP), MARIO TEIXEIRA DA SILVA (OAB 26417\/SP), ALINE MARIA DE ALMEIDA MATOS\r\n(OAB 295780\/SP)","process":"\n0002775-28.2019.8.26.0323 (processo principal 0008859-89.2012.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5618","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002846-30.2019.8.26.0323 (processo principal 0008637-97.2007.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Finasa Sa - Vistos. Em face da in\u00e9rcia da parte autora, que n\u00e3o providenciou a movimenta\u00e7\u00e3o e o\r\nprosseguimento dos autos at\u00e9 o momento, como se fazia de rigor, JULGO EXTINTO o feito em ep\u00edgrafe, nos termos do artigo\r\n485, III, CPC\/2015. Custas pela parte autora. Oportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es\r\ndevidas. P. R. I. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB 156187\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO (OAB\r\n192649\/SP), NELSON PASCHOALOTTO (OAB 108911\/SP)","process":"\n0002846-30.2019.8.26.0323 (processo principal 0008637-97.2007.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5402","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002846-30.2019.8.26.0323 (processo principal 0008637-97.2007.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Finasa Sa - Vistos. Em face da in\u00e9rcia da parte autora, que n\u00e3o providenciou a movimenta\u00e7\u00e3o e o\r\nprosseguimento dos autos at\u00e9 o momento, como se fazia de rigor, JULGO EXTINTO o feito em ep\u00edgrafe, nos termos do artigo\r\n485, III, CPC\/2015. Custas pela parte autora. Oportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es\r\ndevidas. P. R. I. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB 156187\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO (OAB\r\n192649\/SP), NELSON PASCHOALOTTO (OAB 108911\/SP)","process":"\n0002846-30.2019.8.26.0323 (processo principal 0008637-97.2007.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5608","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002846-30.2019.8.26.0323 (processo principal 0008637-97.2007.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Finasa Sa - Vistos. Em face da in\u00e9rcia da parte autora, que n\u00e3o providenciou a movimenta\u00e7\u00e3o e o\r\nprosseguimento dos autos at\u00e9 o momento, como se fazia de rigor, JULGO EXTINTO o feito em ep\u00edgrafe, nos termos do artigo\r\n485, III, CPC\/2015. Custas pela parte autora. Oportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es\r\ndevidas. P. R. I. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB 156187\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO (OAB\r\n192649\/SP), NELSON PASCHOALOTTO (OAB 108911\/SP)","process":"\n0002846-30.2019.8.26.0323 (processo principal 0008637-97.2007.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5179","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002846-30.2019.8.26.0323 (processo principal 0008637-97.2007.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Finasa Sa - Vistos. Em face da in\u00e9rcia da parte autora, que n\u00e3o providenciou a movimenta\u00e7\u00e3o e o\r\nprosseguimento dos autos at\u00e9 o momento, como se fazia de rigor, JULGO EXTINTO o feito em ep\u00edgrafe, nos termos do artigo\r\n485, III, CPC\/2015. Custas pela parte autora. Oportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es\r\ndevidas. P. R. I. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB 156187\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO (OAB\r\n192649\/SP), NELSON PASCHOALOTTO (OAB 108911\/SP)","process":"\n0002846-30.2019.8.26.0323 (processo principal 0008637-97.2007.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5391","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002846-30.2019.8.26.0323 (processo principal 0008637-97.2007.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Finasa Sa - Vistos. Em face da in\u00e9rcia da parte autora, que n\u00e3o providenciou a movimenta\u00e7\u00e3o e o\r\nprosseguimento dos autos at\u00e9 o momento, como se fazia de rigor, JULGO EXTINTO o feito em ep\u00edgrafe, nos termos do artigo\r\n485, III, CPC\/2015. Custas pela parte autora. Oportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es\r\ndevidas. P. R. I. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB 156187\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO (OAB\r\n192649\/SP), NELSON PASCHOALOTTO (OAB 108911\/SP)","process":"\n0002846-30.2019.8.26.0323 (processo principal 0008637-97.2007.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5178","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002871-77.2018.8.26.0323 (processo principal 0001764-47.2008.8.26.0323) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Mauco Dias - - Rafael Inocencio Dias e outro - Vistos. Expe\u00e7a-se mandado de\r\nlevantamento em favor do Exequente, conforme formul\u00e1rio de fl. 113. Ap\u00f3s, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Intimem-se. - ADV:\r\nJOSIE APARECIDA DA SILVA (OAB 119812\/SP), ELISEO DOS SANTOS QUEIROZ (OAB 405856\/SP)","process":"\n0002871-77.2018.8.26.0323 (processo principal 0001764-47.2008.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5177","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002990-04.2019.8.26.0323 (processo principal 1001038-07.2018.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPr\u00e1ticas Abusivas - Sociedade de Advogados Aryst\u00f3bulo Freitas - Joffre Luiz Silva Capucho - Vistos. Em face do pagamento\r\ndo d\u00e9bito, JULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe, com base no art. 924, II, CPC. Considerando a natureza satisfativa do\r\npagamento, vislumbro que as partes n\u00e3o t\u00eam interesse recursal para impugnar a presente senten\u00e7a, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica\r\npara interposi\u00e7\u00e3o de recurso, raz\u00e3o pela qual esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data. Custas na forma da lei. Sem honor\u00e1ria,\r\npois j\u00e1 embutida no valor do d\u00e9bito. Oportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es devidas.\r\nIntimem-se. - ADV: ELIAS CORR\u00caA DA SILVA JUNIOR (OAB 296739\/SP), LETICIA CAMPOS ESPINDOLA (OAB 254542\/SP),\r\nMONICA FERNANDES DO CARMO (OAB 115832\/SP)","process":"\n0002990-04.2019.8.26.0323 (processo principal 1001038-07.2018.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6496","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002990-04.2019.8.26.0323 (processo principal 1001038-07.2018.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPr\u00e1ticas Abusivas - Sociedade de Advogados Aryst\u00f3bulo Freitas - Joffre Luiz Silva Capucho - Vistos. Em face do pagamento\r\ndo d\u00e9bito, JULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe, com base no art. 924, II, CPC. Considerando a natureza satisfativa do\r\npagamento, vislumbro que as partes n\u00e3o t\u00eam interesse recursal para impugnar a presente senten\u00e7a, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica\r\npara interposi\u00e7\u00e3o de recurso, raz\u00e3o pela qual esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data. Custas na forma da lei. Sem honor\u00e1ria,\r\npois j\u00e1 embutida no valor do d\u00e9bito. Oportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es devidas.\r\nIntimem-se. - ADV: ELIAS CORR\u00caA DA SILVA JUNIOR (OAB 296739\/SP), LETICIA CAMPOS ESPINDOLA (OAB 254542\/SP),\r\nMONICA FERNANDES DO CARMO (OAB 115832\/SP)","process":"\n0002990-04.2019.8.26.0323 (processo principal 1001038-07.2018.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5176","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003180-98.2018.8.26.0323 (processo principal 3002067-34.2013.8.26.0323) - Incidente de Desconsidera\u00e7\u00e3o de\r\nPersonalidade Jur\u00eddica - Desconsidera\u00e7\u00e3o da Personalidade Jur\u00eddica - P.C.P.S. - J.H.V. - - J.P.V. e outros - Vistos. Em obedi\u00eancia\r\nao decidido pelo E.TJ-SP, que concedeu efeito suspensivo ao agravo de instrumento (fls. 434\/435), suspendo o andamento\r\n\r\ndeste feito e do principal, at\u00e9 o julgamento do m\u00e9rito do recurso. Intime-se. - ADV: LUIZ GUSTAVO MATOS DE OLIVEIRA\r\n(OAB 197269\/SP), EDUARDO ESTEVAM DA SILVA (OAB 204687\/SP), WESLEN VIEIRA DA SILVA (OAB 55394\/PR), BRUNO\r\nSPINELLA DE ALMEIDA (OAB 383632\/SP), SABRINA FERNANDA BARONI DA SILVA (OAB 78881\/PR)","process":"\n0003180-98.2018.8.26.0323 (processo principal 3002067-34.2013.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5134","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003370-61.2018.8.26.0323 (processo principal 1001488-81.2017.8.26.0323) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Aldemir Jos\u00e9 dos Santos - ?Ao i. Caus\u00eddico(a) para comprovar nos autos\r\no respectivo levantamento dos valores, conforme determinado na r. decis\u00e3o-alvar\u00e1 de fl. 67, no prazo de 15 dias.? - ADV:\r\nFREDERICO JOSE DIAS QUERIDO (OAB 136887\/SP)","process":"\n0003370-61.2018.8.26.0323 (processo principal 1001488-81.2017.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5096","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0504\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003460-06.2017.8.26.0323 (apensado ao processo 1002620-76.2017.8.26.0323) - Execu\u00e7\u00e3o de Medidas de\r\nProte\u00e7\u00e3o \u00e0 Crian\u00e7a e Adolescente - Acolhimento Institucional - A.L.S. e outro - Vistos. Ciente de fls. 357\/363. Aguarde-se a\r\nvinda de novas informa\u00e7\u00f5es sobre a menor. No mais, aguarde-se o retorno quanto \u00e0 decis\u00e3o de fls. 339\/341, de modo a evitar\r\nque novas situa\u00e7\u00f5es de evas\u00e3o e risco \u00e0 adolescente se repitam. Intimem-se. - ADV: VALERIA LANZONI GOMES UEDA (OAB\r\n141463\/SP)","process":"\n0003460-06.2017.8.26.0323 (apensado ao processo 1002620-76.2017.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5133","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003546-06.2019.8.26.0323 (processo principal 1001029-50.2015.8.26.0323) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nFornecimento de Medicamentos - Melissa Billota Moura Ramalho - ?\u00c0 parte autora, para que se manifeste quanto ao certificado\r\n\u00e0 fl. retro, requerendo o qu\u00ea de direito em termos de prosseguimento, no prazo de 15 dias.? - ADV: MELISSA BILLOTA MOURA\r\nRAMALHO (OAB 239460\/SP)","process":"\n0003546-06.2019.8.26.0323 (processo principal 1001029-50.2015.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5122","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007556-69.2014.8.26.0323\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Doa\u00e7\u00e3o - A.s. Azevedo Advogados e\r\nAssociados - PREFEITURA MUNICIPAL DE LORENA - Vistos. Manifeste-se a exequente quanto ao pagamento efetuado nos\r\nautos, no prazo de 15 dias, juntando-se o formul\u00e1rio disponibilizado no seguinte endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tjsp.jus.br\/\r\nIndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais (ORIENTA\u00c7\u00d5ES GERAIS ? Formul\u00e1rio de MLE - Mandado de Levantamento\r\nEletr\u00f4nico), para expedi\u00e7\u00e3o da verba depositada, vez que incontroversa. Com a juntada, fica desde logo deferida a expedi\u00e7\u00e3o\r\nde mandado de levantamento em favor do(a) exequente. Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de levantamento e nada mais sendo\r\nrequerido: 1- certifique-se o levantamento no cumprimento de senten\u00e7a, remetendo-o \u00e0 conclus\u00e3o para extin\u00e7\u00e3o. 2- comunique-\r\nse ao DEPRE, neste incidente, o pagamento do precat\u00f3rio, utilizando-se o Of\u00edcio de Comunica\u00e7\u00e3o Interna - C\u00f3digo 501100, nos\r\ntermos do Comunicado Conjunto 1456\/2017, observando-se o procedimento do Comunicado CG 1299\/2017. 3- d\u00ea-se baixa no\r\npresente incidente, lan\u00e7ando-se a movimenta\u00e7\u00e3o ?22? e arquive-se. Intimem-se. - ADV: AGUINALDO DA SILVA AZEVEDO (OAB\r\n160198\/SP), DANIEL DE SOUZA EXNER GODOY (OAB 332151\/SP)","process":"\n0007556-69.2014.8.26.0323\/01","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9860","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000017-25.2020.8.26.0323 - Separa\u00e7\u00e3o Litigiosa - Dissolu\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vistos. Homologo, por senten\u00e7a,\r\no acordo a que chegaram as partes \u00e0s fls. 33\/34, para o fim de DECLARAR reconhecida e dissolvida a uni\u00e3o est\u00e1vel existente\r\nentre autor e r\u00e9, no per\u00edodo compreendido entre 13.07.2013 e 11.07.2019, julgando extinto o processo nos termos do artigo\r\n487, III, ?b?, do CPC. Oficie-se ao empregador do alimentante Renato Luiz de Souza, RG 42514223-1, CPF 326.917.018-16,\r\npara desconto da pens\u00e3o em folha de pagamento, em favor do menor M.F.S.S., bem como para que efetue os dep\u00f3sitos dos\r\nalimentos na conta banc\u00e1ria informada, de titularidade da genitora do infante, Sra. Vanessa Bianca da Silva, CPF 422.013.798-\r\n07, na propor\u00e7\u00e3o do quanto estabelecido no acordo ora homologado, que disp\u00f5e: ?Iniciados os trabalhos,a requerida foi\r\nindagada sobre a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, o que concordou. Ato cont\u00ednuo, pela Conciliador, foi proposta a Concilia\u00e7\u00e3o a qual\r\nrestou FRUT\u00cdFERA nos seguintes termos: DO DIVORCIO: O casal viveu em Uni\u00e3o Est\u00e1vel de 13 de Julho de 2013, sendo\r\ndissolvido essa Uni\u00e3o em 11 de julho de 2019. Neste ato, o casal concorda com o div\u00f3rcio. A requerida voltar\u00e1 a usar o nome\r\nde solteira Vanessa Bianca da Silva , expedindo-se o necess\u00e1rio. DOS BENS Em rela\u00e7\u00e3o aos bens m\u00f3veis que guarneciam a\r\nresid\u00eancia, esses j\u00e1 foram partilhados. Em rela\u00e7\u00e3o aos bens im\u00f3veis, cito a Rua ACS Paulo Guatura n\u00ba 10-A, Bairro Campinho,\r\nLorena \/SP que se encontra alugado, esse im\u00f3vel bem como os frutos dele (Aluguel)ficar\u00e1 com a requerida, n\u00e3o restando nada\r\na reclamar por parte do requerente. O bem m\u00f3veis ,carro, marca EcoEsport -modelo ano 2009, cor Prata, Placa EIM 1592,\r\ne a moto,modelo CG FAN 125, cor Azul,Placa ESQ 29374, esses ficar\u00e3o com o requerente,n\u00e3o restando nada a reclamar\r\npor parte do requerida.DOS ALIMENTOS ENTRE SI: As partes renunciam os alimentos entre si. DOS FILHOS: Da referida\r\nuni\u00e3o nasceu o filho M.F.S.S., nascida em 31 de mar\u00e7o de 2015. DA GUARDA: A guarda e responsabilidade em rela\u00e7\u00e3o ao\r\nmenor M.F.S.S. ficar\u00e1 com a genitora. DOS ALIMENTOS: Para o caso de desemprego ou emprego informal, o genitor pagar\u00e1\r\na t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia 30% do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente, com vencimento todo dia 10 de cada m\u00eas, mediante\r\ndeposito em conta bancaria:Conta Poupan\u00e7a n\u00ba 00011741-9, Agencia 0319, ope. 013, Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal, em\r\nnome da representante legal Vanessa Bianca da Silva - CPF: 422.013.798-07, valendo os comprovantes de dep\u00f3sito como\r\nrecibo. ALIMENTOS - HIP\u00d3TESE DE EMPREGO: Caso o alimentante venha a ser titular de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio ou a\r\nexercer atividade laboral com v\u00ednculo empregat\u00edcio, os alimentos ser\u00e3o devidos \u00e0 raz\u00e3o de 30% de seus rendimentos l\u00edquidos\r\n(entende-se por sal\u00e1rio l\u00edquido, aquele recebido com os devidos descontos legais e obrigat\u00f3rios INSS, IR). Incid\u00eancias:\r\n13\u00ba sal\u00e1rio, f\u00e9rias, mais 1\/3, aviso pr\u00e9vio e verbas rescis\u00f3rias. N\u00e3o Incid\u00eancias: verbas de car\u00e1ter eminentemente pessoal\r\n(FGTS, PIS), verbas de car\u00e1ter indenizat\u00f3rio, indeniza\u00e7\u00e3o por f\u00e9rias n\u00e3o gozadas, horas extras e demais adicionais (noturno,\r\ninsalubridade\/ periculosidade), gratifica\u00e7\u00f5es e PLR. Forma de pagamento: os alimentos ser\u00e3o descontados pela respectiva fonte\r\npagadora, oficiando o respectivo empregador GT OIL do Brasil, com endere\u00e7o na Rodovia Presidente Dutra KM 51, Lorena \/\r\nSP CP.12.605-530, para os descontos ora acordados e depositando na conta bancaria supra informada. Fica ciente o requerido\r\nde que enquanto n\u00e3o se proceder aos descontos da pens\u00e3o aliment\u00edcia ora acordada dever\u00e1 realizar o pagamento da mesma\r\nmediante deposito banc\u00e1rio na conta acima citada respeitando a data limite acima fixada. Atualmente o alimentante encontra-\r\nse empregado.Neste ato o requerente acorda em arcar no importe de 50% dos valores em rela\u00e7\u00e3o as despesas relacionadas\r\na sa\u00fade, (consulta m\u00e9dicas e odontol\u00f3gico), bem como despesas escolares (material escolares e uniformes), desde que n\u00e3o\r\nfornecidos pelo \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico, mediante comprova\u00e7\u00e3o. DIREITO DE VISITAS: O genitor poder\u00e1 visitar a menor quinzenalmente,\r\ncom direito ao pernoite, retirando o mesmo do lar materno no s\u00e1bado \u00e0s 09:00h e devolvendo-a no domingo no mesmo local \u00e0s\r\n20:00h.As partes acordam ainda que o requerente poder\u00e1 visitar o menor durante a semana de forma livre com pr\u00e9vio aviso. O\r\nanivers\u00e1rio do pai e dia dos Pais, a menor ficar\u00e1 com seu genitor; No anivers\u00e1rio da m\u00e3e e dia das M\u00e3es a menor ficar\u00e1 com a\r\ngenitora. No Natal (24 e 25 de dezembro), dos anos \u00edmpares, a menor ficar\u00e1 com a genitor e nos anos pares com o genitora; No\r\nAno Novo (31 de dezembro e 01 de janeiro) dos anos \u00edmpares, a menor ficar\u00e1 com o genitora e nos anos pares com a genitor.\r\nNas f\u00e9rias escolares, os menores ficar\u00e3o na primeira quinzena com o genitor e a segunda quinzena com a genitora. Com\r\nrela\u00e7\u00e3o a celebra\u00e7\u00e3o do aniversario da menor, Dia das Crian\u00e7as (12 de Outubro) e demais feriados as partes convencionaram\r\ncom quem a menor dever\u00e1 celebrar. HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS Pelo DD Defensor do Requerente foi requerido a fixa\u00e7\u00e3o\r\ndos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, bem como a expedi\u00e7\u00e3o da respectiva certid\u00e3o?. As partes que celebraram o acordo n\u00e3o t\u00eam\r\ninteresse recursal para impugnar a presente senten\u00e7a, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para interposi\u00e7\u00e3o de recurso, raz\u00e3o pela\r\nqual esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data. Cada parte arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais que adiantou,\r\nficando isentas de custas remanescentes, observada a gratuidade que ora concedo \u00e0s partes (art. 98, \u00a71\u00ba, I, CPC). Ao(a)\r\n(s) advogado(a)(s) nomeado(a)(s) nos autos, fixo a verba honor\u00e1ria em 100% da tabela vigente ao conv\u00eanio da assist\u00eancia,\r\nexpedindo-se certid\u00e3o. Vale a presente senten\u00e7a, assinada digitalmente, como of\u00edcio ao empregador do alimentante, ou outro\r\nempregador superveniente, para desconto da pens\u00e3o aliment\u00edcia estabelecida no acordo ora homologado. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio\r\nP\u00fablico. Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. Publique-se. Intimem-se. - ADV: FELIPE AUGUSTO\r\nDO CARMO REZENDE (OAB 416704\/SP)","process":"\n1000017-25.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9794","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000017-25.2020.8.26.0323 - Separa\u00e7\u00e3o Litigiosa - Dissolu\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vistos. Homologo, por senten\u00e7a,\r\no acordo a que chegaram as partes \u00e0s fls. 33\/34, para o fim de DECLARAR reconhecida e dissolvida a uni\u00e3o est\u00e1vel existente\r\nentre autor e r\u00e9, no per\u00edodo compreendido entre 13.07.2013 e 11.07.2019, julgando extinto o processo nos termos do artigo\r\n487, III, ?b?, do CPC. Oficie-se ao empregador do alimentante Renato Luiz de Souza, RG 42514223-1, CPF 326.917.018-16,\r\npara desconto da pens\u00e3o em folha de pagamento, em favor do menor M.F.S.S., bem como para que efetue os dep\u00f3sitos dos\r\nalimentos na conta banc\u00e1ria informada, de titularidade da genitora do infante, Sra. Vanessa Bianca da Silva, CPF 422.013.798-\r\n07, na propor\u00e7\u00e3o do quanto estabelecido no acordo ora homologado, que disp\u00f5e: ?Iniciados os trabalhos,a requerida foi\r\nindagada sobre a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, o que concordou. Ato cont\u00ednuo, pela Conciliador, foi proposta a Concilia\u00e7\u00e3o a qual\r\nrestou FRUT\u00cdFERA nos seguintes termos: DO DIVORCIO: O casal viveu em Uni\u00e3o Est\u00e1vel de 13 de Julho de 2013, sendo\r\ndissolvido essa Uni\u00e3o em 11 de julho de 2019. Neste ato, o casal concorda com o div\u00f3rcio. A requerida voltar\u00e1 a usar o nome\r\nde solteira Vanessa Bianca da Silva , expedindo-se o necess\u00e1rio. DOS BENS Em rela\u00e7\u00e3o aos bens m\u00f3veis que guarneciam a\r\nresid\u00eancia, esses j\u00e1 foram partilhados. Em rela\u00e7\u00e3o aos bens im\u00f3veis, cito a Rua ACS Paulo Guatura n\u00ba 10-A, Bairro Campinho,\r\nLorena \/SP que se encontra alugado, esse im\u00f3vel bem como os frutos dele (Aluguel)ficar\u00e1 com a requerida, n\u00e3o restando nada\r\na reclamar por parte do requerente. O bem m\u00f3veis ,carro, marca EcoEsport -modelo ano 2009, cor Prata, Placa EIM 1592,\r\ne a moto,modelo CG FAN 125, cor Azul,Placa ESQ 29374, esses ficar\u00e3o com o requerente,n\u00e3o restando nada a reclamar\r\npor parte do requerida.DOS ALIMENTOS ENTRE SI: As partes renunciam os alimentos entre si. DOS FILHOS: Da referida\r\nuni\u00e3o nasceu o filho M.F.S.S., nascida em 31 de mar\u00e7o de 2015. DA GUARDA: A guarda e responsabilidade em rela\u00e7\u00e3o ao\r\nmenor M.F.S.S. ficar\u00e1 com a genitora. DOS ALIMENTOS: Para o caso de desemprego ou emprego informal, o genitor pagar\u00e1\r\na t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia 30% do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente, com vencimento todo dia 10 de cada m\u00eas, mediante\r\ndeposito em conta bancaria:Conta Poupan\u00e7a n\u00ba 00011741-9, Agencia 0319, ope. 013, Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal, em\r\nnome da representante legal Vanessa Bianca da Silva - CPF: 422.013.798-07, valendo os comprovantes de dep\u00f3sito como\r\nrecibo. ALIMENTOS - HIP\u00d3TESE DE EMPREGO: Caso o alimentante venha a ser titular de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio ou a\r\nexercer atividade laboral com v\u00ednculo empregat\u00edcio, os alimentos ser\u00e3o devidos \u00e0 raz\u00e3o de 30% de seus rendimentos l\u00edquidos\r\n(entende-se por sal\u00e1rio l\u00edquido, aquele recebido com os devidos descontos legais e obrigat\u00f3rios INSS, IR). Incid\u00eancias:\r\n13\u00ba sal\u00e1rio, f\u00e9rias, mais 1\/3, aviso pr\u00e9vio e verbas rescis\u00f3rias. N\u00e3o Incid\u00eancias: verbas de car\u00e1ter eminentemente pessoal\r\n(FGTS, PIS), verbas de car\u00e1ter indenizat\u00f3rio, indeniza\u00e7\u00e3o por f\u00e9rias n\u00e3o gozadas, horas extras e demais adicionais (noturno,\r\ninsalubridade\/ periculosidade), gratifica\u00e7\u00f5es e PLR. Forma de pagamento: os alimentos ser\u00e3o descontados pela respectiva fonte\r\npagadora, oficiando o respectivo empregador GT OIL do Brasil, com endere\u00e7o na Rodovia Presidente Dutra KM 51, Lorena \/\r\nSP CP.12.605-530, para os descontos ora acordados e depositando na conta bancaria supra informada. Fica ciente o requerido\r\nde que enquanto n\u00e3o se proceder aos descontos da pens\u00e3o aliment\u00edcia ora acordada dever\u00e1 realizar o pagamento da mesma\r\nmediante deposito banc\u00e1rio na conta acima citada respeitando a data limite acima fixada. Atualmente o alimentante encontra-\r\nse empregado.Neste ato o requerente acorda em arcar no importe de 50% dos valores em rela\u00e7\u00e3o as despesas relacionadas\r\na sa\u00fade, (consulta m\u00e9dicas e odontol\u00f3gico), bem como despesas escolares (material escolares e uniformes), desde que n\u00e3o\r\nfornecidos pelo \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico, mediante comprova\u00e7\u00e3o. DIREITO DE VISITAS: O genitor poder\u00e1 visitar a menor quinzenalmente,\r\ncom direito ao pernoite, retirando o mesmo do lar materno no s\u00e1bado \u00e0s 09:00h e devolvendo-a no domingo no mesmo local \u00e0s\r\n20:00h.As partes acordam ainda que o requerente poder\u00e1 visitar o menor durante a semana de forma livre com pr\u00e9vio aviso. O\r\nanivers\u00e1rio do pai e dia dos Pais, a menor ficar\u00e1 com seu genitor; No anivers\u00e1rio da m\u00e3e e dia das M\u00e3es a menor ficar\u00e1 com a\r\ngenitora. No Natal (24 e 25 de dezembro), dos anos \u00edmpares, a menor ficar\u00e1 com a genitor e nos anos pares com o genitora; No\r\nAno Novo (31 de dezembro e 01 de janeiro) dos anos \u00edmpares, a menor ficar\u00e1 com o genitora e nos anos pares com a genitor.\r\nNas f\u00e9rias escolares, os menores ficar\u00e3o na primeira quinzena com o genitor e a segunda quinzena com a genitora. Com\r\nrela\u00e7\u00e3o a celebra\u00e7\u00e3o do aniversario da menor, Dia das Crian\u00e7as (12 de Outubro) e demais feriados as partes convencionaram\r\ncom quem a menor dever\u00e1 celebrar. HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS Pelo DD Defensor do Requerente foi requerido a fixa\u00e7\u00e3o\r\ndos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, bem como a expedi\u00e7\u00e3o da respectiva certid\u00e3o?. As partes que celebraram o acordo n\u00e3o t\u00eam\r\ninteresse recursal para impugnar a presente senten\u00e7a, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para interposi\u00e7\u00e3o de recurso, raz\u00e3o pela\r\nqual esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data. Cada parte arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais que adiantou,\r\nficando isentas de custas remanescentes, observada a gratuidade que ora concedo \u00e0s partes (art. 98, \u00a71\u00ba, I, CPC). Ao(a)\r\n(s) advogado(a)(s) nomeado(a)(s) nos autos, fixo a verba honor\u00e1ria em 100% da tabela vigente ao conv\u00eanio da assist\u00eancia,\r\nexpedindo-se certid\u00e3o. Vale a presente senten\u00e7a, assinada digitalmente, como of\u00edcio ao empregador do alimentante, ou outro\r\nempregador superveniente, para desconto da pens\u00e3o aliment\u00edcia estabelecida no acordo ora homologado. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio\r\nP\u00fablico. Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. Publique-se. Intimem-se. - ADV: FELIPE AUGUSTO\r\nDO CARMO REZENDE (OAB 416704\/SP)","process":"\n1000017-25.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2790","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000017-25.2020.8.26.0323 - Separa\u00e7\u00e3o Litigiosa - Dissolu\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vistos. Homologo, por senten\u00e7a,\r\no acordo a que chegaram as partes \u00e0s fls. 33\/34, para o fim de DECLARAR reconhecida e dissolvida a uni\u00e3o est\u00e1vel existente\r\nentre autor e r\u00e9, no per\u00edodo compreendido entre 13.07.2013 e 11.07.2019, julgando extinto o processo nos termos do artigo\r\n487, III, ?b?, do CPC. Oficie-se ao empregador do alimentante Renato Luiz de Souza, RG 42514223-1, CPF 326.917.018-16,\r\npara desconto da pens\u00e3o em folha de pagamento, em favor do menor M.F.S.S., bem como para que efetue os dep\u00f3sitos dos\r\nalimentos na conta banc\u00e1ria informada, de titularidade da genitora do infante, Sra. Vanessa Bianca da Silva, CPF 422.013.798-\r\n07, na propor\u00e7\u00e3o do quanto estabelecido no acordo ora homologado, que disp\u00f5e: ?Iniciados os trabalhos,a requerida foi\r\nindagada sobre a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, o que concordou. Ato cont\u00ednuo, pela Conciliador, foi proposta a Concilia\u00e7\u00e3o a qual\r\nrestou FRUT\u00cdFERA nos seguintes termos: DO DIVORCIO: O casal viveu em Uni\u00e3o Est\u00e1vel de 13 de Julho de 2013, sendo\r\ndissolvido essa Uni\u00e3o em 11 de julho de 2019. Neste ato, o casal concorda com o div\u00f3rcio. A requerida voltar\u00e1 a usar o nome\r\nde solteira Vanessa Bianca da Silva , expedindo-se o necess\u00e1rio. DOS BENS Em rela\u00e7\u00e3o aos bens m\u00f3veis que guarneciam a\r\nresid\u00eancia, esses j\u00e1 foram partilhados. Em rela\u00e7\u00e3o aos bens im\u00f3veis, cito a Rua ACS Paulo Guatura n\u00ba 10-A, Bairro Campinho,\r\nLorena \/SP que se encontra alugado, esse im\u00f3vel bem como os frutos dele (Aluguel)ficar\u00e1 com a requerida, n\u00e3o restando nada\r\na reclamar por parte do requerente. O bem m\u00f3veis ,carro, marca EcoEsport -modelo ano 2009, cor Prata, Placa EIM 1592,\r\ne a moto,modelo CG FAN 125, cor Azul,Placa ESQ 29374, esses ficar\u00e3o com o requerente,n\u00e3o restando nada a reclamar\r\npor parte do requerida.DOS ALIMENTOS ENTRE SI: As partes renunciam os alimentos entre si. DOS FILHOS: Da referida\r\nuni\u00e3o nasceu o filho M.F.S.S., nascida em 31 de mar\u00e7o de 2015. DA GUARDA: A guarda e responsabilidade em rela\u00e7\u00e3o ao\r\nmenor M.F.S.S. ficar\u00e1 com a genitora. DOS ALIMENTOS: Para o caso de desemprego ou emprego informal, o genitor pagar\u00e1\r\na t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia 30% do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente, com vencimento todo dia 10 de cada m\u00eas, mediante\r\ndeposito em conta bancaria:Conta Poupan\u00e7a n\u00ba 00011741-9, Agencia 0319, ope. 013, Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal, em\r\nnome da representante legal Vanessa Bianca da Silva - CPF: 422.013.798-07, valendo os comprovantes de dep\u00f3sito como\r\nrecibo. ALIMENTOS - HIP\u00d3TESE DE EMPREGO: Caso o alimentante venha a ser titular de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio ou a\r\nexercer atividade laboral com v\u00ednculo empregat\u00edcio, os alimentos ser\u00e3o devidos \u00e0 raz\u00e3o de 30% de seus rendimentos l\u00edquidos\r\n(entende-se por sal\u00e1rio l\u00edquido, aquele recebido com os devidos descontos legais e obrigat\u00f3rios INSS, IR). Incid\u00eancias:\r\n13\u00ba sal\u00e1rio, f\u00e9rias, mais 1\/3, aviso pr\u00e9vio e verbas rescis\u00f3rias. N\u00e3o Incid\u00eancias: verbas de car\u00e1ter eminentemente pessoal\r\n(FGTS, PIS), verbas de car\u00e1ter indenizat\u00f3rio, indeniza\u00e7\u00e3o por f\u00e9rias n\u00e3o gozadas, horas extras e demais adicionais (noturno,\r\ninsalubridade\/ periculosidade), gratifica\u00e7\u00f5es e PLR. Forma de pagamento: os alimentos ser\u00e3o descontados pela respectiva fonte\r\npagadora, oficiando o respectivo empregador GT OIL do Brasil, com endere\u00e7o na Rodovia Presidente Dutra KM 51, Lorena \/\r\nSP CP.12.605-530, para os descontos ora acordados e depositando na conta bancaria supra informada. Fica ciente o requerido\r\nde que enquanto n\u00e3o se proceder aos descontos da pens\u00e3o aliment\u00edcia ora acordada dever\u00e1 realizar o pagamento da mesma\r\nmediante deposito banc\u00e1rio na conta acima citada respeitando a data limite acima fixada. Atualmente o alimentante encontra-\r\nse empregado.Neste ato o requerente acorda em arcar no importe de 50% dos valores em rela\u00e7\u00e3o as despesas relacionadas\r\na sa\u00fade, (consulta m\u00e9dicas e odontol\u00f3gico), bem como despesas escolares (material escolares e uniformes), desde que n\u00e3o\r\nfornecidos pelo \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico, mediante comprova\u00e7\u00e3o. DIREITO DE VISITAS: O genitor poder\u00e1 visitar a menor quinzenalmente,\r\ncom direito ao pernoite, retirando o mesmo do lar materno no s\u00e1bado \u00e0s 09:00h e devolvendo-a no domingo no mesmo local \u00e0s\r\n20:00h.As partes acordam ainda que o requerente poder\u00e1 visitar o menor durante a semana de forma livre com pr\u00e9vio aviso. O\r\nanivers\u00e1rio do pai e dia dos Pais, a menor ficar\u00e1 com seu genitor; No anivers\u00e1rio da m\u00e3e e dia das M\u00e3es a menor ficar\u00e1 com a\r\ngenitora. No Natal (24 e 25 de dezembro), dos anos \u00edmpares, a menor ficar\u00e1 com a genitor e nos anos pares com o genitora; No\r\nAno Novo (31 de dezembro e 01 de janeiro) dos anos \u00edmpares, a menor ficar\u00e1 com o genitora e nos anos pares com a genitor.\r\nNas f\u00e9rias escolares, os menores ficar\u00e3o na primeira quinzena com o genitor e a segunda quinzena com a genitora. Com\r\nrela\u00e7\u00e3o a celebra\u00e7\u00e3o do aniversario da menor, Dia das Crian\u00e7as (12 de Outubro) e demais feriados as partes convencionaram\r\ncom quem a menor dever\u00e1 celebrar. HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS Pelo DD Defensor do Requerente foi requerido a fixa\u00e7\u00e3o\r\ndos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, bem como a expedi\u00e7\u00e3o da respectiva certid\u00e3o?. As partes que celebraram o acordo n\u00e3o t\u00eam\r\ninteresse recursal para impugnar a presente senten\u00e7a, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para interposi\u00e7\u00e3o de recurso, raz\u00e3o pela\r\nqual esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data. Cada parte arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais que adiantou,\r\nficando isentas de custas remanescentes, observada a gratuidade que ora concedo \u00e0s partes (art. 98, \u00a71\u00ba, I, CPC). Ao(a)\r\n(s) advogado(a)(s) nomeado(a)(s) nos autos, fixo a verba honor\u00e1ria em 100% da tabela vigente ao conv\u00eanio da assist\u00eancia,\r\nexpedindo-se certid\u00e3o. Vale a presente senten\u00e7a, assinada digitalmente, como of\u00edcio ao empregador do alimentante, ou outro\r\nempregador superveniente, para desconto da pens\u00e3o aliment\u00edcia estabelecida no acordo ora homologado. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio\r\nP\u00fablico. Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. Publique-se. Intimem-se. - ADV: FELIPE AUGUSTO\r\nDO CARMO REZENDE (OAB 416704\/SP)","process":"\n1000017-25.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5111","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000041-53.2020.8.26.0323 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Rosita Moreira Guimar\u00e3es - -\r\nMarta Moreira - ?Intima\u00e7\u00e3o da(s) parte(s) interessada(s) para manifestar(em)-se, em 15 dias, sobre a juntada de documento(s)\r\nnovo(s).? - ADV: GABRIEL HENRIQUE RAMOS ROSA (OAB 409764\/SP)","process":"\n1000041-53.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"719","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000054-52.2020.8.26.0323 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aymor\u00e9 Cr\u00e9dito\r\nFinanciamento e Investimento S\/A - Vistos. Fl. 88: Defiro, proceda-se a pesquisa via CRCJUD. Intime-se. - ADV: MARCO\r\nANTONIO CRESPO BARBOSA (OAB 115665\/SP)","process":"\n1000054-52.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"718","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000143-51.2015.8.26.0323 - Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade Civil - Liberty Paulista Seguros S.a - Jorge\r\nAntonio Martins e outro - Alicerce Cooperativa de Consumo de Bens e Servi\u00e7os - Vistos. Em aten\u00e7\u00e3o ao Of\u00edcio encaminhado\r\npelo MM. Ju\u00edzo da 2\u00aa Vara da Comarca de Guaratinguet\u00e1, este Ju\u00edzo informa que n\u00e3o tem procedido em feitos c\u00edveis \u00e0 oitiva de\r\ntestemunhas via teleconfer\u00eancia, mormente quanto o ato tenha sido deprecado antes da pandemia COVID-19. Tal entendimento\r\nse construiu em observ\u00e2ncia ao disposto no Comunicado CG n. 378\/2020 (?exclusivamente em mat\u00e9ria criminal e de inf\u00e2ncia\r\ne juventude para atos infracionais, n\u00e3o ser\u00e1 expedida carta precat\u00f3ria quando o ato processual puder ser cumprido de forma\r\nremota, inclu\u00edda a oitiva de testemunhas ou interrogat\u00f3rios de r\u00e9us presos em audi\u00eancias por teleconfer\u00eancia) e Comunicado\r\nCG n. 581\/2020 (?as cartas precat\u00f3rias e de ordem recebidas dever\u00e3o ter regular andamento? e ?fica mantida a dispensa de\r\nexpedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria exclusivamente em mat\u00e9ria criminal e de inf\u00e2ncia e juventude (infracional), quando houver a\r\npossibilidade de cumprimento do ato processual de forma remota?). C\u00f3pia assinada desta decis\u00e3o servir\u00e1 como Of\u00edcio ao MM.\r\nJu\u00edzo Deprecado, podendo ser encaminhado pela Z.Serventia por meios digitais, com protestos de elevada estima e distinta\r\nconsidera\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: ROBERTA NIGRO FRANCISCATTO (OAB 133443\/SP), FRANS EDUARDO CAMPOS (OAB\r\n152697\/MG), LIVIA MARIA DOS SANTOS (OAB 358227\/SP), CAMILA VIEIRA FLORES CAMARGO (OAB 360895\/SP), RENNER\r\nSILVA FONSECA (OAB 97515\/MG)","process":"\n1000143-51.2015.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2772","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000222-54.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Exonera\u00e7\u00e3o - B.F.L. - Esclare\u00e7a o requerente se o\r\nendere\u00e7o informado para cita\u00e7\u00e3o do requerido pertence \u00e0 Lorena ou ao Munic\u00edpio de Cachoeira Paulista. Prazo de 15 dias. -\r\nADV: MARIANA PEIXOTO DA SILVA (OAB 319331\/SP)","process":"\n1000222-54.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5175","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000242-79.2019.8.26.0323 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Pilan e Camargo Lubrificantes Ltda -\r\nMe - Construrban Log\u00edstica Ambiental - Vistos. Fls. 160: Inicialmente, verifica-se que a a\u00e7\u00e3o \u00e9 de execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial,\r\nde modo que, com a devida v\u00eania \u00e0 parte autora, n\u00e3o h\u00e1 m\u00e9rito a ser julgado. Anota-se, ainda, que os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o j\u00e1\r\nforam julgados improcedentes (fls. 138\/139), nada mais havendo a decidir sobre o tema. Esclare\u00e7a o exequente, portanto, de\r\nmodo documentado, se o plano de recupera\u00e7\u00e3o foi aprovado, caso em que a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 extinta em face da nova\u00e7\u00e3o, ou se\r\nainda n\u00e3o houve tal aprova\u00e7\u00e3o, mesmo ap\u00f3s o decurso do stay period, hip\u00f3tese em que poder\u00e1 ser examinado o prosseguimento\r\nda execu\u00e7\u00e3o individual (Recurso Especial N\u00ba 1.272.697 - DF). Intimem-se. - ADV: JOSE LUIZ DOS SANTOS (OAB 128282\/SP),\r\nDENIA GON\u00c7ALVES DE FREITAS (OAB 332590\/SP)","process":"\n1000242-79.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5174","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000281-76.2019.8.26.0323 - Monit\u00f3ria - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Instituto Santa Teresa - Vistos. Oficie-se \u00e0\r\nempresa SODEXO DO BRASIL COMERCIAL S.A., a fim de que informe a este Ju\u00edzo, no prazo de 15 dias, o endere\u00e7o da\r\nfilial onde a Sra. Margarida, acima qualificada, presta servi\u00e7os, bem como seu endere\u00e7o de cadastro junto \u00e0 empregadora.\r\nIgualmente, oficie-se \u00e0 empresa LUXOTTICA BRASIL PRODUTOS \u00d3TICOS E ESPORTIVOS LTDA, a fim de que informe a\r\neste Ju\u00edzo, no prazo de 15 dias, o endere\u00e7o da filial onde a Sra. Rayssa, acima qualificada, presta servi\u00e7os, bem como seu\r\nendere\u00e7o de cadastro junto \u00e0 empregadora. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como OF\u00cdCIO, cabendo \u00e0 parte\r\ninteressada encaminh\u00e1-la, comprovando-se nos autos no prazo de 15 dias. Saliento que a resposta ao presente of\u00edcio dever\u00e1\r\nser encaminhada, em formato pdf, para o seguinte e-mail ?lorena2@tjsp.jus.br?. Intimem-se - ADV: ANA PAULA DE ARRUDA\r\nCAMARGO CHACON (OAB 290743\/SP)","process":"\n1000281-76.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7243","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000281-76.2019.8.26.0323 - Monit\u00f3ria - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Instituto Santa Teresa - Vistos. Oficie-se \u00e0\r\nempresa SODEXO DO BRASIL COMERCIAL S.A., a fim de que informe a este Ju\u00edzo, no prazo de 15 dias, o endere\u00e7o da\r\nfilial onde a Sra. Margarida, acima qualificada, presta servi\u00e7os, bem como seu endere\u00e7o de cadastro junto \u00e0 empregadora.\r\nIgualmente, oficie-se \u00e0 empresa LUXOTTICA BRASIL PRODUTOS \u00d3TICOS E ESPORTIVOS LTDA, a fim de que informe a\r\neste Ju\u00edzo, no prazo de 15 dias, o endere\u00e7o da filial onde a Sra. Rayssa, acima qualificada, presta servi\u00e7os, bem como seu\r\nendere\u00e7o de cadastro junto \u00e0 empregadora. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como OF\u00cdCIO, cabendo \u00e0 parte\r\ninteressada encaminh\u00e1-la, comprovando-se nos autos no prazo de 15 dias. Saliento que a resposta ao presente of\u00edcio dever\u00e1\r\nser encaminhada, em formato pdf, para o seguinte e-mail ?lorena2@tjsp.jus.br?. Intimem-se - ADV: ANA PAULA DE ARRUDA\r\nCAMARGO CHACON (OAB 290743\/SP)","process":"\n1000281-76.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7242","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000281-76.2019.8.26.0323 - Monit\u00f3ria - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Instituto Santa Teresa - Vistos. Oficie-se \u00e0\r\nempresa SODEXO DO BRASIL COMERCIAL S.A., a fim de que informe a este Ju\u00edzo, no prazo de 15 dias, o endere\u00e7o da\r\nfilial onde a Sra. Margarida, acima qualificada, presta servi\u00e7os, bem como seu endere\u00e7o de cadastro junto \u00e0 empregadora.\r\nIgualmente, oficie-se \u00e0 empresa LUXOTTICA BRASIL PRODUTOS \u00d3TICOS E ESPORTIVOS LTDA, a fim de que informe a\r\neste Ju\u00edzo, no prazo de 15 dias, o endere\u00e7o da filial onde a Sra. Rayssa, acima qualificada, presta servi\u00e7os, bem como seu\r\nendere\u00e7o de cadastro junto \u00e0 empregadora. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como OF\u00cdCIO, cabendo \u00e0 parte\r\ninteressada encaminh\u00e1-la, comprovando-se nos autos no prazo de 15 dias. Saliento que a resposta ao presente of\u00edcio dever\u00e1\r\nser encaminhada, em formato pdf, para o seguinte e-mail ?lorena2@tjsp.jus.br?. Intimem-se - ADV: ANA PAULA DE ARRUDA\r\nCAMARGO CHACON (OAB 290743\/SP)","process":"\n1000281-76.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2771","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000302-18.2020.8.26.0323 - Interdi\u00e7\u00e3o - Nomea\u00e7\u00e3o - F.C.L.G. - J.B.G. - Ao(\u00e0) patrono(a) nomeado(a) curador(a)\r\nespecial (Dr. Ewerson Jos\u00e9 do Prado Reis), para que se manifeste, no prazo de 15 dias. - ADV: THAMIRES ADRIANE DO\r\nAMARAL OLIVEIRA RAMOS (OAB 390374\/SP), EWERSON JOS\u00c9 DO PRADO REIS (OAB 260443\/SP)","process":"\n1000302-18.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6959","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000366-28.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - COMPANHIA DE\r\nDESENVOLVIMENTO HABITACIONAL E URBANO DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - CDHU - Silvia da Silva Santos Jord\u00e3o e\r\noutros - Considerando o disposto no Comunicado CG 2290\/2016, que veda o recebimento de cartas precat\u00f3rias por e-mail, e\r\no disposto no Comunicado CG N\u00ba 1951\/2017, que disciplina o recebimento\/envio de cartas precat\u00f3ria, d\u00e1-se ci\u00eancia a parte\r\ninteressada que a carta precat\u00f3ria encontra-se disponibilizada no sistema SAJ. Dever\u00e1 o(a) procurador(a), providenciar seu\r\nencaminhamento ao Ju\u00edzo deprecado, acompanhada dos documentos necess\u00e1rios \u00e0 sua distribui\u00e7\u00e3o, tais como procura\u00e7\u00e3o,\r\nc\u00f3pias e recolhimento de taxas, se o caso, comprovando a distribui\u00e7\u00e3o da mesma no prazo de trinta (30) dias. - ADV: RICARDO\r\nSORDI MARCHI (OAB 154127\/SP), MARCOS NICOLETI DA SILVA (OAB 205628\/SP), DANILO FERNANDES DE CASTRO\r\nSILVA (OAB 354002\/SP)","process":"\n1000366-28.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5110","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000366-28.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - COMPANHIA DE\r\nDESENVOLVIMENTO HABITACIONAL E URBANO DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - CDHU - Silvia da Silva Santos Jord\u00e3o e\r\noutros - Considerando o disposto no Comunicado CG 2290\/2016, que veda o recebimento de cartas precat\u00f3rias por e-mail, e\r\no disposto no Comunicado CG N\u00ba 1951\/2017, que disciplina o recebimento\/envio de cartas precat\u00f3ria, d\u00e1-se ci\u00eancia a parte\r\ninteressada que a carta precat\u00f3ria encontra-se disponibilizada no sistema SAJ. Dever\u00e1 o(a) procurador(a), providenciar seu\r\nencaminhamento ao Ju\u00edzo deprecado, acompanhada dos documentos necess\u00e1rios \u00e0 sua distribui\u00e7\u00e3o, tais como procura\u00e7\u00e3o,\r\nc\u00f3pias e recolhimento de taxas, se o caso, comprovando a distribui\u00e7\u00e3o da mesma no prazo de trinta (30) dias. - ADV: RICARDO\r\nSORDI MARCHI (OAB 154127\/SP), MARCOS NICOLETI DA SILVA (OAB 205628\/SP), DANILO FERNANDES DE CASTRO\r\nSILVA (OAB 354002\/SP)","process":"\n1000366-28.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9861","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0503\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000373-59.2016.8.26.0323 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Helio Saturno Sim\u00e3o - -\r\nElizabeth Aparecida de Carvalho - OF\u00cdCIO - 1\u00aa REITERA\u00c7\u00c3O Vistos. Reitere-se o of\u00edcio a Caixa Econ\u00f4mica Federal, a fim de\r\nque informe a este Ju\u00edzo, no prazo de 20 dias, sobre a exist\u00eancia de saldo em nome de ULISSES GABRIEL SIM\u00c3O, brasileiro,\r\nRG 48417817, CPF 420.780.078-62, nascido em 29 de agosto de 1992. Vale c\u00f3pia da presente decis\u00e3o como of\u00edcio, devendo a\r\nparte autora diretamente imprimir e encaminhar, acompanhado de fls. 113\/118, comprovando nos autos o protocolo. Intime-se. -\r\nADV: CARLOS VAZ LEITE (OAB 136396\/SP)","process":"\n1000373-59.2016.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9795","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0503\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000373-59.2016.8.26.0323 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Helio Saturno Sim\u00e3o - -\r\nElizabeth Aparecida de Carvalho - OF\u00cdCIO - 1\u00aa REITERA\u00c7\u00c3O Vistos. Reitere-se o of\u00edcio a Caixa Econ\u00f4mica Federal, a fim de\r\nque informe a este Ju\u00edzo, no prazo de 20 dias, sobre a exist\u00eancia de saldo em nome de ULISSES GABRIEL SIM\u00c3O, brasileiro,\r\nRG 48417817, CPF 420.780.078-62, nascido em 29 de agosto de 1992. Vale c\u00f3pia da presente decis\u00e3o como of\u00edcio, devendo a\r\nparte autora diretamente imprimir e encaminhar, acompanhado de fls. 113\/118, comprovando nos autos o protocolo. Intime-se. -\r\nADV: CARLOS VAZ LEITE (OAB 136396\/SP)","process":"\n1000373-59.2016.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5102","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0503\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000373-59.2016.8.26.0323 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Helio Saturno Sim\u00e3o - -\r\nElizabeth Aparecida de Carvalho - OF\u00cdCIO - 1\u00aa REITERA\u00c7\u00c3O Vistos. Reitere-se o of\u00edcio a Caixa Econ\u00f4mica Federal, a fim de\r\nque informe a este Ju\u00edzo, no prazo de 20 dias, sobre a exist\u00eancia de saldo em nome de ULISSES GABRIEL SIM\u00c3O, brasileiro,\r\nRG 48417817, CPF 420.780.078-62, nascido em 29 de agosto de 1992. Vale c\u00f3pia da presente decis\u00e3o como of\u00edcio, devendo a\r\nparte autora diretamente imprimir e encaminhar, acompanhado de fls. 113\/118, comprovando nos autos o protocolo. Intime-se. -\r\nADV: CARLOS VAZ LEITE (OAB 136396\/SP)","process":"\n1000373-59.2016.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6485","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0503\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000373-59.2016.8.26.0323 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Helio Saturno Sim\u00e3o - -\r\nElizabeth Aparecida de Carvalho - OF\u00cdCIO - 1\u00aa REITERA\u00c7\u00c3O Vistos. Reitere-se o of\u00edcio a Caixa Econ\u00f4mica Federal, a fim de\r\nque informe a este Ju\u00edzo, no prazo de 20 dias, sobre a exist\u00eancia de saldo em nome de ULISSES GABRIEL SIM\u00c3O, brasileiro,\r\nRG 48417817, CPF 420.780.078-62, nascido em 29 de agosto de 1992. Vale c\u00f3pia da presente decis\u00e3o como of\u00edcio, devendo a\r\nparte autora diretamente imprimir e encaminhar, acompanhado de fls. 113\/118, comprovando nos autos o protocolo. Intime-se. -\r\nADV: CARLOS VAZ LEITE (OAB 136396\/SP)","process":"\n1000373-59.2016.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5457","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000428-05.2019.8.26.0323 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Sul Brasil Fundo de Investimento Em\r\nDireitos Credit\u00f3rios Aberto - Vistos. Considerando a disponibilidade na Comarca de variados sistemas informatizados para busca\r\nde endere\u00e7o, bem como visando conferir maior celeridade ao processo, inicie-se a pesquisa de endere\u00e7o da parte r\u00e9 por meio\r\ndo sistema eletr\u00f4nico SIEL, que independe do recolhimento de custas e BACEN, haja vista as custas recolhidas pelo exequente.\r\nCom o resultado positivo, intime-se a parte autora para indicar o endere\u00e7o ainda n\u00e3o diligenciado para cita\u00e7\u00e3o da parte requerida,\r\nbem como para recolher o respectivo valor da despesa postal ou da dilig\u00eancia. Cumpridas essas provid\u00eancias, expe\u00e7a-se\r\ncorrespond\u00eancia de cita\u00e7\u00e3o com aviso de recebimento em m\u00e3os pr\u00f3prias ou mandado de cita\u00e7\u00e3o. No caso de resposta negativa\r\nou no retorno negativo do mandado ou carta citat\u00f3ria, intime-se o requerente para recolher a taxa para pesquisa por CPF nos\r\ndemais meios eletr\u00f4nicos (INFOJUD, RENAJUD, SERASAJUD), no prazo de 15 dias, em favor do Fundo Especial de Despesa\r\ndo Tribunal - FEDT, c\u00f3digo 434-1, de acordo com Provimento CSM N\u00ba 2.516\/2019. Com o novo resultado positivo nos referidos\r\nsistemas, intime-se a parte autora para indicar o endere\u00e7o ainda n\u00e3o diligenciado para cita\u00e7\u00e3o da parte requerida, bem como\r\npara recolher o respectivo valor da despesa postal ou da dilig\u00eancia. Cumpridas essas provid\u00eancias, expe\u00e7a-se correspond\u00eancia\r\nde cita\u00e7\u00e3o com aviso de recebimento em m\u00e3os pr\u00f3prias ou mandado de cita\u00e7\u00e3o. No caso de resposta negativa dos aludidos\r\nsistemas ou na hip\u00f3tese de endere\u00e7os j\u00e1 diligenciados, bem como retornando negativo o mandado ou carta citat\u00f3ria, providencie-\r\nse a cita\u00e7\u00e3o por edital, oficiando-se, oportunamente, \u00e0 OAB local, solicitando indica\u00e7\u00e3o de curador especial. Intimem-se. - ADV:\r\nFABIO ANDRE FADIGA (OAB 139961\/SP)","process":"\n1000428-05.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5173","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000428-05.2019.8.26.0323 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Sul Brasil Fundo de Investimento Em\r\nDireitos Credit\u00f3rios Aberto - Vistos. Considerando a disponibilidade na Comarca de variados sistemas informatizados para busca\r\nde endere\u00e7o, bem como visando conferir maior celeridade ao processo, inicie-se a pesquisa de endere\u00e7o da parte r\u00e9 por meio\r\ndo sistema eletr\u00f4nico SIEL, que independe do recolhimento de custas e BACEN, haja vista as custas recolhidas pelo exequente.\r\nCom o resultado positivo, intime-se a parte autora para indicar o endere\u00e7o ainda n\u00e3o diligenciado para cita\u00e7\u00e3o da parte requerida,\r\nbem como para recolher o respectivo valor da despesa postal ou da dilig\u00eancia. Cumpridas essas provid\u00eancias, expe\u00e7a-se\r\ncorrespond\u00eancia de cita\u00e7\u00e3o com aviso de recebimento em m\u00e3os pr\u00f3prias ou mandado de cita\u00e7\u00e3o. No caso de resposta negativa\r\nou no retorno negativo do mandado ou carta citat\u00f3ria, intime-se o requerente para recolher a taxa para pesquisa por CPF nos\r\ndemais meios eletr\u00f4nicos (INFOJUD, RENAJUD, SERASAJUD), no prazo de 15 dias, em favor do Fundo Especial de Despesa\r\ndo Tribunal - FEDT, c\u00f3digo 434-1, de acordo com Provimento CSM N\u00ba 2.516\/2019. Com o novo resultado positivo nos referidos\r\nsistemas, intime-se a parte autora para indicar o endere\u00e7o ainda n\u00e3o diligenciado para cita\u00e7\u00e3o da parte requerida, bem como\r\npara recolher o respectivo valor da despesa postal ou da dilig\u00eancia. Cumpridas essas provid\u00eancias, expe\u00e7a-se correspond\u00eancia\r\nde cita\u00e7\u00e3o com aviso de recebimento em m\u00e3os pr\u00f3prias ou mandado de cita\u00e7\u00e3o. No caso de resposta negativa dos aludidos\r\nsistemas ou na hip\u00f3tese de endere\u00e7os j\u00e1 diligenciados, bem como retornando negativo o mandado ou carta citat\u00f3ria, providencie-\r\nse a cita\u00e7\u00e3o por edital, oficiando-se, oportunamente, \u00e0 OAB local, solicitando indica\u00e7\u00e3o de curador especial. Intimem-se. - ADV:\r\nFABIO ANDRE FADIGA (OAB 139961\/SP)","process":"\n1000428-05.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5132","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000489-26.2020.8.26.0323 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria - Carlos Roberto Amaral Rezende - - Andresa\r\nCorreia da Cruz Resende - ?Ao autor para recolher, em 15 dias, as custas correspondentes \u00e0 publica\u00e7\u00e3o do edital de fl. 78, no\r\nvalor de R$ 315,63, na Guia do Fundo de Despesas, c\u00f3d. 435-9, juntando o comprovante aos autos (1.503 caracteres x R$\r\n0,21). ? - ADV: MARCOS DOS SANTOS SA (OAB 43201\/SP)","process":"\n1000489-26.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5093","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0504\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000580-19.2020.8.26.0323 - Ado\u00e7\u00e3o - Ado\u00e7\u00e3o de Crian\u00e7a - A.H.H.A. - - D.F.S.A. - Vistos. Diante do retorno das\r\natividades presenciais, ainda que de modo paulatino, \u00e0 Z.Equipe T\u00e9cnica deste Ju\u00edzo, a fim de que realize o estudo psicossocial\r\ndo caso. Fica admitida, desde j\u00e1, a realiza\u00e7\u00e3o do estudo por meios virtuais, a crit\u00e9rio das i.Profissionais. Intime-se. - ADV:\r\nMARCIO ROBERTO GUIMARAES (OAB 149680\/SP)","process":"\n1000580-19.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1382","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0504\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000580-19.2020.8.26.0323 - Ado\u00e7\u00e3o - Ado\u00e7\u00e3o de Crian\u00e7a - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. - ADV:\r\nMARCIO ROBERTO GUIMARAES (OAB 149680\/SP)","process":"\n1000580-19.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5109","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000608-84.2020.8.26.0323 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - A.C.F.I. - Vistos.\r\nDefiro, aguarde-se pelo prazo de 90 dias. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se o requerente via postal para, no prazo\r\nde 5 dias, dar regular andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: SERGIO SCHULZE (OAB 298933\/SP)","process":"\n1000608-84.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"720","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000611-39.2020.8.26.0323 - Homologa\u00e7\u00e3o da Transa\u00e7\u00e3o Extrajudicial - Compra e Venda - Raul Antonio Rojas\r\nFuenzalida - - Gabriel Luiz de Souza Fuenzalida - Vistos. Diante do dep\u00f3sito de fl. 44, com o qual anuiu o Minist\u00e9rio P\u00fablico,\r\narquivem-se os autos. Intimem-se. - ADV: MAURICIO PACHECO CAVALCANTI (OAB 263475\/SP)","process":"\n1000611-39.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5172","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000753-19.2015.8.26.0323 (apensado ao processo 1002774-26.2019.8.26.0323) - Procedimento Comum C\u00edvel\r\n- Servi\u00e7os Hospitalares - Magno Salles de Abreu - Prefeitura Municipal de Lorena e outro - Vistos. Oficie-se, com urg\u00eancia,\r\nao IMESC para designa\u00e7\u00e3o de nova data para exame pericial. Com a resposta, intimem-se as partes para comparecimento,\r\nna forma da lei, ficando, desde j\u00e1, determinado \u00e0 Municipalidade que tome as provid\u00eancias necess\u00e1rias para a condu\u00e7\u00e3o do\r\nsegundo requerido. Int. - ADV: RODRIGO LOUREN\u00c7O FREIRE (OAB 210525\/SP), DANIEL DE SOUZA EXNER GODOY (OAB\r\n332151\/SP), EDERSON GEREMIAS PEREIRA (OAB 192884\/SP)","process":"\n1000753-19.2015.8.26.0323 (apensado ao processo 1002774-26.2019.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"710","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000805-10.2018.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Jos\u00e9\r\nMario de Andrade Cipriano - Adriana Aparecida Marton e outros - Vistos. Verifica-se no caso em apre\u00e7o que, estes autos e\r\nos autos n\u00ba 1000807-77.2018.8.26.0323, em tr\u00e2mite na 1\u00aa Vara C\u00edvel desta Comarca, possuem identidade de causa de pedir,\r\nhavendo risco de decis\u00f5es conflitantes ou contradit\u00f3rias. Isso porque, consoante se extrai da certid\u00e3o de objeto e p\u00e9 juntada \u00e0s\r\nfls. 970\/973, em ambos processos se pretende a devolu\u00e7\u00e3o da quantia paga, em decorr\u00eancia da rescis\u00e3o do mesmo contrato,\r\nsobre qual h\u00e1 alega\u00e7\u00e3o de que os servi\u00e7os n\u00e3o foram prestados. Portanto, e considerando-se que foi neste ju\u00edzo que ocorreu\r\nprimeiro a distribui\u00e7\u00e3o, este \u00e9 ju\u00edzo prevento, ao qual caber\u00e1 o julgamento das causas. Diante disso, determino que se oficie\r\nao ju\u00edzo da primeira vara c\u00edvel desta Comarca a fim de que encaminhe a este ju\u00edzo os autos n\u00ba 1000807-77.2018.8.26.0323.\r\nN\u00e3o obstante, verifica-se ainda que os processos n\u00bas 1000806-92.2018 e 100186581.2019, igualmente possuem causa de\r\npedir comum, raz\u00e3o pela qual determino o apensamento dos autos, para julgamento conjunto, com fundamento no art. 55 do\r\nCPC. Com o recebimento dos autos acima referidos, proceda-se a zelosa serventia ao apensamento a estes autos, tornando\r\nconclusos em seguida. Vale a presente decis\u00e3o como of\u00edcio. Intimem-se. - ADV: FILIPE RODRIGUES ROSA MORENO RAMOS\r\n(OAB 301855\/SP), ANTONIO JOSE WAQUIM SALOMAO (OAB 94806\/SP)","process":"\n1000805-10.2018.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5171","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000806-92.2018.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cheque - Jos\u00e9 Mario de Andrade Cipriano - Fabiana\r\nAparecida Marton e outro - Vistos. Fls. 918\/922: Ci\u00eancia \u00e0s partes. No mais, nesta data, determinei o apensamento destes\r\nautos aos de n. 100805-10.2018, conforme decis\u00e3o proferida naqueles autos. Assim, aguarde-se o cumprimento. Ap\u00f3s, tornem\r\nconclusos. Intimem-se. - ADV: FILIPE RODRIGUES ROSA MORENO RAMOS (OAB 301855\/SP), ANTONIO JOSE WAQUIM\r\nSALOMAO (OAB 94806\/SP)","process":"\n1000806-92.2018.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9826","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0500\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000813-67.2016.8.26.0028 - Provid\u00eancia - Medidas de prote\u00e7\u00e3o - L.R.C. - - E.F.N.S. - ?Ante o exposto, na forma\r\ndo art. 485, VI, CPC, JULGO EXTINTO o feito e determino o desacolhimento de Wendel Fl\u00e1vio Concei\u00e7\u00e3o Silva. Expe\u00e7a-se\r\no necess\u00e1rio. Oportunamente, arquivem-se. ? - ADV: SHIRLENY RABELO SOUZA DE ABREU ARAUJO (OAB 376884\/SP),\r\nHEMILTON AMARO LEITE (OAB 121512\/SP)","process":"\n1000813-67.2016.8.26.0028","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9879","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0500\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000813-67.2016.8.26.0028 - Provid\u00eancia - Medidas de prote\u00e7\u00e3o - L.R.C. - - E.F.N.S. - ?Ante o exposto, na forma\r\ndo art. 485, VI, CPC, JULGO EXTINTO o feito e determino o desacolhimento de Wendel Fl\u00e1vio Concei\u00e7\u00e3o Silva. Expe\u00e7a-se\r\no necess\u00e1rio. Oportunamente, arquivem-se. ? - ADV: SHIRLENY RABELO SOUZA DE ABREU ARAUJO (OAB 376884\/SP),\r\nHEMILTON AMARO LEITE (OAB 121512\/SP)","process":"\n1000813-67.2016.8.26.0028","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5116","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0500\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000813-67.2016.8.26.0028 - Provid\u00eancia - Medidas de prote\u00e7\u00e3o - L.R.C. - - E.F.N.S. - ?Ante o exposto, na forma\r\ndo art. 485, VI, CPC, JULGO EXTINTO o feito e determino o desacolhimento de Wendel Fl\u00e1vio Concei\u00e7\u00e3o Silva. Expe\u00e7a-se\r\no necess\u00e1rio. Oportunamente, arquivem-se. ? - ADV: SHIRLENY RABELO SOUZA DE ABREU ARAUJO (OAB 376884\/SP),\r\nHEMILTON AMARO LEITE (OAB 121512\/SP)","process":"\n1000813-67.2016.8.26.0028","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5101","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0503\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000923-15.2020.8.26.0323 (apensado ao processo 1000897-17.2020.8.26.0323) - Curatela - Remo\u00e7\u00e3o - A.B.C.B.\r\n- - A.A.S. - Vistos. Nos autos em apenso, noticiou-se o \u00f3bito da Sra. Angela Bernardete de Carvalho Borges. Portanto, aguarde-\r\nse a juntada da certid\u00e3o de \u00f3bito, determinada naquele feito, tornando conclusos oportunamente para extin\u00e7\u00e3o. Intimem-se. -\r\nADV: DAVID CARLOS LOPES (OAB 102262\/SP), BRUNA D ?ALESSIO GOMES (OAB 371623\/SP)","process":"\n1000923-15.2020.8.26.0323 (apensado ao processo 1000897-17.2020.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5170","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000981-86.2018.8.26.0323 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A\r\nCredito Financiamento e Investimento - Ao autor para manifestar-se, em 05 dias, sobre o andamento ao feito que se encontra\r\nparalisado. Decorrido o prazo, ser\u00e1 o autor intimado, por mandado ou por carta, a dar andamento ao feito em 05 dias, sob pena\r\nde extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III e \u00a7 1\u00ba do CPC). - ADV: DANIELA FERREIRA TIBURTINO (OAB 328945\/SP)","process":"\n1000981-86.2018.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5169","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001031-44.2020.8.26.0323 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - A.C.F.I. - Vistos.\r\nHOMOLOGO a desist\u00eancia, e, por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos\r\ndo artigo 485, VIII, C\u00f3digo de Processo Civil. Custas pela parte autora, observada eventual gratuidade concedida. Solicite-se\r\n\r\ncom urg\u00eancia a devolu\u00e7\u00e3o do mandado de busca e apreens\u00e3o independente de cumprimento. Oportunamente, d\u00ea-se baixa e\r\narquivem-se. Publique-se. Intimem-se. - ADV: FABIO FRASATO CAIRES (OAB 124809\/SP)","process":"\n1001031-44.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6495","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001031-44.2020.8.26.0323 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - A.C.F.I. - Vistos.\r\nHOMOLOGO a desist\u00eancia, e, por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos\r\ndo artigo 485, VIII, C\u00f3digo de Processo Civil. Custas pela parte autora, observada eventual gratuidade concedida. Solicite-se\r\n\r\ncom urg\u00eancia a devolu\u00e7\u00e3o do mandado de busca e apreens\u00e3o independente de cumprimento. Oportunamente, d\u00ea-se baixa e\r\narquivem-se. Publique-se. Intimem-se. - ADV: FABIO FRASATO CAIRES (OAB 124809\/SP)","process":"\n1001031-44.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5119","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001090-66.2019.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Domaia Consultoria\r\ne Corretagem Em Seguros Ltda. - Waldir Xavier Carretero - ?Intima\u00e7\u00e3o da(s) parte(s) interessada(s) para manifestar(em)-se,\r\nem 15 dias, sobre a juntada de documento(s) novo(s).? - ADV: LUCCA FERRI NOVAES ARANDA LATROFE (OAB 317969\/SP),\r\nCARLOS ALBERTO LEITE DA SILVA (OAB 149888\/SP)","process":"\n1001090-66.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5118","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001275-70.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Armane\r\nde Carvalho Camargo - Dever\u00e1 o autor recolher, no prazo de 15 dias, as taxas para expedi\u00e7\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o, uma guia para\r\ncada carta a ser expedida, de acordo com o comunicado que segue: COMUNICADO CG N\u00ba 1817\/2016. A Corregedoria Geral\r\nda Justi\u00e7a COMUNICA aos Magistrados, Advogados, Dirigentes e Servidores das Unidades Judiciais da Primeira Inst\u00e2ncia,\r\ninformatizadas com o Sistema SAJ\/PG5, que em raz\u00e3o do disposto no artigo 247 e incisos do CPC, dever\u00e1 ser observado o\r\nque segue: 1-Na \u00e1rea c\u00edvel em geral, ressalvadas as exce\u00e7\u00f5es previstas nos incisos I a IV, do art. 247, do CPC, a cita\u00e7\u00e3o nos\r\nprocessos eletr\u00f4nicos ser\u00e1 realizada por carta AR Digital Unipaginada, devendo o autor recolher a taxa respectiva, salvo os\r\ncasos de isen\u00e7\u00e3o. 2- Para a realiza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o por outra forma dever\u00e1 o autor justificar o seu pedido, nos termos do inciso\r\nV, do art. 247, do CPC. 3- O valor do AR Digital (Carta Registrada Unipaginada com AR digital) est\u00e1 disponibilizado no Portal\r\ndo TJ\/SP, link: http:\/\/www.tjsp.jus.br\/Egov\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais\/DespesasPostaisCitacoesIntimacoes.\r\naspx, no t\u00edtulo: ?Ar Digital - Correspond\u00eancia Gerada nos Processos Digitais?. 4- N\u00e3o dispondo a lei de outro modo, aplica-se o\r\ndisposto neste comunicado \u00e0s intima\u00e7\u00f5es processuais, nos termos do art. 274 do CPC. - ADV: JEREMIAS ARIEL MENGHI DOS\r\nSANTOS (OAB 381596\/SP)","process":"\n1001275-70.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"726","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001280-92.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Aline Cristiane Vieira Rosa\r\n- Vistos. Diante dos esclarecimentos e dos documentos juntados \u00e0s fls. 52\/66, concedo a gratuidade de justi\u00e7a \u00e0 parte autora:\r\nanote-se. Verifica-se o tr\u00e2mite, nesta Comarca de Lorena, de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es ajuizadas em face do mesmo r\u00e9u, ao argumento\r\nde que houve a celebra\u00e7\u00e3o de contrato de sociedade por conta de participa\u00e7\u00e3o, no qual o r\u00e9u prometeu antecipar dividendos\r\nmensais. Todavia, em recente oportunidade, o r\u00e9u teria informado o encerramento de suas atividades, com coloca\u00e7\u00e3o de todo\r\nseu patrim\u00f4nio \u00e0 venda. Em todos os casos, h\u00e1 pedido de tutela de urg\u00eancia, consistente na penhora on line de ativos do\r\ndemandado, com o fim de assegurar o ressarcimento das verbas despendidas, em caso de proced\u00eancia final dos pedidos. Este\r\nJu\u00edzo havia se posicionado, inicialmente, no sentido de suscitar d\u00favida quanto \u00e0 sua compet\u00eancia para julgamento do feito, em\r\nface do ajuizamento, em momento anterior, do feito n. 1000867-79.2020, em tr\u00e2mite perante o MM. Ju\u00edzo da 1\u00aa Vara C\u00edvel, do que\r\npoderia resultar conex\u00e3o ou, ao menos, risco de decis\u00e3o conflitante. Ocorre que cada autor realizou investimento com aportes\r\ndiversos e sob condi\u00e7\u00f5es particulares, de modo que se admite a possibilidade de a cada qual ser reconhecido ou n\u00e3o reconhecido\r\ndireito diverso, sem que as decis\u00f5es sejam conflitantes entre si. Portanto, \u00e9 o caso de observar as regras de livre distribui\u00e7\u00e3o\r\npara defini\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia do ju\u00edzo. Superada esta quest\u00e3o, passa-se ao exame da tutela de urg\u00eancia. H\u00e1 probabilidade do\r\ndireito invocado, pois a parte autora comprovou a celebra\u00e7\u00e3o do contrato e, ainda, o investimento realizado. Ora, malgrado n\u00e3o\r\nseja o caso de, neste momento, perquirir a natureza jur\u00eddica do contrato firmado, tudo indica que a constitui\u00e7\u00e3o da sociedade\r\nem conta de participa\u00e7\u00e3o, na verdade, teve o prop\u00f3sito fraudulento de ocultar ?pir\u00e2mide financeira?. Nesse sentido, embora o\r\nfracasso societ\u00e1rio, em regra, n\u00e3o resulte no direito de ressarcimento aos s\u00f3cios por investimentos feitos no neg\u00f3cio, h\u00e1 ind\u00edcios\r\nde fraude suficientes \u00e0 verossimilhan\u00e7a dos argumentos deduzidos na inicial. Ademais, a urg\u00eancia \u00e9 evidente, diante do risco de\r\ndissipa\u00e7\u00e3o patrimonial, mediante aliena\u00e7\u00f5es patrimoniais, suspens\u00e3o de pagamentos e encerramento das atividades, de modo\r\na justificar o deferimento de medidas aptas a assegurar, tanto quanto poss\u00edvel, o resultado \u00fatil do processo. Assentadas tais\r\npremissas, passo ao exame das medidas cab\u00edveis. Ap\u00f3s o grande n\u00famero de a\u00e7\u00f5es ajuizadas, este ju\u00edzo verificou que as ordens\r\nde arresto de valores via BACENJUD t\u00eam retornado negativas. Isso porque, como cedi\u00e7o, s\u00e3o in\u00fameros os investidores e alguns\r\nrealizaram aportes financeiros expressivos, de modo que as quantias em contas banc\u00e1rias da parte r\u00e9 j\u00e1 foram esgotadas.\r\nOra, o deferimento de medida notoriamente in\u00f3cua, al\u00e9m de ser despido de utilidade pr\u00e1tica e incrementar custas processuais\r\nem detrimento das pr\u00f3prias partes, tende a inviabilizar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional. Por outro lado, o deferimento de sucessivos\r\narrestos de im\u00f3veis em nome da parte r\u00e9 via sistema ARISP tampouco tem se mostrado efetivo. O arresto pelo sistema ARISP,\r\nconsiderada a quantidade de processos ajuizados, \u00e9 moroso e resulta, igualmente, na sobrecarga da Z. Serventia e do Oficial\r\nde Registro de Im\u00f3veis desta Comarca. Com efeito, \u00e9 necess\u00e1rio pensar medidas que possam agilizar o processamento destas\r\na\u00e7\u00f5es, para garantir os interesses das partes envolvidas e, ao mesmo tempo, viabilizar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, pois \u00e9 estimado\r\no ajuizamento de milhares de demandas, todas com a mesma pretens\u00e3o, as quais se somar\u00e3o aos demais processos em tr\u00e2mite\r\nnesta vara. Nessa linha, entendeu-se vi\u00e1vel em alguns casos a utiliza\u00e7\u00e3o da Central Nacional de Indisponibilidade de Bens\r\nCNIB, com o fim de evitar a dilapida\u00e7\u00e3o patrimonial dos executados. Trata-se de solu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, mas que em reuni\u00e3o com o\r\nZ. Oficial do RGI da Comarca mostrou-se, igualmente, de dif\u00edcil operacionaliza\u00e7\u00e3o, a inviabilizar sua ado\u00e7\u00e3o de modo gen\u00e9rico,\r\ninclusive sob pena de prejudicar eventual direito de prefer\u00eancia decorrente de prenota\u00e7\u00e3o, no caso de proced\u00eancia final do\r\npedido. Sopesadas tais circunst\u00e2ncias, \u00e9 o caso de deferir o arresto imobili\u00e1rio, mas possibilitar a concretiza\u00e7\u00e3o da medida\r\npor ato do pr\u00f3prio interessado. Ante o exposto, defiro a tutela de urg\u00eancia para deferir o arresto do im\u00f3vel indicado na inicial\r\npela parte autora. Nos termos do art. 845, \u00a71\u00ba, CPC, servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, em conjunto com a matr\u00edcula do im\u00f3vel, como\r\ntermo de arresto, independentemente de outra formalidade. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o como mandado de averba\u00e7\u00e3o junto ao\r\nServi\u00e7o do Registro de Im\u00f3veis. Destaca-se que o arresto \u00e9 suficiente para garantia do resultado \u00fatil do processo, de modo\r\nque outras medidas cautelares, como pesquisa de bens via RENAJUD ou INFOJUD, al\u00e9m da expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios diversos,\r\ntornam-se desnecess\u00e1rias nesta fase inicial do processo. Ap\u00f3s cumpridas as determina\u00e7\u00f5es acima, cite-se e intime-se a parte\r\nR\u00e9 para, querendo, contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o\r\nde veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Por fim, deixo de abrir vista destes autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndiante de sua manifesta\u00e7\u00e3o nos autos n. 1000938-81.2020.8.26.0323, no sentido de que n\u00e3o vislumbra interesse a ser tutelado\r\npela institui\u00e7\u00e3o, advertindo que eventual pr\u00e1tica de crime deve ser apurada em sede de inqu\u00e9rito policial. Servir\u00e1 a via da\r\npresente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intimem-se. - ADV: LUIS\r\nGUSTAVO DE CASTRO (OAB 345530\/SP)","process":"\n1001280-92.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5108","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001287-84.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Jeferson da Gra\u00e7a - Vistos.\r\nDiante dos documentos juntados \u00e0s fls. 74\/83, reconsidero a decis\u00e3o de fl. 68 quanto ao indeferimento da gratuidade de justi\u00e7a,\r\npor considerar que o benef\u00edcio mensal recebido pelo autor se encontra muito pr\u00f3ximo ao limite de tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos l\u00edquidos,\r\ncrit\u00e9rio objetivo adotado pela Defensoria P\u00fablica de S\u00e3o Paulo para reconhecimento da hipossufici\u00eancia. Assim, concedo ao\r\nautor a benesse da justi\u00e7a gratuita: anote-se. Em derradeira oportunidade, concedo prazo de 15 dias para a parte autora\r\ndemonstrar o investimento, nos moldes da decis\u00e3o de fls. 68, sob pena de indeferimento da tutela de urg\u00eancia. Intimem-se. -\r\nADV: LUIS GUSTAVO DE CASTRO (OAB 345530\/SP)","process":"\n1001287-84.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5131","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001318-41.2019.8.26.0323 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Ordin\u00e1ria - C\u00e9lia Maria Mota - Vistos. Defiro, aguarde-se\r\npelo prazo de 30 dias. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se o requerente via postal para, no prazo de 5 dias, dar\r\nregular andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: JOSE ROBERTO DE MOURA (OAB 137917\/SP)","process":"\n1001318-41.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5130","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001324-14.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Leandro dos Santos\r\nCastilho - - Luiza Odete dos Santos Castilho - Dever\u00e1 o requerente juntar aos autos a guia GRD para dilig\u00eancia do oficial de\r\njusti\u00e7a nos termos do art. 1.016, paragrafo \u00fanico das Normas Judiciais da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. O comprovante de\r\npagamento de fl. 25 \u00e9 insuficiente. Prazo de 15 dias. - ADV: CINTIA MEDRADO DE AGUIAR (OAB 218212\/SP)","process":"\n1001324-14.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6494","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001350-12.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Thiago\r\nLuiz de Souza Ferreira - Dever\u00e1 o autor recolher, no prazo de 15 dias, as taxas para expedi\u00e7\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o, uma guia\r\npara cada carta a ser expedida, o valor recolhido a fl. 16 \u00e9 insuficiente, de acordo com o comunicado que segue: COMUNICADO\r\nCG N\u00ba 1817\/2016. A Corregedoria Geral da Justi\u00e7a COMUNICA aos Magistrados, Advogados, Dirigentes e Servidores das\r\nUnidades Judiciais da Primeira Inst\u00e2ncia, informatizadas com o Sistema SAJ\/PG5, que em raz\u00e3o do disposto no artigo 247 e\r\nincisos do CPC, dever\u00e1 ser observado o que segue: 1-Na \u00e1rea c\u00edvel em geral, ressalvadas as exce\u00e7\u00f5es previstas nos incisos I\r\na IV, do art. 247, do CPC, a cita\u00e7\u00e3o nos processos eletr\u00f4nicos ser\u00e1 realizada por carta AR Digital Unipaginada, devendo o autor\r\nrecolher a taxa respectiva, salvo os casos de isen\u00e7\u00e3o. 2- Para a realiza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o por outra forma dever\u00e1 o autor justificar\r\no seu pedido, nos termos do inciso V, do art. 247, do CPC. 3- O valor do AR Digital (Carta Registrada Unipaginada com AR\r\ndigital) est\u00e1 disponibilizado no Portal do TJ\/SP, link: http:\/\/www.tjsp.jus.br\/Egov\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais\/\r\nDespesasPostaisCitacoesIntimacoes.aspx, no t\u00edtulo: ?Ar Digital - Correspond\u00eancia Gerada nos Processos Digitais?. 4- N\u00e3o\r\ndispondo a lei de outro modo, aplica-se o disposto neste comunicado \u00e0s intima\u00e7\u00f5es processuais, nos termos do art. 274 do CPC.\r\n- ADV: JOSE ROBERTO DE MOURA (OAB 137917\/SP)","process":"\n1001350-12.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"709","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001350-12.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Thiago\r\nLuiz de Souza Ferreira - Dever\u00e1 o autor recolher, no prazo de 15 dias, as taxas para expedi\u00e7\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o, uma guia\r\npara cada carta a ser expedida, o valor recolhido a fl. 16 \u00e9 insuficiente, de acordo com o comunicado que segue: COMUNICADO\r\nCG N\u00ba 1817\/2016. A Corregedoria Geral da Justi\u00e7a COMUNICA aos Magistrados, Advogados, Dirigentes e Servidores das\r\nUnidades Judiciais da Primeira Inst\u00e2ncia, informatizadas com o Sistema SAJ\/PG5, que em raz\u00e3o do disposto no artigo 247 e\r\nincisos do CPC, dever\u00e1 ser observado o que segue: 1-Na \u00e1rea c\u00edvel em geral, ressalvadas as exce\u00e7\u00f5es previstas nos incisos I\r\na IV, do art. 247, do CPC, a cita\u00e7\u00e3o nos processos eletr\u00f4nicos ser\u00e1 realizada por carta AR Digital Unipaginada, devendo o autor\r\nrecolher a taxa respectiva, salvo os casos de isen\u00e7\u00e3o. 2- Para a realiza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o por outra forma dever\u00e1 o autor justificar\r\no seu pedido, nos termos do inciso V, do art. 247, do CPC. 3- O valor do AR Digital (Carta Registrada Unipaginada com AR\r\ndigital) est\u00e1 disponibilizado no Portal do TJ\/SP, link: http:\/\/www.tjsp.jus.br\/Egov\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais\/\r\nDespesasPostaisCitacoesIntimacoes.aspx, no t\u00edtulo: ?Ar Digital - Correspond\u00eancia Gerada nos Processos Digitais?. 4- N\u00e3o\r\ndispondo a lei de outro modo, aplica-se o disposto neste comunicado \u00e0s intima\u00e7\u00f5es processuais, nos termos do art. 274 do CPC.\r\n- ADV: JOSE ROBERTO DE MOURA (OAB 137917\/SP)","process":"\n1001350-12.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5168","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001405-60.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - B.G.O.S. - Vistos.\r\nHOMOLOGO a desist\u00eancia quanto aos corr\u00e9us SFO COSM\u00c9TICOS LTDA, F F COSM\u00c9TICOS LTDA, SFO LOG\u00cdSTICA LTDA, F F\r\nCONSTRUTORA LTDA, F F GEST\u00c3O E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA, EFETIVA ME GEST\u00c3O DE ATIVOS FINANCEIROS\r\ne, por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe, apenas com rela\u00e7\u00e3o a estes r\u00e9us, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito,\r\nnos termos do artigo 485, VIII, C\u00f3digo de Processo Civil. Inclua-se no polo passivo da presente a\u00e7\u00e3o a pessoa de SAMUEL\r\nFRADIQUE DE OLIVEIRA, devendo o feito prosseguir em face dele e de SFO HOLDING E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA. Proceda-\r\nse \u00e0s anota\u00e7\u00f5es no sistema. No mais, prossiga-se na forma da decis\u00e3o de fls. 188\/190. P.I. - ADV: \u00c9LIDA DO AMARAL VIEIRA\r\n(OAB 171449\/SP)","process":"\n1001405-60.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5167","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001449-79.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro -\r\nEdda Regina Soares de Gouvea Fischer - Vistos. Chamo o feito \u00e0 ordem. Considerando o volume excessivo de demandas\r\ndessa natureza, bem como a autoriza\u00e7\u00e3o da MM. Ju\u00edza Corregedora do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis, a fim de facilitar o\r\nprocessamento dos feitos, determino que a averba\u00e7\u00e3o do arresto deferido \u00e0s folhas 121\/123 seja concretizada por medida do\r\npr\u00f3prio interessado, valendo c\u00f3pia da presente decis\u00e3o, acompanhada da decis\u00e3o que deferiu o arresto, em conjunto com a\r\nmatr\u00edcula do im\u00f3vel n\u00ba 8.565 do CRI local, como mandado de averba\u00e7\u00e3o, a ser encaminhado diretamente pela parte ao Servi\u00e7o\r\ndo Registro de Im\u00f3veis. No mais, aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9, como determinado \u00e0 fls. 121\/123. Cumpra-se na\r\nforma e sob as penas da Lei. Intimem-se. - ADV: JOSE ROBERTO DE MOURA (OAB 137917\/SP)","process":"\n1001449-79.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5068","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001502-94.2019.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Graziely Tatiane de\r\nCarvalho Oliveira - Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica, no prazo de 15 (quinze) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, nos\r\ntermos dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: FREDERICO JOSE DIAS QUERIDO (OAB 136887\/SP)","process":"\n1001502-94.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6491","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001516-44.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Michelli Marcandalli Felix\r\n- Vistos. Diante dos extratos banc\u00e1rios juntados \u00e0s fls. 41\/44, concedo \u00e0 autora os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a: anote-\r\nse. Recebo fl. 40 como emenda \u00e0 inicial: anote-se o valor da causa em R$ 24.000,00. No mais, cite-se e intime-se como\r\ndeterminado \u00e0s fls. 33\/37. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intimem-se. - ADV: ROBSON GON\u00c7ALVES (OAB 382353\/\r\nSP), ANDERSON QUIRINO (OAB 381461\/SP)","process":"\n1001516-44.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5166","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001516-44.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Michelli Marcandalli Felix\r\n- Vistos. Diante dos extratos banc\u00e1rios juntados \u00e0s fls. 41\/44, concedo \u00e0 autora os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a: anote-\r\nse. Recebo fl. 40 como emenda \u00e0 inicial: anote-se o valor da causa em R$ 24.000,00. No mais, cite-se e intime-se como\r\ndeterminado \u00e0s fls. 33\/37. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intimem-se. - ADV: ROBSON GON\u00c7ALVES (OAB 382353\/\r\nSP), ANDERSON QUIRINO (OAB 381461\/SP)","process":"\n1001516-44.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5165","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001519-96.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Michelle Regina Gon\u00e7alves\r\nGomes Barbosa - Vistos. Recebo fl. 40 como emenda \u00e0 inicial: anote-se o valor da causa em R$ 36.000,00. No mais, cite-\r\nse e intime-se como determinado \u00e0s fls. 33\/37. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intimem-se. - ADV: ROBSON\r\nGON\u00c7ALVES (OAB 382353\/SP), ANDERSON QUIRINO (OAB 381461\/SP)","process":"\n1001519-96.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"727","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001541-57.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Fernanda Soares Carmelo -\r\nVistos. Os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a como \u00e9 cedi\u00e7o - buscam permitir o acesso ao Poder Judici\u00e1rio, protegendo um\r\nm\u00ednimo patrimonial indispens\u00e1vel \u00e0 sobreviv\u00eancia digna do ser humano (art. 1\u00ba, III, da CF). Reservam-se parcelas econ\u00f4micas\r\nimprescind\u00edveis para a manuten\u00e7\u00e3o da parte, arrostando a possibilidade de que os custos do processo impe\u00e7am a sobreviv\u00eancia\r\ndaquele que busca a tutela estatal. O art. 5\u00ba, inc. LXXIV, afirma que o ?Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos\r\nque comprovarem insufici\u00eancia de recursos? (grifei). Afirmou, ent\u00e3o, que a concess\u00e3o da gratuidade depende da comprova\u00e7\u00e3o\r\npela parte da insufici\u00eancia de capacidade econ\u00f4mica. N\u00e3o basta, interpretando a legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional ao lume da\r\nConstitui\u00e7\u00e3o, afirmar-se necessitado; indispens\u00e1vel comprovar a necessidade. No caso, a parte autora n\u00e3o logrou comprovar\r\nsua hipossufici\u00eancia econ\u00f4mica nos termos do art. 5\u00ba, LXXIV da CF\/88, bastando observar a pr\u00f3pria natureza da lide, que\r\nenvolve a rescis\u00e3o de contrato de investimento de consider\u00e1vel valor, al\u00e9m de a parte autora ter contratado advogado particular,\r\nque sem d\u00favida n\u00e3o labora pro bono e, somado a isso, como se observa \u00e0s fls. 71\/79, o saldo e a movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria\r\ns\u00e3o incompat\u00edveis com o benef\u00edcio pretendido. Assim, INDEFIRO o requerimento de gratuidade formulado, porque n\u00e3o fez\r\ncomprova\u00e7\u00e3o de sua impossibilidade para arcar com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Portanto, no prazo\r\nderradeiro de 05 dias, providencie a parte autora o recolhimento das despesas e custas iniciais, sob pena de indeferimento da\r\ninicial e revoga\u00e7\u00e3o da medida liminar concedida \u00e0s fls. 63\/67. Intimem-se. - ADV: FABIO DA SILVA BARROS CAPUCHO (OAB\r\n290236\/SP)","process":"\n1001541-57.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5107","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001568-40.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Jose\r\nRicardo da Veiga Mendes - - Valdecir Rubens Ribeiro - Vistos. Diante dos esclarecimentos e recolhimento juntados \u00e0s fls.\r\n166\/169, prossiga-se. Tornem sem efeito fls. 01\/34, providenciando-se o necess\u00e1rio na tela de visualiza\u00e7\u00e3o de autos. Indefiro\r\na tutela de urg\u00eancia pretendida, uma vez que, embora os autores afirmem que efetivaram o investimento em dinheiro, n\u00e3o\r\nh\u00e1 prova sequer do saque da quantia ou da origem do dinheiro, a prejudicar a probabilidade do direito alegado. Ressalta-se,\r\nademais, que o contrato previa o investimento via dep\u00f3sito banc\u00e1rio, tampouco demonstrado. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9\r\npara, querendo, contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o\r\nde veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Por fim, deixo de abrir vista destes autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndiante de sua manifesta\u00e7\u00e3o nos autos n. 1000938-81.2020.8.26.0323, no sentido de que n\u00e3o vislumbra interesse a ser tutelado\r\npela institui\u00e7\u00e3o, advertindo que eventual pr\u00e1tica de crime deve ser apurada em sede de inqu\u00e9rito policial. Servir\u00e1 a via da\r\npresente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intimem-se. - ADV:\r\nLUCIANO CARLOS MOTTA (OAB 131864\/SP)","process":"\n1001568-40.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5164","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001757-18.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Rafael Libanio de Siqueira\r\n- Vistos. Fls. 307\/310: Recebo a emenda \u00e0 inicial. Anote-se o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Defiro a gratuidade ao autor. Anote-se.\r\nHOMOLOGO a desist\u00eancia, e, por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com\r\nrela\u00e7\u00e3o aos requeridos indicados \u00e0 fl. 309 nos termos do artigo 485, VIII, C\u00f3digo de Processo Civil. Custas pela parte autora,\r\nobservada eventual gratuidade concedida. Publique-se. Intimem-se. - ADV: VINICIUS LUIZ DE TOLEDO MENDES (OAB 378926\/\r\nSP), JAIRO COTRIM GON\u00c7ALVES (OAB 379147\/SP)","process":"\n1001757-18.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5163","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001838-98.2019.8.26.0323 - Despejo por Falta de Pagamento - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Rosa Pinto de Jesus Ferreira\r\n- Aguardando a juntada do of\u00edcio de nomea\u00e7\u00e3o pela Defensoria, para expedi\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o de honor\u00e1rios. As informa\u00e7\u00f5es\r\njuntadas s\u00e3o insuficientes. - ADV: ANA CLAUDIA TEIXEIRA ASSIS (OAB 292964\/SP)","process":"\n1001838-98.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5967","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0504\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001865-23.2015.8.26.0323 - Usucapi\u00e3o - Aquisi\u00e7\u00e3o - Milton Moreira dos Reis e outro - Esp\u00f3lio de Gyula Kurthy\r\n- Vistos. Em derradeira oportunidade, manifeste-se o curador especial, Dr. Marcelo Augusto Travezani, OAB 280.326, nomeado\r\n\u00e0s fls. 171, no prazo de 15 dias, sob pena de expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 OAB para sua destitui\u00e7\u00e3o e provid\u00eancias pertinentes, inclu\u00edda\r\na nomea\u00e7\u00e3o de outro patrono. Intimem-se. - ADV: MARCELO AUGUSTO TRAVEZANI (OAB 280326\/SP), MIGUEL ANGELO\r\nLEITE MOTA (OAB 183595\/SP)","process":"\n1001865-23.2015.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5095","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0504\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001865-23.2015.8.26.0323 - Usucapi\u00e3o - Aquisi\u00e7\u00e3o - Milton Moreira dos Reis e outro - Esp\u00f3lio de Gyula Kurthy\r\n- Vistos. Em derradeira oportunidade, manifeste-se o curador especial, Dr. Marcelo Augusto Travezani, OAB 280.326, nomeado\r\n\u00e0s fls. 171, no prazo de 15 dias, sob pena de expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 OAB para sua destitui\u00e7\u00e3o e provid\u00eancias pertinentes, inclu\u00edda\r\na nomea\u00e7\u00e3o de outro patrono. Intimem-se. - ADV: MARCELO AUGUSTO TRAVEZANI (OAB 280326\/SP), MIGUEL ANGELO\r\nLEITE MOTA (OAB 183595\/SP)","process":"\n1001865-23.2015.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5106","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001902-74.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Bruno Ribeiro de Souza Nunes\r\nBastos - Auto Posto Conde Ltda. e outros - Vistos. Inicialmente, verifica-se da decis\u00e3o de fls. 268\/271 que a tutela de urg\u00eancia\r\ndeferida n\u00e3o foi direcionada ao corr\u00e9u de fls. 274\/289, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o \u00e9 o caso sequer de exame do requerimento de\r\nsua revoga\u00e7\u00e3o. De outro turno, fica mantida a gratuidade deferida ao autor, pois as alega\u00e7\u00f5es do contestante de fls. 274\/289\r\nn\u00e3o s\u00e3o suficientes para elidir a presun\u00e7\u00e3o de veracidade decorrente do art. 99, \u00a73\u00ba, CPC, corroborada pelos holetires de fls.\r\n20\/26 e extratos de fls. 27\/42. No mais, aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o dos corr\u00e9us. Intimem-se. - ADV: JAIRO COTRIM\r\nGON\u00c7ALVES (OAB 379147\/SP), VINICIUS LUIZ DE TOLEDO MENDES (OAB 378926\/SP), ALEXSANDRO FRANCO (OAB\r\n380741\/SP)","process":"\n1001902-74.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5162","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001910-27.2015.8.26.0323 - Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Inadimplemento -\r\nJusti\u00e7a P\u00fablica - Vistos. Homologo o acordo de fls. 158\/160, para que dele surtam seus jur\u00eddicos e legais efeitos, com\r\nfundamento no art. 487, III, ?b? do C\u00f3digo de Processo Civil. Nos termos do artigo 922 do CPC, suspendo a presente execu\u00e7\u00e3o\r\nat\u00e9 o cumprimento do acordo, a findar-se em 30.06.2022. Aguarde-se, lan\u00e7ando-se a movimenta\u00e7\u00e3o ?61614?. Ap\u00f3s referido\r\nprazo, proceda-se \u00e0 reativa\u00e7\u00e3o do processo, lan\u00e7ando-se a movimenta\u00e7\u00e3o ?61090?. Diante do acordo ora homologado, n\u00e3o\r\nse vislumbra interesse recursal, motivo pelo qual a presente senten\u00e7a transita em julgado nesta data. Decorrido o prazo de 30\r\n(trinta) dias ap\u00f3s o cumprimento do acordo e nada sendo requerido, os autos ser\u00e3o extintos em virtude do pagamento do d\u00e9bito,\r\nnos termos do artigo 924, inciso II, do CPC. Cada parte arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais que adiantou, ficando\r\nisentas de custas remanescentes, observada eventual gratuidade concedida. Deixo de condenar as partes ao pagamento de\r\nhonor\u00e1rios tendo em vista o acordo ora homologado. Publique-se. Intimem-se. - ADV: EDSON GOMES DA SILVA JUNIOR (OAB\r\n211753\/SP)","process":"\n1001910-27.2015.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5161","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001930-42.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - M.E.P.C. - - T.J.P.C. - Vistos.\r\nHOMOLOGO a desist\u00eancia quanto aos corr\u00e9us SFO COSM\u00c9TICOS LTDA, FF COSM\u00c9TICOS LTDA, SFO LOG\u00cdSTICA LTDA,\r\nFF GEST\u00c3O E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA, EFETIVA ME GEST\u00c3O DE ATIVOS FINANCEIROS e, por conseguinte,\r\nJULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe, apenas com rela\u00e7\u00e3o a estes r\u00e9us, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo\r\n485, VIII, C\u00f3digo de Processo Civil. O feito deve prosseguir em face de SAMUEL FRADIQUE DE OLIVEIRA, SFO HOLDING\r\nE PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA e FF CONSTRUTORA LTDA. Proceda-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es no sistema. Defiro a retifica\u00e7\u00e3o do valor da\r\ncausa, que passa para R$ 136.000,00. No mais, prossiga-se na forma da decis\u00e3o de fls. 246\/249. P.I. - ADV: \u00c9LIDA DO AMARAL\r\nVIEIRA (OAB 171449\/SP)","process":"\n1001930-42.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5105","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002078-53.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte de Coisas - Thayna Piran Lopes Transportes\r\n(Transportadora Taquaral) - Vistos. Ciente do efeito suspensivo deferido pelo E.TJ-SP ao recurso interposto contra decis\u00e3o que\r\nindeferiu a gratuidade e determinou o recolhimento das custas, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, no sentido de que\r\nn\u00e3o produza efeitos at\u00e9 o julgamento do agravo de instrumento (fls. 62). Portanto, aguarde-se o julgamento do recurso. Intimem-\r\nse. - ADV: CLIMERIO DOS SANTOS VIEIRA (OAB 341604\/SP)","process":"\n1002078-53.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5160","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002085-45.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Anna Claudia Nunes Zuppi -\r\nVistos. HOMOLOGO a desist\u00eancia quanto aos corr\u00e9us SFO COSM\u00c9TICOS LTDA, FF COSM\u00c9TICOS LTDA, SFO LOG\u00cdSTICA\r\nLTDA, FF GEST\u00c3O E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA, EFETIVA ME GEST\u00c3O DE ATIVOS FINANCEIROS e, por\r\nconseguinte, JULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe, apenas com rela\u00e7\u00e3o a estes r\u00e9us, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos\r\ndo artigo 485, VIII, C\u00f3digo de Processo Civil. O feito deve prosseguir em face de SAMUEL FRADIQUE DE OLIVEIRA, SFO\r\nHOLDING E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA e FF CONSTRUTORA LTDA. Proceda-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es no sistema. Defiro a retifica\u00e7\u00e3o do\r\n\r\nvalor da causa, que passa para R$ 53.000,00. No mais, prossiga-se na forma da decis\u00e3o de fls. 211\/214. P.I. - ADV: \u00c9LIDA DO\r\nAMARAL VIEIRA (OAB 171449\/SP)","process":"\n1002085-45.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5159","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002089-82.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Breno Monteiro da Silva -\r\nVistos. HOMOLOGO a desist\u00eancia quanto aos corr\u00e9us SFO COSM\u00c9TICOS LTDA, F F COSM\u00c9TICOS LTDA, SFO LOGISTICA\r\nLTDA, F F CONSTRUTORA LTDA, F F GEST\u00c3O E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA, EFETIVA ME GEST\u00c3O DE ATIVOS\r\nFINANCEIROS e, por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe, apenas com rela\u00e7\u00e3o a estes r\u00e9us, sem resolu\u00e7\u00e3o\r\nde m\u00e9rito, nos termos do artigo 485, VIII, C\u00f3digo de Processo Civil. Incluam-se no polo passivo as pessoas de Samuel Fradique\r\nde Oliveira e Pedro Fradique de Oliveira. O feito deve prosseguir em face de SAMUEL FRADIQUE DE OLIVEIRA, SFO HOLDING\r\nE PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA e PEDRO FRADIQUE DE OLIVEIRA. Proceda-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es no sistema. Defiro a retifica\u00e7\u00e3o do\r\nvalor da causa, que passa para R$ 26.600,00. No mais, prossiga-se na forma da decis\u00e3o de fls. 221\/224. P.I. - ADV: RIANNE\r\nMARIA MALERBA BERNARDINO (OAB 417842\/SP)","process":"\n1002089-82.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5158","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002101-96.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Ana Claudia dos Santos\r\nBonatti - Vistos. HOMOLOGO a desist\u00eancia quanto aos corr\u00e9us SFO COSM\u00c9TICOS LTDA, F F COSM\u00c9TICOS LTDA, SFO\r\nLOG\u00cdSTICA LTDA, F F CONSTRUTORA LTDA, F F GEST\u00c3O E ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA, EFETIVA ME GEST\u00c3O DE\r\nATIVOS FINANCEIROS. e, por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe, apenas com rela\u00e7\u00e3o a estes r\u00e9us, sem\r\nresolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 485, VIII, C\u00f3digo de Processo Civil. Incluam-se no polo passivo as pessoas de Samuel\r\nFradique de Oliveira e Pedro Fradique de Oliveira. O feito deve prosseguir em face de SAMUEL FRADIQUE DE OLIVEIRA,\r\nSFO HOLDING E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES LTDA e PEDRO FRADIQUE DE OLIVEIRA. Proceda-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es no sistema. Defiro a\r\nretifica\u00e7\u00e3o do valor da causa, que passa para R$ 35.000,00. No mais, prossiga-se na forma da decis\u00e3o de fls. 212\/215. P.I. -\r\nADV: RIANNE MARIA MALERBA BERNARDINO (OAB 417842\/SP)","process":"\n1002101-96.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5186","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002282-97.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Acident\u00e1rio - Rosiney Domingos Rosa\r\n- Vistos. A compet\u00eancia deste Ju\u00edzo somente se justifica para benef\u00edcios de natureza acident\u00e1ria, ao passo que o autor pretende,\r\nainda que em car\u00e1ter subsidi\u00e1rio, a concess\u00e3o do LOAS, cuja natureza \u00e9 estritamente previdenci\u00e1ria. Portanto, emende a\r\ninicial, limitando-se a requerer benef\u00edcios acident\u00e1rios. Ainda, para facilitar o exame dos autos, considerado o grande volume\r\nde documentos juntados, indique em quais folhas constam a cassa\u00e7\u00e3o de sua aposentadoria e esclare\u00e7a se recorreu em sede\r\nadministrativa desta cassa\u00e7\u00e3o (ou se chegou a requerer o benef\u00edcio acident\u00e1rio novamente), para demonstrar o interesse de agir.\r\nSem preju\u00edzo, constata-se que ainda n\u00e3o houve o correto cadastramento do INSS no polo passivo, o que deve ser regularizado.\r\nIntimem-se. - ADV: GEOVANA EDUARDA DA SILVA (OAB 377642\/SP)","process":"\n1002282-97.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"711","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002294-14.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Capitaliza\u00e7\u00e3o \/ Anatocismo - Daniele Roberta\r\nGonzaga da Silva - Banco Bradesco Financiamentos S.A. - ?\u00c0 parte autora para se manifestar, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o\r\napresentada (art. 350 ou 351 do CPC)?. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), RENATO FIORAVANTE\r\nDO AMARAL (OAB 349410\/SP)","process":"\n1002294-14.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5674","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002294-14.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Capitaliza\u00e7\u00e3o \/ Anatocismo - Daniele Roberta\r\nGonzaga da Silva - Banco Bradesco Financiamentos S.A. - ?\u00c0 parte autora para se manifestar, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o\r\napresentada (art. 350 ou 351 do CPC)?. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), RENATO FIORAVANTE\r\nDO AMARAL (OAB 349410\/SP)","process":"\n1002294-14.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5275","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002294-14.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Capitaliza\u00e7\u00e3o \/ Anatocismo - Daniele Roberta\r\nGonzaga da Silva - Banco Bradesco Financiamentos S.A. - ?\u00c0 parte autora para se manifestar, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o\r\napresentada (art. 350 ou 351 do CPC)?. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), RENATO FIORAVANTE\r\nDO AMARAL (OAB 349410\/SP)","process":"\n1002294-14.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5099","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0503\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002325-34.2020.8.26.0323 - Interdi\u00e7\u00e3o - Nomea\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - W.A.R. - M.G.F.R. - Ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.\r\nAp\u00f3s, conclusos. - ADV: CARLOS AUGUSTO GUIMARAES (OAB 64204\/SP)","process":"\n1002325-34.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"729","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0504\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002326-19.2020.8.26.0323 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Ordin\u00e1ria - Davi dos Santos Camargo - Vistos. Verifica-\r\nse que ainda n\u00e3o houve o cadastro dos propriet\u00e1rios registrais no polo passivo da a\u00e7\u00e3o. Observe o autor integralmente as\r\ninstru\u00e7\u00f5es de fls. 59. Intimem-se. - ADV: CARLOS AUGUSTO GUIMARAES (OAB 64204\/SP)","process":"\n1002326-19.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5157","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002358-29.2017.8.26.0323 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco - Vistos. Homologo o acordo\r\nde fls. 208\/211, para que dele surtam seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e em face do pagamento do d\u00e9bito, JULGO EXTINTO o\r\nprocesso em ep\u00edgrafe, com base no art. 924, II, CPC. Considerando a natureza satisfativa do pagamento, vislumbro que as\r\npartes n\u00e3o t\u00eam interesse recursal para impugnar a presente senten\u00e7a, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para interposi\u00e7\u00e3o de recurso,\r\nraz\u00e3o pela qual esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data. Custas na forma da lei. Sem honor\u00e1ria, pois j\u00e1 embutida no valor\r\ndo d\u00e9bito. Oportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es devidas. Intimem-se. - ADV: JORGE\r\nDONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","process":"\n1002358-29.2017.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5281","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002358-29.2017.8.26.0323 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco - Vistos. Homologo o acordo\r\nde fls. 208\/211, para que dele surtam seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e em face do pagamento do d\u00e9bito, JULGO EXTINTO o\r\nprocesso em ep\u00edgrafe, com base no art. 924, II, CPC. Considerando a natureza satisfativa do pagamento, vislumbro que as\r\npartes n\u00e3o t\u00eam interesse recursal para impugnar a presente senten\u00e7a, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para interposi\u00e7\u00e3o de recurso,\r\nraz\u00e3o pela qual esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data. Custas na forma da lei. Sem honor\u00e1ria, pois j\u00e1 embutida no valor\r\ndo d\u00e9bito. Oportunamente, arquive-se, na forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es devidas. Intimem-se. - ADV: JORGE\r\nDONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","process":"\n1002358-29.2017.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5156","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002453-54.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Jorge Henrique Bruno\r\nMarcondes de Carvalho - Vistos. HOMOLOGO a desist\u00eancia, e, por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe,\r\nsem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com rela\u00e7\u00e3o aos requeridos apontados \u00e0 fl. 168, nos termos do artigo 485, VIII, C\u00f3digo de Processo\r\nCivil. Custas pela parte autora, observada eventual gratuidade concedida. D\u00ea-se baixa no cadastro de partes e representantes.\r\nNo mais, anote-se o novo valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Publique-se. Intimem-se. - ADV: RIANNE MARIA MALERBA BERNARDINO\r\n(OAB 417842\/SP)","process":"\n1002453-54.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5155","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002523-13.2016.8.26.0323 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - M\u00e1quinas Danly Ltda. - Vistos.\r\nExpe\u00e7a-se mandado de levantamento eletr\u00f4nico em favor do(a) Exequente, da totalidade da quantia depositada nos autos.\r\nAp\u00f3s, intime-se o exequente para que, no prazo de 30 dias, apresente c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito e requeira o que de direito\r\npara prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o. Intimem-se. - ADV: BASSIM CHAKUR FILHO (OAB 106309\/SP)","process":"\n1002523-13.2016.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5154","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002870-07.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Maria Laura Bredariol Carvalho\r\nCanettieri - Vistos. Verifica-se o tr\u00e2mite, nesta Comarca de Lorena, de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es ajuizadas em face do mesmo r\u00e9u, ao\r\nargumento de que houve a celebra\u00e7\u00e3o de contrato de sociedade por conta de participa\u00e7\u00e3o, no qual o r\u00e9u prometeu antecipar\r\ndividendos mensais. Todavia, em recente oportunidade, o r\u00e9u teria informado o encerramento de suas atividades, com coloca\u00e7\u00e3o\r\nde todo seu patrim\u00f4nio \u00e0 venda. Em todos os casos, h\u00e1 pedido de tutela de urg\u00eancia, consistente na penhora on line de ativos do\r\ndemandado, com o fim de assegurar o ressarcimento das verbas despendidas, em caso de proced\u00eancia final dos pedidos. Este\r\nJu\u00edzo havia se posicionado, inicialmente, no sentido de suscitar d\u00favida quanto \u00e0 sua compet\u00eancia para julgamento do feito, em\r\nface do ajuizamento, em momento anterior, do feito n. 1000867-79.2020, em tr\u00e2mite perante o MM. Ju\u00edzo da 1\u00aa Vara C\u00edvel, do que\r\npoderia resultar conex\u00e3o ou, ao menos, risco de decis\u00e3o conflitante. Ocorre que cada autor realizou investimento com aportes\r\ndiversos e sob condi\u00e7\u00f5es particulares, de modo que se admite a possibilidade de a cada qual ser reconhecido ou n\u00e3o reconhecido\r\ndireito diverso, sem que as decis\u00f5es sejam conflitantes entre si. Portanto, \u00e9 o caso de observar as regras de livre distribui\u00e7\u00e3o\r\npara defini\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia do ju\u00edzo. Superada esta quest\u00e3o, passa-se ao exame da tutela de urg\u00eancia. H\u00e1 probabilidade do\r\ndireito invocado, pois a parte autora comprovou a celebra\u00e7\u00e3o do contrato e, ainda, o investimento realizado. Ora, malgrado n\u00e3o\r\nseja o caso de, neste momento, perquirir a natureza jur\u00eddica do contrato firmado, tudo indica que a constitui\u00e7\u00e3o da sociedade\r\nem conta de participa\u00e7\u00e3o, na verdade, teve o prop\u00f3sito fraudulento de ocultar ?pir\u00e2mide financeira?. Nesse sentido, embora o\r\nfracasso societ\u00e1rio, em regra, n\u00e3o resulte no direito de ressarcimento aos s\u00f3cios por investimentos feitos no neg\u00f3cio, h\u00e1 ind\u00edcios\r\nde fraude suficientes \u00e0 verossimilhan\u00e7a dos argumentos deduzidos na inicial. Ademais, a urg\u00eancia \u00e9 evidente, diante do risco de\r\ndissipa\u00e7\u00e3o patrimonial, mediante aliena\u00e7\u00f5es patrimoniais, suspens\u00e3o de pagamentos e encerramento das atividades, de modo\r\na justificar o deferimento de medidas aptas a assegurar, tanto quanto poss\u00edvel, o resultado \u00fatil do processo. Assentadas tais\r\npremissas, passo ao exame das medidas cab\u00edveis. Ap\u00f3s o grande n\u00famero de a\u00e7\u00f5es ajuizadas, este ju\u00edzo verificou que as ordens\r\nde arresto de valores via BACENJUD t\u00eam retornado negativas. Isso porque, como cedi\u00e7o, s\u00e3o in\u00fameros os investidores e alguns\r\nrealizaram aportes financeiros expressivos, de modo que as quantias em contas banc\u00e1rias da parte r\u00e9 j\u00e1 foram esgotadas.\r\nOra, o deferimento de medida notoriamente in\u00f3cua, al\u00e9m de ser despido de utilidade pr\u00e1tica e incrementar custas processuais\r\nem detrimento das pr\u00f3prias partes, tende a inviabilizar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional. Por outro lado, o deferimento de sucessivos\r\narrestos de im\u00f3veis em nome da parte r\u00e9 via sistema ARISP tampouco tem se mostrado efetivo. O arresto pelo sistema ARISP,\r\nconsiderada a quantidade de processos ajuizados, \u00e9 moroso e resulta, igualmente, na sobrecarga da Z. Serventia e do Oficial\r\nde Registro de Im\u00f3veis desta Comarca. Com efeito, \u00e9 necess\u00e1rio pensar medidas que possam agilizar o processamento destas\r\na\u00e7\u00f5es, para garantir os interesses das partes envolvidas e, ao mesmo tempo, viabilizar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, pois \u00e9 estimado\r\no ajuizamento de milhares de demandas, todas com a mesma pretens\u00e3o, as quais se somar\u00e3o aos demais processos em\r\ntr\u00e2mite nesta vara. Nessa linha, entendeu-se vi\u00e1vel em alguns casos a utiliza\u00e7\u00e3o da Central Nacional de Indisponibilidade de\r\nBens CNIB, com o fim de evitar a dilapida\u00e7\u00e3o patrimonial dos executados. Trata-se de solu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, mas que em reuni\u00e3o\r\ncom o Z. Oficial do RGI da Comarca mostrou-se, igualmente, de dif\u00edcil operacionaliza\u00e7\u00e3o, a inviabilizar sua ado\u00e7\u00e3o de modo\r\ngen\u00e9rico, inclusive sob pena de prejudicar eventual direito de prefer\u00eancia decorrente de prenota\u00e7\u00e3o, no caso de proced\u00eancia\r\n\r\nfinal do pedido. Sopesadas tais circunst\u00e2ncias, \u00e9 o caso de deferir o arresto imobili\u00e1rio, mas possibilitar a concretiza\u00e7\u00e3o da\r\nmedida por ato do pr\u00f3prio interessado. Ante o exposto, defiro a tutela de urg\u00eancia para deferir o arresto do im\u00f3vel indicado\r\npela parte autora. Nos termos do art. 845, \u00a71\u00ba, CPC, servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, em conjunto com a matr\u00edcula do im\u00f3vel, como\r\ntermo de arresto, independentemente de outra formalidade. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o como mandado de averba\u00e7\u00e3o junto ao\r\nServi\u00e7o do Registro de Im\u00f3veis. Destaca-se que o arresto \u00e9 suficiente para garantia do resultado \u00fatil do processo, de modo que\r\noutras medidas cautelares, como pesquisa de bens via RENAJUD ou INFOJUD, penhoras de poss\u00edveis restitui\u00e7\u00f5es, al\u00e9m da\r\nexpedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios diversos, em especial para atingir terceiras pessoas que, em tese, firmaram contratos com a parte r\u00e9 ou\r\nseus funcion\u00e1rios, tornam-se desnecess\u00e1rias e excessivas nesta fase inicial do processo. Tamb\u00e9m a quebra dos sigilos fiscal\r\ne banc\u00e1rio constitui medida precipitada e tendente \u00e0 viola\u00e7\u00e3o de direitos constitucionalmente assegurados. Ap\u00f3s cumpridas\r\nas determina\u00e7\u00f5es acima, cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para, querendo, contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A\r\naus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Por fim,\r\ndeixo de abrir vista destes autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico diante de sua manifesta\u00e7\u00e3o nos autos n. 1000938-81.2020.8.26.0323,\r\nno sentido de que n\u00e3o vislumbra interesse a ser tutelado pela institui\u00e7\u00e3o, advertindo que eventual pr\u00e1tica de crime deve ser\r\napurada em sede de inqu\u00e9rito policial. Servir\u00e1 a via da presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como mandado. Cumpra-se na\r\nforma e sob as penas da Lei. Intimem-se. - ADV: PUBLIUS RANIERI (OAB 182955\/SP)","process":"\n1002870-07.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5153","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002871-89.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Direitos da Personalidade - Lucia Regina da Fonseca\r\n- Vistos. Retifique-se a classe processual. No prazo de 15 dias, deve a parte autora apresentar c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o\r\nde bens e renda encaminhada \u00e0 DRF, a fim de possibilitar a an\u00e1lise do requerimento de gratuidade. Acaso isento(a) do imposto\r\nde renda, apresente comprovantes de rendimentos e extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, sob pena de indeferimento.\r\nIntime-se. - ADV: MARINA DE ALMEIDA SANTOS PEREIRA (OAB 257712\/SP), GEOVANA EDUARDA DA SILVA (OAB 377642\/\r\nSP)","process":"\n1002871-89.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6490","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002874-44.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - \u00c1gatha Priscilla Dantas\r\nNogueira Barbosa - Vistos. Defiro a gratuidade. Anote-se. Verifica-se o tr\u00e2mite, nesta Comarca de Lorena, de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es\r\najuizadas em face do mesmo r\u00e9u, ao argumento de que houve a celebra\u00e7\u00e3o de contrato de sociedade por conta de participa\u00e7\u00e3o,\r\nno qual o r\u00e9u prometeu antecipar dividendos mensais. Todavia, em recente oportunidade, o r\u00e9u teria informado o encerramento\r\nde suas atividades, com coloca\u00e7\u00e3o de todo seu patrim\u00f4nio \u00e0 venda. Em todos os casos, h\u00e1 pedido de tutela de urg\u00eancia,\r\nconsistente na penhora on line de ativos do demandado, com o fim de assegurar o ressarcimento das verbas despendidas, em\r\ncaso de proced\u00eancia final dos pedidos. Este Ju\u00edzo havia se posicionado, inicialmente, no sentido de suscitar d\u00favida quanto \u00e0 sua\r\ncompet\u00eancia para julgamento do feito, em face do ajuizamento, em momento anterior, do feito n. 1000867-79.2020, em tr\u00e2mite\r\nperante o MM. Ju\u00edzo da 1\u00aa Vara C\u00edvel, do que poderia resultar conex\u00e3o ou, ao menos, risco de decis\u00e3o conflitante. Ocorre que\r\ncada autor realizou investimento com aportes diversos e sob condi\u00e7\u00f5es particulares, de modo que se admite a possibilidade\r\nde a cada qual ser reconhecido ou n\u00e3o reconhecido direito diverso, sem que as decis\u00f5es sejam conflitantes entre si. Portanto,\r\n\u00e9 o caso de observar as regras de livre distribui\u00e7\u00e3o para defini\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia do ju\u00edzo. Superada esta quest\u00e3o, passa-se\r\nao exame da tutela de urg\u00eancia. H\u00e1 probabilidade do direito invocado, pois a parte autora comprovou a celebra\u00e7\u00e3o do contrato\r\ne, ainda, o investimento realizado. Ora, malgrado n\u00e3o seja o caso de, neste momento, perquirir a natureza jur\u00eddica do contrato\r\nfirmado, tudo indica que a constitui\u00e7\u00e3o da sociedade em conta de participa\u00e7\u00e3o, na verdade, teve o prop\u00f3sito fraudulento de\r\nocultar ?pir\u00e2mide financeira?. Nesse sentido, embora o fracasso societ\u00e1rio, em regra, n\u00e3o resulte no direito de ressarcimento aos\r\ns\u00f3cios por investimentos feitos no neg\u00f3cio, h\u00e1 ind\u00edcios de fraude suficientes \u00e0 verossimilhan\u00e7a dos argumentos deduzidos na\r\ninicial. Ademais, a urg\u00eancia \u00e9 evidente, diante do risco de dissipa\u00e7\u00e3o patrimonial, mediante aliena\u00e7\u00f5es patrimoniais, suspens\u00e3o\r\nde pagamentos e encerramento das atividades, de modo a justificar o deferimento de medidas aptas a assegurar, tanto quanto\r\nposs\u00edvel, o resultado \u00fatil do processo. Assentadas tais premissas, passo ao exame das medidas cab\u00edveis. Ap\u00f3s o grande\r\nn\u00famero de a\u00e7\u00f5es ajuizadas, este ju\u00edzo verificou que as ordens de arresto de valores via BACENJUD t\u00eam retornado negativas.\r\nIsso porque, como cedi\u00e7o, s\u00e3o in\u00fameros os investidores e alguns realizaram aportes financeiros expressivos, de modo que as\r\nquantias em contas banc\u00e1rias da parte r\u00e9 j\u00e1 foram esgotadas. Ora, o deferimento de medida notoriamente in\u00f3cua, al\u00e9m de ser\r\ndespido de utilidade pr\u00e1tica e incrementar custas processuais em detrimento das pr\u00f3prias partes, tende a inviabilizar a presta\u00e7\u00e3o\r\njurisdicional. Por outro lado, o deferimento de sucessivos arrestos de im\u00f3veis em nome da parte r\u00e9 via sistema ARISP tampouco\r\ntem se mostrado efetivo. O arresto pelo sistema ARISP, considerada a quantidade de processos ajuizados, \u00e9 moroso e resulta,\r\nigualmente, na sobrecarga da Z. Serventia e do Oficial de Registro de Im\u00f3veis desta Comarca. Com efeito, \u00e9 necess\u00e1rio pensar\r\nmedidas que possam agilizar o processamento destas a\u00e7\u00f5es, para garantir os interesses das partes envolvidas e, ao mesmo\r\ntempo, viabilizar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, pois \u00e9 estimado o ajuizamento de milhares de demandas, todas com a mesma\r\npretens\u00e3o, as quais se somar\u00e3o aos demais processos em tr\u00e2mite nesta vara. Nessa linha, entendeu-se vi\u00e1vel em alguns\r\ncasos a utiliza\u00e7\u00e3o da Central Nacional de Indisponibilidade de Bens CNIB, com o fim de evitar a dilapida\u00e7\u00e3o patrimonial dos\r\nexecutados. Trata-se de solu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, mas que em reuni\u00e3o com o Z. Oficial do RGI da Comarca mostrou-se, igualmente,\r\nde dif\u00edcil operacionaliza\u00e7\u00e3o, a inviabilizar sua ado\u00e7\u00e3o de modo gen\u00e9rico, inclusive sob pena de prejudicar eventual direito de\r\nprefer\u00eancia decorrente de prenota\u00e7\u00e3o, no caso de proced\u00eancia final do pedido. Sopesadas tais circunst\u00e2ncias, \u00e9 o caso de\r\ndeferir o arresto imobili\u00e1rio, mas possibilitar a concretiza\u00e7\u00e3o da medida por ato do pr\u00f3prio interessado. Destaca-se que o arresto\r\n\u00e9 suficiente para garantia do resultado \u00fatil do processo, de modo que outras medidas cautelares, como pesquisa de bens via\r\nRENAJUD ou INFOJUD, al\u00e9m da expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios diversos, tornam-se desnecess\u00e1rias nesta fase inicial do processo. N\u00e3o\r\nobstante, verifica-se que, no caso em tela, a parte autora n\u00e3o apresentou ao Ju\u00edzo im\u00f3veis de propriedade dos demandados, a\r\nfim de que recaiam a medida constritiva a ser deferida. Assim, defiro prazo de 15 dias para o requerente diligenciar em busca de\r\nbens im\u00f3veis da parte requerida, visando ao arresto. A provid\u00eancia compete inicialmente \u00e0 parte interessada, ficando a pesquisa\r\njudicial de bens restrita \u00e0s hip\u00f3teses de impossibilidade do cumprimento do \u00f4nus pelo interessado. Ap\u00f3s, com a informa\u00e7\u00e3o\r\nsobre a exist\u00eancia de im\u00f3veis de propriedade dos demandados, tornem conclusos para o deferimento do arresto. Cumpridas\r\nas determina\u00e7\u00f5es acima, cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para, querendo, contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A\r\naus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Por fim,\r\ndeixo de abrir vista destes autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico diante de sua manifesta\u00e7\u00e3o nos autos n. 1000938-81.2020.8.26.0323,\r\nno sentido de que n\u00e3o vislumbra interesse a ser tutelado pela institui\u00e7\u00e3o, advertindo que eventual pr\u00e1tica de crime deve ser\r\napurada em sede de inqu\u00e9rito policial. Servir\u00e1 a via da presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como mandado. Cumpra-se na\r\nforma e sob as penas da Lei. Intimem-se. - ADV: \u00c1GATHA PRISCILLA DANTAS NOGUEIRA BARBOSA (OAB 362685\/SP)","process":"\n1002874-44.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5152","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002874-44.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - \u00c1gatha Priscilla Dantas\r\nNogueira Barbosa - Vistos. Defiro a gratuidade. Anote-se. Verifica-se o tr\u00e2mite, nesta Comarca de Lorena, de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es\r\najuizadas em face do mesmo r\u00e9u, ao argumento de que houve a celebra\u00e7\u00e3o de contrato de sociedade por conta de participa\u00e7\u00e3o,\r\nno qual o r\u00e9u prometeu antecipar dividendos mensais. Todavia, em recente oportunidade, o r\u00e9u teria informado o encerramento\r\nde suas atividades, com coloca\u00e7\u00e3o de todo seu patrim\u00f4nio \u00e0 venda. Em todos os casos, h\u00e1 pedido de tutela de urg\u00eancia,\r\nconsistente na penhora on line de ativos do demandado, com o fim de assegurar o ressarcimento das verbas despendidas, em\r\ncaso de proced\u00eancia final dos pedidos. Este Ju\u00edzo havia se posicionado, inicialmente, no sentido de suscitar d\u00favida quanto \u00e0 sua\r\ncompet\u00eancia para julgamento do feito, em face do ajuizamento, em momento anterior, do feito n. 1000867-79.2020, em tr\u00e2mite\r\nperante o MM. Ju\u00edzo da 1\u00aa Vara C\u00edvel, do que poderia resultar conex\u00e3o ou, ao menos, risco de decis\u00e3o conflitante. Ocorre que\r\ncada autor realizou investimento com aportes diversos e sob condi\u00e7\u00f5es particulares, de modo que se admite a possibilidade\r\nde a cada qual ser reconhecido ou n\u00e3o reconhecido direito diverso, sem que as decis\u00f5es sejam conflitantes entre si. Portanto,\r\n\u00e9 o caso de observar as regras de livre distribui\u00e7\u00e3o para defini\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia do ju\u00edzo. Superada esta quest\u00e3o, passa-se\r\nao exame da tutela de urg\u00eancia. H\u00e1 probabilidade do direito invocado, pois a parte autora comprovou a celebra\u00e7\u00e3o do contrato\r\ne, ainda, o investimento realizado. Ora, malgrado n\u00e3o seja o caso de, neste momento, perquirir a natureza jur\u00eddica do contrato\r\nfirmado, tudo indica que a constitui\u00e7\u00e3o da sociedade em conta de participa\u00e7\u00e3o, na verdade, teve o prop\u00f3sito fraudulento de\r\nocultar ?pir\u00e2mide financeira?. Nesse sentido, embora o fracasso societ\u00e1rio, em regra, n\u00e3o resulte no direito de ressarcimento aos\r\ns\u00f3cios por investimentos feitos no neg\u00f3cio, h\u00e1 ind\u00edcios de fraude suficientes \u00e0 verossimilhan\u00e7a dos argumentos deduzidos na\r\ninicial. Ademais, a urg\u00eancia \u00e9 evidente, diante do risco de dissipa\u00e7\u00e3o patrimonial, mediante aliena\u00e7\u00f5es patrimoniais, suspens\u00e3o\r\nde pagamentos e encerramento das atividades, de modo a justificar o deferimento de medidas aptas a assegurar, tanto quanto\r\nposs\u00edvel, o resultado \u00fatil do processo. Assentadas tais premissas, passo ao exame das medidas cab\u00edveis. Ap\u00f3s o grande\r\nn\u00famero de a\u00e7\u00f5es ajuizadas, este ju\u00edzo verificou que as ordens de arresto de valores via BACENJUD t\u00eam retornado negativas.\r\nIsso porque, como cedi\u00e7o, s\u00e3o in\u00fameros os investidores e alguns realizaram aportes financeiros expressivos, de modo que as\r\nquantias em contas banc\u00e1rias da parte r\u00e9 j\u00e1 foram esgotadas. Ora, o deferimento de medida notoriamente in\u00f3cua, al\u00e9m de ser\r\ndespido de utilidade pr\u00e1tica e incrementar custas processuais em detrimento das pr\u00f3prias partes, tende a inviabilizar a presta\u00e7\u00e3o\r\njurisdicional. Por outro lado, o deferimento de sucessivos arrestos de im\u00f3veis em nome da parte r\u00e9 via sistema ARISP tampouco\r\ntem se mostrado efetivo. O arresto pelo sistema ARISP, considerada a quantidade de processos ajuizados, \u00e9 moroso e resulta,\r\nigualmente, na sobrecarga da Z. Serventia e do Oficial de Registro de Im\u00f3veis desta Comarca. Com efeito, \u00e9 necess\u00e1rio pensar\r\nmedidas que possam agilizar o processamento destas a\u00e7\u00f5es, para garantir os interesses das partes envolvidas e, ao mesmo\r\ntempo, viabilizar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, pois \u00e9 estimado o ajuizamento de milhares de demandas, todas com a mesma\r\npretens\u00e3o, as quais se somar\u00e3o aos demais processos em tr\u00e2mite nesta vara. Nessa linha, entendeu-se vi\u00e1vel em alguns\r\ncasos a utiliza\u00e7\u00e3o da Central Nacional de Indisponibilidade de Bens CNIB, com o fim de evitar a dilapida\u00e7\u00e3o patrimonial dos\r\nexecutados. Trata-se de solu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, mas que em reuni\u00e3o com o Z. Oficial do RGI da Comarca mostrou-se, igualmente,\r\nde dif\u00edcil operacionaliza\u00e7\u00e3o, a inviabilizar sua ado\u00e7\u00e3o de modo gen\u00e9rico, inclusive sob pena de prejudicar eventual direito de\r\nprefer\u00eancia decorrente de prenota\u00e7\u00e3o, no caso de proced\u00eancia final do pedido. Sopesadas tais circunst\u00e2ncias, \u00e9 o caso de\r\ndeferir o arresto imobili\u00e1rio, mas possibilitar a concretiza\u00e7\u00e3o da medida por ato do pr\u00f3prio interessado. Destaca-se que o arresto\r\n\u00e9 suficiente para garantia do resultado \u00fatil do processo, de modo que outras medidas cautelares, como pesquisa de bens via\r\nRENAJUD ou INFOJUD, al\u00e9m da expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios diversos, tornam-se desnecess\u00e1rias nesta fase inicial do processo. N\u00e3o\r\nobstante, verifica-se que, no caso em tela, a parte autora n\u00e3o apresentou ao Ju\u00edzo im\u00f3veis de propriedade dos demandados, a\r\nfim de que recaiam a medida constritiva a ser deferida. Assim, defiro prazo de 15 dias para o requerente diligenciar em busca de\r\nbens im\u00f3veis da parte requerida, visando ao arresto. A provid\u00eancia compete inicialmente \u00e0 parte interessada, ficando a pesquisa\r\njudicial de bens restrita \u00e0s hip\u00f3teses de impossibilidade do cumprimento do \u00f4nus pelo interessado. Ap\u00f3s, com a informa\u00e7\u00e3o\r\nsobre a exist\u00eancia de im\u00f3veis de propriedade dos demandados, tornem conclusos para o deferimento do arresto. Cumpridas\r\nas determina\u00e7\u00f5es acima, cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para, querendo, contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A\r\naus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Por fim,\r\ndeixo de abrir vista destes autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico diante de sua manifesta\u00e7\u00e3o nos autos n. 1000938-81.2020.8.26.0323,\r\nno sentido de que n\u00e3o vislumbra interesse a ser tutelado pela institui\u00e7\u00e3o, advertindo que eventual pr\u00e1tica de crime deve ser\r\napurada em sede de inqu\u00e9rito policial. Servir\u00e1 a via da presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como mandado. Cumpra-se na\r\nforma e sob as penas da Lei. Intimem-se. - ADV: \u00c1GATHA PRISCILLA DANTAS NOGUEIRA BARBOSA (OAB 362685\/SP)","process":"\n1002874-44.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"715","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002876-14.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Reginaldo Ferreira Uchoas\r\nda Silva - Vistos. Defiro a gratuidade. Anote-se. Verifica-se o tr\u00e2mite, nesta Comarca de Lorena, de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es ajuizadas em\r\nface do mesmo r\u00e9u, ao argumento de que houve a celebra\u00e7\u00e3o de contrato de sociedade por conta de participa\u00e7\u00e3o, no qual o\r\nr\u00e9u prometeu antecipar dividendos mensais. Todavia, em recente oportunidade, o r\u00e9u teria informado o encerramento de suas\r\natividades, com coloca\u00e7\u00e3o de todo seu patrim\u00f4nio \u00e0 venda. Em todos os casos, h\u00e1 pedido de tutela de urg\u00eancia, consistente\r\n\r\nna penhora on line de ativos do demandado, com o fim de assegurar o ressarcimento das verbas despendidas, em caso de\r\nproced\u00eancia final dos pedidos. Este Ju\u00edzo havia se posicionado, inicialmente, no sentido de suscitar d\u00favida quanto \u00e0 sua\r\ncompet\u00eancia para julgamento do feito, em face do ajuizamento, em momento anterior, do feito n. 1000867-79.2020, em tr\u00e2mite\r\nperante o MM. Ju\u00edzo da 1\u00aa Vara C\u00edvel, do que poderia resultar conex\u00e3o ou, ao menos, risco de decis\u00e3o conflitante. Ocorre que\r\ncada autor realizou investimento com aportes diversos e sob condi\u00e7\u00f5es particulares, de modo que se admite a possibilidade\r\nde a cada qual ser reconhecido ou n\u00e3o reconhecido direito diverso, sem que as decis\u00f5es sejam conflitantes entre si. Portanto,\r\n\u00e9 o caso de observar as regras de livre distribui\u00e7\u00e3o para defini\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia do ju\u00edzo. Superada esta quest\u00e3o, passa-se\r\nao exame da tutela de urg\u00eancia. H\u00e1 probabilidade do direito invocado, pois a parte autora comprovou a celebra\u00e7\u00e3o do contrato\r\ne, ainda, o investimento realizado. Ora, malgrado n\u00e3o seja o caso de, neste momento, perquirir a natureza jur\u00eddica do contrato\r\nfirmado, tudo indica que a constitui\u00e7\u00e3o da sociedade em conta de participa\u00e7\u00e3o, na verdade, teve o prop\u00f3sito fraudulento de\r\nocultar ?pir\u00e2mide financeira?. Nesse sentido, embora o fracasso societ\u00e1rio, em regra, n\u00e3o resulte no direito de ressarcimento aos\r\ns\u00f3cios por investimentos feitos no neg\u00f3cio, h\u00e1 ind\u00edcios de fraude suficientes \u00e0 verossimilhan\u00e7a dos argumentos deduzidos na\r\ninicial. Ademais, a urg\u00eancia \u00e9 evidente, diante do risco de dissipa\u00e7\u00e3o patrimonial, mediante aliena\u00e7\u00f5es patrimoniais, suspens\u00e3o\r\nde pagamentos e encerramento das atividades, de modo a justificar o deferimento de medidas aptas a assegurar, tanto quanto\r\nposs\u00edvel, o resultado \u00fatil do processo. Assentadas tais premissas, passo ao exame das medidas cab\u00edveis. Ap\u00f3s o grande\r\nn\u00famero de a\u00e7\u00f5es ajuizadas, este ju\u00edzo verificou que as ordens de arresto de valores via BACENJUD t\u00eam retornado negativas.\r\nIsso porque, como cedi\u00e7o, s\u00e3o in\u00fameros os investidores e alguns realizaram aportes financeiros expressivos, de modo que\r\nas quantias em contas banc\u00e1rias da parte r\u00e9 j\u00e1 foram esgotadas. Ora, o deferimento de medida notoriamente in\u00f3cua, al\u00e9m\r\nde ser despido de utilidade pr\u00e1tica e incrementar custas processuais em detrimento das pr\u00f3prias partes, tende a inviabilizar\r\na presta\u00e7\u00e3o jurisdicional. Por outro lado, o deferimento de sucessivos arrestos de im\u00f3veis em nome da parte r\u00e9 via sistema\r\nARISP tampouco tem se mostrado efetivo. O arresto pelo sistema ARISP, considerada a quantidade de processos ajuizados, \u00e9\r\nmoroso e resulta, igualmente, na sobrecarga da Z. Serventia e do Oficial de Registro de Im\u00f3veis desta Comarca. Com efeito,\r\n\u00e9 necess\u00e1rio pensar medidas que possam agilizar o processamento destas a\u00e7\u00f5es, para garantir os interesses das partes\r\nenvolvidas e, ao mesmo tempo, viabilizar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, pois \u00e9 estimado o ajuizamento de milhares de demandas,\r\ntodas com a mesma pretens\u00e3o, as quais se somar\u00e3o aos demais processos em tr\u00e2mite nesta vara. Nessa linha, entendeu-se\r\nvi\u00e1vel em alguns casos a utiliza\u00e7\u00e3o da Central Nacional de Indisponibilidade de Bens CNIB, com o fim de evitar a dilapida\u00e7\u00e3o\r\npatrimonial dos executados. Trata-se de solu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, mas que em reuni\u00e3o com o Z. Oficial do RGI da Comarca mostrou-se,\r\nigualmente, de dif\u00edcil operacionaliza\u00e7\u00e3o, a inviabilizar sua ado\u00e7\u00e3o de modo gen\u00e9rico, inclusive sob pena de prejudicar eventual\r\ndireito de prefer\u00eancia decorrente de prenota\u00e7\u00e3o, no caso de proced\u00eancia final do pedido. Sopesadas tais circunst\u00e2ncias, \u00e9 o\r\ncaso de deferir o arresto imobili\u00e1rio, mas possibilitar a concretiza\u00e7\u00e3o da medida por ato do pr\u00f3prio interessado. Ante o exposto,\r\ndefiro a tutela de urg\u00eancia para deferir o arresto do im\u00f3vel indicado pela parte autora. Nos termos do art. 845, \u00a71\u00ba, CPC, servir\u00e1\r\na presente decis\u00e3o, em conjunto com a matr\u00edcula do im\u00f3vel, como termo de arresto, independentemente de outra formalidade.\r\nServir\u00e1 a presente decis\u00e3o como mandado de averba\u00e7\u00e3o junto ao Servi\u00e7o do Registro de Im\u00f3veis. Destaca-se que o arresto\r\n\u00e9 suficiente para garantia do resultado \u00fatil do processo, de modo que outras medidas cautelares, como pesquisa de bens via\r\nRENAJUD ou INFOJUD, al\u00e9m da expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios diversos, tornam-se desnecess\u00e1rias nesta fase inicial do processo. Ap\u00f3s\r\ncumpridas as determina\u00e7\u00f5es acima, cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para, querendo, contestar o feito no prazo de 15 (quinze)\r\ndias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o\r\ninicial. Por fim, deixo de abrir vista destes autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico diante de sua manifesta\u00e7\u00e3o nos autos n. 1000938-\r\n81.2020.8.26.0323, no sentido de que n\u00e3o vislumbra interesse a ser tutelado pela institui\u00e7\u00e3o, advertindo que eventual pr\u00e1tica de\r\ncrime deve ser apurada em sede de inqu\u00e9rito policial. Servir\u00e1 a via da presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como mandado.\r\nCumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intimem-se. - ADV: \u00c1GATHA PRISCILLA DANTAS NOGUEIRA BARBOSA (OAB\r\n362685\/SP), LUIZ DANIEL MIGUEL PEREIRA (OAB 329599\/SP)","process":"\n1002876-14.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"712","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002878-81.2020.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Rosaura Luz da Rocha - Vistos.\r\nDefiro a gratuidade. Anote-se. Verifica-se o tr\u00e2mite, nesta Comarca de Lorena, de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es ajuizadas em face do mesmo\r\nr\u00e9u, ao argumento de que houve a celebra\u00e7\u00e3o de contrato de sociedade por conta de participa\u00e7\u00e3o, no qual o r\u00e9u prometeu\r\nantecipar dividendos mensais. Todavia, em recente oportunidade, o r\u00e9u teria informado o encerramento de suas atividades, com\r\ncoloca\u00e7\u00e3o de todo seu patrim\u00f4nio \u00e0 venda. Em todos os casos, h\u00e1 pedido de tutela de urg\u00eancia, consistente na penhora on line\r\nde ativos do demandado, com o fim de assegurar o ressarcimento das verbas despendidas, em caso de proced\u00eancia final dos\r\npedidos. Este Ju\u00edzo havia se posicionado, inicialmente, no sentido de suscitar d\u00favida quanto \u00e0 sua compet\u00eancia para julgamento\r\ndo feito, em face do ajuizamento, em momento anterior, do feito n. 1000867-79.2020, em tr\u00e2mite perante o MM. Ju\u00edzo da 1\u00aa Vara\r\nC\u00edvel, do que poderia resultar conex\u00e3o ou, ao menos, risco de decis\u00e3o conflitante. Ocorre que cada autor realizou investimento\r\ncom aportes diversos e sob condi\u00e7\u00f5es particulares, de modo que se admite a possibilidade de a cada qual ser reconhecido ou\r\nn\u00e3o reconhecido direito diverso, sem que as decis\u00f5es sejam conflitantes entre si. Portanto, \u00e9 o caso de observar as regras de\r\nlivre distribui\u00e7\u00e3o para defini\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia do ju\u00edzo. Superada esta quest\u00e3o, passa-se ao exame da tutela de urg\u00eancia. H\u00e1\r\nprobabilidade do direito invocado, pois a parte autora comprovou a celebra\u00e7\u00e3o do contrato e, ainda, o investimento realizado. Ora,\r\nmalgrado n\u00e3o seja o caso de, neste momento, perquirir a natureza jur\u00eddica do contrato firmado, tudo indica que a constitui\u00e7\u00e3o da\r\nsociedade em conta de participa\u00e7\u00e3o, na verdade, teve o prop\u00f3sito fraudulento de ocultar ?pir\u00e2mide financeira?. Nesse sentido,\r\nembora o fracasso societ\u00e1rio, em regra, n\u00e3o resulte no direito de ressarcimento aos s\u00f3cios por investimentos feitos no neg\u00f3cio,\r\nh\u00e1 ind\u00edcios de fraude suficientes \u00e0 verossimilhan\u00e7a dos argumentos deduzidos na inicial. Ademais, a urg\u00eancia \u00e9 evidente,\r\ndiante do risco de dissipa\u00e7\u00e3o patrimonial, mediante aliena\u00e7\u00f5es patrimoniais, suspens\u00e3o de pagamentos e encerramento das\r\natividades, de modo a justificar o deferimento de medidas aptas a assegurar, tanto quanto poss\u00edvel, o resultado \u00fatil do processo.\r\nAssentadas tais premissas, passo ao exame das medidas cab\u00edveis. Ap\u00f3s o grande n\u00famero de a\u00e7\u00f5es ajuizadas, este ju\u00edzo\r\nverificou que as ordens de arresto de valores via BACENJUD t\u00eam retornado negativas. Isso porque, como cedi\u00e7o, s\u00e3o in\u00fameros\r\nos investidores e alguns realizaram aportes financeiros expressivos, de modo que as quantias em contas banc\u00e1rias da parte r\u00e9\r\nj\u00e1 foram esgotadas. Ora, o deferimento de medida notoriamente in\u00f3cua, al\u00e9m de ser despido de utilidade pr\u00e1tica e incrementar\r\ncustas processuais em detrimento das pr\u00f3prias partes, tende a inviabilizar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional. Por outro lado, o deferimento\r\nde sucessivos arrestos de im\u00f3veis em nome da parte r\u00e9 via sistema ARISP tampouco tem se mostrado efetivo. O arresto\r\npelo sistema ARISP, considerada a quantidade de processos ajuizados, \u00e9 moroso e resulta, igualmente, na sobrecarga da Z.\r\nServentia e do Oficial de Registro de Im\u00f3veis desta Comarca. Com efeito, \u00e9 necess\u00e1rio pensar medidas que possam agilizar\r\no processamento destas a\u00e7\u00f5es, para garantir os interesses das partes envolvidas e, ao mesmo tempo, viabilizar a presta\u00e7\u00e3o\r\njurisdicional, pois \u00e9 estimado o ajuizamento de milhares de demandas, todas com a mesma pretens\u00e3o, as quais se somar\u00e3o\r\naos demais processos em tr\u00e2mite nesta vara. Nessa linha, entendeu-se vi\u00e1vel em alguns casos a utiliza\u00e7\u00e3o da Central Nacional\r\nde Indisponibilidade de Bens CNIB, com o fim de evitar a dilapida\u00e7\u00e3o patrimonial dos executados. Trata-se de solu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica,\r\nmas que em reuni\u00e3o com o Z. Oficial do RGI da Comarca mostrou-se, igualmente, de dif\u00edcil operacionaliza\u00e7\u00e3o, a inviabilizar\r\n\r\nsua ado\u00e7\u00e3o de modo gen\u00e9rico, inclusive sob pena de prejudicar eventual direito de prefer\u00eancia decorrente de prenota\u00e7\u00e3o, no\r\ncaso de proced\u00eancia final do pedido. Sopesadas tais circunst\u00e2ncias, \u00e9 o caso de deferir o arresto imobili\u00e1rio, mas possibilitar\r\na concretiza\u00e7\u00e3o da medida por ato do pr\u00f3prio interessado. Ante o exposto, defiro a tutela de urg\u00eancia para deferir o arresto do\r\nim\u00f3vel indicado pela parte autora. Nos termos do art. 845, \u00a71\u00ba, CPC, servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, em conjunto com a matr\u00edcula\r\ndo im\u00f3vel, como termo de arresto, independentemente de outra formalidade. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o como mandado de\r\naverba\u00e7\u00e3o junto ao Servi\u00e7o do Registro de Im\u00f3veis. Destaca-se que o arresto \u00e9 suficiente para garantia do resultado \u00fatil do\r\nprocesso, de modo que outras medidas cautelares, como pesquisa de bens via RENAJUD ou INFOJUD, al\u00e9m da expedi\u00e7\u00e3o de\r\nof\u00edcios diversos, tornam-se desnecess\u00e1rias nesta fase inicial do processo. Ap\u00f3s cumpridas as determina\u00e7\u00f5es acima, cite-se e\r\nintime-se a parte R\u00e9 para, querendo, contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1\r\nrevelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Por fim, deixo de abrir vista destes autos\r\nao Minist\u00e9rio P\u00fablico diante de sua manifesta\u00e7\u00e3o nos autos n. 1000938-81.2020.8.26.0323, no sentido de que n\u00e3o vislumbra\r\ninteresse a ser tutelado pela institui\u00e7\u00e3o, advertindo que eventual pr\u00e1tica de crime deve ser apurada em sede de inqu\u00e9rito\r\npolicial. Servir\u00e1 a via da presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.\r\nIntimem-se. - ADV: \u00c1GATHA PRISCILLA DANTAS NOGUEIRA BARBOSA (OAB 362685\/SP), LUIZ DANIEL MIGUEL PEREIRA\r\n(OAB 329599\/SP)","process":"\n1002878-81.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5054","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002939-44.2017.8.26.0323 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Elizabeth Aquino\r\nMarques - Requeridos Incertos, Ausentes, Desconhecidos e Interessados - Aguardando manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora sobre\r\ncontesta\u00e7\u00e3o juntada, fls. 30\/32. Prazo: 15 dias. - ADV: WESLEY THIAGO SILVESTRE PINTO (OAB 258878\/SP), MARCOS DOS\r\nSANTOS SA (OAB 43201\/SP)","process":"\n1002939-44.2017.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5103","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003011-94.2018.8.26.0323 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - S.U.M. - L.E.E.C.P. e outros\r\n- Vistos. Manifeste-se o exequente sobre a impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 penhora, de fls. 228\/238. Intimem-se. - ADV: PUBLIUS RANIERI (OAB\r\n182955\/SP), MARCIO JOSE BATISTA (OAB 257702\/SP)","process":"\n1003011-94.2018.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2738","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0500\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003094-76.2019.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Marcio Henrique -\r\nDecis\u00e3o - Interlocut\u00f3ria - ADV: EDU ALVES SCARDOVELLI PEREIRA (OAB 187678\/SP)","process":"\n1003094-76.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5151","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003193-46.2019.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Concurso para servidor - Isabel Cristina dos Santos\r\nAlmeida - Prefeitura Municipal de Lorena - Ante o exposto, na forma do art. 487, I, CPC, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e\r\ncondeno a autora ao pagamento de custas, taxa judici\u00e1ria e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em 10% do valor atualizado da\r\ncausa, observada a gratuidade deferida. Oportunamente, arquivem-se. P.I. - ADV: GUSTAVO CAPUCHO DA CRUZ SOARES\r\n(OAB 203791\/SP), DANIEL DE SOUZA EXNER GODOY (OAB 332151\/SP), TANIA MARA BRAND\u00c3O DE LIMA (OAB 404240\/\r\nSP), ST\u00c9FANI FIGUEIREDO SILVA (OAB 408791\/SP)","process":"\n1003193-46.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5150","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003196-98.2019.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Concurso para servidor - Joyce Helena do Nascimento\r\nSantos - Prefeitura Municipal de Lorena - Ante o exposto, na forma do art. 487, I, CPC, JULGO IMPROCEDENTE o pedido\r\ne condeno a autora ao pagamento de custas, taxa judici\u00e1ria e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em 10% do valor atualizado\r\nda causa, observada a gratuidade deferida. Oportunamente, arquivem-se. P.I. - ADV: TANIA MARA BRAND\u00c3O DE LIMA\r\n(OAB 404240\/SP), ST\u00c9FANI FIGUEIREDO SILVA (OAB 408791\/SP), DANIEL DE SOUZA EXNER GODOY (OAB 332151\/SP),\r\nGUSTAVO CAPUCHO DA CRUZ SOARES (OAB 203791\/SP)","process":"\n1003196-98.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2929","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003196-98.2019.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Concurso para servidor - Prefeitura Municipal de\r\nLorena - ?Vista dos autos \u00e0 Fazenda P\u00fablica.? - ADV: DANIEL DE SOUZA EXNER GODOY (OAB 332151\/SP)","process":"\n1003196-98.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5124","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003445-20.2017.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie - Wanderley Mariano - Instituto\r\nNacional do Seguro Social - INSS - Vistos. 1- Anote-se a penhora no rosto destes autos, no valor de R$ 33.431,41 (trinta e tr\u00eas\r\nmil, quatrocentos e trinta e um reais e quarenta e um centavos), oriunda do processo 1002275-47.2016.8.26.0323, tendo como\r\ncredor Rafael Damasceno Mariano, de eventual cr\u00e9dito que porventura possua o ora autor Wanderley Mariano, inserindo-se o\r\nalerta no sistema SAJ e, para processos f\u00edsicos, tamb\u00e9m anotando-se na capa dos autos. D\u00ea-se ci\u00eancia ao autor. Tendo em\r\nconta que os autos 1002275-47.2016 tramitam neste Ju\u00edzo, certifique-se naquele feito que a penhora foi anotada, salientando,\r\ncontudo, que at\u00e9 o presente momento n\u00e3o h\u00e1 cr\u00e9dito em favor da pessoa de Wanderley Mariano, vez que estes autos ainda n\u00e3o\r\nforam sentenciados. 2- Sem preju\u00edzo, fica a parte autora intimada da manifesta\u00e7\u00e3o da Sra. Perita de fl.128, cujo teor \u00e9: ?Solicito\r\na apresenta\u00e7\u00e3o de documentos para obten\u00e7\u00e3o de maiores elementos para a per\u00edcia. O \u00faltimo exame realizado data 17\/05\/2011\r\no qual n\u00e3o revela o estado atual do paciente. Diante disso, para um laudo mais conclusivo, solicito ao ju\u00edzo a intima\u00e7\u00e3o da parte\r\nWanderley Mariano para a apresenta\u00e7\u00e3o do exame ULTRASSONOGRAFIA TORNOZELO-P\u00c9 DIREITO a fim de dar continuidade\r\na pericia. Agendo a entrega dia 27\/08\/20 \u00e0s 15h30 no mesmo endere\u00e7o da Per\u00edcia: Cl\u00ednica ProMoving: Rua Prefeito Carlos\r\nEug\u00eanio Marcondes, 30 - Vilage das Palmeiras - Lorena-SP).? Intimem-se. - ADV: LUCIANA VIEIRA LEAL DA SILVA (OAB\r\n175301\/SP), LEONARDO MONTEIRO XEX\u00c9O (OAB 184135\/SP)","process":"\n1003445-20.2017.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5149","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003630-87.2019.8.26.0323 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aymor\u00e9\r\nCr\u00e9dito Financiamento e Investimento S\/A - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o ajuizada por AYMORE CREDITO,\r\nFINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S.A. em face de BENEDITO DOMINGOS PEREIRA. Deferida a medida liminar, a parte\r\nautora informou que houve o pagamento do d\u00e9bito pelo requerido, pugnando pela extin\u00e7\u00e3o do processo nos moldes dos artigos\r\n485, IV e VI do CPC. Decido. Imp\u00f5e-se a extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. De fato, considerando-se que a houve\r\na quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito que ensejou a propositura da presente demanda, n\u00e3o h\u00e1 mais interesse processual para o prosseguimento\r\nda presente a\u00e7\u00e3o, sendo de rigor o reconhecimento da car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o superveniente, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito.\r\nAnte o exposto, EXTINGO O PROCESSO SEM JULGAMENTO DO M\u00c9RITO, com esteio no art. 485, VI, do CPC. Por fim,\r\nem aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da causalidade, condeno o requerido ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como\r\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor da causa. Oportunamente, arquivem-se. P.I. - ADV: SERGIO SCHULZE (OAB\r\n298933\/SP)","process":"\n1003630-87.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5148","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003763-32.2019.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Concurso para servidor - Aline dos Santos Almeida\r\nSilva - Prefeitura Municipal de Lorena - Ante o exposto, na forma do art. 487, I, CPC, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e\r\ncondeno a autora ao pagamento de custas, taxa judici\u00e1ria e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em 10% do valor atualizado da\r\ncausa, observada a gratuidade deferida. Oportunamente, arquivem-se. P.I. - ADV: GUSTAVO CAPUCHO DA CRUZ SOARES\r\n(OAB 203791\/SP), DANIEL DE SOUZA EXNER GODOY (OAB 332151\/SP)","process":"\n1003763-32.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5147","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003763-32.2019.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Concurso para servidor - Prefeitura Municipal de\r\nLorena - ?Vista dos autos \u00e0 Fazenda P\u00fablica.? - ADV: DANIEL DE SOUZA EXNER GODOY (OAB 332151\/SP)","process":"\n1003763-32.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]