[{"cd":"99735","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000212-65.2020.8.26.0531 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - R.A.M.R. - E.A.R. - Vistos. O Provimento CSM n\u00b0\r\n2564\/2020, que disciplina o retorno gradual do trabalho presencial do Magistrado e dos Servidores aos seus postos de servi\u00e7o,\r\nestabeleceu diversas regras e restri\u00e7\u00f5es ao acesso do p\u00fablico em geral nas depend\u00eancias dos pr\u00e9dios do Poder Judici\u00e1rio\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo. Por sua vez, o Comunicado Conjunto n\u00ba 581\/2020, que regulamenta o Provimento CSM 2564\/2020,\r\ndeterminou que as audi\u00eancias dever\u00e3o ser realizadas por videoconfer\u00eancia, nos termos dos Comunicados CG n\u00ba 284\/2020,\r\n317\/2020 e 323\/2020, o que impossibilita a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o na forma como vinha sendo feito\r\nnormalmente. Importante ressaltar que esta Comarca n\u00e3o disp\u00f5e de CEJUSC. Possui apenas o Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, cujas\r\naudi\u00eancias s\u00e3o realizadas em uma pequena sala dentro do pr\u00e9dio do f\u00f3rum, presididas por um conciliador volunt\u00e1rio, o qual n\u00e3o\r\nfaz parte do quadro de Escreventes deste Of\u00edcio Judicial. Por isso, h\u00e1 dificuldade consider\u00e1vel para a utiliza\u00e7\u00e3o do procedimento\r\nda videoconfer\u00eancia. Diante do exposto, e com o intuito de dar prosseguimento ao feito, minimizando eventuais preju\u00edzos \u00e0s\r\npartes com a paralisa\u00e7\u00e3o do andamento processual em virtude da pandemia (COVID-19), deixo de redesignar audi\u00eancia pr\u00e9via\r\nde concilia\u00e7\u00e3o. Verifico que o requerido j\u00e1 foi citado conforme certid\u00e3o de fl. 78. Assim, determino t\u00e3o-somente a sua intima\u00e7\u00e3o,\r\npor Oficial de Justi\u00e7a, para que, querendo, ofertar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, a contar da juntada do mandado\r\naos autos. Saliento que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada\r\nna peti\u00e7\u00e3o inicial, desde que a mat\u00e9ria trate de direitos dispon\u00edveis. Por fim, destaco que n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice para que as partes\r\ntransijam a qualquer momento e diretamente entre si, com a interven\u00e7\u00e3o e o aux\u00edlio de seus Advogados, comunicando-se nos\r\nautos para a posterior homologa\u00e7\u00e3o judicial. Saliento ainda que futuramente poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\r\ncaso haja pedido de ambas as partes, dependendo da flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras de isolamento e distanciamento social. Ci\u00eancia\r\nao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. Servir\u00e1 o presente por c\u00f3pia digitada como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O. - ADV: EVA VILMA DO\r\nCARMO POLETTO DONATO (OAB 283473\/SP)","process":"\n1000212-65.2020.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"9256","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000212-65.2020.8.26.0531 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - R.A.M.R. - E.A.R. - Vistos. O Provimento CSM n\u00b0\r\n2564\/2020, que disciplina o retorno gradual do trabalho presencial do Magistrado e dos Servidores aos seus postos de servi\u00e7o,\r\nestabeleceu diversas regras e restri\u00e7\u00f5es ao acesso do p\u00fablico em geral nas depend\u00eancias dos pr\u00e9dios do Poder Judici\u00e1rio\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo. Por sua vez, o Comunicado Conjunto n\u00ba 581\/2020, que regulamenta o Provimento CSM 2564\/2020,\r\ndeterminou que as audi\u00eancias dever\u00e3o ser realizadas por videoconfer\u00eancia, nos termos dos Comunicados CG n\u00ba 284\/2020,\r\n317\/2020 e 323\/2020, o que impossibilita a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o na forma como vinha sendo feito\r\nnormalmente. Importante ressaltar que esta Comarca n\u00e3o disp\u00f5e de CEJUSC. Possui apenas o Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, cujas\r\naudi\u00eancias s\u00e3o realizadas em uma pequena sala dentro do pr\u00e9dio do f\u00f3rum, presididas por um conciliador volunt\u00e1rio, o qual n\u00e3o\r\nfaz parte do quadro de Escreventes deste Of\u00edcio Judicial. Por isso, h\u00e1 dificuldade consider\u00e1vel para a utiliza\u00e7\u00e3o do procedimento\r\nda videoconfer\u00eancia. Diante do exposto, e com o intuito de dar prosseguimento ao feito, minimizando eventuais preju\u00edzos \u00e0s\r\npartes com a paralisa\u00e7\u00e3o do andamento processual em virtude da pandemia (COVID-19), deixo de redesignar audi\u00eancia pr\u00e9via\r\nde concilia\u00e7\u00e3o. Verifico que o requerido j\u00e1 foi citado conforme certid\u00e3o de fl. 78. Assim, determino t\u00e3o-somente a sua intima\u00e7\u00e3o,\r\npor Oficial de Justi\u00e7a, para que, querendo, ofertar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, a contar da juntada do mandado\r\naos autos. Saliento que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada\r\nna peti\u00e7\u00e3o inicial, desde que a mat\u00e9ria trate de direitos dispon\u00edveis. Por fim, destaco que n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice para que as partes\r\ntransijam a qualquer momento e diretamente entre si, com a interven\u00e7\u00e3o e o aux\u00edlio de seus Advogados, comunicando-se nos\r\nautos para a posterior homologa\u00e7\u00e3o judicial. Saliento ainda que futuramente poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\r\ncaso haja pedido de ambas as partes, dependendo da flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras de isolamento e distanciamento social. Ci\u00eancia\r\nao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. Servir\u00e1 o presente por c\u00f3pia digitada como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O. - ADV: EVA VILMA DO\r\nCARMO POLETTO DONATO (OAB 283473\/SP)","process":"\n1000212-65.2020.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"98810","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000212-65.2020.8.26.0531 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - R.A.M.R. - E.A.R. - Vistos. O Provimento CSM n\u00b0\r\n2564\/2020, que disciplina o retorno gradual do trabalho presencial do Magistrado e dos Servidores aos seus postos de servi\u00e7o,\r\nestabeleceu diversas regras e restri\u00e7\u00f5es ao acesso do p\u00fablico em geral nas depend\u00eancias dos pr\u00e9dios do Poder Judici\u00e1rio\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo. Por sua vez, o Comunicado Conjunto n\u00ba 581\/2020, que regulamenta o Provimento CSM 2564\/2020,\r\ndeterminou que as audi\u00eancias dever\u00e3o ser realizadas por videoconfer\u00eancia, nos termos dos Comunicados CG n\u00ba 284\/2020,\r\n317\/2020 e 323\/2020, o que impossibilita a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o na forma como vinha sendo feito\r\nnormalmente. Importante ressaltar que esta Comarca n\u00e3o disp\u00f5e de CEJUSC. Possui apenas o Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, cujas\r\naudi\u00eancias s\u00e3o realizadas em uma pequena sala dentro do pr\u00e9dio do f\u00f3rum, presididas por um conciliador volunt\u00e1rio, o qual n\u00e3o\r\nfaz parte do quadro de Escreventes deste Of\u00edcio Judicial. Por isso, h\u00e1 dificuldade consider\u00e1vel para a utiliza\u00e7\u00e3o do procedimento\r\nda videoconfer\u00eancia. Diante do exposto, e com o intuito de dar prosseguimento ao feito, minimizando eventuais preju\u00edzos \u00e0s\r\npartes com a paralisa\u00e7\u00e3o do andamento processual em virtude da pandemia (COVID-19), deixo de redesignar audi\u00eancia pr\u00e9via\r\nde concilia\u00e7\u00e3o. Verifico que o requerido j\u00e1 foi citado conforme certid\u00e3o de fl. 78. Assim, determino t\u00e3o-somente a sua intima\u00e7\u00e3o,\r\npor Oficial de Justi\u00e7a, para que, querendo, ofertar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, a contar da juntada do mandado\r\naos autos. Saliento que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada\r\nna peti\u00e7\u00e3o inicial, desde que a mat\u00e9ria trate de direitos dispon\u00edveis. Por fim, destaco que n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice para que as partes\r\ntransijam a qualquer momento e diretamente entre si, com a interven\u00e7\u00e3o e o aux\u00edlio de seus Advogados, comunicando-se nos\r\nautos para a posterior homologa\u00e7\u00e3o judicial. Saliento ainda que futuramente poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\r\ncaso haja pedido de ambas as partes, dependendo da flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras de isolamento e distanciamento social. Ci\u00eancia\r\nao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. Servir\u00e1 o presente por c\u00f3pia digitada como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O. - ADV: EVA VILMA DO\r\nCARMO POLETTO DONATO (OAB 283473\/SP)","process":"\n1000212-65.2020.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"97042","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000212-65.2020.8.26.0531 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - R.A.M.R. - E.A.R. - Vistos. O Provimento CSM n\u00b0\r\n2564\/2020, que disciplina o retorno gradual do trabalho presencial do Magistrado e dos Servidores aos seus postos de servi\u00e7o,\r\nestabeleceu diversas regras e restri\u00e7\u00f5es ao acesso do p\u00fablico em geral nas depend\u00eancias dos pr\u00e9dios do Poder Judici\u00e1rio\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo. Por sua vez, o Comunicado Conjunto n\u00ba 581\/2020, que regulamenta o Provimento CSM 2564\/2020,\r\ndeterminou que as audi\u00eancias dever\u00e3o ser realizadas por videoconfer\u00eancia, nos termos dos Comunicados CG n\u00ba 284\/2020,\r\n317\/2020 e 323\/2020, o que impossibilita a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o na forma como vinha sendo feito\r\nnormalmente. Importante ressaltar que esta Comarca n\u00e3o disp\u00f5e de CEJUSC. Possui apenas o Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, cujas\r\naudi\u00eancias s\u00e3o realizadas em uma pequena sala dentro do pr\u00e9dio do f\u00f3rum, presididas por um conciliador volunt\u00e1rio, o qual n\u00e3o\r\nfaz parte do quadro de Escreventes deste Of\u00edcio Judicial. Por isso, h\u00e1 dificuldade consider\u00e1vel para a utiliza\u00e7\u00e3o do procedimento\r\nda videoconfer\u00eancia. Diante do exposto, e com o intuito de dar prosseguimento ao feito, minimizando eventuais preju\u00edzos \u00e0s\r\npartes com a paralisa\u00e7\u00e3o do andamento processual em virtude da pandemia (COVID-19), deixo de redesignar audi\u00eancia pr\u00e9via\r\nde concilia\u00e7\u00e3o. Verifico que o requerido j\u00e1 foi citado conforme certid\u00e3o de fl. 78. Assim, determino t\u00e3o-somente a sua intima\u00e7\u00e3o,\r\npor Oficial de Justi\u00e7a, para que, querendo, ofertar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, a contar da juntada do mandado\r\naos autos. Saliento que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada\r\nna peti\u00e7\u00e3o inicial, desde que a mat\u00e9ria trate de direitos dispon\u00edveis. Por fim, destaco que n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice para que as partes\r\ntransijam a qualquer momento e diretamente entre si, com a interven\u00e7\u00e3o e o aux\u00edlio de seus Advogados, comunicando-se nos\r\nautos para a posterior homologa\u00e7\u00e3o judicial. Saliento ainda que futuramente poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\r\ncaso haja pedido de ambas as partes, dependendo da flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras de isolamento e distanciamento social. Ci\u00eancia\r\nao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. Servir\u00e1 o presente por c\u00f3pia digitada como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O. - ADV: EVA VILMA DO\r\nCARMO POLETTO DONATO (OAB 283473\/SP)","process":"\n1000212-65.2020.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"98375","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000212-65.2020.8.26.0531 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - R.A.M.R. - E.A.R. - Vistos. O Provimento CSM n\u00b0\r\n2564\/2020, que disciplina o retorno gradual do trabalho presencial do Magistrado e dos Servidores aos seus postos de servi\u00e7o,\r\nestabeleceu diversas regras e restri\u00e7\u00f5es ao acesso do p\u00fablico em geral nas depend\u00eancias dos pr\u00e9dios do Poder Judici\u00e1rio\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo. Por sua vez, o Comunicado Conjunto n\u00ba 581\/2020, que regulamenta o Provimento CSM 2564\/2020,\r\ndeterminou que as audi\u00eancias dever\u00e3o ser realizadas por videoconfer\u00eancia, nos termos dos Comunicados CG n\u00ba 284\/2020,\r\n317\/2020 e 323\/2020, o que impossibilita a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o na forma como vinha sendo feito\r\nnormalmente. Importante ressaltar que esta Comarca n\u00e3o disp\u00f5e de CEJUSC. Possui apenas o Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, cujas\r\naudi\u00eancias s\u00e3o realizadas em uma pequena sala dentro do pr\u00e9dio do f\u00f3rum, presididas por um conciliador volunt\u00e1rio, o qual n\u00e3o\r\nfaz parte do quadro de Escreventes deste Of\u00edcio Judicial. Por isso, h\u00e1 dificuldade consider\u00e1vel para a utiliza\u00e7\u00e3o do procedimento\r\nda videoconfer\u00eancia. Diante do exposto, e com o intuito de dar prosseguimento ao feito, minimizando eventuais preju\u00edzos \u00e0s\r\npartes com a paralisa\u00e7\u00e3o do andamento processual em virtude da pandemia (COVID-19), deixo de redesignar audi\u00eancia pr\u00e9via\r\nde concilia\u00e7\u00e3o. Verifico que o requerido j\u00e1 foi citado conforme certid\u00e3o de fl. 78. Assim, determino t\u00e3o-somente a sua intima\u00e7\u00e3o,\r\npor Oficial de Justi\u00e7a, para que, querendo, ofertar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, a contar da juntada do mandado\r\naos autos. Saliento que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada\r\nna peti\u00e7\u00e3o inicial, desde que a mat\u00e9ria trate de direitos dispon\u00edveis. Por fim, destaco que n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice para que as partes\r\ntransijam a qualquer momento e diretamente entre si, com a interven\u00e7\u00e3o e o aux\u00edlio de seus Advogados, comunicando-se nos\r\nautos para a posterior homologa\u00e7\u00e3o judicial. Saliento ainda que futuramente poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\r\ncaso haja pedido de ambas as partes, dependendo da flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras de isolamento e distanciamento social. Ci\u00eancia\r\nao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. Servir\u00e1 o presente por c\u00f3pia digitada como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O. - ADV: EVA VILMA DO\r\nCARMO POLETTO DONATO (OAB 283473\/SP)","process":"\n1000212-65.2020.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"99242","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000212-65.2020.8.26.0531 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - R.A.M.R. - E.A.R. - Vistos. O Provimento CSM n\u00b0\r\n2564\/2020, que disciplina o retorno gradual do trabalho presencial do Magistrado e dos Servidores aos seus postos de servi\u00e7o,\r\nestabeleceu diversas regras e restri\u00e7\u00f5es ao acesso do p\u00fablico em geral nas depend\u00eancias dos pr\u00e9dios do Poder Judici\u00e1rio\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo. Por sua vez, o Comunicado Conjunto n\u00ba 581\/2020, que regulamenta o Provimento CSM 2564\/2020,\r\ndeterminou que as audi\u00eancias dever\u00e3o ser realizadas por videoconfer\u00eancia, nos termos dos Comunicados CG n\u00ba 284\/2020,\r\n317\/2020 e 323\/2020, o que impossibilita a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o na forma como vinha sendo feito\r\nnormalmente. Importante ressaltar que esta Comarca n\u00e3o disp\u00f5e de CEJUSC. Possui apenas o Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, cujas\r\naudi\u00eancias s\u00e3o realizadas em uma pequena sala dentro do pr\u00e9dio do f\u00f3rum, presididas por um conciliador volunt\u00e1rio, o qual n\u00e3o\r\nfaz parte do quadro de Escreventes deste Of\u00edcio Judicial. Por isso, h\u00e1 dificuldade consider\u00e1vel para a utiliza\u00e7\u00e3o do procedimento\r\nda videoconfer\u00eancia. Diante do exposto, e com o intuito de dar prosseguimento ao feito, minimizando eventuais preju\u00edzos \u00e0s\r\npartes com a paralisa\u00e7\u00e3o do andamento processual em virtude da pandemia (COVID-19), deixo de redesignar audi\u00eancia pr\u00e9via\r\nde concilia\u00e7\u00e3o. Verifico que o requerido j\u00e1 foi citado conforme certid\u00e3o de fl. 78. Assim, determino t\u00e3o-somente a sua intima\u00e7\u00e3o,\r\npor Oficial de Justi\u00e7a, para que, querendo, ofertar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, a contar da juntada do mandado\r\naos autos. Saliento que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada\r\nna peti\u00e7\u00e3o inicial, desde que a mat\u00e9ria trate de direitos dispon\u00edveis. Por fim, destaco que n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice para que as partes\r\ntransijam a qualquer momento e diretamente entre si, com a interven\u00e7\u00e3o e o aux\u00edlio de seus Advogados, comunicando-se nos\r\nautos para a posterior homologa\u00e7\u00e3o judicial. Saliento ainda que futuramente poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\r\ncaso haja pedido de ambas as partes, dependendo da flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras de isolamento e distanciamento social. Ci\u00eancia\r\nao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. Servir\u00e1 o presente por c\u00f3pia digitada como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O. - ADV: EVA VILMA DO\r\nCARMO POLETTO DONATO (OAB 283473\/SP)","process":"\n1000212-65.2020.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"97482","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000212-65.2020.8.26.0531 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - R.A.M.R. - E.A.R. - Vistos. O Provimento CSM n\u00b0\r\n2564\/2020, que disciplina o retorno gradual do trabalho presencial do Magistrado e dos Servidores aos seus postos de servi\u00e7o,\r\nestabeleceu diversas regras e restri\u00e7\u00f5es ao acesso do p\u00fablico em geral nas depend\u00eancias dos pr\u00e9dios do Poder Judici\u00e1rio\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo. Por sua vez, o Comunicado Conjunto n\u00ba 581\/2020, que regulamenta o Provimento CSM 2564\/2020,\r\ndeterminou que as audi\u00eancias dever\u00e3o ser realizadas por videoconfer\u00eancia, nos termos dos Comunicados CG n\u00ba 284\/2020,\r\n317\/2020 e 323\/2020, o que impossibilita a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o na forma como vinha sendo feito\r\nnormalmente. Importante ressaltar que esta Comarca n\u00e3o disp\u00f5e de CEJUSC. Possui apenas o Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, cujas\r\naudi\u00eancias s\u00e3o realizadas em uma pequena sala dentro do pr\u00e9dio do f\u00f3rum, presididas por um conciliador volunt\u00e1rio, o qual n\u00e3o\r\nfaz parte do quadro de Escreventes deste Of\u00edcio Judicial. Por isso, h\u00e1 dificuldade consider\u00e1vel para a utiliza\u00e7\u00e3o do procedimento\r\nda videoconfer\u00eancia. Diante do exposto, e com o intuito de dar prosseguimento ao feito, minimizando eventuais preju\u00edzos \u00e0s\r\npartes com a paralisa\u00e7\u00e3o do andamento processual em virtude da pandemia (COVID-19), deixo de redesignar audi\u00eancia pr\u00e9via\r\nde concilia\u00e7\u00e3o. Verifico que o requerido j\u00e1 foi citado conforme certid\u00e3o de fl. 78. Assim, determino t\u00e3o-somente a sua intima\u00e7\u00e3o,\r\npor Oficial de Justi\u00e7a, para que, querendo, ofertar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, a contar da juntada do mandado\r\naos autos. Saliento que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada\r\nna peti\u00e7\u00e3o inicial, desde que a mat\u00e9ria trate de direitos dispon\u00edveis. Por fim, destaco que n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice para que as partes\r\ntransijam a qualquer momento e diretamente entre si, com a interven\u00e7\u00e3o e o aux\u00edlio de seus Advogados, comunicando-se nos\r\nautos para a posterior homologa\u00e7\u00e3o judicial. Saliento ainda que futuramente poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\r\ncaso haja pedido de ambas as partes, dependendo da flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras de isolamento e distanciamento social. Ci\u00eancia\r\nao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. Servir\u00e1 o presente por c\u00f3pia digitada como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O. - ADV: EVA VILMA DO\r\nCARMO POLETTO DONATO (OAB 283473\/SP)","process":"\n1000212-65.2020.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31159","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22300","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33827","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21738","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20429","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34025","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16873","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20121","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32597","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22091","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33199","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32114","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22630","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24065","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31836","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32344","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000360-92.2020.8.26.0073; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Avar\u00e9; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1000360-92.2020.8.26.0073; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. V. e outro; Advogada: Vanusa Inacio\r\nMachado (OAB: 309519\/SP); Apelado: E. L. R.; Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar\r\nnesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade\r\nno agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a\r\nsess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000360-92.2020.8.26.0073","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33537","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32287","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22285","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22018","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24058","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21728","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33947","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20419","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16877","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31149","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20112","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31959","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33162","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32580","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31550","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22616","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000697-49.2020.8.26.0019; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Americana; Vara: Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1000697-49.2020.8.26.0019; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: V. B. dos S. de S. (Justi\u00e7a\r\nGratuita); Advogada: Angela Cristina Vrublieski (OAB: 176117\/SP); Apelado: E. M. de S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Mauro de\r\nAguiar (OAB: 91090\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000697-49.2020.8.26.0019","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21970","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20372","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31467","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22246","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31101","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31881","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24013","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32533","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32237","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21681","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33890","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33473","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22571","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16828","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33071","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20064","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002970-19.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio\r\nLitigioso; N\u00ba origem: 1002970-19.2018.8.26.0068; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: S. V. C.; Advogada: Claudia Loturco (OAB:\r\n124339\/SP); Advogado: Alexandre Cafagni Borja (OAB: 180647\/SP); Advogada: Andr\u00e9a Horta Pegoraro (OAB: 120079\/SP);\r\nApelada: M. de M. A.; Advogado: Joaquim Fernandes de Moura Junior (OAB: 156775\/RJ); Havendo interesse na tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico\r\ndispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem\r\npositivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio\r\n\r\nTribunal.","process":"\n1002970-19.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32239","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33887","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31886","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33475","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31469","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32535","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33073","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24015","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22248","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21973","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21683","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31103","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16830","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20066","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22573","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20374","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1023577-78.2018.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 1\u00aa Vara de\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Div\u00f3rcio Litigioso; N\u00ba origem: 1023577-78.2018.8.26.0577; Assunto: Dissolu\u00e7\u00e3o; Apelante: A. C.\r\nde C. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Felipe Freitas e Silva (OAB: 381187\/SP); Apelada: M. das G. D. B. C. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Felipe Kavalieris Lombardi (OAB: 367178\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1023577-78.2018.8.26.0577","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20448","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22626","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24097","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"2349","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"35018","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34972","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22664","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34947","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21449","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34910","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34885","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34856","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34836","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22338","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34918","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20149","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 1 e C\u00e2m. Esp. Fal.\/Recup. Judic.- Pateo do Col\u00e9gio - sala\r\n703-A\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175491-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; A.C.MATHIAS\r\nCOLTRO; Foro Regional de Santana; 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es; Div\u00f3rcio Litigioso; 1030812-49.2016.8.26.0001;\r\nDissolu\u00e7\u00e3o; Agravante: F. P. R.; Advogada: Nath\u00e1lia Barbieri Vaz Reis (OAB: 358368\/SP); Advogada: Lidia Tomazela (OAB:\r\n63823\/SP); Agravada: G. F. M. de F. R.; Advogada: Ieda Ribeiro de Souza (OAB: 106069\/SP); Ficam as partes intimadas para\r\nmanifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com\r\nreda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n2175491-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96220","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96860","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96558","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96723","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95525","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95610","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95826","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95692","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95772","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95948","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96009","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96059","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96230","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96358","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96474","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96641","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJUIZO DE DIREITO DA 5. VARA DA FAMILIA E SUCESSOES\r\nJUIZ DE DIREITO JOAO CARLOS CALMON RIBEIRO\r\nESCRIVA JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1057772-68.2018.8.26.0002\r\nA MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra.\r\nPaula Regina Saraiva, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER \u00e0 senhora ROSICLER LUIZE SANTOS DE SOUZA, portadora do RG 44.038.550-7 e do CPF 420.657.548-\r\n77, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Div\u00f3rcio Litigioso por parte de R. B. L., alegando na inicial em s\u00edntese que as partes se\r\ncasaram em 27\/08\/2015, pelo regime da comunh\u00e3o parcial de bens, advindo, da uni\u00e3o, os filhos A. I. de S. L. e C. M. de S. L.,\r\nnascidos em 21\/04\/2014 e 21\/04\/2017 respectivamente, requerendo a guarda unilateral materna, com a fixa\u00e7\u00e3o de regime de\r\nvisitas e, se necess\u00e1rio, os alimentos aos filhos ser\u00e3o discutidos em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma. N\u00e3o houve a aquisi\u00e7\u00e3o de bens durante\r\no casamento, estando o casal separado de fato h\u00e1 mais de dois anos, sem possibilidade de reconcilia\u00e7\u00e3o. Esclarecendo que\r\ndispensa a presta\u00e7\u00e3o alimentar em seu favor, dispondo de meios para prover a pr\u00f3pria subsist\u00eancia, pleiteou a decreta\u00e7\u00e3o do\r\ndiv\u00f3rcio, por n\u00e3o ter mais interesse na manuten\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo matrimonial, voltando a usar o nome de solteira. Encontrando-se\r\na r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para\r\nque, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a\r\na\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e\r\npublicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 16 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]