[{"cd":"8313","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000234-77.2017.8.26.0586 (processo principal 0006512-41.2010.8.26.0586) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nArrendamento Mercantil - Bb Leasing Sa - A parte r\u00e9 n\u00e3o foi encontrada para cita\u00e7\u00e3o, desse modo, tratando-se de pessoa f\u00edsica,\r\ndefiro o pedido de pesquisa pelos sistemas, conforme requerido. Caso ainda n\u00e3o conste nos autos, concedo o prazo de 15 dias\r\npara que a parte autora fa\u00e7a o recolhimento das taxas necess\u00e1rias. Comprovado o recolhimento, independentemente de nova\r\ndecis\u00e3o, providencie a Serventia o necess\u00e1rio. Com todas as pesquisas realizadas, intime-se novamente a parte autora para\r\nque, requeira o que de direito no prazo de 15 dias. Intime-se. - ADV: EDUARDO JANZON AVALLONE NOGUEIRA (OAB 123199\/\r\nSP), MARINA EMILIA BARUFFI VALENTE (OAB 109631\/SP)","process":"\n0000234-77.2017.8.26.0586 (processo principal 0006512-41.2010.8.26.0586)","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7542","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0425\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001854-90.2018.8.26.0586 (processo principal 0004837-04.2014.8.26.0586) - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito -\r\nRecupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia - Brenda Morelato Carretero - - Mar\u00edlia Helena Santiago - Monticelli Buzzo Servi\u00e7os e Comercio\r\nde Produtos Eletronicos Ltda. - Manifeste-se o Administrador Judicial em 15 dias acerca dos documentos apresentados \u00e0s fls.\r\n28\/71. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. - ADV: ANTONIO FRANGE JUNIOR (OAB 6218\/MT), MAR\u00cdLIA HELENA SANTIAGO\r\n(OAB 277505\/SP)","process":"\n0001854-90.2018.8.26.0586 (processo principal 0004837-04.2014.8.26.0586)","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1404","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0425\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001854-90.2018.8.26.0586 (processo principal 0004837-04.2014.8.26.0586) - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito -\r\nRecupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia - Brenda Morelato Carretero - - Mar\u00edlia Helena Santiago - Monticelli Buzzo Servi\u00e7os e Comercio\r\nde Produtos Eletronicos Ltda. - Manifeste-se o Administrador Judicial em 15 dias acerca dos documentos apresentados \u00e0s fls.\r\n28\/71. Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. - ADV: ANTONIO FRANGE JUNIOR (OAB 6218\/MT), MAR\u00cdLIA HELENA SANTIAGO\r\n(OAB 277505\/SP)","process":"\n0001854-90.2018.8.26.0586 (processo principal 0004837-04.2014.8.26.0586)","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4870","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0426\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002849-06.2018.8.26.0586 (processo principal 0002765-44.2014.8.26.0586) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARCOS DE LIMA NAVARRO - UNIMED S\u00c3O ROQUE COOPERATIVA DE TRABALHO M\u00c9DICO\r\n- Vistos. Considerando que houve a quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 924, inciso II, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil. Transitada em julgado e feitas as anota\u00e7\u00f5es, arquivem-se os autos com as cautelas legais. Ficam\r\nas partes advertidas, desde logo, que a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com efeitos\r\ninfringentes poder\u00e1 ensejar imposi\u00e7\u00e3o de multa prevista pelo artigo 1.026, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Na hip\u00f3tese de\r\ninterposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo ?a quo? (art. 1.010,\r\nCPC), sem nova conclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para oferecer resposta, no prazo de 15 dias. Em havendo recurso adesivo,\r\ntamb\u00e9m deve ser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para\r\naprecia\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o. P.I.C. - ADV: RICARDO SORDI MARCHI (OAB 154127\/SP), M\u00c1RCIO BROCCO FERRARI\r\n(OAB 262523\/SP), ALEXANDRE ALBERTO NEVES PEDROSO (OAB 181824\/SP), LUCIANA CAMPREGHER DOBLAS BARONI\r\n(OAB 250474\/SP)","process":"\n0002849-06.2018.8.26.0586 (processo principal 0002765-44.2014.8.26.0586)","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8098","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0426\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002849-06.2018.8.26.0586 (processo principal 0002765-44.2014.8.26.0586) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MARCOS DE LIMA NAVARRO - UNIMED S\u00c3O ROQUE COOPERATIVA DE TRABALHO M\u00c9DICO\r\n- Vistos. Considerando que houve a quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 924, inciso II, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil. Transitada em julgado e feitas as anota\u00e7\u00f5es, arquivem-se os autos com as cautelas legais. Ficam\r\nas partes advertidas, desde logo, que a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com efeitos\r\ninfringentes poder\u00e1 ensejar imposi\u00e7\u00e3o de multa prevista pelo artigo 1.026, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Na hip\u00f3tese de\r\ninterposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo ?a quo? (art. 1.010,\r\nCPC), sem nova conclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para oferecer resposta, no prazo de 15 dias. Em havendo recurso adesivo,\r\ntamb\u00e9m deve ser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para\r\naprecia\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o. P.I.C. - ADV: RICARDO SORDI MARCHI (OAB 154127\/SP), M\u00c1RCIO BROCCO FERRARI\r\n(OAB 262523\/SP), ALEXANDRE ALBERTO NEVES PEDROSO (OAB 181824\/SP), LUCIANA CAMPREGHER DOBLAS BARONI\r\n(OAB 250474\/SP)","process":"\n0002849-06.2018.8.26.0586 (processo principal 0002765-44.2014.8.26.0586)","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1658","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000051-21.2019.8.26.0586 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Creuza Virginia de Azevedo\r\ne Silva - Monticelli Buzzo Servi\u00e7os e Comercio de Produtos Eletronicos Ltda. - Manifeste-se a parte autora em 15 dias, em\r\ntermos de prosseguimento. Intime-se. - ADV: ANTONIO FRANGE JUNIOR (OAB 6218\/MT), M\u00d4NICA DE OLIVEIRA CARVALHO\r\nPEREIRA (OAB 281889\/SP)","process":"\n1000051-21.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8063","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000051-21.2019.8.26.0586 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Creuza Virginia de Azevedo\r\ne Silva - Monticelli Buzzo Servi\u00e7os e Comercio de Produtos Eletronicos Ltda. - Manifeste-se a parte autora em 15 dias, em\r\ntermos de prosseguimento. Intime-se. - ADV: ANTONIO FRANGE JUNIOR (OAB 6218\/MT), M\u00d4NICA DE OLIVEIRA CARVALHO\r\nPEREIRA (OAB 281889\/SP)","process":"\n1000051-21.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8311","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0426\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000430-30.2017.8.26.0586 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco do Brasil S\/A - Ante o exposto e pelo mais\r\nque dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o inicial para DECLARAR constitu\u00eddo, de pleno direito, o t\u00edtulo executivo\r\n\r\njudicial, convertendo-se, ?ex vi legis?, o mandado monit\u00f3rio inicial de pagamento em mandado executivo, nos termos do artigo\r\n701, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, pela import\u00e2ncia de R$ 190.501,79, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices\r\noficiais e de juros morat\u00f3rios \u00e0 taxa de 1% ao m\u00eas, EXTINGUINDO-SE o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 316\r\nc\/c art. 487, inciso I, do referido diploma legal. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno os requeridos ao pagamento das despesas\r\nprocessuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa, corrigidos monetariamente desde o ajuizamento\r\nda demanda, com fulcro no art. 85, \u00a72\u00ba c\/c art.701, ambos do CPC. Com o tr\u00e2nsito em julgado, prossiga-se na forma prevista\r\nna Parte Especial, Livro II, Cap\u00edtulo III, do CPC, intimando-se a devedora para os fins do artigo 523 do citado diploma. Advirto\r\na parte credora que o pedido de cumprimento de senten\u00e7a deve ser formulado em formato digital, cujo requerimento dever\u00e1\r\ninstru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as: III- demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; Alerto,\r\npor fim que, conforme Provimento CG n\u00ba 16\/2016 e orienta\u00e7\u00e3o da Softplan para o peticionamento eletr\u00f4nico, publicada no DJE\r\nde 4 de abril de 2016, p\u00e1ginas 9\/22, cabe a parte credora ao ingressar com o pedido de cumprimento de senten\u00e7a proceder o\r\ncadastramento no SAJ da parte devedora assim como de seu advogado, se este for constitu\u00eddo, inclusive a fim de viabilizar a\r\nfutura intima\u00e7\u00e3o desta, por seu advogado, para pagamento do d\u00e9bito. Caso a parte executada n\u00e3o possua advogado constitu\u00eddo\r\nno processo de conhecimento, indique no pedido de cumprimento de senten\u00e7a o seu endere\u00e7o a fim de viabilizar a intima\u00e7\u00e3o\r\npessoal para pagamento do d\u00e9bito. Ficam as partes advertidas, desde logo, que a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o\r\nfora das hip\u00f3teses legais e\/ou com efeitos infringentes poder\u00e1 ensejar imposi\u00e7\u00e3o de multa prevista pelo artigo 1.026, \u00a72\u00ba, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil. Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade\r\na ser exercido pelo Ju\u00edzo ?a quo? (art. 1.010, CPC), sem nova conclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para oferecer resposta,\r\nno prazo de 15 dias. Em havendo recurso adesivo, tamb\u00e9m deve ser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es.\r\nAp\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para aprecia\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, arquivem-se os autos\r\naguardando eventual provoca\u00e7\u00e3o. - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP)","process":"\n1000430-30.2017.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1486","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000464-34.2019.8.26.0586 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Compra e Venda - Haitian Huayuan South America\r\nComercio de Maquinas Ltda - Vistos Da validade da cita\u00e7\u00e3o dos executados Daniela Xiang e Xiang Yuehua: Consideram-se\r\nv\u00e1lidas as cita\u00e7\u00f5es \u00e0s fls. 54-5, nos termos do artigo 248, \u00a7 4\u00ba do CPC. Do levantamento de valores: Fls. 93-4: Fica indeferido no\r\nmomento. Necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o dos executados por carta AR do bloqueio realizado, para que em 5 dias ofere\u00e7am impugna\u00e7\u00f5es.\r\nProvidencie a parte exequente o recolhimento da taxa de postagem no prazo de 15 dias. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio e\r\nprossiga-se nos termos da decis\u00e3o de fls. 73-4. Da pesquisa de endere\u00e7os da executada Jia Jun Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de\r\nVentiladores e Acess\u00f3rios Ltda - Epp CNPJ - 06.072.694\/0001-59: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios solicitando informa\u00e7\u00f5es acerca\r\nde eventuais endere\u00e7os da supra \u00e0s empresas: COMPESA, CELPE Companhia Energ\u00e9tica de Pernambuco e companhias\r\ntelef\u00f4nicas (Vivo, Claro,Embratel, Telefonica e TIM). Servir\u00e1 a presente por c\u00f3pia digitada como of\u00edcios \u00e0s empresas supra,\r\nprovidenciando a parte exequente sua impress\u00e3o, encaminhamento e comprova\u00e7\u00e3o nos autos em 15 dias. Intime-se. - ADV:\r\nCARLOS SILVA DE ANDRADE (OAB 195500\/SP)","process":"\n1000464-34.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9669","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0428\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000589-02.2019.8.26.0586 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tomada de Decis\u00e3o Apoiada - J.L.G. - P.H.G. - Diante do exposto,\r\ndecreto a interdi\u00e7\u00e3o de Paulo Henrique Grando, declarando-o relativamente incapaz, necessitando de interven\u00e7\u00e3o do curador\r\npara exercer pessoalmente os atos patrimoniais da vida civil, em especial os de ?emprestar, transigir, dar quita\u00e7\u00e3o, alienar,\r\nhipotecar, demandar ou ser demandado, e praticar, em geral, os atos que n\u00e3o sejam de mera administra\u00e7\u00e3o?, bem como para\r\noutorgar \u00e0 parte curadora poderes para, em nome da parte interditada, levantar benef\u00edcio assistencial e\/ou previdenci\u00e1rio e\r\nrepresentar os interesses da pessoa interdita perante \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos ou institui\u00e7\u00f5es privadas, nomeando-lhe, para tanto, como\r\nCuradorJACKSON LUIS GRANDO. Ressalte-se que eventual aliena\u00e7\u00e3o de bens deve ocorrer sempre mediante autoriza\u00e7\u00e3o\r\njudicial (artigos 1748, IV cc. 1750 e 1774 do CC). Consequentemente, nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico do art. 33, combinado\r\ncom o art. 92, com o art. 93, com o art. 106 e com o \u00a71\u00ba do art. 107, todos da Lei dos Registros P\u00fablicos, bem como com o\r\ninciso III do art. 9\u00ba do C\u00f3digo Civil e com o \u00a73\u00ba do art. 755 do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 e das Normas de Servi\u00e7o da\r\nCorregedoria Geral da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo (Tomo II, Se\u00e7\u00e3o VIII, Subse\u00e7\u00e3o II, itens 109 a 110.1), atentando-se para todas as\r\nqualifica\u00e7\u00f5es e dados necess\u00e1rios:1. expe\u00e7a-se e encaminhe-se mandado ao Cart\u00f3rio de Registro Civil das Pessoas Naturais\r\ndomic\u00edlio da parte interditada, determinando o registro ou a inscri\u00e7\u00e3o da interdi\u00e7\u00e3o, bem como as posteriores anota\u00e7\u00f5es e\/ou\r\ncomunica\u00e7\u00f5es, quanto ao registro do nascimento e, se for o caso, do casamento da parte interditada; 2. expe\u00e7a-se termo de\r\ncuratela definitiva - intimando-se para assinatura e retirada; 3. comunique-se esta senten\u00e7a ao SCPC (scpc@boavistaservicos.\r\ncom.br), conforme formul\u00e1rio do Anexo V do Provimento CG N\u00ba 43\/2012; 4. providencie-se a publica\u00e7\u00e3o dessa senten\u00e7a: a)\r\nno DJE\/SP, por 3 vezes, com intervalo de 10 dias, constando do edital os nomes da parte interditada e de quem foi nomeado\r\ncurador, a causa da interdi\u00e7\u00e3o e os limites da curatela; b) quando dispon\u00edvel, no s\u00edtio da internet do Tribunal de Justi\u00e7a de\r\nS\u00e3o Paulo e na plataforma de editais do Conselho Nacional de Justi\u00e7a; c) publique-se uma vez na imprensa local. Sem custas\r\npor ser o autor benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.Decorrido o prazo sem que haja impugna\u00e7\u00e3o ou recurso, expe\u00e7a-\r\nse certid\u00e3o de honor\u00e1rios do curador especial nomeado ao interditado (todos os atos do processo) disponibilizando-o para\r\nimpress\u00e3o pelo sistema SAJ. Ficam as partes advertidas, desde logo, que a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o fora das\r\nhip\u00f3teses legais e\/ou com efeitos infringentes poder\u00e1 ensejar imposi\u00e7\u00e3o de multa prevista pelo artigo 1.026, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil. Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido\r\n\r\npelo Ju\u00edzo ?a quo? (art. 1.010, CPC), sem nova conclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para oferecer resposta, no prazo de 15\r\ndias. Em havendo recurso adesivo, tamb\u00e9m deve ser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se\r\nos autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para aprecia\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o. - ADV: DAYANI AUGUSTA CARDOSO DELAGO (OAB\r\n205859\/SP), ALTAIR CESAR RODRIGUES DIAS MARTINS (OAB 123048\/SP)","process":"\n1000589-02.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4598","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000670-48.2019.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Demetrius de\r\nOliveira Vivas - Aymor\u00e9 - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento S\/A - Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o (fls.*), manifeste-se a\r\nparte contr\u00e1ria no prazo de 15 dias, nos termos do artigo 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em caso de interposi\u00e7\u00e3o\r\nde apela\u00e7\u00e3o adesiva e\/ou juntada de novos documentos, intime-se a parte apelante para que apresente contrarraz\u00f5es e\/ou\r\nmanifeste-se sobre os documentos, no prazo de 15 dias. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas\r\nhomenagens, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es. De outro lado, caso ainda n\u00e3o formado o contradit\u00f3rio nos autos e n\u00e3o sendo\r\nrecurso contra senten\u00e7a de indeferimento da inicial, remetam-se, desde logo, os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com\r\nnossas homenagens, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es. DO C\u00c1LCULO DO PREPARO E DA CORRETA REMESSA \u00c0 SEGUNDA\r\nINST\u00c2NCIA O artigo 102 das N.S.C.G.J. determina que ?antes da remessa dos autos \u00e0 inst\u00e2ncia superior, os escriv\u00e3es judiciais\r\nou, sob sua supervis\u00e3o, os escreventes: ... V - indicar\u00e3o, obrigatoriamente, na certid\u00e3o de remessa, a inclus\u00e3o de m\u00eddia(s),\r\nou sua eventual inexist\u00eancia. VI. Certificar\u00e3o o valor do preparo e a quantia efetivamente recolhida com a vincula\u00e7\u00e3o da\r\nutiliza\u00e7\u00e3o do documento ao n\u00famero do processo, nos termos do art.1093 das NSCGJ, deixando para aprecia\u00e7\u00e3o da inst\u00e2ncia\r\nsuperior eventuais irregularidades? Por seu turno, o artigo 1.093, \u00a76\u00ba das N.S.C.G.J.. determina que ?compete aos funcion\u00e1rios\r\ndas unidades judiciais por meio do Sistema Portal de Custas - Recolhimento e Dep\u00f3sitos, imediatamente ap\u00f3s a juntada do\r\ncomprovante aos autos, realizar a consulta acerca da validade e da veracidade da guia DARE-SP, oportunidade em que ser\u00e1\r\nrealizada obrigatoriamente a vincula\u00e7\u00e3o da utiliza\u00e7\u00e3o do documento ao n\u00famero do processo para impossibilitar a reutiliza\u00e7\u00e3o,\r\nat\u00e9 que haja vincula\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica no sistema, certificando-se nos autos?. Para elabora\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o das custas\r\ndo preparo dever\u00e1 ser utilizada a planilha ?TAXA JUDICI\u00c1RIA - PREPARO? dispon\u00edvel na em Intranet - C\u00e1lculos Judiciais - Taxa\r\nJudici\u00e1ria (Comunicado CG n\u00ba 01\/2020 e 136\/2020). Por fim, o artigo 1.275, \u00a71\u00ba, das N.S.C.G.J. disp\u00f5e que ?o of\u00edcio de justi\u00e7a\r\nremeter\u00e1 o processo \u00e0 Segunda Inst\u00e2ncia sem qualquer pend\u00eancia (juntada de peti\u00e7\u00f5es, expedientes pendentes de assinatura,\r\ncertifica\u00e7\u00e3o de publica\u00e7\u00f5es, de recolhimento de custas iniciais e preparo, cadastro atualizado de advogados e outros)?. Desse\r\nmodo, antes da remessa ao segundo grau determino seja certificado nos autos a inclus\u00e3o de m\u00eddia ou sua eventual inexist\u00eancia\r\ne o valor do preparo e a quantia efetivamente recolhida, oportunidade em que dever\u00e1 a referida guia ser vinculada ao processo\r\nno Sistema Portal de Custas - Recolhimento e Dep\u00f3sitos. Intime-se. - ADV: BRUNO HENRIQUE GON\u00c7ALVES (OAB 131351\/\r\nSP), RENATO FIORAVANTE DO AMARAL (OAB 349410\/SP)","process":"\n1000670-48.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7539","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000710-93.2020.8.26.0586 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Inexequibilidade do T\u00edtulo \/ Inexigibilidade da Obriga\u00e7\u00e3o\r\n- Superboats Industria e Comercio de Fibra de Vidro Ltda - Samuel Ardaches Vosgueritchian - Vistos, O art. 5\u00ba, LXXIV, da\r\nConstitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e ?o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de\r\nrecursos?. O Art. 98, do C\u00f3digo de Processo Civil, por sua vez, estabelece que ?A pessoa natural ou jur\u00eddica, brasileira ou\r\nestrangeira, com insufici\u00eancia de recursos para pagar as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios tem\r\ndireito \u00e0 gratuidade da justi\u00e7a, na forma da lei.? J\u00e1 o art. 99, \u00a7 3\u00ba, do mesmo diploma disp\u00f5e que ?Presume-se verdadeira a\r\nalega\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia deduzida exclusivamente por pessoa natural.? Ou seja, o pedido de gratuidade relativo a pessoa\r\njur\u00eddica, com ou sem fins lucrativos, deve, necessariamente vir instru\u00eddo de comprova\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia. Nesse\r\nexato sentido, a posi\u00e7\u00e3o sumulada pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: ?S\u00famula 481\/STJ - Faz jus ao benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita\r\na pessoa jur\u00eddica com ou sem fins lucrativos que demonstrar sua impossibilidade de arcar com os encargos processuais.? No\r\ncaso, em pese \u00e0 alegada situa\u00e7\u00e3o financeira dif\u00edcil, a empresa encontra-se regularmente constitu\u00edda e n\u00e3o foi cabalmente\r\ndemonstrada a total aus\u00eancia de receitas e patrim\u00f4nio, suficiente para inviabilizar a assun\u00e7\u00e3o dos \u00f4nus decorrentes desta\r\ndemanda. \u00c9 importante observar que a simples presen\u00e7a de d\u00edvidas e protestos e at\u00e9 mesmo eventual pedido de recupera\u00e7\u00e3o\r\njudicial e fal\u00eancia n\u00e3o se revelam suficientes para demonstrar a ?impossibilidade? no recolhimento das custas e despesas, j\u00e1\r\nque a empresa pode ter outros bens suficientes para sald\u00e1-las. Nessas condi\u00e7\u00f5es, deferir o benef\u00edcio, que, em \u00faltima an\u00e1lise,\r\n\u00e9 custeado pelo Estado, equivaleria a carrear \u00e0 popula\u00e7\u00e3o os \u00f4nus que deveriam ser pagos pela requerente, o que n\u00e3o pode\r\nser admitido. Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de concess\u00e3o de gratuidade processual. Ademais, desde j\u00e1, INDEFIRO o\r\ndiferimento do recolhimento das custas judiciais, a teor do disposto no art. 5\u00ba, da Lei 11.608\/03. INTIME-SE a parte demandante\r\npara que emende a inicial, providenciando a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento das custas judiciais, despesas processuais, bem\r\ncomo da taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, por\r\nfalta de pressuposto processual, sem nova intima\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: TIAGO DOMINGOS DE ALMEIDA RICCI (OAB 314452\/SP),\r\nBRUNO PAULA MATTOS CARAVIERI (OAB 243683\/SP), ANDREA MARIA BONATELLI (OAB 126077\/SP)","process":"\n1000710-93.2020.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9674","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000710-93.2020.8.26.0586 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Inexequibilidade do T\u00edtulo \/ Inexigibilidade da Obriga\u00e7\u00e3o\r\n- Superboats Industria e Comercio de Fibra de Vidro Ltda - Samuel Ardaches Vosgueritchian - Vistos, O art. 5\u00ba, LXXIV, da\r\nConstitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e ?o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de\r\nrecursos?. O Art. 98, do C\u00f3digo de Processo Civil, por sua vez, estabelece que ?A pessoa natural ou jur\u00eddica, brasileira ou\r\nestrangeira, com insufici\u00eancia de recursos para pagar as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios tem\r\ndireito \u00e0 gratuidade da justi\u00e7a, na forma da lei.? J\u00e1 o art. 99, \u00a7 3\u00ba, do mesmo diploma disp\u00f5e que ?Presume-se verdadeira a\r\nalega\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia deduzida exclusivamente por pessoa natural.? Ou seja, o pedido de gratuidade relativo a pessoa\r\njur\u00eddica, com ou sem fins lucrativos, deve, necessariamente vir instru\u00eddo de comprova\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia. Nesse\r\nexato sentido, a posi\u00e7\u00e3o sumulada pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: ?S\u00famula 481\/STJ - Faz jus ao benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita\r\na pessoa jur\u00eddica com ou sem fins lucrativos que demonstrar sua impossibilidade de arcar com os encargos processuais.? No\r\ncaso, em pese \u00e0 alegada situa\u00e7\u00e3o financeira dif\u00edcil, a empresa encontra-se regularmente constitu\u00edda e n\u00e3o foi cabalmente\r\ndemonstrada a total aus\u00eancia de receitas e patrim\u00f4nio, suficiente para inviabilizar a assun\u00e7\u00e3o dos \u00f4nus decorrentes desta\r\ndemanda. \u00c9 importante observar que a simples presen\u00e7a de d\u00edvidas e protestos e at\u00e9 mesmo eventual pedido de recupera\u00e7\u00e3o\r\njudicial e fal\u00eancia n\u00e3o se revelam suficientes para demonstrar a ?impossibilidade? no recolhimento das custas e despesas, j\u00e1\r\nque a empresa pode ter outros bens suficientes para sald\u00e1-las. Nessas condi\u00e7\u00f5es, deferir o benef\u00edcio, que, em \u00faltima an\u00e1lise,\r\n\u00e9 custeado pelo Estado, equivaleria a carrear \u00e0 popula\u00e7\u00e3o os \u00f4nus que deveriam ser pagos pela requerente, o que n\u00e3o pode\r\nser admitido. Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de concess\u00e3o de gratuidade processual. Ademais, desde j\u00e1, INDEFIRO o\r\ndiferimento do recolhimento das custas judiciais, a teor do disposto no art. 5\u00ba, da Lei 11.608\/03. INTIME-SE a parte demandante\r\npara que emende a inicial, providenciando a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento das custas judiciais, despesas processuais, bem\r\ncomo da taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, por\r\nfalta de pressuposto processual, sem nova intima\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: TIAGO DOMINGOS DE ALMEIDA RICCI (OAB 314452\/SP),\r\nBRUNO PAULA MATTOS CARAVIERI (OAB 243683\/SP), ANDREA MARIA BONATELLI (OAB 126077\/SP)","process":"\n1000710-93.2020.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9038","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000724-04.2019.8.26.0654 - Procedimento Comum C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Netcintra Telecomunica\u00e7\u00f5es\r\nLtda - - Edson Colembro Cintra - Condom\u00ednio Village Christian - Ante o exposto, julgo improcedente o pedido inicial. Assim,\r\nresolvo o m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autor arca com custas e despesas processuais\r\ne honor\u00e1rios de advogado da parte autora, que se fixa em 10% do valor da causa, retificado e atualizado. P.R.I.C. - ADV:\r\nEMERSON MARTINS (OAB 309450\/SP), LUIS GUSTAVO GON\u00c7ALVES (OAB 318883\/SP), ROGER FERNANDO ALVES (OAB\r\n338285\/SP)","process":"\n1000724-04.2019.8.26.0654","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9732","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000800-38.2019.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Empr\u00e9stimo consignado - Rosa Maria de \u00c1vila -\r\n\r\nBANCO BGN S\/A - Vistos. HOMOLOGO o acordo de fls. 191-3, a fim de que produza os regulares efeitos de direito, e julgo\r\nresolvido o presente feito, com fundamento no artigo 487, inciso III, ?b?, c.c. artigo 354, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil,\r\ne dispensando as partes do pagamento de eventuais custas processuais remanescentes, na forma do \u00a73\u00ba do artigo 90 do\r\nreferido diploma legal. Oficie-se ao INSS para que cancele definitivamente as cobran\u00e7as advindas dos contratos empr\u00e9stimos\r\nn\u00ba 51-828420586\/18 e 51-828420877\/18, ambas no valor de R$ 272,15(duzentos e setenta e dois reais e quinze centavos).\r\nServir\u00e1 a presente por c\u00f3pia digitada como of\u00edcio, a ser encaminhado pela parte interessada. Havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para\r\na interposi\u00e7\u00e3o de recurso, esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data. N\u00e3o restando nada que possa ser objeto de futuro\r\ncumprimento de senten\u00e7a, arquivem-se os autos definitivamente. P.I.C. - ADV: VINICIUS BELLINI RUSSO (OAB 337895\/SP),\r\nLUIS ANDR\u00c9 FARIA DE SOUZA (OAB 282647\/SP), LUIZ ANTONIO TOLOMEI (OAB 33508\/SP)","process":"\n1000800-38.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4542","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001228-83.2020.8.26.0586 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Itaucard\r\nS\/A - HOMOLOGO o pedido de desist\u00eancia de fl.* e JULGO EXTINTO o feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 485,\r\ninciso VIII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica, esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data. Caso trate-se\r\nde a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, se necess\u00e1rio, providencie a Serventia o desbloqueio do ve\u00edculo junto ao sistema RENAJUD.\r\nNos termos do artigo 90 do C\u00f3digo de Processo Civil e \u00e0 luz do princ\u00edpio da causalidade, as custas e despesas processuais\r\ndever\u00e3o ser suportadas pelo autor. Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas necess\u00e1rias. P.I.C. - ADV: ROBERTA\r\nBEATRIZ DO NASCIMENTO (OAB 192649\/SP)","process":"\n1001228-83.2020.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4597","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001285-04.2020.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Geov\u00e1 Rodrigues\r\ndo Nascimento - Aymor\u00e9 - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento S\/A - Vistos, 1 - Da emenda \u00e0 inicial e valor da causa:\r\nRecebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 53-5 como emenda \u00e0 inicial.Providencie a Serventia a altera\u00e7\u00e3o do valor da causa para R$ 3.951,13,\r\nprocedendo as devidas anota\u00e7\u00f5es junto ao sistema do SAJ, 2 - Da Justi\u00e7a gratuita; O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,\r\ndisp\u00f5e ?o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos?. A declara\u00e7\u00e3o\r\nde pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam\r\npara indicar a capacidade financeira, cabendo nesse caso \u00e0 parte interessada comprovar a condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia,\r\nsob pena de indeferimento. No caso, afastada a presun\u00e7\u00e3o de pobreza pelos ind\u00edcios constantes nos autos, observando-se\r\na pr\u00f3pria natureza e objeto da causa, al\u00e9m da contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando o aux\u00edlio da Defensoria, a\r\nparte interessada n\u00e3o trouxe documentos suficientes para comprovar a impossibilidade de arcar com as custas, despesas\r\nprocessuais e sucumb\u00eancia, sendo que o documento de fls. 65, est\u00e1 incompleto. Ademais, h\u00e1 not\u00edcia de que a parte interessada\r\naufere renda, possui reservas em contas banc\u00e1rias, o que \u00e9 incompat\u00edvel com a alega\u00e7\u00e3o de pobreza (fl.17 ). Ante o exposto,\r\nINDEFIRO o pedido de gratuidade. Outrossim, pelas mesmas raz\u00f5es, fica desde j\u00e1 indeferido eventual pedido de diferimento\r\ndo recolhimento das custas judiciais, a teor do disposto no art.5\u00ba, da Lei 11.608\/03. INTIME-SE a parte demandante para que\r\nemende a inicial, providenciando a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento das custas judiciais, despesas processuais, bem como da\r\ntaxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, por falta\r\nde pressuposto processual, sem nova intima\u00e7\u00e3o. 3 - Da contesta\u00e7\u00e3o apresentada: Ap\u00f3s, efetuado o recolhimento das custas\r\njudiciais, despesas processuais, bem como da taxa previd\u00eancia relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o, manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica\r\na respeito da contesta\u00e7\u00e3o de fls. 66-123 Observa-se que a parte r\u00e9 n\u00e3o efetuou o recolhimento da taxa previd\u00eancia relativa \u00e0\r\nprocura\u00e7\u00e3o ad judicia. Providencie-se no prazo de 5 dias. Int. - ADV: BRUNO HENRIQUE GON\u00c7ALVES (OAB 131351\/SP), LUIS\r\nGUSTAVO NOGUEIRA DE OLIVEIRA (OAB 310465\/SP), MARYKELLER DE MELLO (OAB 336677\/SP)","process":"\n1001285-04.2020.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4057","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0426\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001377-16.2019.8.26.0586 - Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Via Veneto Roupas Ltda. - Jhsf Malls\r\nS.a. - Vistos. Trata-se de Recurso de Embargos de Declara\u00e7\u00e3o sob o argumento de exist\u00eancia de v\u00edcios indicados no artigo\r\n1022 do CPC. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Analisando os autos de forma acurada, observo que os embargos de declara\u00e7\u00e3o devem ser\r\nconhecidos, pois apresentados dentro do prazo legal. Contudo, n\u00e3o merecem provimento por n\u00e3o apresentar as defici\u00eancias\r\napontadas. Com efeito, os embargos declarat\u00f3rios t\u00eam como objetivo, segundo o pr\u00f3prio texto do artigo 1022 do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, o esclarecimento de decis\u00e3o judicial, sanando-lhe eventual obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, ou a integra\u00e7\u00e3o\r\nda decis\u00e3o judicial, quando for omitido ponto sobre o qual deveria pronunciar-se o Juiz ou o Tribunal, bem como quando\r\nhouver erro material no ato processual. Assim, \u00e9 fun\u00e7\u00e3o \u00fanica dessa esp\u00e9cie de recurso a revela\u00e7\u00e3o do verdadeiro sentido da\r\ndecis\u00e3o, bem como recompor a decis\u00e3o aos limites tra\u00e7ados pelo pedido da parte. Isso porque a parte tem direito \u00e0 entrega da\r\npresta\u00e7\u00e3o jurisdicional de forma clara, precisa e completa. Nesse diapas\u00e3o, cumpre ao \u00f3rg\u00e3o julgador apreciar os embargos de\r\ndeclara\u00e7\u00e3o com esp\u00edrito aberto, entendendo-os como meio indispens\u00e1vel \u00e0 seguran\u00e7a dos provimentos judiciais (RTJ 138\/249,\r\n65\/170). Assim sendo, n\u00e3o existem raz\u00f5es para que n\u00e3o seja embarg\u00e1vel uma decis\u00e3o judicial que contenha um dos quatro\r\nv\u00edcios apontados no artigo 1022 do C\u00f3digo de Processo Civil. No entanto, no presente caso, os embargos de declara\u00e7\u00e3o ora\r\ninterpostos buscam, nesta sede recursal, reavivar ou rediscutir quest\u00f5es que j\u00e1 foram devidamente analisadas e resolvidas por\r\neste ju\u00edzo, expressa e explicitamente na decis\u00e3o recorrida, n\u00e3o padecendo, assim, de qualquer v\u00edcio a ensejar o provimento do\r\ntal ?recurso?. Na verdade, o que pretendeu o embargante ao interpor o presente recurso foi exatamente reexaminar o julgado,\r\ndando-lhe revestimento de car\u00e1ter meramente ?infringente?, o que \u00e9 defeso nesta sede recursal. Sobre a quest\u00e3o, merece ser\r\nregistrada a ementa referente a julgamento em caso semelhante ao ora examinado: ?EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - CAR\u00c1TER\r\nINFRINGENTE - INADMISSIBILIDADE - INOCORR\u00caNCIA DOS PRESSUPOSTOS DE EMBARGABILIDADE - EMBARGOS\r\n\r\nREJEITADOS - Os embargos de declara\u00e7\u00e3o destinam-se, precipuamente, a desfazer obscuridades, a afastar contradi\u00e7\u00f5es e\r\na suprir omiss\u00f5es que eventualmente se registrem no ac\u00f3rd\u00e3o proferido pelo Tribunal. Essa modalidade recursal s\u00f3 permite o\r\nreexame do ac\u00f3rd\u00e3o embargado para o espec\u00edfico efeito de viabilizar um pronunciamento jurisdicional de car\u00e1ter integrativo-\r\nretificador que, afastando as situa\u00e7\u00f5es de obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o, complemente e esclare\u00e7a o conte\u00fado da\r\ndecis\u00e3o. - Revelam-se incab\u00edveis os embargos de declara\u00e7\u00e3o, quando, inexistentes os v\u00edcios que caracterizam os pressupostos\r\nlegais de embargabilidade (C\u00f3digo de Processo Civil, art. 535), vem esse recurso, com desvio de sua espec\u00edfica fun\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-\r\nprocessual, a ser utilizado com a indevida finalidade de instaurar uma nova discuss\u00e3o sobre a controv\u00e9rsia jur\u00eddica j\u00e1 apreciada\r\npelo Tribunal. Precedentes? (STF, Plen\u00e1rio, Bem. Decl. em Agravo Reg. Em Bem. de Diverg\u00eancia em Rec. Extraord. N\u00ba 115.024-9\/\r\nSP, Rel. Min. Celso de Mello, j. 2.8.1995, v.u., DJU de 20.10.1995, p\u00e1g. 35.263). Ressalte-se que n\u00e3o h\u00e1 a necessidade do juiz\r\nse pronunciar sobre todas as quest\u00f5es suscitadas pelas partes, mas apenas sobre as que tenham alguma relev\u00e2ncia para o\r\njulgamento. Pode ocorrer que o julgador deixe de examinar algum fundamento do pedido ou da defesa, por ter admitido outro\r\nque, por si, seja suficiente para seu acolhimento ou rejei\u00e7\u00e3o. Consigno que a aprecia\u00e7\u00e3o dos documentos acostados pela autora\r\nacerca da contrata\u00e7\u00e3o do seguro ser\u00e1 feita na senten\u00e7a, por se tratar de quest\u00e3o merit\u00f3ria. De igual, modo ser\u00e1 o valor atribu\u00eddo\r\na prova pericial a ser produzida quanto a avalia\u00e7\u00e3o em conformidade as cl\u00e1usulas contratuais. Diante do exposto, n\u00e3o existindo\r\nas apontadas defici\u00eancias na decis\u00e3o atacada, conhe\u00e7o dos presentes embargos de declara\u00e7\u00e3o, mas nego-lhes provimento.\r\nSobre o pedido de suspens\u00e3o do processo Havendo concord\u00e2ncia entre ambas as partes, defiro o pedido de suspens\u00e3o do\r\nprocesso pelo prazo de 30 dias, conforme requerido \u00e0s fls. 490-91. Com o decurso do prazo ?in albis?, j\u00e1 ficam intimadas as\r\npartes para que se manifestem sobre a proposta de honor\u00e1rios de fls. 483-6, no prazo comum de 5 dias, bem como para, caso\r\nqueiram, apresentem quesitos e indiquem assistentes t\u00e9cnicos, no prazo comum de 15 dias. Int. Roge Naim Tenn Juiz de Direito\r\n- ADV: DANIEL ALC\u00c2NTARA NASTRI CERVEIRA (OAB 200121\/SP), GUSTAVO PINHEIRO GUIMAR\u00c3ES PADILHA (OAB 61698\/\r\nRJ), DANIELA GRASSI QUARTUCCI (OAB 162579\/SP)","process":"\n1001377-16.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9236","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001396-22.2019.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Flora Maria Fonseca de Oliveira\r\n- Banco Agiplan - Agibank - Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o (fls.*), manifeste-se a parte contr\u00e1ria no prazo de 15 dias, nos\r\n\r\ntermos do artigo 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva e\/ou juntada de novos\r\ndocumentos, intime-se a parte apelante para que apresente contrarraz\u00f5es e\/ou manifeste-se sobre os documentos, no prazo de\r\n15 dias. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.\r\nDe outro lado, caso ainda n\u00e3o formado o contradit\u00f3rio nos autos e n\u00e3o sendo recurso contra senten\u00e7a de indeferimento da inicial,\r\nremetam-se, desde logo, os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.\r\nDO C\u00c1LCULO DO PREPARO E DA CORRETA REMESSA \u00c0 SEGUNDA INST\u00c2NCIA O artigo 102 das N.S.C.G.J. determina que\r\n?antes da remessa dos autos \u00e0 inst\u00e2ncia superior, os escriv\u00e3es judiciais ou, sob sua supervis\u00e3o, os escreventes: ... V - indicar\u00e3o,\r\nobrigatoriamente, na certid\u00e3o de remessa, a inclus\u00e3o de m\u00eddia(s), ou sua eventual inexist\u00eancia. VI. Certificar\u00e3o o valor do\r\npreparo e a quantia efetivamente recolhida com a vincula\u00e7\u00e3o da utiliza\u00e7\u00e3o do documento ao n\u00famero do processo, nos termos do\r\nart.1093 das NSCGJ, deixando para aprecia\u00e7\u00e3o da inst\u00e2ncia superior eventuais irregularidades? Por seu turno, o artigo 1.093,\r\n\u00a76\u00ba das N.S.C.G.J.. determina que ?compete aos funcion\u00e1rios das unidades judiciais por meio do Sistema Portal de Custas -\r\nRecolhimento e Dep\u00f3sitos, imediatamente ap\u00f3s a juntada do comprovante aos autos, realizar a consulta acerca da validade e\r\nda veracidade da guia DARE-SP, oportunidade em que ser\u00e1 realizada obrigatoriamente a vincula\u00e7\u00e3o da utiliza\u00e7\u00e3o do documento\r\nao n\u00famero do processo para impossibilitar a reutiliza\u00e7\u00e3o, at\u00e9 que haja vincula\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica no sistema, certificando-se nos\r\nautos?. Para elabora\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o das custas do preparo dever\u00e1 ser utilizada a planilha ?TAXA JUDICI\u00c1RIA -\r\nPREPARO? dispon\u00edvel na em Intranet - C\u00e1lculos Judiciais - Taxa Judici\u00e1ria (Comunicado CG n\u00ba 01\/2020 e 136\/2020). Por fim,\r\no artigo 1.275, \u00a71\u00ba, das N.S.C.G.J. disp\u00f5e que ?o of\u00edcio de justi\u00e7a remeter\u00e1 o processo \u00e0 Segunda Inst\u00e2ncia sem qualquer\r\npend\u00eancia (juntada de peti\u00e7\u00f5es, expedientes pendentes de assinatura, certifica\u00e7\u00e3o de publica\u00e7\u00f5es, de recolhimento de custas\r\niniciais e preparo, cadastro atualizado de advogados e outros)?. Desse modo, antes da remessa ao segundo grau determino seja\r\ncertificado nos autos a inclus\u00e3o de m\u00eddia ou sua eventual inexist\u00eancia e o valor do preparo e a quantia efetivamente recolhida,\r\noportunidade em que dever\u00e1 a referida guia ser vinculada ao processo no Sistema Portal de Custas - Recolhimento e Dep\u00f3sitos.\r\nIntime-se. - ADV: WILSON SALES BELCHIOR (OAB 373659\/SP), RENATO FIORAVANTE DO AMARAL (OAB 349410\/SP)","process":"\n1001396-22.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"518","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001396-22.2019.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Flora Maria Fonseca de Oliveira\r\n- Banco Agiplan - Agibank - Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o (fls.*), manifeste-se a parte contr\u00e1ria no prazo de 15 dias, nos\r\n\r\ntermos do artigo 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva e\/ou juntada de novos\r\ndocumentos, intime-se a parte apelante para que apresente contrarraz\u00f5es e\/ou manifeste-se sobre os documentos, no prazo de\r\n15 dias. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.\r\nDe outro lado, caso ainda n\u00e3o formado o contradit\u00f3rio nos autos e n\u00e3o sendo recurso contra senten\u00e7a de indeferimento da inicial,\r\nremetam-se, desde logo, os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.\r\nDO C\u00c1LCULO DO PREPARO E DA CORRETA REMESSA \u00c0 SEGUNDA INST\u00c2NCIA O artigo 102 das N.S.C.G.J. determina que\r\n?antes da remessa dos autos \u00e0 inst\u00e2ncia superior, os escriv\u00e3es judiciais ou, sob sua supervis\u00e3o, os escreventes: ... V - indicar\u00e3o,\r\nobrigatoriamente, na certid\u00e3o de remessa, a inclus\u00e3o de m\u00eddia(s), ou sua eventual inexist\u00eancia. VI. Certificar\u00e3o o valor do\r\npreparo e a quantia efetivamente recolhida com a vincula\u00e7\u00e3o da utiliza\u00e7\u00e3o do documento ao n\u00famero do processo, nos termos do\r\nart.1093 das NSCGJ, deixando para aprecia\u00e7\u00e3o da inst\u00e2ncia superior eventuais irregularidades? Por seu turno, o artigo 1.093,\r\n\u00a76\u00ba das N.S.C.G.J.. determina que ?compete aos funcion\u00e1rios das unidades judiciais por meio do Sistema Portal de Custas -\r\nRecolhimento e Dep\u00f3sitos, imediatamente ap\u00f3s a juntada do comprovante aos autos, realizar a consulta acerca da validade e\r\nda veracidade da guia DARE-SP, oportunidade em que ser\u00e1 realizada obrigatoriamente a vincula\u00e7\u00e3o da utiliza\u00e7\u00e3o do documento\r\nao n\u00famero do processo para impossibilitar a reutiliza\u00e7\u00e3o, at\u00e9 que haja vincula\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica no sistema, certificando-se nos\r\nautos?. Para elabora\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o das custas do preparo dever\u00e1 ser utilizada a planilha ?TAXA JUDICI\u00c1RIA -\r\nPREPARO? dispon\u00edvel na em Intranet - C\u00e1lculos Judiciais - Taxa Judici\u00e1ria (Comunicado CG n\u00ba 01\/2020 e 136\/2020). Por fim,\r\no artigo 1.275, \u00a71\u00ba, das N.S.C.G.J. disp\u00f5e que ?o of\u00edcio de justi\u00e7a remeter\u00e1 o processo \u00e0 Segunda Inst\u00e2ncia sem qualquer\r\npend\u00eancia (juntada de peti\u00e7\u00f5es, expedientes pendentes de assinatura, certifica\u00e7\u00e3o de publica\u00e7\u00f5es, de recolhimento de custas\r\niniciais e preparo, cadastro atualizado de advogados e outros)?. Desse modo, antes da remessa ao segundo grau determino seja\r\ncertificado nos autos a inclus\u00e3o de m\u00eddia ou sua eventual inexist\u00eancia e o valor do preparo e a quantia efetivamente recolhida,\r\noportunidade em que dever\u00e1 a referida guia ser vinculada ao processo no Sistema Portal de Custas - Recolhimento e Dep\u00f3sitos.\r\nIntime-se. - ADV: WILSON SALES BELCHIOR (OAB 373659\/SP), RENATO FIORAVANTE DO AMARAL (OAB 349410\/SP)","process":"\n1001396-22.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"519","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001396-22.2019.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Flora Maria Fonseca de Oliveira\r\n- Banco Agiplan - Agibank - Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o (fls.*), manifeste-se a parte contr\u00e1ria no prazo de 15 dias, nos\r\n\r\ntermos do artigo 1.010, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o adesiva e\/ou juntada de novos\r\ndocumentos, intime-se a parte apelante para que apresente contrarraz\u00f5es e\/ou manifeste-se sobre os documentos, no prazo de\r\n15 dias. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.\r\nDe outro lado, caso ainda n\u00e3o formado o contradit\u00f3rio nos autos e n\u00e3o sendo recurso contra senten\u00e7a de indeferimento da inicial,\r\nremetam-se, desde logo, os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.\r\nDO C\u00c1LCULO DO PREPARO E DA CORRETA REMESSA \u00c0 SEGUNDA INST\u00c2NCIA O artigo 102 das N.S.C.G.J. determina que\r\n?antes da remessa dos autos \u00e0 inst\u00e2ncia superior, os escriv\u00e3es judiciais ou, sob sua supervis\u00e3o, os escreventes: ... V - indicar\u00e3o,\r\nobrigatoriamente, na certid\u00e3o de remessa, a inclus\u00e3o de m\u00eddia(s), ou sua eventual inexist\u00eancia. VI. Certificar\u00e3o o valor do\r\npreparo e a quantia efetivamente recolhida com a vincula\u00e7\u00e3o da utiliza\u00e7\u00e3o do documento ao n\u00famero do processo, nos termos do\r\nart.1093 das NSCGJ, deixando para aprecia\u00e7\u00e3o da inst\u00e2ncia superior eventuais irregularidades? Por seu turno, o artigo 1.093,\r\n\u00a76\u00ba das N.S.C.G.J.. determina que ?compete aos funcion\u00e1rios das unidades judiciais por meio do Sistema Portal de Custas -\r\nRecolhimento e Dep\u00f3sitos, imediatamente ap\u00f3s a juntada do comprovante aos autos, realizar a consulta acerca da validade e\r\nda veracidade da guia DARE-SP, oportunidade em que ser\u00e1 realizada obrigatoriamente a vincula\u00e7\u00e3o da utiliza\u00e7\u00e3o do documento\r\nao n\u00famero do processo para impossibilitar a reutiliza\u00e7\u00e3o, at\u00e9 que haja vincula\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica no sistema, certificando-se nos\r\nautos?. Para elabora\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o das custas do preparo dever\u00e1 ser utilizada a planilha ?TAXA JUDICI\u00c1RIA -\r\nPREPARO? dispon\u00edvel na em Intranet - C\u00e1lculos Judiciais - Taxa Judici\u00e1ria (Comunicado CG n\u00ba 01\/2020 e 136\/2020). Por fim,\r\no artigo 1.275, \u00a71\u00ba, das N.S.C.G.J. disp\u00f5e que ?o of\u00edcio de justi\u00e7a remeter\u00e1 o processo \u00e0 Segunda Inst\u00e2ncia sem qualquer\r\npend\u00eancia (juntada de peti\u00e7\u00f5es, expedientes pendentes de assinatura, certifica\u00e7\u00e3o de publica\u00e7\u00f5es, de recolhimento de custas\r\niniciais e preparo, cadastro atualizado de advogados e outros)?. Desse modo, antes da remessa ao segundo grau determino seja\r\ncertificado nos autos a inclus\u00e3o de m\u00eddia ou sua eventual inexist\u00eancia e o valor do preparo e a quantia efetivamente recolhida,\r\noportunidade em que dever\u00e1 a referida guia ser vinculada ao processo no Sistema Portal de Custas - Recolhimento e Dep\u00f3sitos.\r\nIntime-se. - ADV: WILSON SALES BELCHIOR (OAB 373659\/SP), RENATO FIORAVANTE DO AMARAL (OAB 349410\/SP)","process":"\n1001396-22.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9037","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0428\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001564-87.2020.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - J.G.M. - Vistos. Fls. 38-42\/52-3: Defiro\r\no in\u00edcio das visitas presenciais nos termos indicados na decis\u00e3o de fls.34-7. Recebo a justificativa para o valor da causa.\r\nDa gratuidade processual: O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e ?o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e\r\ngratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos?. A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o\r\nrelativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira, cabendo nesse\r\ncaso \u00e0 parte interessada comprovar a condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia, sob pena de indeferimento. No caso, afastada a presun\u00e7\u00e3o\r\nde pobreza pelos ind\u00edcios constantes nos autos, observando-se a pr\u00f3pria natureza e objeto da causa, al\u00e9m da contrata\u00e7\u00e3o\r\nde advogado particular, dispensando o aux\u00edlio da Defensoria, a parte interessada n\u00e3o trouxe documentos suficientes para\r\ncomprovar a impossibilidade de arcar com as custas, despesas processuais e sucumb\u00eancia. De fato, a parte n\u00e3o juntou os\r\ndocumentos requisitados nem justificou sua omiss\u00e3o. Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de gratuidade. Outrossim, pelas\r\nmesmas raz\u00f5es, fica desde j\u00e1 indeferido eventual pedido de diferimento do recolhimento das custas judiciais, a teor do disposto\r\nno art.5\u00ba, da Lei 11.608\/03. INTIME-SE a parte demandante para que emende a inicial, providenciando a comprova\u00e7\u00e3o do\r\nrecolhimento das custas judiciais, despesas processuais, bem como da taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, no\r\nprazo de 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, por falta de pressuposto processual, sem nova intima\u00e7\u00e3o. Fls.46-51:\r\nTrata-se de Recurso de Embargos de Declara\u00e7\u00e3o sob o argumento de exist\u00eancia de v\u00edcios indicados no artigo 1022 do CPC.\r\n\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Analisando os autos de forma acurada, observo que os embargos de declara\u00e7\u00e3o devem ser conhecidos,\r\npois apresentados dentro do prazo legal. Contudo, n\u00e3o merecem provimento por n\u00e3o apresentar as defici\u00eancias apontadas.\r\nCom efeito, os embargos declarat\u00f3rios t\u00eam como objetivo, segundo o pr\u00f3prio texto do artigo 1022 do C\u00f3digo de Processo Civil,\r\no esclarecimento de decis\u00e3o judicial, sanando-lhe eventual obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, ou a integra\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o judicial,\r\nquando for omitido ponto sobre o qual deveria pronunciar-se o Juiz ou o Tribunal, bem como quando houver erro material no ato\r\nprocessual. Assim, \u00e9 fun\u00e7\u00e3o \u00fanica dessa esp\u00e9cie de recurso a revela\u00e7\u00e3o do verdadeiro sentido da decis\u00e3o, bem como recompor\r\na decis\u00e3o aos limites tra\u00e7ados pelo pedido da parte. Isso porque a parte tem direito \u00e0 entrega da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional de\r\nforma clara, precisa e completa. Nesse diapas\u00e3o, cumpre ao \u00f3rg\u00e3o julgador apreciar os embargos de declara\u00e7\u00e3o com esp\u00edrito\r\naberto, entendendo-os como meio indispens\u00e1vel \u00e0 seguran\u00e7a dos provimentos judiciais (RTJ 138\/249, 65\/170). Assim sendo,\r\nn\u00e3o existem raz\u00f5es para que n\u00e3o seja embarg\u00e1vel uma decis\u00e3o judicial que contenha um dos quatro v\u00edcios apontados no artigo\r\n1022 do C\u00f3digo de Processo Civil. No entanto, no presente caso, os embargos de declara\u00e7\u00e3o ora interpostos buscam, nesta\r\nsede recursal, reavivar ou rediscutir quest\u00f5es que j\u00e1 foram devidamente analisadas e resolvidas por este ju\u00edzo, expressa e\r\nexplicitamente na decis\u00e3o recorrida, n\u00e3o padecendo, assim, de qualquer v\u00edcio a ensejar o provimento do tal ?recurso?. Na verdade,\r\no que pretendeu o embargante ao interpor o presente recurso foi exatamente reexaminar o julgado, dando-lhe revestimento\r\nde car\u00e1ter meramente ?infringente?, o que \u00e9 defeso nesta sede recursal. Sobre a quest\u00e3o, merece ser registrada a ementa\r\nreferente a julgamento em caso semelhante ao ora examinado: ?EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - CAR\u00c1TER INFRINGENTE\r\n- INADMISSIBILIDADE - INOCORR\u00caNCIA DOS PRESSUPOSTOS DE EMBARGABILIDADE - EMBARGOS REJEITADOS - Os\r\nembargos de declara\u00e7\u00e3o destinam-se, precipuamente, a desfazer obscuridades, a afastar contradi\u00e7\u00f5es e a suprir omiss\u00f5es que\r\neventualmente se registrem no ac\u00f3rd\u00e3o proferido pelo Tribunal. Essa modalidade recursal s\u00f3 permite o reexame do ac\u00f3rd\u00e3o\r\nembargado para o espec\u00edfico efeito de viabilizar um pronunciamento jurisdicional de car\u00e1ter integrativo-retificador que, afastando\r\n\r\nas situa\u00e7\u00f5es de obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o, complemente e esclare\u00e7a o conte\u00fado da decis\u00e3o. - Revelam-se incab\u00edveis\r\nos embargos de declara\u00e7\u00e3o, quando, inexistentes os v\u00edcios que caracterizam os pressupostos legais de embargabilidade (C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, art. 535), vem esse recurso, com desvio de sua espec\u00edfica fun\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual, a ser utilizado com a\r\nindevida finalidade de instaurar uma nova discuss\u00e3o sobre a controv\u00e9rsia jur\u00eddica j\u00e1 apreciada pelo Tribunal. Precedentes? (STF,\r\nPlen\u00e1rio, Bem. Decl. em Agravo Reg. Em Bem. de Diverg\u00eancia em Rec. Extraord. N\u00ba 115.024-9\/SP, Rel. Min. Celso de Mello,\r\nj. 2.8.1995, v.u., DJU de 20.10.1995, p\u00e1g. 35.263). Ressalte-se que n\u00e3o h\u00e1 a necessidade do juiz se pronunciar sobre todas\r\nas quest\u00f5es suscitadas pelas partes, mas apenas sobre as que tenham alguma relev\u00e2ncia para o julgamento. Pode ocorrer\r\nque o julgador deixe de examinar algum fundamento do pedido ou da defesa, por ter admitido outro que, por si, seja suficiente\r\npara seu acolhimento ou rejei\u00e7\u00e3o. Diante do exposto, n\u00e3o existindo as apontadas defici\u00eancias na decis\u00e3o atacada, conhe\u00e7o\r\ndos presentes embargos de declara\u00e7\u00e3o, mas nego-lhes provimento. Int. Roge Naim Tenn Juiz de Direito - ADV: GUILHERME\r\nARAUJO NUNES (OAB 338175\/SP)","process":"\n1001564-87.2020.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"530","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0428\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001564-87.2020.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - J.G.M. - Vistos. Fls. 38-42\/52-3: Defiro\r\no in\u00edcio das visitas presenciais nos termos indicados na decis\u00e3o de fls.34-7. Recebo a justificativa para o valor da causa.\r\nDa gratuidade processual: O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e ?o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e\r\ngratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos?. A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o\r\nrelativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira, cabendo nesse\r\ncaso \u00e0 parte interessada comprovar a condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia, sob pena de indeferimento. No caso, afastada a presun\u00e7\u00e3o\r\nde pobreza pelos ind\u00edcios constantes nos autos, observando-se a pr\u00f3pria natureza e objeto da causa, al\u00e9m da contrata\u00e7\u00e3o\r\nde advogado particular, dispensando o aux\u00edlio da Defensoria, a parte interessada n\u00e3o trouxe documentos suficientes para\r\ncomprovar a impossibilidade de arcar com as custas, despesas processuais e sucumb\u00eancia. De fato, a parte n\u00e3o juntou os\r\ndocumentos requisitados nem justificou sua omiss\u00e3o. Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de gratuidade. Outrossim, pelas\r\nmesmas raz\u00f5es, fica desde j\u00e1 indeferido eventual pedido de diferimento do recolhimento das custas judiciais, a teor do disposto\r\nno art.5\u00ba, da Lei 11.608\/03. INTIME-SE a parte demandante para que emende a inicial, providenciando a comprova\u00e7\u00e3o do\r\nrecolhimento das custas judiciais, despesas processuais, bem como da taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, no\r\nprazo de 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, por falta de pressuposto processual, sem nova intima\u00e7\u00e3o. Fls.46-51:\r\nTrata-se de Recurso de Embargos de Declara\u00e7\u00e3o sob o argumento de exist\u00eancia de v\u00edcios indicados no artigo 1022 do CPC.\r\n\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Analisando os autos de forma acurada, observo que os embargos de declara\u00e7\u00e3o devem ser conhecidos,\r\npois apresentados dentro do prazo legal. Contudo, n\u00e3o merecem provimento por n\u00e3o apresentar as defici\u00eancias apontadas.\r\nCom efeito, os embargos declarat\u00f3rios t\u00eam como objetivo, segundo o pr\u00f3prio texto do artigo 1022 do C\u00f3digo de Processo Civil,\r\no esclarecimento de decis\u00e3o judicial, sanando-lhe eventual obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, ou a integra\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o judicial,\r\nquando for omitido ponto sobre o qual deveria pronunciar-se o Juiz ou o Tribunal, bem como quando houver erro material no ato\r\nprocessual. Assim, \u00e9 fun\u00e7\u00e3o \u00fanica dessa esp\u00e9cie de recurso a revela\u00e7\u00e3o do verdadeiro sentido da decis\u00e3o, bem como recompor\r\na decis\u00e3o aos limites tra\u00e7ados pelo pedido da parte. Isso porque a parte tem direito \u00e0 entrega da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional de\r\nforma clara, precisa e completa. Nesse diapas\u00e3o, cumpre ao \u00f3rg\u00e3o julgador apreciar os embargos de declara\u00e7\u00e3o com esp\u00edrito\r\naberto, entendendo-os como meio indispens\u00e1vel \u00e0 seguran\u00e7a dos provimentos judiciais (RTJ 138\/249, 65\/170). Assim sendo,\r\nn\u00e3o existem raz\u00f5es para que n\u00e3o seja embarg\u00e1vel uma decis\u00e3o judicial que contenha um dos quatro v\u00edcios apontados no artigo\r\n1022 do C\u00f3digo de Processo Civil. No entanto, no presente caso, os embargos de declara\u00e7\u00e3o ora interpostos buscam, nesta\r\nsede recursal, reavivar ou rediscutir quest\u00f5es que j\u00e1 foram devidamente analisadas e resolvidas por este ju\u00edzo, expressa e\r\nexplicitamente na decis\u00e3o recorrida, n\u00e3o padecendo, assim, de qualquer v\u00edcio a ensejar o provimento do tal ?recurso?. Na verdade,\r\no que pretendeu o embargante ao interpor o presente recurso foi exatamente reexaminar o julgado, dando-lhe revestimento\r\nde car\u00e1ter meramente ?infringente?, o que \u00e9 defeso nesta sede recursal. Sobre a quest\u00e3o, merece ser registrada a ementa\r\nreferente a julgamento em caso semelhante ao ora examinado: ?EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - CAR\u00c1TER INFRINGENTE\r\n- INADMISSIBILIDADE - INOCORR\u00caNCIA DOS PRESSUPOSTOS DE EMBARGABILIDADE - EMBARGOS REJEITADOS - Os\r\nembargos de declara\u00e7\u00e3o destinam-se, precipuamente, a desfazer obscuridades, a afastar contradi\u00e7\u00f5es e a suprir omiss\u00f5es que\r\neventualmente se registrem no ac\u00f3rd\u00e3o proferido pelo Tribunal. Essa modalidade recursal s\u00f3 permite o reexame do ac\u00f3rd\u00e3o\r\nembargado para o espec\u00edfico efeito de viabilizar um pronunciamento jurisdicional de car\u00e1ter integrativo-retificador que, afastando\r\n\r\nas situa\u00e7\u00f5es de obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o, complemente e esclare\u00e7a o conte\u00fado da decis\u00e3o. - Revelam-se incab\u00edveis\r\nos embargos de declara\u00e7\u00e3o, quando, inexistentes os v\u00edcios que caracterizam os pressupostos legais de embargabilidade (C\u00f3digo\r\nde Processo Civil, art. 535), vem esse recurso, com desvio de sua espec\u00edfica fun\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual, a ser utilizado com a\r\nindevida finalidade de instaurar uma nova discuss\u00e3o sobre a controv\u00e9rsia jur\u00eddica j\u00e1 apreciada pelo Tribunal. Precedentes? (STF,\r\nPlen\u00e1rio, Bem. Decl. em Agravo Reg. Em Bem. de Diverg\u00eancia em Rec. Extraord. N\u00ba 115.024-9\/SP, Rel. Min. Celso de Mello,\r\nj. 2.8.1995, v.u., DJU de 20.10.1995, p\u00e1g. 35.263). Ressalte-se que n\u00e3o h\u00e1 a necessidade do juiz se pronunciar sobre todas\r\nas quest\u00f5es suscitadas pelas partes, mas apenas sobre as que tenham alguma relev\u00e2ncia para o julgamento. Pode ocorrer\r\nque o julgador deixe de examinar algum fundamento do pedido ou da defesa, por ter admitido outro que, por si, seja suficiente\r\npara seu acolhimento ou rejei\u00e7\u00e3o. Diante do exposto, n\u00e3o existindo as apontadas defici\u00eancias na decis\u00e3o atacada, conhe\u00e7o\r\ndos presentes embargos de declara\u00e7\u00e3o, mas nego-lhes provimento. Int. Roge Naim Tenn Juiz de Direito - ADV: GUILHERME\r\nARAUJO NUNES (OAB 338175\/SP)","process":"\n1001564-87.2020.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8312","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001591-12.2016.8.26.0586 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco do Brasil S\/A - Nos\r\ntermos do Provimento CSM n\u00ba 1.864\/11 para acionamento dos sistemas informatizados (BACENJUD, RENAJUD, INFOJUD e\r\nSERASAJUD) a parte requerente, que n\u00e3o \u00e9 benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 recolher, pela Guia FED-TJ c\u00f3digo\r\n434-1 e no prazo de 15 dias, o valor de R$ 16,00 para cada CPF e para cada SISTEMA que pretende seja realizada a pesquisa.\r\n- ADV: NEI CALDERON (OAB 114904\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB 113887\/SP)","process":"\n1001591-12.2016.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"513","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001591-12.2016.8.26.0586 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco do Brasil S\/A - Nos\r\ntermos do Provimento CSM n\u00ba 1.864\/11 para acionamento dos sistemas informatizados (BACENJUD, RENAJUD, INFOJUD e\r\nSERASAJUD) a parte requerente, que n\u00e3o \u00e9 benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 recolher, pela Guia FED-TJ c\u00f3digo\r\n434-1 e no prazo de 15 dias, o valor de R$ 16,00 para cada CPF e para cada SISTEMA que pretende seja realizada a pesquisa.\r\n- ADV: NEI CALDERON (OAB 114904\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB 113887\/SP)","process":"\n1001591-12.2016.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3935","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001591-12.2016.8.26.0586 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco do Brasil S\/A - Nos\r\ntermos do Provimento CSM n\u00ba 1.864\/11 para acionamento dos sistemas informatizados (BACENJUD, RENAJUD, INFOJUD e\r\nSERASAJUD) a parte requerente, que n\u00e3o \u00e9 benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 recolher, pela Guia FED-TJ c\u00f3digo\r\n434-1 e no prazo de 15 dias, o valor de R$ 16,00 para cada CPF e para cada SISTEMA que pretende seja realizada a pesquisa.\r\n- ADV: NEI CALDERON (OAB 114904\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB 113887\/SP)","process":"\n1001591-12.2016.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9731","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0425\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001719-27.2019.8.26.0586 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Inexequibilidade do T\u00edtulo \/ Inexigibilidade da Obriga\u00e7\u00e3o\r\n- Maria Helena Siqueira - Condominio Terra Brasilis - Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os embargos\r\n\u00e0 execu\u00e7\u00e3o reconhecendo a inexigibilidade a d\u00edvida referente aos meses de abril a dezembro de 2015 e, por consequ\u00eancia,\r\nJULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, na forma do artigo 924, III, do CPC. Assim, resolvo o m\u00e9rito, com fundamento no art. 487,\r\ninc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Dada a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes dividir\u00e3o as custas e despesas processuais na\r\npropor\u00e7\u00e3o de 50% a cada qual. Arcar\u00e1 o r\u00e9u com honor\u00e1rios de advogado da parte autora, que se fixa em metade de 10% do\r\nvalor da causa. Arcar\u00e1 o autor com os honor\u00e1rios do advogado do r\u00e9u tamb\u00e9m em metade de 10% do valor da causa, na forma\r\ndaquilo que estabelece o art. 85, \u00a7 2\u00ba e incisos, combinados com o \u00a7 14 do mesmo artigo, todos do CPC. Com o tr\u00e2nsito em\r\njulgado, traslade-se c\u00f3pias para os autos principais. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos com as cautelas legais. P.I.C. - ADV: ALTAIR\r\nCESAR RODRIGUES DIAS MARTINS (OAB 123048\/SP), LUIS ANDR\u00c9 FARIA DE SOUZA (OAB 282647\/SP), VINICIUS BELLINI\r\nRUSSO (OAB 337895\/SP)","process":"\n1001719-27.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9276","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0425\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001879-18.2020.8.26.0586 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Companhia\r\nde Desenvolvimento Habitacional e Urbano do Estado de S\u00e3o Paulo - CDHU - Vistos. Da antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pleiteada; A\r\nantecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, nos termos do artigo 300 do CPC, dever\u00e1 ser concedida quando houver elementos que\r\nevidenciem a probabilidade de direito , bem como o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo. Verifica-se que a\r\n\r\nnorma autoriza a concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos inclusive nas hip\u00f3teses em que tais elementos atinentes \u00e0 probabilidade\r\ndo direito resumem-se \u00e0s alega\u00e7\u00f5es [convincentes e veross\u00edmeis] da parte autora. No que se refere ao ?periculum in mora?,\r\nverifica-se que ?a reda\u00e7\u00e3o do artigo 300, ?caput?, superou a distin\u00e7\u00e3o entre os requisitos da concess\u00e3o para a tutela cautelar\r\ne para a tutela satisfativa de urg\u00eancia, erigindo a probabilidade e o perigo na demora a requisitos comuns para a presta\u00e7\u00e3o\r\nde ambas as tutelas de forma antecipada? (Enunciado n.143 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis -FPPC). No\r\npresente caso, inexiste urg\u00eancia apta a inviabilizar a pr\u00e9via implementa\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio. Ante o exposto, por ora, INDEFIRO\r\na antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. Da cita\u00e7\u00e3o e do procedimento adotado; Diante das especificidades da causa e de modo a\r\nadequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia\r\nde concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM). Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de\r\n15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na\r\npeti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o\r\ninicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC\r\nfica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta ou\r\nmandado. Roge Naim Tenn Juiz de direito - ADV: NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES (OAB 128341\/SP)","process":"\n1001879-18.2020.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"517","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0425\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001883-55.2020.8.26.0586 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Companhia\r\nde Desenvolvimento Habitacional e Urbano do Estado de S\u00e3o Paulo - CDHU - Da antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pleiteada; A antecipa\u00e7\u00e3o\r\ndos efeitos da tutela, nos termos do artigo 300 do CPC, dever\u00e1 ser concedida quando houver elementos que evidenciem a\r\nprobabilidade de direito , bem como o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo. Verifica-se que a norma autoriza\r\na concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos inclusive nas hip\u00f3teses em que tais elementos atinentes \u00e0 probabilidade do direito\r\nresumem-se \u00e0s alega\u00e7\u00f5es [convincentes e veross\u00edmeis] da parte autora. No que se refere ao ?periculum in mora?, verifica-se\r\nque ?a reda\u00e7\u00e3o do artigo 300, ?caput?, superou a distin\u00e7\u00e3o entre os requisitos da concess\u00e3o para a tutela cautelar e para a\r\ntutela satisfativa de urg\u00eancia, erigindo a probabilidade e o perigo na demora a requisitos comuns para a presta\u00e7\u00e3o de ambas\r\nas tutelas de forma antecipada? (Enunciado n.143 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis -FPPC). No presente caso,\r\ninexiste urg\u00eancia apta a inviabilizar a pr\u00e9via implementa\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio. Ante o exposto, por ora, INDEFIRO a antecipa\u00e7\u00e3o\r\ndos efeitos da tutela. Da cita\u00e7\u00e3o e do procedimento adotado; Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito\r\nprocessual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.\r\n(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM). Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze)\r\ndias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o\r\ninicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial\r\ne dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica\r\nvedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta ou\r\nmandado. Roge Naim Tenn Juiz de direito - ADV: NELSON WILIANS FRATONI RODRIGUES (OAB 128341\/SP)","process":"\n1001883-55.2020.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9260","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001890-81.2019.8.26.0586 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Empreendimentos Imobili\u00e1rios\r\nLiboredo Ltda - Vistos Percebe-se que o t\u00edtulo que fundamenta a presente execu\u00e7\u00e3o foi emitido em nome da pessoa jur\u00eddica\r\nALENCAR BERNAL C\u00d4RREA MEI, inscrito no CNPJ sob o n. 13.425.162\/0001-13 (fls. 13-6). N\u00e3o se vislumbra ainda, nenhum\r\n\r\npedido de desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica, medida esta que \u00e9 apta a atingir os bens patrimoniais da pessoa f\u00edsica,\r\nlogo, n\u00e3o se pode admitir a simples inclus\u00e3o dos s\u00f3cios no polo passivo da demanda, sem antes observar o princ\u00edpio da\r\nautonomia patrimonial da pessoa jur\u00eddica e de seus s\u00f3cios. Nesse passo, defiro t\u00e3o somente a pesquisa de bens em nome da\r\nexecutada ALENCAR BERNAL C\u00d4RREA MEI, inscrito no CNPJ sob o n. 13.425.162\/0001-13. Ante o recolhimento das taxas\r\nnecess\u00e1rias (fls. 62-3), providencie a Serventia o necess\u00e1rio junto ao Sistema Infojud. Caso reste frut\u00edfera a pesquisa pelo\r\nsistema INFOJUD, tratando-se a declara\u00e7\u00e3o de bens de informa\u00e7\u00f5es protegidas pelo sigilo fiscal, determino o prosseguimento\r\ndeste feito em SEGREDO DE JUSTI\u00c7A, fazendo-o com fundamento no artigo 189, I, do C\u00f3digo de Processo Civil c\/c artigo\r\n121-B das N.S.C.G.J.. Anote-se no sistema. Intime-se. - ADV: GILBERTO ALVES BITTENCOURT FILHO (OAB 79799\/SP)","process":"\n1001890-81.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4814","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001890-81.2019.8.26.0586 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Empreendimentos Imobili\u00e1rios\r\nLiboredo Ltda - Vistos Percebe-se que o t\u00edtulo que fundamenta a presente execu\u00e7\u00e3o foi emitido em nome da pessoa jur\u00eddica\r\nALENCAR BERNAL C\u00d4RREA MEI, inscrito no CNPJ sob o n. 13.425.162\/0001-13 (fls. 13-6). N\u00e3o se vislumbra ainda, nenhum\r\n\r\npedido de desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica, medida esta que \u00e9 apta a atingir os bens patrimoniais da pessoa f\u00edsica,\r\nlogo, n\u00e3o se pode admitir a simples inclus\u00e3o dos s\u00f3cios no polo passivo da demanda, sem antes observar o princ\u00edpio da\r\nautonomia patrimonial da pessoa jur\u00eddica e de seus s\u00f3cios. Nesse passo, defiro t\u00e3o somente a pesquisa de bens em nome da\r\nexecutada ALENCAR BERNAL C\u00d4RREA MEI, inscrito no CNPJ sob o n. 13.425.162\/0001-13. Ante o recolhimento das taxas\r\nnecess\u00e1rias (fls. 62-3), providencie a Serventia o necess\u00e1rio junto ao Sistema Infojud. Caso reste frut\u00edfera a pesquisa pelo\r\nsistema INFOJUD, tratando-se a declara\u00e7\u00e3o de bens de informa\u00e7\u00f5es protegidas pelo sigilo fiscal, determino o prosseguimento\r\ndeste feito em SEGREDO DE JUSTI\u00c7A, fazendo-o com fundamento no artigo 189, I, do C\u00f3digo de Processo Civil c\/c artigo\r\n121-B das N.S.C.G.J.. Anote-se no sistema. Intime-se. - ADV: GILBERTO ALVES BITTENCOURT FILHO (OAB 79799\/SP)","process":"\n1001890-81.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9040","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001912-42.2019.8.26.0586 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Jos\u00e9 Luiz de\r\nFranco - Vicente de Paula de Arruda Sil e outros - Fls. 303-5: Aguarde-se a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, nos termos\r\nda decis\u00e3o de fls. 299\/301. Intime-se. - ADV: JO\u00c3O GILBERTO BAPTISTA (OAB 403168\/SP), JOSE MARIA MARCIANO (OAB\r\n129990\/SP)","process":"\n1001912-42.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9630","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0425\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001985-48.2018.8.26.0586 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Volkswagen S\/A.\r\n- Gilson Alberto Ribeiro - Manifeste-se o exequente, no prazo de 5 dias, sobre a impugna\u00e7\u00e3o ao bloqueio de fl(s).*. - ADV:\r\n\r\nWILLIAM PAULO RODRIGUES FERREIRA JUNIOR (OAB 372570\/SP), CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB 278281\/\r\nSP)","process":"\n1001985-48.2018.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8116","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0425\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001985-48.2018.8.26.0586 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Volkswagen S\/A.\r\n- Gilson Alberto Ribeiro - Manifeste-se o exequente, no prazo de 5 dias, sobre a impugna\u00e7\u00e3o ao bloqueio de fl(s).*. - ADV:\r\n\r\nWILLIAM PAULO RODRIGUES FERREIRA JUNIOR (OAB 372570\/SP), CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB 278281\/\r\nSP)","process":"\n1001985-48.2018.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7540","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002047-88.2018.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Perdas e Danos - Q.I.C.A.E. - - R.B. - - S.S.I.C.P.O.E.\r\n- - M.I.C.E.I.A.E. - T.V.T.S.R.C.M. e outros - Vistos, O art. 5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e ?o Estado prestar\u00e1\r\nassist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos?. O Art. 98, do C\u00f3digo de Processo Civil,\r\npor sua vez, estabelece que ?A pessoa natural ou jur\u00eddica, brasileira ou estrangeira, com insufici\u00eancia de recursos para pagar as\r\ncustas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios tem direito \u00e0 gratuidade da justi\u00e7a, na forma da lei.? J\u00e1 o art. 99,\r\n\u00a7 3\u00ba, do mesmo diploma disp\u00f5e que ?Presume-se verdadeira a alega\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia deduzida exclusivamente por pessoa\r\nnatural.? Ou seja, o pedido de gratuidade relativo a pessoa jur\u00eddica, com ou sem fins lucrativos, deve, necessariamente vir\r\ninstru\u00eddo de comprova\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia. Nesse exato sentido, a posi\u00e7\u00e3o sumulada pelo Superior Tribunal de\r\nJusti\u00e7a: ?S\u00famula 481\/STJ - Faz jus ao benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita a pessoa jur\u00eddica com ou sem fins lucrativos que demonstrar\r\nsua impossibilidade de arcar com os encargos processuais.? No caso, em pese \u00e0 alegada situa\u00e7\u00e3o financeira dif\u00edcil, a empresa\r\nencontra-se regularmente constitu\u00edda e n\u00e3o foi cabalmente demonstrada a total aus\u00eancia de receitas e patrim\u00f4nio, suficiente\r\npara inviabilizar a assun\u00e7\u00e3o dos \u00f4nus decorrentes desta demanda. \u00c9 importante observar que a simples presen\u00e7a de d\u00edvidas\r\ne protestos e at\u00e9 mesmo eventual pedido de recupera\u00e7\u00e3o judicial e fal\u00eancia n\u00e3o se revelam suficientes para demonstrar a\r\n?impossibilidade? no recolhimento das custas e despesas, j\u00e1 que a empresa pode ter outros bens suficientes para sald\u00e1-las.\r\nNessas condi\u00e7\u00f5es, deferir o benef\u00edcio, que, em \u00faltima an\u00e1lise, \u00e9 custeado pelo Estado, equivaleria a carrear \u00e0 popula\u00e7\u00e3o os\r\n\u00f4nus que deveriam ser pagos pela requerente, o que n\u00e3o pode ser admitido. Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de concess\u00e3o\r\nde gratuidade processual \u00e0 parte r\u00e9: WASHINGTON SOUZA LISBOA J\u00daNIOR ME. Ademais, desde j\u00e1, INDEFIRO o diferimento\r\ndo recolhimento das custas judiciais, a teor do disposto no art. 5\u00ba, da Lei 11.608\/03. INTIME-SE a parte r\u00e9 para que providencie a\r\ncomprova\u00e7\u00e3o do recolhimento das custas judiciais, despesas processuais, bem como da taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o\r\nad judicia, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. Ap\u00f3s, concedo \u00e0 parte r\u00e9 supra mencionada para\r\nque manifeste-se acerca da impugna\u00e7\u00e3o ao pedido de Justi\u00e7a Gratuita de fls. 357-8, em 15 dias. Int. - ADV: GREICE KELLY DE\r\nSOUZA DO NASCIMENTO (OAB 361665\/SP), ALEXANDRE DA ROCHA LINHARES (OAB 336160\/SP), KAREN LESSA (OAB\r\n366525\/SP)","process":"\n1002047-88.2018.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9039","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002106-42.2019.8.26.0586 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Alice da\r\nCosta Hoss - - Miriam da Costa Hoss - Vistos. Diante do falecimento da autora, noticiado em fls. 311-2, intime-se o esp\u00f3lio,\r\nsucessores ou herdeiros do autor, por Di\u00e1rio Oficial, para que se manifestem sobre o interesse na sucess\u00e3o processual e\r\npromovam a habilita\u00e7\u00e3o, no prazo de 30 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Decorrido o prazo,\r\nvenham os autos conclusos. Intime-se. - ADV: ANTONIO CARLOS DOMINGUES (OAB 107029\/SP)","process":"\n1002106-42.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8760","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002391-35.2019.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes -\r\nVanuza Alves de Oliveira - COMPANHIA PAULISTA DE FOR\u00c7A E LUZ - HOMOLOGO o pedido de desist\u00eancia de fl.* e JULGO\r\nEXTINTO o feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 485, inciso VIII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Havendo preclus\u00e3o\r\nl\u00f3gica, esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data. Caso trate-se de a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, se necess\u00e1rio, providencie a\r\nServentia o desbloqueio do ve\u00edculo junto ao sistema RENAJUD. Nos termos do artigo 90 do C\u00f3digo de Processo Civil e \u00e0 luz do\r\nprinc\u00edpio da causalidade, as custas e despesas processuais dever\u00e3o ser suportadas pelo autor. Oportunamente, arquivem-se os\r\nautos com as cautelas necess\u00e1rias. P.I.C. - ADV: ANTONIO DE P\u00c1DUA FREITAS SARAIVA (OAB 156463\/SP), ALINE CRISTINA\r\nPANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","process":"\n1002391-35.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4249","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002683-54.2018.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - H\u00e9lio Antonio de\r\nCamargo Filho - - M\u00f4nica de Moraes Chaves - Banco Bradesco - Providencie o patrono da requerente a juntada aos autos da\r\nProcura\u00e7\u00e3o com poderes para receber e dar quita\u00e7\u00e3o, bem como o preenchimento do formul\u00e1rio MLE corretamente conforme\r\ndeterminado em decis\u00e3o de fls. 357\/358 para emiss\u00e3o de GUIA. - ADV: ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO (OAB 192649\/\r\nSP), JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB 156187\/SP), NILVO DE OLIVEIRA PORTO (OAB 410393\/SP)","process":"\n1002683-54.2018.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4540","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002683-54.2018.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - H\u00e9lio Antonio de\r\nCamargo Filho - - M\u00f4nica de Moraes Chaves - Banco Bradesco - Providencie o patrono da requerente a juntada aos autos da\r\nProcura\u00e7\u00e3o com poderes para receber e dar quita\u00e7\u00e3o, bem como o preenchimento do formul\u00e1rio MLE corretamente conforme\r\ndeterminado em decis\u00e3o de fls. 357\/358 para emiss\u00e3o de GUIA. - ADV: ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO (OAB 192649\/\r\nSP), JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB 156187\/SP), NILVO DE OLIVEIRA PORTO (OAB 410393\/SP)","process":"\n1002683-54.2018.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4248","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003110-85.2017.8.26.0586 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A -\r\nTendo em vista o resultado negativo do BACENJUD, na esteira da decis\u00e3o de fl(s).103-4, manifeste-se a parte exequente em\r\ntermos de prosseguimento, no prazo de 15 dias. - ADV: MICHEL CHEDID ROSSI (OAB 87696\/SP), SILVIO CARLOS CARIANI\r\n(OAB 100148\/SP)","process":"\n1003110-85.2017.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4524","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003110-85.2017.8.26.0586 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A -\r\nTendo em vista o resultado negativo do BACENJUD, na esteira da decis\u00e3o de fl(s).103-4, manifeste-se a parte exequente em\r\ntermos de prosseguimento, no prazo de 15 dias. - ADV: MICHEL CHEDID ROSSI (OAB 87696\/SP), SILVIO CARLOS CARIANI\r\n(OAB 100148\/SP)","process":"\n1003110-85.2017.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4564","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003110-85.2017.8.26.0586 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A -\r\nTendo em vista o resultado negativo do BACENJUD, na esteira da decis\u00e3o de fl(s).103-4, manifeste-se a parte exequente em\r\ntermos de prosseguimento, no prazo de 15 dias. - ADV: MICHEL CHEDID ROSSI (OAB 87696\/SP), SILVIO CARLOS CARIANI\r\n(OAB 100148\/SP)","process":"\n1003110-85.2017.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"523","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0426\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003319-25.2015.8.26.0586 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Ferdinanda\r\nMaria Vigato dos Santos e outro - Banco do Brasil S\/A - Vistos. Considerando que houve a quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, JULGO EXTINTO o\r\nprocesso, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Transitada em julgado e feitas as anota\u00e7\u00f5es, arquivem-\r\nse os autos com as cautelas legais. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento em favor da parte exequente referente aos\r\ndep\u00f3sitos de fls. 72 e 292, devendo a mesma apresentar o formul\u00e1rio pr\u00f3prio: Com a amplia\u00e7\u00e3o do M\u00f3dulo de Levantamento\r\nEletr\u00f4nico do Portal de Custas, dispon\u00edvel \u00e0 6\u00aa RAJ a partir de 16.09.2019, competir\u00e1 aos peritos, defensores e advogados da\r\nparte interessada no levantamento de valores o preenchimento do formul\u00e1rio (dispon\u00edvel no endere\u00e7oeletr\u00f4nico:http:\/\/www.tjsp.\r\njus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais). O MLE ser\u00e1 elaborado nos termos supra em rela\u00e7\u00e3o a todos os dep\u00f3sitos\r\njudiciais realizados ap\u00f3s 01.03.2017. Se a data da aplica\u00e7\u00e3o for anterior, a pr\u00f3pria Serventia expedir\u00e1 MLJ. Registre-se que, para\r\no correto preenchimento do referido formul\u00e1rio, os operadores dever\u00e3o tomar por base de c\u00e1lculo o saldo de capital das contas\r\njudiciais e a data inicial de dep\u00f3sito (aplica\u00e7\u00e3o), respondendo integralmente pelas informa\u00e7\u00f5es ali lan\u00e7adas. Ficam as partes\r\nadvertidas, desde logo, que a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com efeitos infringentes\r\npoder\u00e1 ensejar imposi\u00e7\u00e3o de multa prevista pelo artigo 1.026, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de\r\nrecurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo ?a quo? (art. 1.010, CPC), sem nova\r\nconclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para oferecer resposta, no prazo de 15 dias. Em havendo recurso adesivo, tamb\u00e9m deve\r\n\r\nser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para aprecia\u00e7\u00e3o do\r\nrecurso de apela\u00e7\u00e3o. P.I.C. - ADV: DEBORA TAIRINI SILVA LOPES (OAB 357934\/SP), JORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB\r\n220917\/SP), EDUARDA BASSOLI NICOLAU (OAB 360186\/SP)","process":"\n1003319-25.2015.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4059","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003693-36.2018.8.26.0586 - Embargos de Terceiro C\u00edvel - Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Jorge Salvador\r\nPrevidente Redda - Aro Fomento Mercantil Ltda - Vistos. Trata-se de Recurso de Embargos de Declara\u00e7\u00e3o sob o argumento de\r\nexist\u00eancia de v\u00edcios indicados no artigo 1022 do CPC. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Analisando os autos de forma acurada, observo que\r\nos embargos de declara\u00e7\u00e3o devem ser conhecidos, pois apresentados dentro do prazo legal. Contudo, n\u00e3o merecem provimento\r\npor n\u00e3o apresentar as defici\u00eancias apontadas. Com efeito, os embargos declarat\u00f3rios t\u00eam como objetivo, segundo o pr\u00f3prio\r\ntexto do artigo 1022 do C\u00f3digo de Processo Civil, o esclarecimento de decis\u00e3o judicial, sanando-lhe eventual obscuridade\r\nou contradi\u00e7\u00e3o, ou a integra\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o judicial, quando for omitido ponto sobre o qual deveria pronunciar-se o Juiz ou o\r\nTribunal, bem como quando houver erro material no ato processual. Assim, \u00e9 fun\u00e7\u00e3o \u00fanica dessa esp\u00e9cie de recurso a revela\u00e7\u00e3o\r\ndo verdadeiro sentido da decis\u00e3o, bem como recompor a decis\u00e3o aos limites tra\u00e7ados pelo pedido da parte. Isso porque a\r\nparte tem direito \u00e0 entrega da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional de forma clara, precisa e completa. Nesse diapas\u00e3o, cumpre ao \u00f3rg\u00e3o\r\njulgador apreciar os embargos de declara\u00e7\u00e3o com esp\u00edrito aberto, entendendo-os como meio indispens\u00e1vel \u00e0 seguran\u00e7a dos\r\nprovimentos judiciais (RTJ 138\/249, 65\/170). Assim sendo, n\u00e3o existem raz\u00f5es para que n\u00e3o seja embarg\u00e1vel uma decis\u00e3o\r\njudicial que contenha um dos quatro v\u00edcios apontados no artigo 1022 do C\u00f3digo de Processo Civil. No entanto, no presente\r\ncaso, os embargos de declara\u00e7\u00e3o ora interpostos buscam, nesta sede recursal, reavivar ou rediscutir quest\u00f5es que j\u00e1 foram\r\ndevidamente analisadas e resolvidas por este ju\u00edzo, expressa e explicitamente na decis\u00e3o recorrida, n\u00e3o padecendo, assim,\r\nde qualquer v\u00edcio a ensejar o provimento do tal ?recurso?. Na verdade, o que pretendeu o embargante ao interpor o presente\r\nrecurso foi exatamente reexaminar o julgado, dando-lhe revestimento de car\u00e1ter meramente ?infringente?, o que \u00e9 defeso nesta\r\nsede recursal. Sobre a quest\u00e3o, merece ser registrada a ementa referente a julgamento em caso semelhante ao ora examinado:\r\n?EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - CAR\u00c1TER INFRINGENTE - INADMISSIBILIDADE - INOCORR\u00caNCIA DOS PRESSUPOSTOS\r\nDE EMBARGABILIDADE - EMBARGOS REJEITADOS - Os embargos de declara\u00e7\u00e3o destinam-se, precipuamente, a desfazer\r\nobscuridades, a afastar contradi\u00e7\u00f5es e a suprir omiss\u00f5es que eventualmente se registrem no ac\u00f3rd\u00e3o proferido pelo Tribunal.\r\nEssa modalidade recursal s\u00f3 permite o reexame do ac\u00f3rd\u00e3o embargado para o espec\u00edfico efeito de viabilizar um pronunciamento\r\njurisdicional de car\u00e1ter integrativo-retificador que, afastando as situa\u00e7\u00f5es de obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o, complemente\r\ne esclare\u00e7a o conte\u00fado da decis\u00e3o. - Revelam-se incab\u00edveis os embargos de declara\u00e7\u00e3o, quando, inexistentes os v\u00edcios que\r\ncaracterizam os pressupostos legais de embargabilidade (C\u00f3digo de Processo Civil, art. 535), vem esse recurso, com desvio\r\nde sua espec\u00edfica fun\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual, a ser utilizado com a indevida finalidade de instaurar uma nova discuss\u00e3o sobre\r\na controv\u00e9rsia jur\u00eddica j\u00e1 apreciada pelo Tribunal. Precedentes? (STF, Plen\u00e1rio, Bem. Decl. em Agravo Reg. Em Bem. de\r\nDiverg\u00eancia em Rec. Extraord. N\u00ba 115.024-9\/SP, Rel. Min. Celso de Mello, j. 2.8.1995, v.u., DJU de 20.10.1995, p\u00e1g. 35.263).\r\nRessalte-se que n\u00e3o h\u00e1 a necessidade do juiz se pronunciar sobre todas as quest\u00f5es suscitadas pelas partes, mas apenas\r\nsobre as que tenham alguma relev\u00e2ncia para o julgamento. Pode ocorrer que o julgador deixe de examinar algum fundamento\r\ndo pedido ou da defesa, por ter admitido outro que, por si, seja suficiente para seu acolhimento ou rejei\u00e7\u00e3o. Diante do exposto,\r\n\r\nn\u00e3o existindo as apontadas defici\u00eancias na decis\u00e3o atacada, conhe\u00e7o dos presentes embargos de declara\u00e7\u00e3o, mas nego-lhes\r\nprovimento. Int. Roge Naim Tenn Juiz de Direito - ADV: JOSE EDUARDO VUOLO (OAB 130580\/SP), LUIZ EDUARDO PEREIRA\r\nBARRETTO (OAB 149276\/SP), TADDEO GALLO J\u00daNIOR (OAB 154502\/SP)","process":"\n1003693-36.2018.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4058","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004138-54.2018.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Transportes Ana Renata Ltda\r\n- Vistos. TRANSPORTES ANA RENATA LTDA ajuizou a presente demanda em face de JOS\u00c9 ANTONIO HETTE pleiteando a\r\nrescis\u00e3o do Instrumento Particular de Venda e Compra de Im\u00f3vel, Irrevog\u00e1vel e Irretrat\u00e1vel, assim como a indeniza\u00e7\u00e3o do valor\r\nrecebido pela desapropria\u00e7\u00e3o . Requereu a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade processual, sendo indeferido por decis\u00e3o\r\nde fls. 109-10, assim como, o diferimento do recolhimento das custas judiciais. Confirmada a decis\u00e3o supra pelo V. Ac\u00f3rd\u00e3o de\r\nfls. 116-28. \u00c9 o sucinto relat\u00f3rio. Fundamento e decido. De in\u00edcio conv\u00e9m tecer algumas considera\u00e7\u00f5es quanto aos pressupostos\r\nprocessuais. O processo s\u00f3 se estabelece e se desenvolve validamente quando atendidas as exig\u00eancias legais, sem as quais\r\na senten\u00e7a n\u00e3o atinge o m\u00e9rito da causa. De tal forma, o artigo 485, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil disp\u00f5e ?O juiz n\u00e3o\r\nresolver\u00e1 o m\u00e9rito quando: ... IV - verificar a aus\u00eancia de pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o e de desenvolvimento v\u00e1lido e regular\r\ndo processo;?. Os pressupostos processuais s\u00e3o aqueles requisitos que atuam no plano da validade da rela\u00e7\u00e3o processual, e\r\nclassificam-se em pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o e pressupostos de desenvolvimento. Nas li\u00e7\u00f5es de Humberto Theodoro Jr. s\u00e3o\r\n?aquelas exig\u00eancias legais sem cujo atendimento o processo, como rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, n\u00e3o se estabelece ou n\u00e3o se desenvolve\r\nvalidamente. E, em conseq\u00fc\u00eancia, n\u00e3o atinge a senten\u00e7a que deveria apreciar o m\u00e9rito da causa?. Pelo que se infere dos\r\nautos, devidamente intimada, a parte autora deixou de cumprir a decis\u00e3o de fls. 109-10, n\u00e3o providenciando o recolhimento\r\ndas custas e despesas judiciais. Assim, verificada a aus\u00eancia de pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o\/desenvolvimento v\u00e1lido e regular\r\ndo processo pela autora, a extin\u00e7\u00e3o do feito \u00e9 medida de rigor. Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO\r\nEXTINTO o feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 485, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ficam as partes\r\nadvertidas, desde logo, que a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o fora das hip\u00f3teses legais e\/ou com efeitos infringentes\r\npoder\u00e1 ensejar imposi\u00e7\u00e3o de multa prevista pelo artigo 1.026, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de\r\nrecurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo ?a quo? (art. 1.010, CPC), sem nova\r\nconclus\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para oferecer resposta, no prazo de 15 dias. Em havendo recurso adesivo, tamb\u00e9m deve\r\nser intimada a parte contr\u00e1ria para oferecer contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para aprecia\u00e7\u00e3o do\r\nrecurso de apela\u00e7\u00e3o. Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas necess\u00e1rias. P.I.C. - ADV: GUILHERME ARAUJO\r\nNUNES (OAB 338175\/SP)","process":"\n1004138-54.2018.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"514","ra_conteudo":"S\u00c3O ROQUE\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROGE NAIM TENN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LU\u00cdS HENRIQUE DE AZEVEDO OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0421\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004300-15.2019.8.26.0586 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Rog\u00e9rio Mendes Wille -\r\nJuiz(a) de Direito: Dr(a). ROGE NAIM TENN Vistos. Vistos. Rog\u00e9rio Mendes Wille ajuizou a presente demanda em face de\r\nInstituto Nacional do Seguro Social - INSS pleiteando o benef\u00edcio acident\u00e1rio indicado conforme os fatos indicados na inicial, \u00e0\r\nqual me reporto. Foram concedidos \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita e determinada a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u\r\n(fls. 76-8). Citado, o r\u00e9u contestou (fls.84-8) e defendeu a improced\u00eancia da demanda. R\u00e9plica (fls. 111-3). As partes foram\r\ninstadas a se manifestar acerca das provas que pretendem produzir (fl.116). Manifesta\u00e7\u00e3o do autor (fl. 121). \u00c9 o breve relato.\r\nFundamento e decido. Vistos em saneador. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o devidamente representadas. Sem nulidades a serem\r\nreconhecidas ou declaradas, dou o feito por saneado. Ser\u00e3o objeto da instru\u00e7\u00e3o as alega\u00e7\u00f5es concernentes ao preenchimento\r\ndos requisitos legais para a concess\u00e3o do benef\u00edcio acident\u00e1rio indicado. A quest\u00e3o de direito relevante \u00e9 referente ao direito do\r\nautor de receber o benef\u00edcio pleiteado. Para o correto desfecho do processo, necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial. Desta\r\nfeita, para a produ\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnica nomeio GABRIEL CARMONA LATORRE (gabacarmona@yahoo.com.br ou\r\ncarmonapericia@gmail.com), que cumprir\u00e1 o encargo escrupulosamente, independentemente de termo de compromisso. No\r\nque se refere \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do n. Perito, tem-se o seguinte. Em causas previdenci\u00e1rias, a mat\u00e9ria \u00e9 regulada pela Resolu\u00e7\u00e3o\r\nn.305\/2014 do Conselho da Justi\u00e7a Federal, modificada pela Resolu\u00e7\u00e3o n.575\/19 do Conselho da Justi\u00e7a Federal. Nos termos\r\nda indicada Resolu\u00e7\u00e3o: ?Art. 28: A fixa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios dos peritos, tradutores e int\u00e9rpretes observar\u00e1 os limites m\u00ednimos e\r\nm\u00e1ximos estabelecidos no anexo e, no que couber, os crit\u00e9rios previstos no art. 25. \u00a7 1\u00ba Em situa\u00e7\u00f5es excepcionais e\r\nconsiderando as especificidades do caso concreto, poder\u00e1 o juiz, mediante decis\u00e3o fundamentada, arbitrar honor\u00e1rios dos\r\nprofissionais mencionados no caput at\u00e9 o limite de tr\u00eas vezes o valor m\u00e1ximo previsto no anexo, observados os seguintes\r\ncrit\u00e9rios: I - a especializa\u00e7\u00e3o e a complexidade do trabalho realizado, distinto da generalidade das per\u00edcias, interpreta\u00e7\u00f5es ou\r\ntradu\u00e7\u00f5es, com descri\u00e7\u00e3o em decis\u00e3o fundamentada de designa\u00e7\u00e3o de per\u00edcia ou indica\u00e7\u00e3o do profissional; II - aus\u00eancia de\r\nprofissional inscrito na AJG na Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria ou Comarca, ou recusa comprovada de outros profissionais; III - exist\u00eancia\r\nde deslocamento que justifique a necessidade de indeniza\u00e7\u00e3o; IV - utiliza\u00e7\u00e3o de instala\u00e7\u00f5es, servi\u00e7os ou equipamentos pr\u00f3prios\r\ndo profissional, que justifique a necessidade de indeniza\u00e7\u00e3o; V - o tempo de dura\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia em que realizada atividade\r\nde perito, int\u00e9rprete ou tradutor; VI - realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia em mais de uma localidade; VII - a peculiaridade do caso que justifique\r\noutra indeniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o indicada anteriormente. ? O artigo 25, por sua vez, reza que, ?in verbis?: ?Art. 25. A fixa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios\r\naos advogados dativos e curadores, respeitados os limites m\u00ednimo e m\u00e1ximo estabelecidos nesta resolu\u00e7\u00e3o, observar\u00e1, no que\r\ncouber: I - o n\u00edvel de especializa\u00e7\u00e3o e a complexidade do trabalho; II - a natureza e a import\u00e2ncia da causa; III - o grau de zelo\r\nprofissional; IV - o trabalho realizado pelo advogado; V - o lugar da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o; VI - o tempo de tramita\u00e7\u00e3o do processo;\r\nVII - os demais crit\u00e9rios previstos neste cap\u00edtulo.? Assim, n\u00e3o h\u00e1 motivo para que n\u00e3o se utilize estes par\u00e2metros em causas\r\nacident\u00e1rias, pois a atividade a ser realizada pelo perito \u00e9 muito semelhante \u00e0quela feita em processos previdenci\u00e1rios. Assim,\r\nlevando-se em conta que a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial m\u00e9dica exige o atendimento pessoal da parte, investiga\u00e7\u00e3o de seu\r\nhist\u00f3rico de sa\u00fade e antecedentes m\u00e9dicos e an\u00e1lise da efetiva enfermidade que supostamente acomete a parte autora, bem\r\ncomo as repercuss\u00f5es que tal doen\u00e7a acarreta para a vida da parte autora, bem como a necessidade do perito responder a\r\nsignificativo n\u00famero de quesitos trazidos pelas partes, arbitro os honor\u00e1rios periciais no valor de tr\u00eas vezes o teto fixado na\r\nResolu\u00e7\u00e3o n. 305\/2014 do Conselho da Justi\u00e7a Federal, montante condizente com a remunera\u00e7\u00e3o condigna e com a natureza e\r\ncomplexidade do trabalho a ser realizado. Todavia, no presente caso, \u00e9 o INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL que\r\narca com os honor\u00e1rios periciais. Intime-se para pagamento. As partes, no prazo comum de quinze dias, poder\u00e3o indicar\r\nassistentes t\u00e9cnicos (devendo informar telefone e e-mail para contato do respectivo assistente) e formular quesitos. A parte que\r\nformular quesito cuja resposta implique trabalho excessivamente oneroso dever\u00e1 se responsabilizar pelo pagamento dos\r\nhonor\u00e1rios correspondentes ao quesito, sob a pena de indeferimento, mesmo que seja benefici\u00e1ria de justi\u00e7a gratuita (na medida\r\nem que o direito de acesso \u00e0 Justi\u00e7a n\u00e3o deve ser confundido com situa\u00e7\u00f5es de abuso de direito). Ap\u00f3s, providencie a serventia\r\na nomea\u00e7\u00e3o do perito pelo portal dos auxiliares da justi\u00e7a para que manifeste concord\u00e2ncia com a nomea\u00e7\u00e3o. Havendo escusa,\r\nretornem os autos conclusos para nova nomea\u00e7\u00e3o de perito. Em havendo concord\u00e2ncia, dever\u00e1 o perito designar data e local\r\npara a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 dias, para que haja tempo h\u00e1bil para a intima\u00e7\u00e3o da parte autora.\r\nO laudo pericial dever\u00e1 ser entregue em cart\u00f3rio no prazo de 60 dias, contados a partir da data em que o perito for comunicado\r\npara dar in\u00edcio aos trabalhos. A apresenta\u00e7\u00e3o do laudo e eventuais manifesta\u00e7\u00f5es nos processos digitais, conforme Comunicado\r\nConjunto n\u00ba 1666\/2017, dever\u00e3o ser realizadas por peticionamento eletr\u00f4nico, mediante a utiliza\u00e7\u00e3o de certificado digital.\r\nApresentado o laudo, intimem-se as partes para que no prazo comum de quinze dias se manifestem sobre o resultado, mesma\r\noportunidade em que dever\u00e3o providenciar a apresenta\u00e7\u00e3o de seus pareceres t\u00e9cnicos. Indico adiante os quesitos do Ju\u00edzo,\r\nseguindo-se a Recomenda\u00e7\u00e3o Conjunta n\u00ba 01, de 15\/12\/2015, do Conselho Nacional de Justi\u00e7a: 1) Queixa que o(a) periciado(a)\r\napresenta no ato da per\u00edcia. 2) Doen\u00e7a, les\u00e3o ou defici\u00eancia diagnosticada por ocasi\u00e3o da per\u00edcia (com CID). 3) Causa prov\u00e1vel\r\n\r\nda(s) doen\u00e7a\/mol\u00e9stia(s)\/incapacidade. 4) Doen\u00e7a\/mol\u00e9stia ou les\u00e3o decorrem do trabalho exercido? Justifique indicando o\r\nagente de risco ou agente nocivo causador. 5) A doen\u00e7a\/mol\u00e9stia ou les\u00e3o decorrem de acidente de trabalho? Em caso positivo,\r\ncircunstanciar o fato, com data e local, bem como se reclamou assist\u00eancia m\u00e9dica e\/ou hospitalar. 6) Doen\u00e7a\/mol\u00e9stia ou les\u00e3o\r\ntorna o(a) periciado(a) incapacitado(a) para o exerc\u00edcio do \u00faltimo trabalho ou atividade habitual? Justifique a resposta,\r\ndescrevendo os elementos nos quais se baseou a conclus\u00e3o. 7) Sendo positiva a resposta ao quesito anterior, a incapacidade\r\ndo(a) periciado(a) \u00e9 de natureza permanente ou tempor\u00e1ria? Parcial ou total? 8) Data prov\u00e1vel do in\u00edcio da(s) doen\u00e7a\/les\u00e3o\/\r\nmol\u00e9stias(s) que acomete(m) o(a) periciado(a). 9) Data prov\u00e1vel de in\u00edcio da incapacidade identificada. Justifique. 10)\r\nIncapacidade remonta \u00e0 data de in\u00edcio da(s) doen\u00e7a\/mol\u00e9stia(s) ou decorre de progress\u00e3o ou agravamento dessa patologia?\r\nJustifique. 11) \u00c9 poss\u00edvel afirmar se havia incapacidade entre a data do indeferimento ou da cessa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio administrativo\r\ne a data da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia judicial? Se positivo, justificar apontando os elementos para esta conclus\u00e3o. 12) Caso se\r\nconclua pela incapacidade parcial e permanente, \u00e9 poss\u00edvel afirmar se o(a) periciado(a) est\u00e1 apto para o exerc\u00edcio de outra\r\natividade profissional ou para a reabilita\u00e7\u00e3o? Qual atividade? 13) Sendo positiva a exist\u00eancia de incapacidade total e permanente,\r\no(a) periciado(a) necessita de assist\u00eancia permanente de outra pessoa para as atividades di\u00e1rias? A partir de quando? 14) Qual\r\nou quais s\u00e3o os exames cl\u00ednicos, laudos ou elementos considerados para o presente ato m\u00e9dico pericial? 15) O(a) periciado(a)\r\nest\u00e1 realizando tratamento? Qual a previs\u00e3o de dura\u00e7\u00e3o do tratamento? H\u00e1 previs\u00e3o ou foi realizado tratamento cir\u00fargico? O\r\ntratamento \u00e9 oferecido pelo SUS? 16) \u00c9 poss\u00edvel estimar qual o tempo e o eventual tratamento necess\u00e1rios para que o(a)\r\npericiado(a) se recupere e tenha condi\u00e7\u00f5es de voltar a exercer seu trabalho ou atividade habitual (data de cessa\u00e7\u00e3o da\r\nincapacidade)? 17) Preste o perito demais esclarecimentos que entenda serem pertinentes para melhor elucida\u00e7\u00e3o da causa.\r\n18) Pode o perito afirmar se existe qualquer ind\u00edcio ou sinais de dissimula\u00e7\u00e3o ou de exacerba\u00e7\u00e3o de sintomas? Responda\r\napenas em caso afirmativo. Quesitos espec\u00edficos - Aux\u00edlio Acidente: 1) O(a) periciado(a) \u00e9 portador de les\u00e3o ou perturba\u00e7\u00e3o\r\nfuncional que implique redu\u00e7\u00e3o de sua capacidade para o trabalho? Qual? 2) Se houver les\u00e3o ou perturba\u00e7\u00e3o funcional, decorre\r\nde acidente de trabalho ou de qualquer natureza? Em caso positivo, indique o agente causador ou circunstancie o fato, com\r\ndata e local, bem como indique se o(a) periciado(a) reclamou assist\u00eancia m\u00e9dica e\/ou hospitalar. 3) O(a) periciado(a) apresenta\r\nsequelas de acidente de qualquer natureza, que causam disp\u00eandio de maior esfor\u00e7o na execu\u00e7\u00e3o da atividade habitual? 4) Se\r\npositiva a resposta ao quesito anterior, quais s\u00e3o as dificuldades encontradas pelo(a) periciado(a) para continuar desempenhando\r\nsuas fun\u00e7\u00f5es habituais? Tais sequelas s\u00e3o permanentes, ou seja, n\u00e3o pass\u00edveis de cura? 5) Houve alguma perda anat\u00f4mica?\r\nQual? A for\u00e7a muscular est\u00e1 mantida? 6) A mobilidade das articula\u00e7\u00f5es est\u00e1 preservada? 7) A sequela ou les\u00e3o porventura\r\nverificada se enquadra em alguma das situa\u00e7\u00f5es discriminadas no Anexo III do Decreto 3.048\/1999? 8) Face \u00e0 sequela, ou\r\ndoen\u00e7a, o(a) periciado(a) est\u00e1: a) com sua capacidade laborativa reduzida, por\u00e9m, n\u00e3o impedido de exercer a mesma atividade;\r\nb) impedido de exercer a mesma atividade, mas n\u00e3o para outra; c) inv\u00e1lido para o exerc\u00edcio de qualquer atividade? Encerrada a\r\nprova pericial (depois da manifesta\u00e7\u00e3o das partes e presta\u00e7\u00e3o de eventuais esclarecimentos), libere-se o pagamento dos\r\nhonor\u00e1rios periciais, expedindo-se mandado de levantamento eletr\u00f4nico. Nos termos do Provimento CG N\u00ba 13\/2019, art. 1.112,\r\n\u00a7 8\u00ba O formul\u00e1rio para solicita\u00e7\u00e3o do MLE - Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico, onde dispon\u00edvel essa modalidade de\r\nlevantamento, dever\u00e1 ser preenchido pelo advogado ou interessado para posterior juntada ao processo por meio de peti\u00e7\u00e3o, se\r\nprocesso f\u00edsico, ou pelo peticionamento eletr\u00f4nico, se processo digital. O encaminhamento do formul\u00e1rio por peti\u00e7\u00e3o ou pelo\r\npeticionamento eletr\u00f4nico fica dispensado nas a\u00e7\u00f5es em que n\u00e3o seja obrigat\u00f3ria a atua\u00e7\u00e3o de advogado. O formul\u00e1rio encontra-\r\nse disponibilizado no Portal do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (www.tjsp.jus.br - PRINCIPAIS ACESSOS - Despesas\r\nProcessuais - ORIENTA\u00c7\u00d5ES GERAIS - Formul\u00e1rio de MLE - Mandado de Levantamento de Eletr\u00f4nico). Int. Roge Naim Tenn\r\nJuiz de direito Intime-se. - ADV: PATRICIA CRISTINA DE BARROS PADOVANI (OAB 199459\/SP)","process":"\n1004300-15.2019.8.26.0586","judge":" ROGE NAIM TENN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]