[{"cd":"9854","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VALERIA FERIOLI LAGRASTA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RONALDO CANALI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009752-27.2020.8.26.0309 - Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Anderson Moraes - Valdete Teixeira\r\nLima - Vistos. Nomeio ANDERSON MORAES para exercer o cargo de inventariante, independentemente de compromisso.\r\nProcedam-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es quanto \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o das primeiras declara\u00e7\u00f5es e plano de partilha de fls. 01\/04.\r\nProvidencie o inventariante, no prazo de 60 (sessenta) dias: a) o aditamento das primeiras declara\u00e7\u00f5es e plano de partilha para\r\nconstar que a falecida possu\u00eda os direitos sobre uma FRA\u00c7\u00c3O IDEAL DE 50% (cinquenta por cento) de UM TERRENO, objeto\r\nda matr\u00edcula n. 32.566 do 2\u00ba Oficial de Registro de Im\u00f3veis de Jundia\u00ed, tendo em vista que conforme matr\u00edcula apresentada\r\n\u00e0s fls. 17\/20, o bem se encontra alienado \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal; b) o cumprimento do disposto no artigo 21, do Decreto\r\nEstadual n\u00ba 46.655\/2002, para fins de apura\u00e7\u00e3o do valor dos bens, comprovando-se, inclusive quanto a eventual pretens\u00e3o de\r\nisen\u00e7\u00e3o (juntar protocolo), ficando dispensada a manifesta\u00e7\u00e3o da Fazenda do Estado por se tratar de a\u00e7\u00e3o de arrolamento; c)\r\no recolhimento das custas processuais, conforme o disposto no artigo 4\u00ba, \u00a7 7\u00ba, da Lei n\u00ba 11.608\/03 e da taxa de mandato, ou a\r\njuntada da declara\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos, para concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Int - ADV:\r\nBRUNO ROGER DE SOUZA (OAB 340988\/SP)","process":"\n1009752-27.2020.8.26.0309","judge":" VALERIA FERIOLI LAGRASTA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"9788","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VALERIA FERIOLI LAGRASTA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RONALDO CANALI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009752-27.2020.8.26.0309 - Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Anderson Moraes - Valdete Teixeira\r\nLima - Vistos. Nomeio ANDERSON MORAES para exercer o cargo de inventariante, independentemente de compromisso.\r\nProcedam-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es quanto \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o das primeiras declara\u00e7\u00f5es e plano de partilha de fls. 01\/04.\r\nProvidencie o inventariante, no prazo de 60 (sessenta) dias: a) o aditamento das primeiras declara\u00e7\u00f5es e plano de partilha para\r\nconstar que a falecida possu\u00eda os direitos sobre uma FRA\u00c7\u00c3O IDEAL DE 50% (cinquenta por cento) de UM TERRENO, objeto\r\nda matr\u00edcula n. 32.566 do 2\u00ba Oficial de Registro de Im\u00f3veis de Jundia\u00ed, tendo em vista que conforme matr\u00edcula apresentada\r\n\u00e0s fls. 17\/20, o bem se encontra alienado \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal; b) o cumprimento do disposto no artigo 21, do Decreto\r\nEstadual n\u00ba 46.655\/2002, para fins de apura\u00e7\u00e3o do valor dos bens, comprovando-se, inclusive quanto a eventual pretens\u00e3o de\r\nisen\u00e7\u00e3o (juntar protocolo), ficando dispensada a manifesta\u00e7\u00e3o da Fazenda do Estado por se tratar de a\u00e7\u00e3o de arrolamento; c)\r\no recolhimento das custas processuais, conforme o disposto no artigo 4\u00ba, \u00a7 7\u00ba, da Lei n\u00ba 11.608\/03 e da taxa de mandato, ou a\r\njuntada da declara\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos, para concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Int - ADV:\r\nBRUNO ROGER DE SOUZA (OAB 340988\/SP)","process":"\n1009752-27.2020.8.26.0309","judge":" VALERIA FERIOLI LAGRASTA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"6522","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VALERIA FERIOLI LAGRASTA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RONALDO CANALI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010012-07.2020.8.26.0309 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Margaret Aparecida Valentin Lombardo - Jorge\r\nLuiz Lombardo - Vistos. Diante da declara\u00e7\u00e3o juntada \u00e0 fl. 11, concedo \u00e0 inventariante os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria\r\nGratuita, anotando-se. Nomeio MARGARET APARECIDA VALENTIM LOMBARDO para exercer o cargo de inventariante,\r\nmediante compromisso, SERVINDO A PRESENTE DECIS\u00c3O COMO TERMO. Providencie a inventariante, no prazo de 60\r\n(sessenta) dias: a) a retifica\u00e7\u00e3o do plano de partilha, diante da ordem de voca\u00e7\u00e3o heredit\u00e1ria estabelecida no artigo 1.829, do\r\nC\u00f3digo Civil, devendo, em princ\u00edpio, destacar a mea\u00e7\u00e3o do c\u00f4njuge sup\u00e9rstite e, em seguida, atribuir os quinh\u00f5es da genitora\r\ndo autor da heran\u00e7a e do pr\u00f3prio c\u00f4njuge sup\u00e9rstite, diante do disposto no inciso II do mesmo artigo. b) a juntada de c\u00f3pia\r\nda certid\u00e3o de \u00f3bito do genitor do autor da heran\u00e7a, diante da informa\u00e7\u00e3o de que a respectiva genitora \u00e9 vi\u00fava (fl. 21, campo\r\n?filia\u00e7\u00e3o e resid\u00eancia) c) a juntada da certid\u00e3o negativa federal do falecido; d) a juntada de certid\u00e3o negativa municipal e certid\u00e3o\r\natualizada da matr\u00edcula do im\u00f3vel a ser partilhado; e) a juntada da c\u00f3pia do documento de transfer\u00eancia do ve\u00edculo (DUT - frente\r\ne verso); f) a regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual da genitora do autor da heran\u00e7a (juntar procura\u00e7\u00e3o e documentos\r\npessoais) ou, informe o respectivo endere\u00e7o para cita\u00e7\u00e3o; g) o cumprimento do disposto no artigo 21, do Decreto Estadual\r\nn\u00ba 46.655\/2002, para fins de apura\u00e7\u00e3o do valor dos bens, comprovando-se, inclusive quanto a eventual pretens\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o\r\n(juntar protocolo), abrindo-se vista \u00e0 Procuradoria da Fazenda do Estado para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias,\r\nobservando a serventia o Comunicado Conjunto n\u00ba 0508\/2018. Sem preju\u00edzo, DETERMINO realiza\u00e7\u00e3o de consulta, atrav\u00e9s do\r\nsistema CENSEC quanto \u00e0 exist\u00eancia de eventual testamento em nome do autor da heran\u00e7a, em raz\u00e3o da gratuidade deferida\r\n\u00e0 inventariante. Por fim, INDEFIRO o pedido de expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 para venda do ve\u00edculo, diante da aus\u00eancia do respectivo\r\ndocumento de transfer\u00eancia, bem como considerando a exist\u00eancia de herdeira (genitora), ainda n\u00e3o representada nos autos.\r\nInt. - ADV: WALTER MARCIANO DE ASSIS (OAB 74690\/SP)","process":"\n1010012-07.2020.8.26.0309","judge":" VALERIA FERIOLI LAGRASTA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"6521","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VALERIA FERIOLI LAGRASTA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RONALDO CANALI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1020475-42.2019.8.26.0309 - Arrolamento Comum - Invent\u00e1rio e Partilha - Iraci Nunes Mariano - Mary Eliana\r\nMariamo - - Edelise Helena Mariano Dumalakas - - CLAUDIA REGINA MARIANO RICON - - ANA LUCIA MARIANO - - Rosemary\r\nMariano Cabral - Jorge Mariano - Diante do estado de calamidade publica decretado em face da pandemia causada pelo\r\nCovid-19, que tem for\u00e7ado o isolamento social maci\u00e7o e fechamento do com\u00e9rcio e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e privados em geral em\r\ntodo o pa\u00eds, dificultando a obten\u00e7\u00e3o de documentos, defiro o prazo de 120 (cento e vinte) dias, requerido \u00e0 fl. 82, ap\u00f3s o\r\nqual dever\u00e1 a inventariante dar cumprimento ao determinado \u00e0 fl. 57, item ?d? (cumprir o disposto no artigo 21, do Decreto\r\nEstadual n\u00ba 46.655\/2002, para fins de apura\u00e7\u00e3o do valor dos bens, comprovando-se, inclusive quanto a eventual pretens\u00e3o de\r\nisen\u00e7\u00e3o (juntar protocolo), ficando dispensada a manifesta\u00e7\u00e3o da Fazenda do Estado por se tratar de a\u00e7\u00e3o de arrolamento),\r\nindependentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: EDELISE HELENA MARIANO DUMALAKAS (OAB 91057\/SP)","process":"\n1020475-42.2019.8.26.0309","judge":" VALERIA FERIOLI LAGRASTA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false}]