[{"cd":"92585","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"91544","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"91209","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"93582","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"90419","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"91093","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"93260","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"94527","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95452","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"93914","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"92204","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"90543","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"90312","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"92083","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"94244","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"92929","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005044-58.2020.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.C.K. - 01. Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.\r\n02. Fls. 89\/91: recebo como emenda \u00e0 inicial. Corrijam-se os registros. 03. Diante das especificidades da causa e de modo\r\na adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, bem como acelerar o andamento processual, deixo para o momento\r\noportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, VI, CPC e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das\r\nsitua\u00e7\u00f5es em que flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada\r\na previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Ademais,\r\nn\u00e3o se olvide que os pr\u00f3prios interessados podem, a qualquer momento, promover as entabula\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias a solu\u00e7\u00e3o\r\nparalela, com assist\u00eancia de seus advogados, trazendo-as \u00e0 homologa\u00e7\u00e3o. 04. Cite-se, servindo esta de mandado, advertindo-\r\nse o r\u00e9u de que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias, e de que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o\r\npresumidos aceitos os fatos articulados pelo autor. A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser cadastrada no e-saj no c\u00f3digo 38001. 05. O pedido\r\nde tutela antecipado, sem a oitiva da parte contr\u00e1ria e desconhecendo-se os motivos que possa alegar, fica indeferido. Ser\u00e1\r\nexaminado ap\u00f3s o contradit\u00f3rio. - ADV: JULIO CESAR DE SENA (OAB 370493\/SP)","process":"\n1005044-58.2020.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"90426","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"93919","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"90318","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"90550","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"92210","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"91208","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"92591","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"94243","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95457","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"94532","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"93587","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"93258","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"92088","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"92935","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"91091","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"91542","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO FIORETTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0458\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010487-24.2019.8.26.0009 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.S.R. - - S.S.S. - regularize a requerente a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da Dra. Thais do Carmo Chaves, OAB: 348.954, uma vez que n\u00e3o consta procura\u00e7\u00e3o nos autos em\r\nnome da referida patrona. - ADV: RENAN C\u00c9SAR MIRANDA (OAB 327760\/SP)","process":"\n1010487-24.2019.8.26.0009","judge":" LUIS ROBERTO REUTER TORRO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]