[{"cd":"5123","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003539-14.2019.8.26.0323 (processo principal 0002702-37.2011.8.26.0323) - Cumprimento de Senten\u00e7a de\r\nObriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos - L.M.A.C.M. - W.C.M. - Vistos. Fls. 62: Com a devida v\u00eania, mantenho a decis\u00e3o de fls. 46 por\r\nseus pr\u00f3prios fundamentos. Ap\u00f3s a libera\u00e7\u00e3o, pela Z.Serventia, do resultado das pesquisas determinadas por esta decis\u00e3o,\r\nmanifeste-se o exequente em prosseguimento. Intimem-se. - ADV: CARMEM ISABEL DIAS VELLANGA BARBOSA (OAB 95903\/\r\nSP), IN\u00caS BIANCHI (OAB 164188\/SP)","process":"\n0003539-14.2019.8.26.0323 (processo principal 0002702-37.2011.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"728","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0503\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000713-37.2015.8.26.0323 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - O.H.S.A. e\r\noutro - E.A. - Vistos. DEPRECADO: MM. Ju\u00edzo de Direito da Vara de Lavrinhas\/SP. A princ\u00edpio a verifica\u00e7\u00e3o de ser ou n\u00e3o caso\r\nde intima\u00e7\u00e3o por hora certa compete ao Oficial de Justi\u00e7a encarregado pela dilig\u00eancia, tendo em vista que \u00e9 ele quem melhor\r\npoder\u00e1 constatar se o intimando est\u00e1 se valendo de artif\u00edcios para se furtar \u00e0 cita\u00e7\u00e3o. De toda sorte, determino que se proceda\r\nnova tentativa de intima\u00e7\u00e3o no local indicado \u00e0s fls. 15, deprecando-se o ato, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a respons\u00e1vel pela\r\ndilig\u00eancia, caso encontre indicios de que o citando esta se ocultando para n\u00e3o ser citado, proceder \u00e0 cita\u00e7\u00e3o por hora certa,\r\ncertificando as circunstancias f\u00e1ticas que formaram seu convencimento. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio, procedendo-se \u00e0 intima\u00e7\u00e3o de\r\n\u00c9der Andrade, para pagar o d\u00e9bito de natureza alimentar cobrado, correspondente \u00e0 pens\u00e3o aliment\u00edcia do m\u00eas de janeiro\/2020\r\ne as que se vencerem no curso do processo, cujo d\u00e9bito atualizado at\u00e9 03\/02\/2020 importa em R$ 311,70 (fls. 219\/224), ou\r\njustificar a impossibilidade de faz\u00ea-lo, sob pena de pris\u00e3o civil: prazo de 03 dias. Fica, ainda, o(a) executado(a) advertido(a)\r\nde que em caso de n\u00e3o pagamento ou n\u00e3o comprovado que foi feito o pagamento, bem como n\u00e3o apresentada justificativa da\r\nimpossibilidade de faz\u00ea-lo, ser\u00e1 determinado o protesto do t\u00edtulo judicial. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como\r\ncarta precat\u00f3ria. Intime-se. - ADV: LIEGE KARINA DE SOUSA RIBEIRO SANTOS (OAB 239447\/SP), MARIA LUIZA VALAD\u00c3O\r\nMELLO (OAB 216054\/RJ)","process":"\n1000713-37.2015.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5143","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001129-97.2018.8.26.0323 (apensado ao processo 1000553-07.2018.8.26.0323) - Procedimento Comum C\u00edvel\r\n- Alimentos - Justi\u00e7a P\u00fablica - Ante o exposto, na forma do art. 487, I, CPC, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido\r\npara, confirmada a tutela de urg\u00eancia, reduzir os alimentos devidos pelo autor aos r\u00e9us para 30% de seus vencimentos l\u00edquidos,\r\nna propor\u00e7\u00e3o de 15% a cada um dos demandados, em caso de emprego formal, incidindo sobre 13\u00b0 sal\u00e1rio, f\u00e9rias, aviso pr\u00e9vio\r\ne eventuais verbas rescis\u00f3rias, excluindo-se as horas extraordin\u00e1rias, FGTS, pr\u00eamios de car\u00e1ter eminentemente pessoal e\r\nindeniza\u00e7\u00e3o por f\u00e9rias n\u00e3o gozadas. Na hip\u00f3tese de desemprego ou emprego informal, os alimentos corresponder\u00e3o a 30%\r\ndo sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente, sendo 15% para cada r\u00e9u. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, as partes devem ratear as\r\ncustas e taxa judici\u00e1ria, devendo cada parte pagar ao patrono da outra honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em 10% do valor\r\nda condena\u00e7\u00e3o, vedada a compensa\u00e7\u00e3o e observada a gratuidade de justi\u00e7a deferida a ambas as partes. Oportunamente,\r\narquivem-se. P.I. - ADV: CLAUDIONOR DA COSTA (OAB 288697\/SP)","process":"\n1001129-97.2018.8.26.0323 (apensado ao processo 1000553-07.2018.8.26.0323)","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5142","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001176-37.2019.8.26.0323 - Cumprimento de Senten\u00e7a de Obriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos - Penhora \/ Dep\u00f3sito \/\r\nAvalia\u00e7\u00e3o - H.H.O.S. - D.E.S.S. - Vistos. Diante do informado pela parte credora \u00e0s fls. 117, sem oposi\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\n(fls. 120), tem-se pelo pagamento do d\u00e9bito executado, com o que JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, com fulcro no\r\nart. 924, II, CPC. Ao(a)(s) advogado(a)(s) nomeado(a)(s) nos autos, fixo a verba honor\u00e1ria no valor m\u00e1ximo da tabela vigente\r\nao conv\u00eanio da assist\u00eancia, expedindo-se certid\u00e3o, se e conforme o caso. Ante a solu\u00e7\u00e3o acordada entre as partes, deixo de\r\nconden\u00e1-las ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Oportunamente, arquive-se, na forma\r\nda lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es devidas. Intimem-se. - ADV: DIEGO REIS CAMPOS (OAB 282546\/SP), CLEUDEMIR\r\nAPARECIDO DO ROS\u00c1RIO (OAB 404029\/SP)","process":"\n1001176-37.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5140","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001514-16.2016.8.26.0323 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - B.F.C.C. -\r\nJ.C.C. - Vistos. Expirado o prazo de trinta dias subsequentes ao cumprimento do acordo homologado sem haver reclama\u00e7\u00e3o de\r\nqualquer das partes (fl. 121), tem-se pelo pagamento do d\u00e9bito executado, com o que JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe,\r\ncom fulcro no art. 924, II, CPC. Ao(a)(s) advogado(a)(s) nomeado(a)(s) nos autos, fixo a verba honor\u00e1ria no valor m\u00e1ximo da\r\ntabela vigente ao conv\u00eanio da assist\u00eancia, expedindo-se certid\u00e3o, se e conforme o caso. Ante o acordo homologado, deixo de\r\ncondenar as partes ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Oportunamente, arquive-se,\r\nna forma da lei, com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es devidas. Intimem-se. - ADV: LUIZ FERNANDES DOMINGUES SILVA (OAB\r\n300421\/SP), HEMILTON AMARO LEITE (OAB 121512\/SP)","process":"\n1001514-16.2016.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5114","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0501\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002202-07.2018.8.26.0323 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - V.G.S.S. - E.F.S.S. - ?Intima\u00e7\u00e3o\r\nda(s) parte(s) interessada(s) para manifestar(em)-se, em 15 dias, sobre a juntada de documento(s) novo(s).? - ADV: KATIA\r\nVASQUEZ DA SILVA (OAB 280019\/SP), MILENA RODRIGUEZ (OAB 393401\/SP)","process":"\n1002202-07.2018.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5104","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0502\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002233-32.2015.8.26.0323 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - J.H.C.G.S. - -\r\nL.A.C.G.S. - A.L.G.S. - Vistos. Intime-se a parte autora pessoalmente, para o qu\u00ea de direito em prosseguimento, em 05 dias,\r\nsob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III e \u00a7 1\u00ba do CPC\/2015). Intime-se. - ADV: LETICIA CAMPOS ESPINDOLA (OAB\r\n254542\/SP)","process":"\n1002233-32.2015.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5136","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002688-89.2018.8.26.0323 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - D.D.L.B. - E.D.N.B. - Vistos. Verifica-\r\nse que as tentativas de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o perante o Ju\u00edzo n\u00e3o t\u00eam sido frut\u00edferas, frustrado o ato, em\r\nespecial, pelos problemas de sa\u00fade da parte r\u00e9. Nesse sentido, a fim de imprimir maior efetividade ao processo, manifestem-se\r\nas partes, de modo concreto e em 15 dias, sobre o acordo que pretendem celebrar, sendo admitida a apresenta\u00e7\u00e3o de propostas\r\npor escrito ou mesmo a negocia\u00e7\u00e3o em sede extrajudicial, com posterior homologa\u00e7\u00e3o pelo Ju\u00edzo. A medida \u00e9 necess\u00e1ria, pois\r\no aguardo do retorno \u00e0s atividades presenciais ou a designa\u00e7\u00e3o de eventual teleconfer\u00eancia somente se justificam se, de fato,\r\nhouver concretude para o ato. Intimem-se. - ADV: ANTONIO AUGUSTO NOGUEIRA (OAB 377993\/SP), ANA PAULA CARVALHO\r\nDE AZEVEDO (OAB 194592\/SP)","process":"\n1002688-89.2018.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6488","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002883-06.2020.8.26.0323 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - L.G.O.A. - J.J.A. - Vistos. Defiro\r\na gratuidade processual requerida. Anote-se. Diante da documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos, defiro a tutela provis\u00f3ria e, em\r\nconsequ\u00eancia, fixo os alimentos provis\u00f3rios em favor do(s) menor(es) em: i) 30% do sal\u00e1rio m\u00ednimo para o caso de desemprego,\r\ncom vencimento todo dia 10 de cada m\u00eas; ou ii) 30% dos ganhos l\u00edquidos do alimentante, caso empregado. Consigno que a\r\nremunera\u00e7\u00e3o l\u00edquida deve ser entendida como a bruta menos os descontos legais: INSS, FGTS e, eventualmente, IRPF. Os\r\nalimentos devem incidir somente sobre os rendimentos de car\u00e1ter permanente. Portanto, n\u00e3o haver\u00e1 incid\u00eancia sobre eventuais\r\nf\u00e9rias convertidas em pec\u00fania, horas extras, PLR, adicional noturno e verbas rescis\u00f3rias, por encerrarem verbas de natureza\r\neventual. Sobre o ter\u00e7o constitucional de f\u00e9rias, contudo, h\u00e1 incid\u00eancia, consoante entendimento do egr\u00e9gio TJSP e do colendo\r\nSTJ. Oficie-se para abertura de conta corrente em nome da representante legal do(s) auto(res). Vale a via da presente decis\u00e3o,\r\nassinada digitalmente, como of\u00edcio, devendo a parte autora encaminh\u00e1-la \u00e0 ag\u00eancia banc\u00e1ria, e, posteriormente, no prazo de 15\r\ndias informar nos autos o n\u00famero da conta corrente para regulariza\u00e7\u00e3o dos descontos em folha. Com a informa\u00e7\u00e3o nos autos,\r\noficie-se para desconto. At\u00e9 que sejam regularizados os descontos em folha, os alimentos devem ser pagos diretamente \u00e0\r\nrepresentante legal do(a)(s) autor(a)(es), todo o dia 10 de cada m\u00eas, mediante recibo. Considerando os Provimentos n\u00ba 2545\/20\r\ne n\u00ba 2548\/20, ambos do Conselho Superior da Magistratura, objetivando a preven\u00e7\u00e3o do cont\u00e1gio da COVID-19, postergo para\r\nmomento oportuno a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cite-se e\r\nintime-se a parte R\u00e9 para, querendo, contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1\r\nrevelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de\r\nsenha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo\r\neletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista\r\nno artigo 340 do CPC. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis\r\napresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja\r\no julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o\r\nde provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu\r\nprazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). Intime-se. - ADV: RICARDO AURELIO ARANTES MOTA (OAB\r\n339152\/SP), VITOR LOPES DE ALMEIDA (OAB 400103\/SP)","process":"\n1002883-06.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"2736","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002883-06.2020.8.26.0323 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - L.G.O.A. - J.J.A. - Vistos. Defiro\r\na gratuidade processual requerida. Anote-se. Diante da documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos, defiro a tutela provis\u00f3ria e, em\r\nconsequ\u00eancia, fixo os alimentos provis\u00f3rios em favor do(s) menor(es) em: i) 30% do sal\u00e1rio m\u00ednimo para o caso de desemprego,\r\ncom vencimento todo dia 10 de cada m\u00eas; ou ii) 30% dos ganhos l\u00edquidos do alimentante, caso empregado. Consigno que a\r\nremunera\u00e7\u00e3o l\u00edquida deve ser entendida como a bruta menos os descontos legais: INSS, FGTS e, eventualmente, IRPF. Os\r\nalimentos devem incidir somente sobre os rendimentos de car\u00e1ter permanente. Portanto, n\u00e3o haver\u00e1 incid\u00eancia sobre eventuais\r\nf\u00e9rias convertidas em pec\u00fania, horas extras, PLR, adicional noturno e verbas rescis\u00f3rias, por encerrarem verbas de natureza\r\neventual. Sobre o ter\u00e7o constitucional de f\u00e9rias, contudo, h\u00e1 incid\u00eancia, consoante entendimento do egr\u00e9gio TJSP e do colendo\r\nSTJ. Oficie-se para abertura de conta corrente em nome da representante legal do(s) auto(res). Vale a via da presente decis\u00e3o,\r\nassinada digitalmente, como of\u00edcio, devendo a parte autora encaminh\u00e1-la \u00e0 ag\u00eancia banc\u00e1ria, e, posteriormente, no prazo de 15\r\ndias informar nos autos o n\u00famero da conta corrente para regulariza\u00e7\u00e3o dos descontos em folha. Com a informa\u00e7\u00e3o nos autos,\r\noficie-se para desconto. At\u00e9 que sejam regularizados os descontos em folha, os alimentos devem ser pagos diretamente \u00e0\r\nrepresentante legal do(a)(s) autor(a)(es), todo o dia 10 de cada m\u00eas, mediante recibo. Considerando os Provimentos n\u00ba 2545\/20\r\ne n\u00ba 2548\/20, ambos do Conselho Superior da Magistratura, objetivando a preven\u00e7\u00e3o do cont\u00e1gio da COVID-19, postergo para\r\nmomento oportuno a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cite-se e\r\nintime-se a parte R\u00e9 para, querendo, contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1\r\nrevelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de\r\nsenha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo\r\neletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista\r\nno artigo 340 do CPC. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis\r\napresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja\r\no julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o\r\nde provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu\r\nprazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). Intime-se. - ADV: RICARDO AURELIO ARANTES MOTA (OAB\r\n339152\/SP), VITOR LOPES DE ALMEIDA (OAB 400103\/SP)","process":"\n1002883-06.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"724","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002889-13.2020.8.26.0323 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Revis\u00e3o - C.C.S. - V.C.S. - Vistos. Defiro\r\na gratuidade processual requerida. Anote-se. Indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia, tendo em vista n\u00e3o estar presente o\r\nrequisito probabilidade da exist\u00eancia do direito. Com efeito, cedi\u00e7o que para que ocorra a revis\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o aliment\u00edcia,\r\n\u00e9 necess\u00e1ria a superveni\u00eancia de circunst\u00e2ncia geradora de modifica\u00e7\u00e3o da possibilidade do alimentante ou da necessidade\r\ndo aliment\u00e1rio, o que, neste momento em que se faz o primeiro e superficial exame da causa, n\u00e3o se pode aferir. Dessa\r\nforma, diante da peculiaridade do caso, reputo necess\u00e1ria a forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio e da dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Diante disso,\r\n\r\nindefiro o pedido liminar de revisional de alimentos. Considerando os Provimentos n\u00ba 2545\/20 e n\u00ba 2548\/20, ambos do Conselho\r\nSuperior da Magistratura, objetivando a preven\u00e7\u00e3o do cont\u00e1gio da COVID-19, postergo para momento oportuno a designa\u00e7\u00e3o\r\nda audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para, querendo,\r\ncontestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da\r\nmat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que\r\ncont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais\r\ndos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Decorrido o prazo para\r\ncontesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I\r\nhavendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o,\r\ndever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es\r\nincidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta\r\n\u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). Intime-se. - ADV: INGRID BORGES DE FRAIA (OAB 204802\/SP)","process":"\n1002889-13.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6934","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002900-76.2019.8.26.0323 - Cumprimento de Senten\u00e7a de Obriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos - Alimentos - S.F.C. - -\r\nA.S.F. - O acordo de fls. 27\/28 foi homologado por meio da senten\u00e7a de fl. 35. Nestes autos, portanto, em caso de inadimplemento,\r\npode o credor requerer o cumprimento da senten\u00e7a. N\u00e3o se admite, contudo, a inclus\u00e3o de alimentos vincendos. Na forma do\r\nartigo 513 \u00a72\u00ba, II, do CPC, intime-se o executado, pessoalmente, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado\r\nno demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido das custas iniciais, se houver, e das custas finais da execu\u00e7\u00e3o\r\n(1% do valor em que satisfeita a execu\u00e7\u00e3o, observado o valor m\u00ednimo de 5 e m\u00e1ximo de 3.000 UFESPs), que importa em R$\r\n1.323,18, atualizado at\u00e9 01.05.2020 e j\u00e1 considerada a multa prevista no acordo (fls. 41). Fica a parte executada advertida de\r\n\r\nque, transcorrido o prazo previsto no art. 523 (15 dias) sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para\r\nque, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. Fica tamb\u00e9m advertida\r\nde que as custas finais dever\u00e3o ser recolhidas quando do pagamento, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. N\u00e3o ocorrendo\r\npagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa legal de dez por cento e, tamb\u00e9m, de\r\nhonor\u00e1rios de advogado de dez por cento. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art.\r\n523 (15 dias), mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a\r\nexpedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o (C\u00f3digo SAJ - Certid\u00f5es ?2? - Modelo ?500982?), nos termos do art. 104-A das NSCGJ, nos termos do\r\nart. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, ficando a zelosa\r\nserventia autorizada \u00e0 sua expedi\u00e7\u00e3o. Os alimentos n\u00e3o pagos a partir da aven\u00e7a, que n\u00e3o s\u00e3o objeto deste feito, devem ser\r\nexecutados na via pr\u00f3pria. Intimem-se. - ADV: CHRISTIANE QUADROS DOS SANTOS (OAB 183783\/SP)","process":"\n1002900-76.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"722","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002900-76.2019.8.26.0323 - Cumprimento de Senten\u00e7a de Obriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos - Alimentos - S.F.C. - -\r\nA.S.F. - O acordo de fls. 27\/28 foi homologado por meio da senten\u00e7a de fl. 35. Nestes autos, portanto, em caso de inadimplemento,\r\npode o credor requerer o cumprimento da senten\u00e7a. N\u00e3o se admite, contudo, a inclus\u00e3o de alimentos vincendos. Na forma do\r\nartigo 513 \u00a72\u00ba, II, do CPC, intime-se o executado, pessoalmente, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado\r\nno demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido das custas iniciais, se houver, e das custas finais da execu\u00e7\u00e3o\r\n(1% do valor em que satisfeita a execu\u00e7\u00e3o, observado o valor m\u00ednimo de 5 e m\u00e1ximo de 3.000 UFESPs), que importa em R$\r\n1.323,18, atualizado at\u00e9 01.05.2020 e j\u00e1 considerada a multa prevista no acordo (fls. 41). Fica a parte executada advertida de\r\n\r\nque, transcorrido o prazo previsto no art. 523 (15 dias) sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para\r\nque, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. Fica tamb\u00e9m advertida\r\nde que as custas finais dever\u00e3o ser recolhidas quando do pagamento, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. N\u00e3o ocorrendo\r\npagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa legal de dez por cento e, tamb\u00e9m, de\r\nhonor\u00e1rios de advogado de dez por cento. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art.\r\n523 (15 dias), mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a\r\nexpedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o (C\u00f3digo SAJ - Certid\u00f5es ?2? - Modelo ?500982?), nos termos do art. 104-A das NSCGJ, nos termos do\r\nart. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, ficando a zelosa\r\nserventia autorizada \u00e0 sua expedi\u00e7\u00e3o. Os alimentos n\u00e3o pagos a partir da aven\u00e7a, que n\u00e3o s\u00e3o objeto deste feito, devem ser\r\nexecutados na via pr\u00f3pria. Intimem-se. - ADV: CHRISTIANE QUADROS DOS SANTOS (OAB 183783\/SP)","process":"\n1002900-76.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5833","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002900-76.2019.8.26.0323 - Cumprimento de Senten\u00e7a de Obriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos - Alimentos - S.F.C. - -\r\nA.S.F. - O acordo de fls. 27\/28 foi homologado por meio da senten\u00e7a de fl. 35. Nestes autos, portanto, em caso de inadimplemento,\r\npode o credor requerer o cumprimento da senten\u00e7a. N\u00e3o se admite, contudo, a inclus\u00e3o de alimentos vincendos. Na forma do\r\nartigo 513 \u00a72\u00ba, II, do CPC, intime-se o executado, pessoalmente, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado\r\nno demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido das custas iniciais, se houver, e das custas finais da execu\u00e7\u00e3o\r\n(1% do valor em que satisfeita a execu\u00e7\u00e3o, observado o valor m\u00ednimo de 5 e m\u00e1ximo de 3.000 UFESPs), que importa em R$\r\n1.323,18, atualizado at\u00e9 01.05.2020 e j\u00e1 considerada a multa prevista no acordo (fls. 41). Fica a parte executada advertida de\r\n\r\nque, transcorrido o prazo previsto no art. 523 (15 dias) sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para\r\nque, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. Fica tamb\u00e9m advertida\r\nde que as custas finais dever\u00e3o ser recolhidas quando do pagamento, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. N\u00e3o ocorrendo\r\npagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa legal de dez por cento e, tamb\u00e9m, de\r\nhonor\u00e1rios de advogado de dez por cento. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art.\r\n523 (15 dias), mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a\r\nexpedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o (C\u00f3digo SAJ - Certid\u00f5es ?2? - Modelo ?500982?), nos termos do art. 104-A das NSCGJ, nos termos do\r\nart. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, ficando a zelosa\r\nserventia autorizada \u00e0 sua expedi\u00e7\u00e3o. Os alimentos n\u00e3o pagos a partir da aven\u00e7a, que n\u00e3o s\u00e3o objeto deste feito, devem ser\r\nexecutados na via pr\u00f3pria. Intimem-se. - ADV: CHRISTIANE QUADROS DOS SANTOS (OAB 183783\/SP)","process":"\n1002900-76.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5098","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0503\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003065-26.2019.8.26.0323 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Revis\u00e3o - W.B.M. - Vistos. Manifeste-se o\r\nautor, em 15 dias, se ainda pretende a produ\u00e7\u00e3o de provas, de modo fundamentado, ou se pretende o julgamento antecipado\r\ndo m\u00e9rito. Ap\u00f3s, vistas ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para manifesta\u00e7\u00e3o ou parecer final, conforme o caso. Intimem-se. - ADV: JANETE\r\nGRILO (OAB 340074\/SP), RODRIGO SALOM\u00c3O GAVAZZI (OAB 358493\/SP)","process":"\n1003065-26.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]