[{"cd":"10657","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010613-78.2014.8.26.0032 - Cumprimento de senten\u00e7a - Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos Econ\u00f4micos - JOANA\r\nMALDONADO QUINTANILHA e outros - Banco do Brasil S\/A - Vistos. Fls. 375\/407: 1. Ci\u00eancia \u00e0s partes do julgamento do\r\n\r\nAgravo de Instrumento. 2. Manifestem-se as partes, no prazo de quinze dias e, ap\u00f3s, tornem conclusos. 3. Int. - ADV: RAFAEL\r\nSGANZERLA DURAND (OAB 211648\/SP), MARCOS BATISTA DE SOUZA (OAB 262422\/SP)","process":"\n1010613-78.2014.8.26.0032","judge":" CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11403","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010978-35.2014.8.26.0032 - Cumprimento de senten\u00e7a - Expurgos inflacion\u00e1rios sobre os benef\u00edcios - HELENA\r\nDIAS RUI - Banco do Brasil S\/A - Fica a exequente intimada, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, a informar\r\no n\u00famero da conta corrente ou conta poupan\u00e7a, n\u00famero da ag\u00eancia, no Banco do Brasil S\/A, para expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 para\r\nlevantamento da import\u00e2ncia depositada \u00e0 fl. 74, nos termos do decidido \u00e0s fls. 309\/310, e Comunicado CG 257\/2020, no prazo\r\nlegal. - ADV: RAFAEL SGANZERLA DURAND (OAB 211648\/SP), ARNALDO JOS\u00c9 PO\u00c7O (OAB 185735\/SP)","process":"\n1010978-35.2014.8.26.0032","judge":" CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10656","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010978-35.2014.8.26.0032 - Cumprimento de senten\u00e7a - Expurgos inflacion\u00e1rios sobre os benef\u00edcios - HELENA\r\nDIAS RUI - Banco do Brasil S\/A - Fica a exequente intimada, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, a informar\r\no n\u00famero da conta corrente ou conta poupan\u00e7a, n\u00famero da ag\u00eancia, no Banco do Brasil S\/A, para expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 para\r\nlevantamento da import\u00e2ncia depositada \u00e0 fl. 74, nos termos do decidido \u00e0s fls. 309\/310, e Comunicado CG 257\/2020, no prazo\r\nlegal. - ADV: RAFAEL SGANZERLA DURAND (OAB 211648\/SP), ARNALDO JOS\u00c9 PO\u00c7O (OAB 185735\/SP)","process":"\n1010978-35.2014.8.26.0032","judge":" CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11397","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012373-23.2018.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Compra e Venda - Carlos Oct\u00e1vio Villanova Nogueira\r\n- Cunha Montanholi Ltda - Vistos. Considerando que, nos termos do art. 26, caput e \u00a7 1\u00ba, do Provimento CSM n\u00ba 2.564\/2020,\r\nque disciplina o retorno gradual do trabalho presencial do Poder Judici\u00e1rio do Estado de S\u00e3o Paulo, e dos itens 16 e 17, do\r\nComunicado Conjunto n\u00b0 581\/2020, da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e a Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, as audi\u00eancias\r\ndever\u00e3o continuar a ser realizadas de forma integralmente virtual, admitida a sua efetiva\u00e7\u00e3o presencial apenas em car\u00e1ter\r\nexcepcional e para medidas de natureza urgente, designo, para a produ\u00e7\u00e3o da prova oral deferida, audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, a ser\r\nrealizada por videoconfer\u00eancia atrav\u00e9s da plataforma Microsoft Teams, para o dia 11 de agosto de 2020, \u00e0s 15h00, com grava\u00e7\u00e3o\r\njunto ao aplicativo Microsoft OneDrive, na forma do Comunicado CG n\u00ba 284\/2020. Havendo deferimento de depoimento pessoal,\r\nrecolhidas as despesas necess\u00e1rias, se o caso, intimem-se pessoalmente, por via postal, as partes pertinentes para prestar\r\ndepoimento, sob pena de confiss\u00e3o. Caber\u00e1 ao advogado de cada parte, observado o disposto no art. 455, caput, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, informar ou intimar as testemunhas que arrolar, com a advert\u00eancia de que todos os participantes dever\u00e3o utilizar\r\no link de acesso disponibilizado, a ser enviado por e-mail, para ingressar na sala virtual por meio de smartphone, tablet ou\r\ncomputador providos de c\u00e2mera, e que a aus\u00eancia de acesso na data e hor\u00e1rio marcados equivaler\u00e1 ao n\u00e3o comparecimento,\r\ncom a aplica\u00e7\u00e3o das consequ\u00eancias processuais correspondentes. Tamb\u00e9m incumbir\u00e1 aos patronos informar nos autos telefone\r\nde contato e e-mail pr\u00f3prios, das partes que assistem e testemunhas indicadas, a possibilitar o envio do link para ingresso na\r\naudi\u00eancia, com anteced\u00eancia de at\u00e9 05 (cinco) dias da data designada, sob pena de preclus\u00e3o da pr\u00e1tica do ato para a qual sua\r\npresen\u00e7a for indispens\u00e1vel em n\u00e3o havendo comparecimento. Com a informa\u00e7\u00e3o, providencie-se o envio do link para ingresso\r\n\u00e0 sala virtual por e-mail a todos os participantes da audi\u00eancia, juntamente com link para acesso ao manual de instru\u00e7\u00f5es para\r\nparticipa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancias virtuais elaborado pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Estado. Nas hip\u00f3teses de cabimento da intima\u00e7\u00e3o\r\njudicial, previstas no \u00a7 4\u00ba daquele dispositivo legal, expe\u00e7a-se mandado ou carta precat\u00f3ria para tanto, devendo o oficial de\r\njusti\u00e7a colher telefone de contato e e-mail da pessoa a ser intimada de modo a viabilizar a remessa do referido link, sendo que\r\na certid\u00e3o pertinente dever\u00e1 ser liberada nos autos, contendo tais informa\u00e7\u00f5es ou as raz\u00f5es da impossibilidade de obten\u00e7\u00e3o,\r\nem at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas antes da audi\u00eancia. Cientifiquem-se partes, testemunhas e advogados que, ao clicar no link\r\nrecebido, o ingresso poder\u00e1 ser feito diretamente pela web ou pelo aplicativo Microsoft Teams instalado no seu dispositivo e que\r\ndever\u00e3o acessa-lo com 15 (quinze) minutos de anteced\u00eancia para teste t\u00e9cnico e orienta\u00e7\u00f5es, sendo que, depois do ingresso,\r\na testemunha dever\u00e1 aguardar em ?espera?, no ambiente virtual (?lobby?), at\u00e9 admiss\u00e3o pelo funcion\u00e1rio do Tribunal de Justi\u00e7a,\r\nbem como dever\u00e1 estar fisicamente isolada de outras testemunhas, Int. - ADV: JULIANA CALLADO GON\u00c7ALES (OAB 311022\/\r\nSP), PEDRO AUGUSTO CHAGAS J\u00daNIOR (OAB 169933\/SP)","process":"\n1012373-23.2018.8.26.0032","judge":" CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"997","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012529-40.2020.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reajuste contratual - Aluisio Cintra Lemos -\r\nBRADESCO SA\u00daDE S\/A - Vistos. Defiro \u00e0 parte autora a prioridade de tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de\r\n\r\nfazer em que a parte autora formula pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia de natureza antecipada, para concess\u00e3o de medida\r\nliminar para compelir a requerida a excluir da ap\u00f3lice do autor e seus dependentes a cobertura dos servi\u00e7os de gravidez e parto\r\nprevista na cl\u00e1usula 15\u00aa do contrato celebrado entre as partes, com a subtra\u00e7\u00e3o do valor cobrado pela cobertura do valor mensal\r\ndo seguro pago. O pedido de tutela de urg\u00eancia comporta acolhimento, uma vez que presentes os pressupostos legais previstos\r\nno art. 300, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Com efeito, vislumbra-se neste ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria e urgente a presen\u00e7a\r\nde elementos que evidenciam a probabilidade do direito invocado pela parte autora e o perigo de dano. A notifica\u00e7\u00e3o de p\u00e1gs.\r\n53\/55 e a comprova\u00e7\u00e3o de seu recebimento atrav\u00e9s de preposto da r\u00e9 d\u00e3o conta de que o autor requereu administrativamente a\r\nexclus\u00e3o da cobertura opcional dos servi\u00e7os de gravidez e parto no m\u00eas de abril de 2020. Por outro lado, o documento de p\u00e1g.\r\n29 demostra que a cobran\u00e7a da mensalidade da ap\u00f3lice do seguro-sa\u00fade contratado, com vencimento em 30\/06\/2020, ainda\r\nconsta valor referente \u00e0 cobertura opcional, demonstrando o n\u00e3o atendimento do requerimento administrativo. N\u00e3o se justifica,\r\nem princ\u00edpio, a manuten\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a relativa ao acr\u00e9scimo pela cobertura opcional de gravidez e parto, considerando que se\r\ntrata de op\u00e7\u00e3o do segurado e diante da notifica\u00e7\u00e3o procedida pelo autor, al\u00e9m do que o respectivo prolongamento \u00e9 suscet\u00edvel\r\nde colocar em risco o adimplemento das presta\u00e7\u00f5es devidas, \u00e0 vista das dificuldades econ\u00f4micas alegadas, e a consequente\r\nfrui\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade. Pelo exposto, com fundamento no artigo 300, do C\u00f3digo de Processo Civil, DEFIRO\r\n\u00e0 parte autora da a\u00e7\u00e3o o pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia de natureza antecipada formulado na pe\u00e7a vestibular, para\r\ndeterminar que a r\u00e9 exclua da ap\u00f3lice do autor e dependentes a cobertura opcional de gravidez e parto, prevista na cl\u00e1usula\r\n15\u00aa do contrato de p\u00e1gs. 30\/42, abstendo-se de efetuar cobran\u00e7a a este t\u00edtulo, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o, sob pena de multa por\r\ndescumprimento no valor fixo equivalente ao dobro do montante do pr\u00eamio adicional pertinente para cada cobran\u00e7a efetivada.\r\nIntime-se. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado\r\nn\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015,\r\npode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias\r\nfundamentais do processo?). Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia\r\nde contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de\r\nprocesso eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade\r\nprevista no artigo 340 do CPC. Int. - ADV: THIAGO DANIEL RUFO (OAB 258869\/SP)","process":"\n1012529-40.2020.8.26.0032","judge":" CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"915","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012529-40.2020.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reajuste contratual - Aluisio Cintra Lemos -\r\nBRADESCO SA\u00daDE S\/A - Vistos. Defiro \u00e0 parte autora a prioridade de tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de\r\n\r\nfazer em que a parte autora formula pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia de natureza antecipada, para concess\u00e3o de medida\r\nliminar para compelir a requerida a excluir da ap\u00f3lice do autor e seus dependentes a cobertura dos servi\u00e7os de gravidez e parto\r\nprevista na cl\u00e1usula 15\u00aa do contrato celebrado entre as partes, com a subtra\u00e7\u00e3o do valor cobrado pela cobertura do valor mensal\r\ndo seguro pago. O pedido de tutela de urg\u00eancia comporta acolhimento, uma vez que presentes os pressupostos legais previstos\r\nno art. 300, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Com efeito, vislumbra-se neste ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria e urgente a presen\u00e7a\r\nde elementos que evidenciam a probabilidade do direito invocado pela parte autora e o perigo de dano. A notifica\u00e7\u00e3o de p\u00e1gs.\r\n53\/55 e a comprova\u00e7\u00e3o de seu recebimento atrav\u00e9s de preposto da r\u00e9 d\u00e3o conta de que o autor requereu administrativamente a\r\nexclus\u00e3o da cobertura opcional dos servi\u00e7os de gravidez e parto no m\u00eas de abril de 2020. Por outro lado, o documento de p\u00e1g.\r\n29 demostra que a cobran\u00e7a da mensalidade da ap\u00f3lice do seguro-sa\u00fade contratado, com vencimento em 30\/06\/2020, ainda\r\nconsta valor referente \u00e0 cobertura opcional, demonstrando o n\u00e3o atendimento do requerimento administrativo. N\u00e3o se justifica,\r\nem princ\u00edpio, a manuten\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a relativa ao acr\u00e9scimo pela cobertura opcional de gravidez e parto, considerando que se\r\ntrata de op\u00e7\u00e3o do segurado e diante da notifica\u00e7\u00e3o procedida pelo autor, al\u00e9m do que o respectivo prolongamento \u00e9 suscet\u00edvel\r\nde colocar em risco o adimplemento das presta\u00e7\u00f5es devidas, \u00e0 vista das dificuldades econ\u00f4micas alegadas, e a consequente\r\nfrui\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade. Pelo exposto, com fundamento no artigo 300, do C\u00f3digo de Processo Civil, DEFIRO\r\n\u00e0 parte autora da a\u00e7\u00e3o o pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia de natureza antecipada formulado na pe\u00e7a vestibular, para\r\ndeterminar que a r\u00e9 exclua da ap\u00f3lice do autor e dependentes a cobertura opcional de gravidez e parto, prevista na cl\u00e1usula\r\n15\u00aa do contrato de p\u00e1gs. 30\/42, abstendo-se de efetuar cobran\u00e7a a este t\u00edtulo, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o, sob pena de multa por\r\ndescumprimento no valor fixo equivalente ao dobro do montante do pr\u00eamio adicional pertinente para cada cobran\u00e7a efetivada.\r\nIntime-se. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado\r\nn\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015,\r\npode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias\r\nfundamentais do processo?). Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia\r\nde contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de\r\nprocesso eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade\r\nprevista no artigo 340 do CPC. Int. - ADV: THIAGO DANIEL RUFO (OAB 258869\/SP)","process":"\n1012529-40.2020.8.26.0032","judge":" CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10655","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1014007-25.2016.8.26.0032 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o - Maria Jose\r\nCastilho Correa e outros - Banco do Brasil S\/A - Tendo em vista a implanta\u00e7\u00e3o do sistema de Mandado de Levantamento\r\nEletr\u00f4nico - MLE, Comunicado Conjunto n\u00ba 404\/2019, apresente o interessado, no prazo de 5 (cinco) dias, o ?Formul\u00e1rio de\r\nMLE - Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico? devidamente preenchido, dispon\u00edvel no sitio eletr\u00f4nico:?http:\/\/www.tjsp.jus.br\/\r\nIndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais, para expedi\u00e7\u00e3o de novo mandado de levantamento em substitui\u00e7\u00e3o ao de n\u00ba\r\n196\/2019 cancelado. - ADV: HANA\u00cd SIMONE THOM\u00c9 SCAMARDI (OAB 190663\/SP), JORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB\r\n220917\/SP), ALLAN PABLO SILVA KRAUSE (OAB 353925\/SP)","process":"\n1014007-25.2016.8.26.0032","judge":" CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]