[{"cd":"11181","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004126-74.2019.8.26.0084 (processo principal 1001993-42.2019.8.26.0084) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDespesas Condominiais - Condom\u00ednio Residencial Vilas de Taubat\u00e9 Ii - Lidiane Beatriz Morais Prado - ?Dra. Rita de C\u00e1ssia\r\nBorghi, certid\u00e3o de honor\u00e1rios dispon\u00edvel para impress\u00e3o?. - ADV: ERALDO JOSE BARRACA (OAB 136942\/SP), RITA DE\r\nC\u00c1SSIA BORGHI (OAB 250540\/SP)","process":"\n0004126-74.2019.8.26.0084 (processo principal 1001993-42.2019.8.26.0084)","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11178","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0480\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004639-42.2019.8.26.0084 (processo principal 1015745-88.2019.8.26.0114) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDissolu\u00e7\u00e3o - D.T. - J.F.S.T. - Vistos. Ante o pagamento do d\u00e9bito, conforme peti\u00e7\u00e3o retro, extinta a fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a\r\ncom fundamento no Art. 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil. Apresente o exequente o formul\u00e1rio mencionado no comunicado\r\nConjunto 915\/2019; com este, expe\u00e7a-se MLE. Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos. P.I.C. - ADV: MAURO PEZZUTTI\r\n(OAB 407361\/SP), FL\u00c1VIA BOVAROTTI DONATI (OAB 377633\/SP), ORLANDO CARLOS FURLAN (OAB 213358\/SP)","process":"\n0004639-42.2019.8.26.0084 (processo principal 1015745-88.2019.8.26.0114)","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7659","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0480\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001320-15.2020.8.26.0084 - Outros procedimentos de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria - Expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 judicial - Zelia\r\nde Oliveira Bianconi - - Sibele Oliveira Bianconi - ?Alvar\u00e1s dispon\u00edveis para impress\u00e3o?. - ADV: PAULO VITOR COELHO DIAS\r\n(OAB 273678\/SP)","process":"\n1001320-15.2020.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9805","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0480\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001320-15.2020.8.26.0084 - Outros procedimentos de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria - Expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 judicial - Zelia\r\nde Oliveira Bianconi - - Sibele Oliveira Bianconi - ?Alvar\u00e1s dispon\u00edveis para impress\u00e3o?. - ADV: PAULO VITOR COELHO DIAS\r\n(OAB 273678\/SP)","process":"\n1001320-15.2020.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7798","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001792-50.2019.8.26.0084 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Zurich Minas Brasil\r\nSeguros S\/A - Cumpra-se o V. ac\u00f3rd\u00e3o. Aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos.\r\nInt. - ADV: FERNANDO DA CONCEI\u00c7\u00c3O GOMES CLEMENTE (OAB 178171\/SP)","process":"\n1001792-50.2019.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1123","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003493-12.2020.8.26.0084 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Despesas Condominiais - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nPortal das Amoreiras - Cite(m)-se o(os) executados para pagamento no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os\r\nhonor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o, com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade\r\nna hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 827 e \u00a7 1\u00ba), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o,\r\nsecundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Ficam autorizados para as dilig\u00eancias os benef\u00edcios\r\ndos art. 212, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, 252, caput e par\u00e1grafo \u00fanico e artigo 253 e par\u00e1grafos, todos C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o efetuado o\r\npagamento pelo devedor citado, o oficial de justi\u00e7a proceder\u00e1, de imediato, \u00e0 PENHORA DE BENS E AVALIA\u00c7\u00c3O, lavrando-se o\r\nrespectivo auto e de tais atos intimando, na mesma oportunidade, o executado (art. 829, \u00a7 1\u00ba e 841 do CPC). Caso n\u00e3o encontre\r\n\r\nbens, ou estes sejam insuficientes para a garantia da execu\u00e7\u00e3o, o oficial intimar\u00e1 o executado para, no prazo de 5 (cinco) dias,\r\nindicar quais s\u00e3o e onde se encontram os bens pass\u00edveis de penhora, observados os requisitos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo\r\n847, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ressalto que a inatividade injustificada do devedor enseja aplica\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 20%\r\n(vinte por cento) sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 774, V). \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do\r\ndevedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado\r\nda data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC,\r\nart. 914, \u00a7 1\u00ba). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20%\r\nsobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 918, par\u00e1grafo \u00fanico). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exequente e o dep\u00f3sito de 30%\r\ndo valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado\r\nrequerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria\r\ne juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 916). Intime-se. - ADV: ANTONIO LUIZ GUEDES DE CAMARGO (OAB 95124\/\r\nSP)","process":"\n1003493-12.2020.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7775","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0480\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003513-08.2017.8.26.0084 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - M.D.R. - D.C.S.S. - - J.R.M.P. - Cumpra-se\r\no V. ac\u00f3rd\u00e3o. Aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos. Int. - ADV: ANGELA MARIA\r\nDE OLIVEIRA IGNACIO (OAB 377960\/SP), SIMONE SILVA ISAC (OAB 351322\/SP), RENATO APARECIDO DO NASCIMENTO\r\n(OAB 276484\/SP), ESTER DUARTE GON\u00c7ALVES (OAB 242987\/SP)","process":"\n1003513-08.2017.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11748","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0480\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003513-08.2017.8.26.0084 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - M.D.R. - D.C.S.S. - - J.R.M.P. - Cumpra-se\r\no V. ac\u00f3rd\u00e3o. Aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos. Int. - ADV: ANGELA MARIA\r\nDE OLIVEIRA IGNACIO (OAB 377960\/SP), SIMONE SILVA ISAC (OAB 351322\/SP), RENATO APARECIDO DO NASCIMENTO\r\n(OAB 276484\/SP), ESTER DUARTE GON\u00c7ALVES (OAB 242987\/SP)","process":"\n1003513-08.2017.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11180","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003756-44.2020.8.26.0084 - Despejo por Falta de Pagamento - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Donizete Aparecido Soares\r\nBraga - Cite(m)-se o(a)(s) r\u00e9u(s), com as advert\u00eancias legais, para, requerer a emenda da mora ou apresentar sua defesa no\r\nprazo de 15 dias. Ficam autorizados para as dilig\u00eancias os benef\u00edcios dos art. 212, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, 252, caput e par\u00e1grafo \u00fanico\r\ne artigo 253 e par\u00e1grafos, todos C\u00f3digo de Processo Civil. Cientifique(m)-se o(s) fiador(es) e eventual(is) sublocat\u00e1rio(s) ou\r\nocupante(s) do im\u00f3vel, que dever\u00e3o ser identificados, indagando-os o Senhor Oficial de Justi\u00e7a a que t\u00edtulo o ocupam. Havendo\r\npedido de purga\u00e7\u00e3o da mora, nos termos do artigo 62, incisos II e III da Lei n\u00ba 8.245\/91, arbitro os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em\r\n10% (dez por cento) sobre o total devido, se do contrato n\u00e3o constar disposi\u00e7\u00e3o diversa. Se o Oficial de Justi\u00e7a encarregado das\r\ndilig\u00eancias constatar abandono do im\u00f3vel, dever\u00e1 entrar em contato com o autor por meio dos telefones\/endere\u00e7os constantes\r\nda peti\u00e7\u00e3o inicial e imiti-lo na posse do bem, lavrando-se de tudo, auto e certid\u00e3o circunstanciados. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia\r\ndigitada, como mandado, DEVENDO O SR. OFICIAL DE JUSTI\u00c7A CUMPRI-LO NO PRAZO DE 15 DIAS. Cumpra-se na forma e\r\nsob as penas da Lei. Intime-se. - ADV: ANTONIO JUNQUEIRA BARRETTO J\u00daNIOR (OAB 178559\/SP)","process":"\n1003756-44.2020.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11179","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003834-38.2020.8.26.0084 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Bradesco Auto\/Re\r\nCompanhia de Seguros - Vistos. No caso dos autos, diferente o objeto daqui com os dos autos n\u00ba 1050693-56.2019, por isso,\r\nn\u00e3o se justifica a distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento. Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o, ao cart\u00f3rio distribuidor para distribui\u00e7\u00e3o livre.. Int. - ADV:\r\nS\u00c9RGIO PINHEIRO M\u00c1XIMO DE SOUZA (OAB 135753\/RJ)","process":"\n1003834-38.2020.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10479","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003834-38.2020.8.26.0084 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Bradesco Auto\/Re\r\nCompanhia de Seguros - Vistos. No caso dos autos, diferente o objeto daqui com os dos autos n\u00ba 1050693-56.2019, por isso,\r\nn\u00e3o se justifica a distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento. Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o, ao cart\u00f3rio distribuidor para distribui\u00e7\u00e3o livre.. Int. - ADV:\r\nS\u00c9RGIO PINHEIRO M\u00c1XIMO DE SOUZA (OAB 135753\/RJ)","process":"\n1003834-38.2020.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10598","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003834-38.2020.8.26.0084 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Bradesco Auto\/Re\r\nCompanhia de Seguros - Vistos. No caso dos autos, diferente o objeto daqui com os dos autos n\u00ba 1050693-56.2019, por isso,\r\nn\u00e3o se justifica a distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento. Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o, ao cart\u00f3rio distribuidor para distribui\u00e7\u00e3o livre.. Int. - ADV:\r\nS\u00c9RGIO PINHEIRO M\u00c1XIMO DE SOUZA (OAB 135753\/RJ)","process":"\n1003834-38.2020.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7797","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004028-09.2018.8.26.0084 - Dissolu\u00e7\u00e3o Parcial de Sociedade - Ingresso e Exclus\u00e3o dos S\u00f3cios na Sociedade\r\n- Carlos Henrique Fischer Baccin - Caio Eduardo Pereira Marks - - Emilio Alves Neto e outro - Cumpra-se o V. ac\u00f3rd\u00e3o. Aguarde-\r\nse eventual manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos. Int. - ADV: SUZANA DE PINHO AMORIM (OAB\r\n152810\/MG), YARA CRISTINA MARKS VIEIRA (OAB 152705\/MG), ANA PAULA FERREIRA (OAB 319178\/SP), PEDRO LUIS\r\nBIZZO (OAB 225295\/SP)","process":"\n1004028-09.2018.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7654","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0480\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006270-04.2019.8.26.0084 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - A.S.A. - T.R.S. - Fls. 81\/82: A advogada\r\nC\u00e1tia Marcela Ferreira, OAB\/SP 398143: Ci\u00eancia da nomea\u00e7\u00e3o pelo conv\u00eanio OAB - Defensoria, bem como para que apresente\r\ncontesta\u00e7\u00e3o no prazo legal. - ADV: C\u00c1TIA MARCELA FERREIRA (OAB 398143\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE\r\nS\u00c3O PAULO (OAB 999999\/SP)","process":"\n1006270-04.2019.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11177","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0480\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006270-04.2019.8.26.0084 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - A.S.A. - T.R.S. - Fls. 81\/82: A advogada\r\nC\u00e1tia Marcela Ferreira, OAB\/SP 398143: Ci\u00eancia da nomea\u00e7\u00e3o pelo conv\u00eanio OAB - Defensoria, bem como para que apresente\r\ncontesta\u00e7\u00e3o no prazo legal. - ADV: C\u00c1TIA MARCELA FERREIRA (OAB 398143\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE\r\nS\u00c3O PAULO (OAB 999999\/SP)","process":"\n1006270-04.2019.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7796","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008375-22.2017.8.26.0084 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Pamela Evonilde\r\nGeremias Barbosa - - Marcelo Aparecido Rufino Barbosa - Amoreiras Campinas Incorporadora e outros - Vistos. Cumpra-se o V.\r\nac\u00f3rd\u00e3o. Ante o pagamento do d\u00e9bito, conforme acordo de fls. 341\/343, extinta a fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a com fundamento\r\nno Art. 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil. Considerando que o fundamento da extin\u00e7\u00e3o do feito n\u00e3o enseja interesse recursal,\r\nhavendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para a interposi\u00e7\u00e3o de eventuais recursos, esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data, ressalvada\r\neventual reconsidera\u00e7\u00e3o (CPC-331). Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos. P.I.C. - ADV: JOAO CARLOS DE LIMA\r\nJUNIOR (OAB 142452\/SP), ANDR\u00c9 GON\u00c7ALVES DE ARRUDA (OAB 200777\/SP), GISELLE PAULO SERVIO DA SILVA (OAB\r\n308505\/SP), WATSON CORTEZ DE ALENCAR (OAB 366220\/SP)","process":"\n1008375-22.2017.8.26.0084","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10879","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1020871-56.2018.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - B. - Vistos. Ante o\r\npagamento do d\u00e9bito, conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 154\/155, extinta a fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a com fundamento no Art. 924,\r\nII do C\u00f3digo de Processo Civil. Libere-se a restri\u00e7\u00e3o RENAJUD de fls. 86. Levante-se a penhora de fls. 129. Com o tr\u00e2nsito em\r\njulgado, arquivem-se os autos. P.I.C. - ADV: DANIEL DE SOUZA (OAB 150587\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS\r\n(OAB 23134\/SP)","process":"\n1020871-56.2018.8.26.0114","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7766","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1041329-94.2018.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Empr\u00e9stimo consignado - Eurico Jose Cardoso -\r\nBANCO PAN S.A. - Cumpra-se o V. ac\u00f3rd\u00e3o. Aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Ap\u00f3s, arquivem-se os\r\nautos. Int. - ADV: MARCELA COND\u00c9 LIMA (OAB 397308\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","process":"\n1041329-94.2018.8.26.0114","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10878","ra_conteudo":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\n\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO CARREIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1041329-94.2018.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Empr\u00e9stimo consignado - Eurico Jose Cardoso -\r\nBANCO PAN S.A. - Cumpra-se o V. ac\u00f3rd\u00e3o. Aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Ap\u00f3s, arquivem-se os\r\nautos. Int. - ADV: MARCELA COND\u00c9 LIMA (OAB 397308\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","process":"\n1041329-94.2018.8.26.0114","judge":" C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]