[{"cd":"5121","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000040-05.2019.8.26.0323 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Carlos Roberto de Lima - Vistos. Defiro, aguarde-\r\nse pelo prazo de 90 dias. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se o requerente via postal para, no prazo de 5 dias, dar\r\nregular andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: GUSTAVO MIGUEL SALOM\u00c3O (OAB 162921\/SP)","process":"\n1000040-05.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"5141","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001288-40.2018.8.26.0323 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Maria J\u00falia Rodrigues Silva - Raquel Aparecida\r\nRodrigues Silva - Manifestar-se, em 05 dias, sobre o andamento ao feito que se encontra paralisado h\u00e1 mais de 30 dias.\r\nDecorrido o prazo, ser\u00e1 o autor intimado, por mandado ou por carta, a dar andamento ao feito em 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o\r\ndo processo (art. 485, III e \u00a7 1\u00ba do CPC). - ADV: JULIO ELEUTERIO SILVA (OAB 413253\/SP), LUCAS PENHA DA SILVA (OAB\r\n387631\/SP)","process":"\n1001288-40.2018.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"5100","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0503\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001770-85.2018.8.26.0323 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Celio Diniz de Souza - Vistos. Fls. 69\/75: Ao\r\ninventariante para que comprove o recolhimento do tributo no prazo legal (art. 17, da Lei Estadual n. 10.705\/2000). Intimem-se.\r\n- ADV: CARLOS AUGUSTO VAIANO DE AQUINO (OAB 274927\/SP)","process":"\n1001770-85.2018.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"5137","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002474-64.2019.8.26.0323 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Eduardo de Mello Batista - Joao Batista e outro -\r\nManifestar-se, em 05 dias, sobre o andamento ao feito que se encontra paralisado h\u00e1 mais de 30 dias. Decorrido o prazo, ser\u00e1 o\r\nautor intimado, por mandado ou por carta, a dar andamento ao feito em 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III e\r\n\u00a7 1\u00ba do CPC). - ADV: \u00c1GATHA PRISCILLA DANTAS NOGUEIRA BARBOSA (OAB 362685\/SP), LUIZ DANIEL MIGUEL PEREIRA\r\n(OAB 329599\/SP)","process":"\n1002474-64.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"5094","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0504\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002582-93.2019.8.26.0323 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Maria do Carmo da Concei\u00e7\u00e3o Pacheco - Maria\r\nBenedita Bilac da Silva - - Andr\u00e9ia da Gloria de Jesus Fernandes Matoso - - Alice Bilac Matoso - - Vera Alice Bila Matoso - -\r\nValeria de Paula Pena Matoso - - Sandro Bilac Matoso - - Nivaldo Bilac Matoso - - Sebasti\u00e3o Fagundes da Silva - - Marcelo\r\nSimplicio - - Jose Carlos Matoso - - Andreia Bilac Matoso - - Joel Bilac Matoso - - Jacira Bilac Matoso - - Elenice Bilac Matoso\r\n\r\n- - Edson Bilac Matoso - - Cleonice Bilac Matoso - Vistos. Fls. 87\/89: Intimem-se as Fazendas P\u00fablicas Municipal, Estadual e\r\nFederal, solicitando-se \u00e0 Fazenda Federal que informe o CPF do falecido, Sr. Jos\u00e9 Aureliano Matoso, filho de Jos\u00e9 Aureliano\r\nMatoso e Guilhermina In\u00e1cia da Concei\u00e7\u00e3o, portador do RG 35.211.745X, SSP\/SP. Sem preju\u00edzo, cite-se o herdeiro Jorge Andr\u00e9\r\nBilac Matoso, qualificado \u00e0s fls. 88, para que se manifeste nos autos em 15 dias. Providencie-se o necess\u00e1rio. Intime-se. - ADV:\r\nSILVINA MARIA DA CONCEICAO SEBASTIAO (OAB 270201\/SP)","process":"\n1002582-93.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false}]