[{"cd":"8615","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001886-36.2019.8.26.0562 (processo principal 1007966-67.2017.8.26.0562) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - L.I.S. - J.L.I.D. - Vistos. P. 377: Por ora, confirme a exequente documentalmente, no prazo de 15 (quinze)\r\ndias, a efetiva propriedade ou os direitos do executado sobre o im\u00f3vel objeto do pedido de penhora. Do mesmo modo, apresente\r\nc\u00e1lculo atualizado do seu cr\u00e9dito. Ap\u00f3s o cumprimento, tornem-se os autos conclusos para a an\u00e1lise do pedido de penhora\r\nimobili\u00e1ria. Intime-se. - ADV: AMANDA IRIS MARTINS FONSECA (OAB 278044\/SP), C\u00c1SSIA ANDRADE ARA\u00daJO (OAB 202057\/\r\nSP), MARIA JOSE ROMA FERNANDES DEVESA (OAB 97661\/SP)","process":"\n0001886-36.2019.8.26.0562 (processo principal 1007966-67.2017.8.26.0562)","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"526","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003724-60.2020.8.26.0562 - Arrolamento Sum\u00e1rio - Levantamento de Valor - C.A.G.S.J. - HOMOLOGO,\r\npor senten\u00e7a, a partilha apresentada \u00e0s pp. 85\/87, nestes autos da a\u00e7\u00e3o de INVENT\u00c1RIO, que se processa na forma de\r\nARROLAMENTO, dos bens deixados por falecimento de PAULO GUIMAR\u00c3ES E SOUZA. E, por consequ\u00eancia, ADJUDICO ao\r\nherdeiro nela contemplada seu respectivo quinh\u00e3o heredit\u00e1rio, ressalvados, entretanto, eventuais erros, omiss\u00f5es ou direitos\r\nde terceiros. Defiro ALVAR\u00c1 autorizando CARLOS AUGUSTO GUIMAR\u00c3ES E SOUZA JUNIOR, R.G. n\u00ba. 2.470.349-7 e inscrito\r\nno CPF\/MF sob n\u00ba.396.479.358-20, a proceder ao levantamento da quantia total existente perante \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal,\r\ndepositada na conta poupan\u00e7a 1613- opera\u00e7\u00e3o 013- n\u00famero 27120-6, em nome do falecido PAULO GUIMAR\u00c3ES E SOUZA, RG\r\nn\u00ba 120100508, SSP\/SP e inscrito no CPF\/MF n\u00ba. 031.588.108-91. Defiro ALVAR\u00c1 autorizando CARLOS AUGUSTO GUIMAR\u00c3ES\r\nE SOUZA JUNIOR, R.G. n\u00ba. 2.470.349-7 e inscrito no CPF\/MF sob n\u00ba.396.479.358-20, a proceder ao levantamento da quantia\r\ntotal existente perante o Banco do Brasil, depositadas na conta corrente n\u00ba 66.331-X, na conta poupan\u00e7a n\u00ba 10.066.331-1, conta\r\ncorrente n\u00ba 79469-4, todas da ag\u00eancia 0004-3, em nome do falecido PAULO GUIMAR\u00c3ES E SOUZA, RG n\u00ba 120100508, SSP\/SP\r\ne inscrito no CPF\/MF n\u00ba. 031.588.108-91. Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia digitada, como ALVAR\u00c1. A presente Senten\u00e7a\r\n- alvar\u00e1 s\u00f3 ter\u00e1 sua validade a partir da data de seu tr\u00e2nsito em julgado, sendo certo que o alvar\u00e1 ter\u00e1 prazo de validade de\r\n360 (trezentos e sessenta) dias e, a seguir, arquivem-se os autos com as comunica\u00e7\u00f5es de praxe. Ressalto que, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0\r\ncomunica\u00e7\u00e3o prevista no art. 659, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo civil, na data de 21\/08\/2019 foi publicado junto ao DJE (Edi\u00e7\u00e3o\r\n2874, p\u00e1g. 12) o Comunicado n\u00ba 1252\/2019, da E. Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, que\r\ndispensou tal comunica\u00e7\u00e3o, a partir de 26\/08\/2019, uma vez que seu encaminhamento se dar\u00e1 anualmente, via banco de dados\r\ndeste E. Tribunal de Justi\u00e7a \u00e0 Secretaria da Fazenda Estadual, raz\u00e3o pela qual despicienda a intima\u00e7\u00e3o da Secretaria Estadual\r\nda Fazenda pela Serventia nestes autos de arrolamento. Arquive-se os autos. - ADV: JEFFERSON VIANA DE MELO (OAB\r\n312055\/SP)","process":"\n1003724-60.2020.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"490","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003724-60.2020.8.26.0562 - Arrolamento Sum\u00e1rio - Levantamento de Valor - C.A.G.S.J. - HOMOLOGO,\r\npor senten\u00e7a, a partilha apresentada \u00e0s pp. 85\/87, nestes autos da a\u00e7\u00e3o de INVENT\u00c1RIO, que se processa na forma de\r\nARROLAMENTO, dos bens deixados por falecimento de PAULO GUIMAR\u00c3ES E SOUZA. E, por consequ\u00eancia, ADJUDICO ao\r\nherdeiro nela contemplada seu respectivo quinh\u00e3o heredit\u00e1rio, ressalvados, entretanto, eventuais erros, omiss\u00f5es ou direitos\r\nde terceiros. Defiro ALVAR\u00c1 autorizando CARLOS AUGUSTO GUIMAR\u00c3ES E SOUZA JUNIOR, R.G. n\u00ba. 2.470.349-7 e inscrito\r\nno CPF\/MF sob n\u00ba.396.479.358-20, a proceder ao levantamento da quantia total existente perante \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal,\r\ndepositada na conta poupan\u00e7a 1613- opera\u00e7\u00e3o 013- n\u00famero 27120-6, em nome do falecido PAULO GUIMAR\u00c3ES E SOUZA, RG\r\nn\u00ba 120100508, SSP\/SP e inscrito no CPF\/MF n\u00ba. 031.588.108-91. Defiro ALVAR\u00c1 autorizando CARLOS AUGUSTO GUIMAR\u00c3ES\r\nE SOUZA JUNIOR, R.G. n\u00ba. 2.470.349-7 e inscrito no CPF\/MF sob n\u00ba.396.479.358-20, a proceder ao levantamento da quantia\r\ntotal existente perante o Banco do Brasil, depositadas na conta corrente n\u00ba 66.331-X, na conta poupan\u00e7a n\u00ba 10.066.331-1, conta\r\ncorrente n\u00ba 79469-4, todas da ag\u00eancia 0004-3, em nome do falecido PAULO GUIMAR\u00c3ES E SOUZA, RG n\u00ba 120100508, SSP\/SP\r\ne inscrito no CPF\/MF n\u00ba. 031.588.108-91. Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia digitada, como ALVAR\u00c1. A presente Senten\u00e7a\r\n- alvar\u00e1 s\u00f3 ter\u00e1 sua validade a partir da data de seu tr\u00e2nsito em julgado, sendo certo que o alvar\u00e1 ter\u00e1 prazo de validade de\r\n360 (trezentos e sessenta) dias e, a seguir, arquivem-se os autos com as comunica\u00e7\u00f5es de praxe. Ressalto que, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0\r\ncomunica\u00e7\u00e3o prevista no art. 659, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo civil, na data de 21\/08\/2019 foi publicado junto ao DJE (Edi\u00e7\u00e3o\r\n2874, p\u00e1g. 12) o Comunicado n\u00ba 1252\/2019, da E. Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, que\r\ndispensou tal comunica\u00e7\u00e3o, a partir de 26\/08\/2019, uma vez que seu encaminhamento se dar\u00e1 anualmente, via banco de dados\r\ndeste E. Tribunal de Justi\u00e7a \u00e0 Secretaria da Fazenda Estadual, raz\u00e3o pela qual despicienda a intima\u00e7\u00e3o da Secretaria Estadual\r\nda Fazenda pela Serventia nestes autos de arrolamento. Arquive-se os autos. - ADV: JEFFERSON VIANA DE MELO (OAB\r\n312055\/SP)","process":"\n1003724-60.2020.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7454","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003724-60.2020.8.26.0562 - Arrolamento Sum\u00e1rio - Levantamento de Valor - C.A.G.S.J. - HOMOLOGO,\r\npor senten\u00e7a, a partilha apresentada \u00e0s pp. 85\/87, nestes autos da a\u00e7\u00e3o de INVENT\u00c1RIO, que se processa na forma de\r\nARROLAMENTO, dos bens deixados por falecimento de PAULO GUIMAR\u00c3ES E SOUZA. E, por consequ\u00eancia, ADJUDICO ao\r\nherdeiro nela contemplada seu respectivo quinh\u00e3o heredit\u00e1rio, ressalvados, entretanto, eventuais erros, omiss\u00f5es ou direitos\r\nde terceiros. Defiro ALVAR\u00c1 autorizando CARLOS AUGUSTO GUIMAR\u00c3ES E SOUZA JUNIOR, R.G. n\u00ba. 2.470.349-7 e inscrito\r\nno CPF\/MF sob n\u00ba.396.479.358-20, a proceder ao levantamento da quantia total existente perante \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal,\r\ndepositada na conta poupan\u00e7a 1613- opera\u00e7\u00e3o 013- n\u00famero 27120-6, em nome do falecido PAULO GUIMAR\u00c3ES E SOUZA, RG\r\nn\u00ba 120100508, SSP\/SP e inscrito no CPF\/MF n\u00ba. 031.588.108-91. Defiro ALVAR\u00c1 autorizando CARLOS AUGUSTO GUIMAR\u00c3ES\r\nE SOUZA JUNIOR, R.G. n\u00ba. 2.470.349-7 e inscrito no CPF\/MF sob n\u00ba.396.479.358-20, a proceder ao levantamento da quantia\r\ntotal existente perante o Banco do Brasil, depositadas na conta corrente n\u00ba 66.331-X, na conta poupan\u00e7a n\u00ba 10.066.331-1, conta\r\ncorrente n\u00ba 79469-4, todas da ag\u00eancia 0004-3, em nome do falecido PAULO GUIMAR\u00c3ES E SOUZA, RG n\u00ba 120100508, SSP\/SP\r\ne inscrito no CPF\/MF n\u00ba. 031.588.108-91. Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia digitada, como ALVAR\u00c1. A presente Senten\u00e7a\r\n- alvar\u00e1 s\u00f3 ter\u00e1 sua validade a partir da data de seu tr\u00e2nsito em julgado, sendo certo que o alvar\u00e1 ter\u00e1 prazo de validade de\r\n360 (trezentos e sessenta) dias e, a seguir, arquivem-se os autos com as comunica\u00e7\u00f5es de praxe. Ressalto que, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0\r\ncomunica\u00e7\u00e3o prevista no art. 659, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo civil, na data de 21\/08\/2019 foi publicado junto ao DJE (Edi\u00e7\u00e3o\r\n2874, p\u00e1g. 12) o Comunicado n\u00ba 1252\/2019, da E. Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, que\r\ndispensou tal comunica\u00e7\u00e3o, a partir de 26\/08\/2019, uma vez que seu encaminhamento se dar\u00e1 anualmente, via banco de dados\r\ndeste E. Tribunal de Justi\u00e7a \u00e0 Secretaria da Fazenda Estadual, raz\u00e3o pela qual despicienda a intima\u00e7\u00e3o da Secretaria Estadual\r\nda Fazenda pela Serventia nestes autos de arrolamento. Arquive-se os autos. - ADV: JEFFERSON VIANA DE MELO (OAB\r\n312055\/SP)","process":"\n1003724-60.2020.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7372","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003780-30.2019.8.26.0562 - A\u00e7\u00e3o de Partilha - Dissolu\u00e7\u00e3o - K.G.C. - L.P.M. - Vistos. 1) Fls. 874\/875 e 876\/877:\r\nCiente. Por ora, tendo em vista o documento de fls. 869\/870, DEFIRO o postulado pelo autor (fls. 875, parte final), no sentido\r\nde determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal a fim de que a referida institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria preste as devidas\r\ninforma\u00e7\u00f5es requisitadas por este Ju\u00edzo (cf. fls. 315), no prazo de 10 (dez) dias, constando especificamente o nome do cliente a\r\nque se refere o extrato de fls. 869 e, principalmente, indicando as datas e valores utilizados e a quais im\u00f3veis foram destinados.\r\nProvidencie a Serventia o necess\u00e1rio, instruindo o of\u00edcio a ser enviado com c\u00f3pias das fls. 315 e 869, para fins de conhecimento\r\nda institui\u00e7\u00e3o financeira acima mencionada. 2) Com a resposta, intimem-se as partes a se manifestar, no prazo de 10 (dez) dias.\r\n3) Regularizados, tornem os autos conclusos. Intime-se. - ADV: ANA CRISTINA GRALHA SCHIO (OAB 204100\/RJ), SYLVIA\r\nAPARECIDA OLIVEIRA CICHELLO (OAB 263529\/SP)","process":"\n1003780-30.2019.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3801","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003780-30.2019.8.26.0562 - A\u00e7\u00e3o de Partilha - Dissolu\u00e7\u00e3o - K.G.C. - L.P.M. - Vistos. 1) Fls. 874\/875 e 876\/877:\r\nCiente. Por ora, tendo em vista o documento de fls. 869\/870, DEFIRO o postulado pelo autor (fls. 875, parte final), no sentido\r\nde determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal a fim de que a referida institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria preste as devidas\r\ninforma\u00e7\u00f5es requisitadas por este Ju\u00edzo (cf. fls. 315), no prazo de 10 (dez) dias, constando especificamente o nome do cliente a\r\nque se refere o extrato de fls. 869 e, principalmente, indicando as datas e valores utilizados e a quais im\u00f3veis foram destinados.\r\nProvidencie a Serventia o necess\u00e1rio, instruindo o of\u00edcio a ser enviado com c\u00f3pias das fls. 315 e 869, para fins de conhecimento\r\nda institui\u00e7\u00e3o financeira acima mencionada. 2) Com a resposta, intimem-se as partes a se manifestar, no prazo de 10 (dez) dias.\r\n3) Regularizados, tornem os autos conclusos. Intime-se. - ADV: ANA CRISTINA GRALHA SCHIO (OAB 204100\/RJ), SYLVIA\r\nAPARECIDA OLIVEIRA CICHELLO (OAB 263529\/SP)","process":"\n1003780-30.2019.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7460","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003780-30.2019.8.26.0562 - A\u00e7\u00e3o de Partilha - Dissolu\u00e7\u00e3o - K.G.C. - L.P.M. - Vistos. 1) Fls. 874\/875 e 876\/877:\r\nCiente. Por ora, tendo em vista o documento de fls. 869\/870, DEFIRO o postulado pelo autor (fls. 875, parte final), no sentido\r\nde determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal a fim de que a referida institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria preste as devidas\r\ninforma\u00e7\u00f5es requisitadas por este Ju\u00edzo (cf. fls. 315), no prazo de 10 (dez) dias, constando especificamente o nome do cliente a\r\nque se refere o extrato de fls. 869 e, principalmente, indicando as datas e valores utilizados e a quais im\u00f3veis foram destinados.\r\nProvidencie a Serventia o necess\u00e1rio, instruindo o of\u00edcio a ser enviado com c\u00f3pias das fls. 315 e 869, para fins de conhecimento\r\nda institui\u00e7\u00e3o financeira acima mencionada. 2) Com a resposta, intimem-se as partes a se manifestar, no prazo de 10 (dez) dias.\r\n3) Regularizados, tornem os autos conclusos. Intime-se. - ADV: ANA CRISTINA GRALHA SCHIO (OAB 204100\/RJ), SYLVIA\r\nAPARECIDA OLIVEIRA CICHELLO (OAB 263529\/SP)","process":"\n1003780-30.2019.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9091","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010343-06.2020.8.26.0562 - Homologa\u00e7\u00e3o da Transa\u00e7\u00e3o Extrajudicial - Dissolu\u00e7\u00e3o - B.A.S. e outros - 6.\r\nConsiderando os argumentos e as provas documentais apresentadas, bem como atenta ao r. parecer do Minist\u00e9rio P\u00fablico (fl\r\n30), HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza todos os efeitos legais, os termos do presente acordo (fls 01\/03 e 20\/21),\r\nobservando-se as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es fixadas no mencionado ajuste e, em consequ\u00eancia, com base no art. 226, \u00a7 6\u00ba, ?in\r\nfine?, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, combinado com os artigos 1.571, inciso IV, e 1.580, \u00a7 2\u00ba, ambos do C\u00f3digo Civil, decreto o\r\ndiv\u00f3rcio das partes, autorizando a divorcianda a reutilizar o seu nome de solteira. 7. No mais, EXTINGO o processo, com an\u00e1lise\r\ndo seu m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, III, ?b? do C\u00f3digo de Processo Civil. 8. Custas pelos requerentes, ressalvados\r\nos benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a que, desde j\u00e1, lhes concedo. Anote-se. 9. A presente senten\u00e7a transita em julgado nesta\r\ndata, com fundamento na preclus\u00e3o l\u00f3gica. 10. Por fim, ap\u00f3s a disponibiliza\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a, que valer\u00e1 como mandado\r\nde averba\u00e7\u00e3o, \u00e0 impress\u00e3o pelas partes, aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o pelo prazo de 05 (cinco) dias e, ap\u00f3s, no sil\u00eancio,\r\ncomunique-se a extin\u00e7\u00e3o do feito no sistema eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, arquivando-se os autos\r\ncom as cautelas de praxe. 11. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. - ADV: WALTER CARDOSO NEUBAUER (OAB 133672\/SP)","process":"\n1010343-06.2020.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7455","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013014-02.2020.8.26.0562 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Luis Fernando Oliveira dos\r\nSantos - Vistos. 1 - Trata-se de pedido de ALVAR\u00c1 JUDICIAL em decorr\u00eancia do falecimento de MARIA CONCILIA DE OLIVEIRA\r\nrequerida por LUIZ FERNANDO OLIVEIRA DOS SANTOS, a fim de proceder o levantamento de valores depositados em conta\r\nde FGTS - Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o, deixados pela de cujus, perante a CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL. 2 - Ante\r\na declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia apresentada \u00e0s fls. 05, defiro os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a ao requerente. Anote-se.\r\n3 - Providencie o requerente a juntada aos autos da certid\u00e3o negativa de d\u00e9bitos federais em nome do falecido, que poder\u00e1 ser\r\nobtida junto \u00e0 Receita Federal. 4 - Oficie-se \u00e0 CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL, servindo-se do presente como of\u00edcio, para que\r\ninforme este Ju\u00edzo acerca da eventual exist\u00eancia de saldos de FGTS - Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o\/PIS (Programa\r\nde Integra\u00e7\u00e3o Social) bem como de contas correntes, poupan\u00e7a, a\u00e7\u00f5es, t\u00edtulos e todos os demais produtos oferecidos por\r\nessa institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, de titularidade da falecida abaixo qualificada, para a data do \u00f3bito e a data atual, bem como informe\r\nacerca da titularidade das contas encontradas, indicando o nome do titular e eventual segundo titular. 5 - Com a resposta do\r\nof\u00edcio supra, d\u00ea-se ci\u00eancia ao requerente. Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO. A RESPOSTA DESTE\r\nOF\u00cdCIO DEVER\u00c1 PREFERENCIALMENTE SER ENCAMINHADA VIA E-MAIL INSTITUCIONAL: santos2fam@tjsp.Jus.Br, DESTE\r\nCART\u00d3RIO OU VIA PETICIONAMENTO ELETR\u00d4NICO. Intime-se. - ADV: PRISCILA FERNANDES (OAB 174243\/SP)","process":"\n1013014-02.2020.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7373","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013014-02.2020.8.26.0562 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Luis Fernando Oliveira dos\r\nSantos - Vistos. 1 - Trata-se de pedido de ALVAR\u00c1 JUDICIAL em decorr\u00eancia do falecimento de MARIA CONCILIA DE OLIVEIRA\r\nrequerida por LUIZ FERNANDO OLIVEIRA DOS SANTOS, a fim de proceder o levantamento de valores depositados em conta\r\nde FGTS - Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o, deixados pela de cujus, perante a CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL. 2 - Ante\r\na declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia apresentada \u00e0s fls. 05, defiro os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a ao requerente. Anote-se.\r\n3 - Providencie o requerente a juntada aos autos da certid\u00e3o negativa de d\u00e9bitos federais em nome do falecido, que poder\u00e1 ser\r\nobtida junto \u00e0 Receita Federal. 4 - Oficie-se \u00e0 CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL, servindo-se do presente como of\u00edcio, para que\r\ninforme este Ju\u00edzo acerca da eventual exist\u00eancia de saldos de FGTS - Fundo de Garantia do Tempo de Servi\u00e7o\/PIS (Programa\r\nde Integra\u00e7\u00e3o Social) bem como de contas correntes, poupan\u00e7a, a\u00e7\u00f5es, t\u00edtulos e todos os demais produtos oferecidos por\r\nessa institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, de titularidade da falecida abaixo qualificada, para a data do \u00f3bito e a data atual, bem como informe\r\nacerca da titularidade das contas encontradas, indicando o nome do titular e eventual segundo titular. 5 - Com a resposta do\r\nof\u00edcio supra, d\u00ea-se ci\u00eancia ao requerente. Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO. A RESPOSTA DESTE\r\nOF\u00cdCIO DEVER\u00c1 PREFERENCIALMENTE SER ENCAMINHADA VIA E-MAIL INSTITUCIONAL: santos2fam@tjsp.Jus.Br, DESTE\r\nCART\u00d3RIO OU VIA PETICIONAMENTO ELETR\u00d4NICO. Intime-se. - ADV: PRISCILA FERNANDES (OAB 174243\/SP)","process":"\n1013014-02.2020.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9652","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013383-93.2020.8.26.0562 - Homologa\u00e7\u00e3o da Transa\u00e7\u00e3o Extrajudicial - Dissolu\u00e7\u00e3o - J.C.A.A. - - P.R.A. e outro\r\n- Vistos. 1. Observando que o acordo apresentado tamb\u00e9m trata de alimentos em favor da prole, providencie a Serventia: a) a\r\ncorre\u00e7\u00e3o do nome da presente a\u00e7\u00e3o para homologa\u00e7\u00e3o de acordo extrajudicial; b) a regulariza\u00e7\u00e3o do polo ativo destes autos,\r\ncom a inclus\u00e3o da menor S.A.A, representada por sua genitora. 2. Para os fins legais, considera-se necessitado todo aquele\r\ncuja situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica n\u00e3o lhe permita pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios de advogado, sem preju\u00edzo do sustento\r\npr\u00f3prio ou da fam\u00edlia. Nesse sentido, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, emendem\r\nos requerentes a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de seu indeferimento para comprovarem a renda\r\nmensal decorrente de suas atividades laborativas, juntando aos autos c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda\r\nexerc\u00edcio 2020 (ano-calend\u00e1rio 2019). 3. Em prazo an\u00e1logo, emendem os requerentes a peti\u00e7\u00e3o inicial, para: a) regularizar\r\na representa\u00e7\u00e3o processual do divorciando, tendo em vista a finalidade espec\u00edfica do instrumento de fl 17.. b) providenciar a\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da alimentanda; c) informar a empregadora do alimentante, bem como juntar c\u00f3pia de seus 03 (tr\u00eas)\r\n\u00faltimos demonstrativos de pagamento. 4. Ap\u00f3s o cumprimento integral do item supra, remetam-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\npara parecer. Cumpra-se e Intime-se. - ADV: \u00c9RIKA CARVALHO DE ANDRADE (OAB 176758\/SP), THAIS PERICO GOMES\r\n(OAB 235238\/SP), BRUNA LIMA DOS SANTOS (OAB 365688\/SP), CARLA ROCHA (OAB 110623\/SP)","process":"\n1013383-93.2020.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9682","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1017750-97.2019.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Uni\u00e3o Est\u00e1vel ou Concubinato - F.S.S. e outro - A.S.V.\r\n- A p\u00e1gs. 187\/191 o requerido informa estar desempregado desde maio deste ano e n\u00e3o consegue realoca\u00e7\u00e3o no mercado\r\nde trabalho por conta da pandemia, requerendo a redu\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria dos alimentos para 30% do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Decido. 1.\r\nIndefiro o pedido de redu\u00e7\u00e3o dos alimentos, sopesando que a decis\u00e3o que os fixou, em sede de Agravo de Instrumento (p\u00e1gs.\r\n176\/179) ainda \u00e9 recente e, embora o desemprego do alimentante tenha sido superveniente, a referida decis\u00e3o previu essa\r\npossibilidade, estabelecendo a obriga\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para o caso. Logo, n\u00e3o pode ser tratado como fato novo propriamente, mas\r\nt\u00e3o somente discord\u00e2ncia da conclus\u00e3o. Assim, mantenho os alimentos como fixados. 2. Cumpra a autora o determinado a p\u00e1gs.\r\n181\/182. 3. Diante da proximidade da audi\u00eancia agendada para o dia 12\/08\/2020 (p\u00e1gs. 181\/182), tenho que as partes poder\u00e3o\r\nse compor amigavelmente sobre os termos do processo na oportunidade em especial quanto aos pontos que n\u00e3o demonstram\r\nmaiores lit\u00edgios (partilha de bens, por exemplo, como se extrai do cotejo de p\u00e1gs 50 e 93). 4. Ci\u00eancia \u00e0 autora dos documentos\r\nacostados a p\u00e1gs. 192\/194. - ADV: DAVISON GON\u00c7ALVES DO NASCIMENTO (OAB 418941\/SP), EDER OLIVEIRA DA SILVA\r\n(OAB 400901\/SP), ANDR\u00c9A COUTO MAGALH\u00c3ES RODRIGUES (OAB 206083\/SP)","process":"\n1017750-97.2019.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8620","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE LUIZ DE CASTRO CONDE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1027653-35.2014.8.26.0562 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - A.S.C.S. - Em a\u00e7\u00e3o de interdi\u00e7\u00e3o, S.S.S. foi submetido\r\n\u00e0 curatela em fevereiro de 2017, pela senten\u00e7a de p\u00e1gs. 231\/238, nomeando o autor A.S.C.M. para o cargo. A p\u00e1gs. 264\/270\r\n\r\na requerida, representada por sua curadora, requereu o desarquivamento dos presentes autos, informando que respeitando a\r\nvontade de adquirir um im\u00f3vel, inscreveu-se em cons\u00f3rcio imobili\u00e1rio e utilizou-se de reserva monet\u00e1ria para cotas de cr\u00e9dito.\r\nAp\u00f3s pesquisa, localizaram um im\u00f3vel pr\u00f3ximo ao da curadora, sendo firmado contrato de compra e venda e com a gerente\r\ndo cons\u00f3rcio liberando os cr\u00e9ditos necess\u00e1rios para sua quita\u00e7\u00e3o, parcelando o restante, por meio de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria.\r\nDefende que a opera\u00e7\u00e3o financeira \u00e9 favor\u00e1vel para si, uma vez que hoje reside com a m\u00e3e de seu ex-companheiro que faleceu\r\nrecentemente, e esta deseja ir residir com seus pais e em local pr\u00f3ximo da sua filha e curadora circunst\u00e2ncias ambas que ser\u00e3o\r\natendidas pelo bem em quest\u00e3o. Diante disso, requer o alvar\u00e1 autorizando a aquisi\u00e7\u00e3o do bem pela curatelada. O Minist\u00e9rio\r\nP\u00fablico n\u00e3o apresentou qualquer oposi\u00e7\u00e3o. Decido. Seguindo a concord\u00e2ncia do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e9 o caso de deferimento de\r\nalvar\u00e1 para autorizar a compra do im\u00f3vel em quest\u00e3o. Em an\u00e1lise aos documentos acostados na pe\u00e7a, denota-se que o im\u00f3vel\r\nobjeto de compra de fato est\u00e1 em nome dos vendedores, conforme registro de matr\u00edcula de p\u00e1gs. 281\/285; n\u00e3o possui despesas\r\ncondominiais (p\u00e1g. 348) ou tribut\u00e1rias (p\u00e1g. 351), e o pre\u00e7o \u00e9 compat\u00edvel com a avalia\u00e7\u00e3o (p\u00e1g. 345). Mesmo que tenha recebido\r\nvalor superior \u00e0 venda na opera\u00e7\u00e3o de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria (p\u00e1g. 266), o valor descrito ser\u00e1 revertido ao bem, sendo quantia\r\nrazo\u00e1vel para reformas, mudan\u00e7a e eventual compra de im\u00f3veis. Tamb\u00e9m, a requerida obteve concess\u00e3o de aposentadoria\r\npor incapacidade permanente (p\u00e1g. 278), passando a receber atualmente renda mensal aproximada no valor de R$ 6.000,00\r\n(p\u00e1g. 280), de modo, que ao menos a princ\u00edpio, se mostra suficiente para arcar com as despesas de sua sobreviv\u00eancia. Enfim,\r\nvalioso anotar, como apontado pelo Parquet, que em sede de estudo social, a requerida manifestou que se arrependia de ter\r\nperdido o apartamento dos pais e juntava dinheiro para devolv\u00ea-lo (p\u00e1g. 206). Logo, a aquisi\u00e7\u00e3o de moradia para resid\u00eancia\r\nconjunta mostra coes\u00e3o com seus interesses expressados. Diante desses dados, \u00e9 o caso de deferir o alvar\u00e1 para autoriza\u00e7\u00e3o\r\nda opera\u00e7\u00e3o de compra e venda e aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria para aquisi\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel descrito na pe\u00e7a de p\u00e1gs. 264\/270. No prazo de\r\n30 (trinta) dias, promova a juntada de todos os documentos necess\u00e1rios para demonstra\u00e7\u00e3o da assinatura e registro de todos\r\nos contratos com a curatelada, bem como o registro de matr\u00edcula do im\u00f3vel em seu nome. Com o cumprimento ou o sil\u00eancio,\r\nabra vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. - ADV: BRUNO AMARAL DE CARVALHO (OAB 269849\/SP), PATR\u00cdCIA BURGER BERZIN (OAB\r\n176323\/SP)","process":"\n1027653-35.2014.8.26.0562","judge":" SUZANA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]