[{"cd":"9505","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002576-59.2019.8.26.0564 (processo principal 1018228-70.2017.8.26.0564) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Rudolf Heinrich Guidotti - Vistos. Para que o ato pleiteado em fls. 107\/108 seja levado a efeito com\r\nceleridade, apresente o exequente, al\u00e9m da simples men\u00e7\u00e3o aos numeros dos processos, os nomes das partes e respectiva\r\nVara onde tramitam. Ap\u00f3s, voltem conclusos. No sil\u00eancio, a teor do disposto no artigo 921, do C\u00f3digo de Processo Civil, o\r\ncurso da a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 suspenso e os autos aguardar\u00e3o provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: FERNANDO GUSTAVO GON\u00c7ALVES\r\nBAPTISTA (OAB 253634\/SP)","process":"\n0002576-59.2019.8.26.0564 (processo principal 1018228-70.2017.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8023","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007780-50.2020.8.26.0564 (processo principal 1024511-17.2014.8.26.0564) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - NEEMIAS FERRAZ FREIRE - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS -\r\nSUM\u00c1RIO DA CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA E JUROS Extrai-se o resumo do necess\u00e1rio da ementa do TJSP abaixo transcrita:;\r\nACIDENTE DO TRABALHO - Lei n\u00ba 8.213\/91 - Acidente t\u00edpico comprovado - Incapacidade parcial e permanente para o trabalho\r\n- Aux\u00edlio-acidente devido. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA - D\u00e9bitos em atraso do INSS - IGP-DI (maio\/1996 a mar\u00e7o\/2006) - INPC\r\n(01\/04\/2006 a 29\/06\/2009) - IPCA-E, nos termos do que o STF decidiu no RE n\u00ba 870.947 (Tema 810), em 03\/10\/2019. JUROS DE\r\nMORA - C\u00f4mputo - Forma englobada at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o e, ap\u00f3s, m\u00eas a m\u00eas, decrescentemente - Taxas - 0,5% ao m\u00eas, na vig\u00eancia do\r\nCC\/1916 - 1,0% ao m\u00eas, ap\u00f3s a entrada em vigor do CC\/2012 - Remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u00e7a, a partir de 30\/06\/2009,\r\nconforme o disposto no art. 1\u00ba-F da Lei n\u00ba 9.494\/97, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pela Lei n\u00ba 11.960\/2009, e nos termos do que\r\no STF decidiu no RE n\u00ba 870.947 (Tema 810 de repercuss\u00e3o geral).(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1031212-33.2018.8.26.0053; Relator\r\n(a):Antonio Moliterno; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 17\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes -6\u00aa Vara de\r\nAcidentes do Trabalho; Data do Julgamento: 27\/05\/2020; Data de Registro: 27\/05\/2020) Grifos meus. DISPOSITIVO (1) Ser\u00e3o\r\ncorridos os benef\u00edcios em atraso nos seguintes termos: IGP-DI (maio\/1996 a mar\u00e7o\/2006) - INPC (01\/04\/2006 a 29\/06\/2009) -\r\nIPCA-E, nos termos do que o STF decidiu no RE n\u00ba 870.947 (Tema 810), em 03\/10\/2019. JUROS DE MORA - C\u00f4mputo - Forma\r\nenglobada at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o e, ap\u00f3s, m\u00eas a m\u00eas, decrescentemente - Taxas - 0,5% ao m\u00eas, na vig\u00eancia do CC\/1916 - 1,0% ao m\u00eas,\r\nap\u00f3s a entrada em vigor do CC\/2012 - Remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u00e7a, a partir de 30\/06\/2009, conforme o disposto\r\nno art. 1\u00ba-F da Lei n\u00ba 9.494\/97, com as altera\u00e7\u00f5es introduzidas pela Lei n\u00ba 11.960\/2009, e nos termos do que o STF decidiu\r\nno RE n\u00ba 870.947 ; (2) os honor\u00e1rios advocat\u00edcios ser\u00e3o de 10% sobre as presta\u00e7\u00f5es vencidas at\u00e9 a data da senten\u00e7a (3) s\u00e3o\r\ndevidos o benef\u00edcio no per\u00edodo em que trabalhou com v\u00ednculo empregat\u00edcio observada a proporcionalidade da data do in\u00edcio do\r\nDIB 29\/06\/2016. Assim, diante destas diretrizes, intimem as partes para que apresentem c\u00e1lculos observados estes ditames no\r\nprazo de 30 dias. Com a juntada dos c\u00e1lculos encaminhem \u00e0 contadoria, salientando que a parte que n\u00e3o trouxer os c\u00e1lculos\r\npara serem conferidos pela contadoria ter\u00e1 como preclusa cr\u00edticas aos c\u00e1lculos deste \u00f3rg\u00e3o. Int. - ADV: RENATA CRISTINE DE\r\nALMEIDA FRANGIOTTI (OAB 245501\/SP)","process":"\n0007780-50.2020.8.26.0564 (processo principal 1024511-17.2014.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9048","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0008759-12.2020.8.26.0564 (processo principal 1011441-54.2019.8.26.0564) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Alberto Luiz Silva Soares - CLARO S\/A - - Mercadopago.com Representa\u00e7\u00f5es LTDA - - Ibazar.\r\ncom.br Ltda nome fantasia ?Mercado Livre? - Vistos. Para viabilizar a emiss\u00e3o do mandado de levantamento pela via eletr\u00f4nica,\r\nindispens\u00e1vel que a parte apresente o formul\u00e1rio de MLE - Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico a ser preenchido e juntado\r\naos autos pelos patronos, dispon\u00edvel no seguinte endere\u00e7o eletr\u00f4nico do TJSP: (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/indicestaxasjudiciarias\/\r\ndespesasprocessuais (orienta\u00e7\u00f5es gerais - Formul\u00e1rio de MLE - Mandado de Levantamento eletr\u00f4nico), nos termos do\r\nComunicado Conjunto 474\/2017. Sem preju\u00edzo, intimem-se as executadas para pagamento do saldo residual apontado pelo\r\ncredor em fls. 48\/49, sob pena de prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o e das medidas\/atos constritivos, dele decorrentes. Int. - ADV:\r\nEDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JULIANA GUARITA QUINTAS ROSENTHAL (OAB 146752\/SP), DOUGLAS KLIPPEL\r\nDE SOUZA (OAB 391265\/SP)","process":"\n0008759-12.2020.8.26.0564 (processo principal 1011441-54.2019.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4160","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0010869-81.2020.8.26.0564 (processo principal 1015457-56.2016.8.26.0564) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Preenchidos os requisitos\r\ndo art. 534 do CPC, recebo o pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Intime-se a autarquia-r\u00e9 para que apresente impugna\u00e7\u00e3o no\r\nprazo de 30 (trinta) dias como incidente a estes pr\u00f3prios autos. Na hip\u00f3tese de terem sido afastados os honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\npelo v. Ac\u00f3rd\u00e3o, restam arbitrados em 10% do valor das presta\u00e7\u00f5es vencidas at\u00e9 a senten\u00e7a, nos termos da s\u00famula 111 do STJ.\r\nIntimem-se. - ADV: ERON DA SILVA PEREIRA JUNIOR (OAB 334172\/SP), ERON PEREIRA SOCIEDADE DE ADVOGADOS\r\n(OAB 14809\/SP)","process":"\n0010869-81.2020.8.26.0564 (processo principal 1015457-56.2016.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7949","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0010869-81.2020.8.26.0564 (processo principal 1015457-56.2016.8.26.0564) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Preenchidos os requisitos\r\ndo art. 534 do CPC, recebo o pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Intime-se a autarquia-r\u00e9 para que apresente impugna\u00e7\u00e3o no\r\nprazo de 30 (trinta) dias como incidente a estes pr\u00f3prios autos. Na hip\u00f3tese de terem sido afastados os honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\npelo v. Ac\u00f3rd\u00e3o, restam arbitrados em 10% do valor das presta\u00e7\u00f5es vencidas at\u00e9 a senten\u00e7a, nos termos da s\u00famula 111 do STJ.\r\nIntimem-se. - ADV: ERON DA SILVA PEREIRA JUNIOR (OAB 334172\/SP), ERON PEREIRA SOCIEDADE DE ADVOGADOS\r\n(OAB 14809\/SP)","process":"\n0010869-81.2020.8.26.0564 (processo principal 1015457-56.2016.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8001","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0010869-81.2020.8.26.0564 (processo principal 1015457-56.2016.8.26.0564) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Preenchidos os requisitos\r\ndo art. 534 do CPC, recebo o pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Intime-se a autarquia-r\u00e9 para que apresente impugna\u00e7\u00e3o no\r\nprazo de 30 (trinta) dias como incidente a estes pr\u00f3prios autos. Na hip\u00f3tese de terem sido afastados os honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\npelo v. Ac\u00f3rd\u00e3o, restam arbitrados em 10% do valor das presta\u00e7\u00f5es vencidas at\u00e9 a senten\u00e7a, nos termos da s\u00famula 111 do STJ.\r\nIntimem-se. - ADV: ERON DA SILVA PEREIRA JUNIOR (OAB 334172\/SP), ERON PEREIRA SOCIEDADE DE ADVOGADOS\r\n(OAB 14809\/SP)","process":"\n0010869-81.2020.8.26.0564 (processo principal 1015457-56.2016.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8766","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0010869-81.2020.8.26.0564 (processo principal 1015457-56.2016.8.26.0564) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Preenchidos os requisitos\r\ndo art. 534 do CPC, recebo o pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Intime-se a autarquia-r\u00e9 para que apresente impugna\u00e7\u00e3o no\r\nprazo de 30 (trinta) dias como incidente a estes pr\u00f3prios autos. Na hip\u00f3tese de terem sido afastados os honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\npelo v. Ac\u00f3rd\u00e3o, restam arbitrados em 10% do valor das presta\u00e7\u00f5es vencidas at\u00e9 a senten\u00e7a, nos termos da s\u00famula 111 do STJ.\r\nIntimem-se. - ADV: ERON DA SILVA PEREIRA JUNIOR (OAB 334172\/SP), ERON PEREIRA SOCIEDADE DE ADVOGADOS\r\n(OAB 14809\/SP)","process":"\n0010869-81.2020.8.26.0564 (processo principal 1015457-56.2016.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8689","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0010870-66.2020.8.26.0564 (processo principal 1006015-61.2019.8.26.0564) - Liquida\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a pelo\r\nProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Joselito Ant\u00f4nio de Andrade - Banco Pan S\/A - Vistos Nos termos do\r\nartigo 524 inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, emende a parte exequente a peti\u00e7\u00e3o inicial para constar a qualifica\u00e7\u00e3o completa\r\nda parte executada (nome, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas ou no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica e\r\nendere\u00e7o), al\u00e9m de indicar qual ser\u00e1 a forma na qual o devedor ser\u00e1 intimado para cumprir a senten\u00e7a. Prazo: 10 (dez) dias, sob\r\npena de indeferimento. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), DIEGO PERINELLI MEDEIROS\r\n(OAB 320653\/SP)","process":"\n0010870-66.2020.8.26.0564 (processo principal 1006015-61.2019.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8141","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0010870-66.2020.8.26.0564 (processo principal 1006015-61.2019.8.26.0564) - Liquida\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a pelo\r\nProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Joselito Ant\u00f4nio de Andrade - Banco Pan S\/A - Vistos Nos termos do\r\nartigo 524 inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, emende a parte exequente a peti\u00e7\u00e3o inicial para constar a qualifica\u00e7\u00e3o completa\r\nda parte executada (nome, n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas ou no Cadastro Nacional da Pessoa Jur\u00eddica e\r\nendere\u00e7o), al\u00e9m de indicar qual ser\u00e1 a forma na qual o devedor ser\u00e1 intimado para cumprir a senten\u00e7a. Prazo: 10 (dez) dias, sob\r\npena de indeferimento. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), DIEGO PERINELLI MEDEIROS\r\n(OAB 320653\/SP)","process":"\n0010870-66.2020.8.26.0564 (processo principal 1006015-61.2019.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9230","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0011837-48.2019.8.26.0564 (processo principal 1027805-38.2018.8.26.0564) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLoca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Karina Matos Mansini de Freitas - Vistos. Fl. 93: Certifique-se a respeito. Ap\u00f3s, voltem conclusos. Int. -\r\nADV: PAULO PEREIRA NEVES (OAB 167022\/SP)","process":"\n0011837-48.2019.8.26.0564 (processo principal 1027805-38.2018.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4159","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0018665-94.2018.8.26.0564 (processo principal 1019409-43.2016.8.26.0564) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAdimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Silvana Maria Batista Ferreira - Djanice Gomes da Silva - Vistos. A avalia\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel foi de R$\r\n164.000,00 sendo que deste montante, para fins de adjudica\u00e7\u00e3o, o percentual da exequente \u00e9 37,91% x R$ 164.000,00 = R$\r\n62.172,40. Como a r. Senten\u00e7a mantida pelo v Ac\u00f3rd\u00e3o admitiu a dedu\u00e7\u00e3o do valor pago exclusivamente pela exequente pelo\r\nfinanciamento do im\u00f3vel para fins de compensa\u00e7\u00e3o, h\u00e1 que se considerar que a dedu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 50% do valor pago e n\u00e3o de\r\n100% pois se considera apenas a parte da exequente e n\u00e3o a totalidade do financimento, pois pela exequente em tese seria\r\ndevido apenas metade das parcelas para fazer jus ao final a 50% do bem im\u00f3vel quando quitado. Portanto, como a executada\r\nde modo incontroverso pagou at\u00e9 fevereiro de R$ 57.145,05, resulta que metade poder\u00e1 ser deduzido, ou seja, R$28.572,52.\r\nAssim, se pretende a exequente adjudicar o im\u00f3vel dever\u00e1 depositar nos autos do valor de R$ 62.172,40 - 28.572,52 =R$\r\n33.599,88, podendo deduzir metade das parcelas que pagou a partir de fevereiro. Portanto, o valor para fins de adjudica\u00e7\u00e3o do\r\nim\u00f3vel pela parte executada ser\u00e1 de R$ 33.599,88 pelo que lhe concedo o prazo de 10 dias para dep\u00f3sito ou eventual acordo\r\nentre ambas para fins de parcelamento. Do contr\u00e1rio, ser\u00e1 designado leil\u00e3o. Int. - ADV: MYRIAM GOLOB GARCIA (OAB 212807\/\r\nSP), M\u00c1IRA ELIZABETH FERREIRA TELES (OAB 294074\/SP)","process":"\n0018665-94.2018.8.26.0564 (processo principal 1019409-43.2016.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8616","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0018665-94.2018.8.26.0564 (processo principal 1019409-43.2016.8.26.0564) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAdimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Silvana Maria Batista Ferreira - Djanice Gomes da Silva - Vistos. A avalia\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel foi de R$\r\n164.000,00 sendo que deste montante, para fins de adjudica\u00e7\u00e3o, o percentual da exequente \u00e9 37,91% x R$ 164.000,00 = R$\r\n62.172,40. Como a r. Senten\u00e7a mantida pelo v Ac\u00f3rd\u00e3o admitiu a dedu\u00e7\u00e3o do valor pago exclusivamente pela exequente pelo\r\nfinanciamento do im\u00f3vel para fins de compensa\u00e7\u00e3o, h\u00e1 que se considerar que a dedu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de 50% do valor pago e n\u00e3o de\r\n100% pois se considera apenas a parte da exequente e n\u00e3o a totalidade do financimento, pois pela exequente em tese seria\r\ndevido apenas metade das parcelas para fazer jus ao final a 50% do bem im\u00f3vel quando quitado. Portanto, como a executada\r\nde modo incontroverso pagou at\u00e9 fevereiro de R$ 57.145,05, resulta que metade poder\u00e1 ser deduzido, ou seja, R$28.572,52.\r\nAssim, se pretende a exequente adjudicar o im\u00f3vel dever\u00e1 depositar nos autos do valor de R$ 62.172,40 - 28.572,52 =R$\r\n33.599,88, podendo deduzir metade das parcelas que pagou a partir de fevereiro. Portanto, o valor para fins de adjudica\u00e7\u00e3o do\r\nim\u00f3vel pela parte executada ser\u00e1 de R$ 33.599,88 pelo que lhe concedo o prazo de 10 dias para dep\u00f3sito ou eventual acordo\r\nentre ambas para fins de parcelamento. Do contr\u00e1rio, ser\u00e1 designado leil\u00e3o. Int. - ADV: MYRIAM GOLOB GARCIA (OAB 212807\/\r\nSP), M\u00c1IRA ELIZABETH FERREIRA TELES (OAB 294074\/SP)","process":"\n0018665-94.2018.8.26.0564 (processo principal 1019409-43.2016.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4877","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0021132-46.2018.8.26.0564 (processo principal 1020203-35.2014.8.26.0564) - Incidente de Desconsidera\u00e7\u00e3o de\r\nPersonalidade Jur\u00eddica - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - SILCON AMBIENTAL LTDA - PEDRO HENRIQUE FIDELIS - Sendo assim,\r\ndesconsidero a personalidade jur\u00eddica da pessoa jur\u00eddica para inclus\u00e3o de Pedro Henrique Fidelis. Procedam \u00e0s anota\u00e7\u00f5es\r\njunto ao distribuidor. Ante a not\u00edcia da pris\u00e3o do r\u00e9u, dever\u00e1 ser intimado para pagamento pessoalmente devendo o interessado\r\nrecolher custas para expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria no mesmo endere\u00e7o em que cumprida a de pagina 95 para evitar nulidades,\r\ntudo a ser providenciado nos autos principais ap\u00f3s cadastro do requerido como executado. Int. - ADV: CRISTIANE LAMUNIER\r\nALEXANDRE MONGELLI (OAB 152191\/SP), PAULO RICARDO GOIS TEIXEIRA (OAB 154338\/SP), DEFENSORIA PUBLICA\r\nESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 9999\/DP)","process":"\n0021132-46.2018.8.26.0564 (processo principal 1020203-35.2014.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7513","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0022167-41.2018.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Disbarra Distribuidora Barra de Veiculos\r\nLtda - Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - VOLKSWAGEN DO BRASIL INDUSTRIA DE VEICULOS AUTOMOTORES LTDA. - Vistos.\r\nProssiga-se nos moldes estabelecidos em fl. 251 Int. - ADV: FERNANDO MAGDENIER DAIXUM (OAB 405147\/SP), MARCELO\r\nPEREIRA DE CARVALHO (OAB 147061\/RJ), HISAO EDA JUNIOR (OAB 198287\/RJ)","process":"\n0022167-41.2018.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8060","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000325-56.2016.8.26.0564 - Cumprimento de senten\u00e7a - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Sesp - Sociedade Educacional\r\nS\u00e3o Paulo - Erico Jordahn Macedo Matos Pereira - Vistos. Prossiga-se nos moldes estabelecidos em fls. 260\/261, notadamente\r\nem rela\u00e7\u00e3o ao levantamento dos valores depositados mensalmente pelo executado. Int. - ADV: LETICIA INGRID DE LIMA\r\nFERNANDES (OAB 259938\/SP), CARLOS AUGUSTO BURZA (OAB 107415\/SP), PRISCILA FARIAS CAETANO (OAB 207578\/\r\nSP), FERNANDA HORA DE OLIVEIRA (OAB 251729\/SP), LUCIANA BELLI DE AQUINO CASACCHI (OAB 232245\/SP), SERGIO\r\nDOS SANTOS FERNANDES (OAB 330864\/SP)","process":"\n1000325-56.2016.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4468","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000325-56.2016.8.26.0564 - Cumprimento de senten\u00e7a - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Sesp - Sociedade Educacional\r\nS\u00e3o Paulo - Erico Jordahn Macedo Matos Pereira - Vistos. Prossiga-se nos moldes estabelecidos em fls. 260\/261, notadamente\r\nem rela\u00e7\u00e3o ao levantamento dos valores depositados mensalmente pelo executado. Int. - ADV: LETICIA INGRID DE LIMA\r\nFERNANDES (OAB 259938\/SP), CARLOS AUGUSTO BURZA (OAB 107415\/SP), PRISCILA FARIAS CAETANO (OAB 207578\/\r\nSP), FERNANDA HORA DE OLIVEIRA (OAB 251729\/SP), LUCIANA BELLI DE AQUINO CASACCHI (OAB 232245\/SP), SERGIO\r\nDOS SANTOS FERNANDES (OAB 330864\/SP)","process":"\n1000325-56.2016.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4158","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000831-90.2020.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Empr\u00e9stimo consignado - Jucie Nogueira de Alencar\r\n- Ita\u00fa Unibanco S.A - Vistos. Fl. 125: Manifeste-se o requerido. Inocorrendo manifesta\u00e7\u00e3o, ou sobrevindo discord\u00e2ncia, dever\u00e1\r\na autora atentar, em rela\u00e7\u00e3o ao saldo remanescente, que a cobran\u00e7a dever\u00e1 realizar-se por meio de cumprimento de senten\u00e7a\r\n(artigo 513, \u00a71\u00ba, do CPC) e, sendo assim, nos termos do Provimento CG n.\u00ba 16\/2016, o requerimento de cumprimento de\r\nsenten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por peticionamento eletr\u00f4nico como incidente processual e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as,\r\nnessa estrita ordem: I - senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; II - certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; III - demonstrativo do d\u00e9bito\r\natualizado ou planilha do \u00f3rg\u00e3o pagador, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; IV - mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e\r\nprocura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes, al\u00e9m de outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias.\r\nEm caso de in\u00e9rcia por prazo superior a 30 dias, independentemente de nova conclus\u00e3o, arquivem-se os autos. Int. - ADV:\r\nKARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), JOSEANE QUIT\u00c9RIA RAMOS ALVES (OAB 250766\/SP)","process":"\n1000831-90.2020.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4915","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000831-90.2020.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Empr\u00e9stimo consignado - Jucie Nogueira de Alencar\r\n- Ita\u00fa Unibanco S.A - Vistos. Fl. 125: Manifeste-se o requerido. Inocorrendo manifesta\u00e7\u00e3o, ou sobrevindo discord\u00e2ncia, dever\u00e1\r\na autora atentar, em rela\u00e7\u00e3o ao saldo remanescente, que a cobran\u00e7a dever\u00e1 realizar-se por meio de cumprimento de senten\u00e7a\r\n(artigo 513, \u00a71\u00ba, do CPC) e, sendo assim, nos termos do Provimento CG n.\u00ba 16\/2016, o requerimento de cumprimento de\r\nsenten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por peticionamento eletr\u00f4nico como incidente processual e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as,\r\nnessa estrita ordem: I - senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; II - certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; III - demonstrativo do d\u00e9bito\r\natualizado ou planilha do \u00f3rg\u00e3o pagador, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; IV - mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e\r\nprocura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes, al\u00e9m de outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias.\r\nEm caso de in\u00e9rcia por prazo superior a 30 dias, independentemente de nova conclus\u00e3o, arquivem-se os autos. Int. - ADV:\r\nKARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), JOSEANE QUIT\u00c9RIA RAMOS ALVES (OAB 250766\/SP)","process":"\n1000831-90.2020.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9736","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001490-07.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Condom\u00ednio - Denise Watanabe - Olavo Watanabe\r\n- Vistos. Defiro o prazo requerido. Na hip\u00f3tese de persistir a in\u00e9rcia da parte requerente por prazo superior a 30 dias, em se\r\ntratando de execu\u00e7\u00e3o ou fase de cumprimento de senten\u00e7a, ficar\u00e1 suspenso o processamento a teor do artigo 921, inciso III,\r\ndo NCPC., arquivando-se os autos, anotando-se (C\u00f3digo 61613). No caso de persistir a in\u00e9rcia ainda na fase de conhecimento,\r\nintime-se a parte requerente, por via eletr\u00f4nica ou carta no endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado no processo,\r\npara que promova o andamento do feito, no prazo de 5 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 485, inciso III, do\r\nNovo C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: REGINA TEDEIA SAPIA (OAB 100339\/SP), CAMILA ALVES SAAD (OAB 268179\/SP),\r\nKARINA LENK BARRETO (OAB 211248\/SP)","process":"\n1001490-07.2017.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4777","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002719-94.2020.8.26.0564 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - M\u00fatuo - Fabiana Gomes Atoline - Ana Simone\r\nPasini - Vistos. A peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 48\/100 restam desconsiderados, eis que j\u00e1 se encontram juntadas aos Embargos\r\ne a eles dizem respeito. Prossiga-se nos Embargos. Int. - ADV: MIGUEL BELLINI NETO (OAB 67899\/SP), MARIA HELENA\r\nPASIN PINCHIARO (OAB 305716\/SP)","process":"\n1002719-94.2020.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8534","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002842-63.2018.8.26.0564 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica - Gisele\r\nAndressa da Silva - Collezzi Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de M\u00f3veis Ltda. - - Banco Losango S\/A - Banco M\u00faltiplo e outro - Fls. 698\/702:\r\nmanifeste-se o requerente. - ADV: PAULA ALVES RODRIGUES (OAB 350184\/SP), RAPHAEL LUNARDELLI BARRETO (OAB\r\n253964\/SP), NAYRA DE FREITAS SOUZA (OAB 344829\/SP)","process":"\n1002842-63.2018.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4474","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002842-63.2018.8.26.0564 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica - Gisele\r\nAndressa da Silva - Collezzi Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de M\u00f3veis Ltda. - - Banco Losango S\/A - Banco M\u00faltiplo e outro - Fls. 698\/702:\r\nmanifeste-se o requerente. - ADV: PAULA ALVES RODRIGUES (OAB 350184\/SP), RAPHAEL LUNARDELLI BARRETO (OAB\r\n253964\/SP), NAYRA DE FREITAS SOUZA (OAB 344829\/SP)","process":"\n1002842-63.2018.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8733","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002842-63.2018.8.26.0564 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica - Gisele\r\nAndressa da Silva - Collezzi Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de M\u00f3veis Ltda. - - Banco Losango S\/A - Banco M\u00faltiplo e outro - Fls. 698\/702:\r\nmanifeste-se o requerente. - ADV: PAULA ALVES RODRIGUES (OAB 350184\/SP), RAPHAEL LUNARDELLI BARRETO (OAB\r\n253964\/SP), NAYRA DE FREITAS SOUZA (OAB 344829\/SP)","process":"\n1002842-63.2018.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4382","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002842-63.2018.8.26.0564 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica - Gisele\r\nAndressa da Silva - Collezzi Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de M\u00f3veis Ltda. - - Banco Losango S\/A - Banco M\u00faltiplo e outro - Fls. 698\/702:\r\nmanifeste-se o requerente. - ADV: PAULA ALVES RODRIGUES (OAB 350184\/SP), RAPHAEL LUNARDELLI BARRETO (OAB\r\n253964\/SP), NAYRA DE FREITAS SOUZA (OAB 344829\/SP)","process":"\n1002842-63.2018.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4156","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003290-07.2016.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Sandra Lilian Lopes e outros - Rosana\r\nVieira - - Mois\u00e9s Rodrigues de Oliveira - Vistos. Fls. 623\/624: Considerando o desfecho dos autos, eventual cumprimento da\r\nsenten\u00e7a, onde buscar-se-\u00e1 o valor devido, far-se-\u00e1 a requerimento da parte interessada (art. 513, \u00a7 1\u00ba, CPC.). Nos termos do\r\nProvimento CG n.\u00ba 16\/2016, o requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por peticionamento eletr\u00f4nico\r\ncomo incidente processual e instru\u00eddo com as seguintes pe\u00e7as, nessa estrita ordem: I - senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente;\r\nII - certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado; III - demonstrativo do d\u00e9bito atualizado ou planilha do \u00f3rg\u00e3o pagador, quando se tratar\r\nde execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; IV - mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido e procura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados das partes,\r\nal\u00e9m de outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias. Em caso de in\u00e9rcia por prazo superior a 30 dias,\r\nindependentemente de nova conclus\u00e3o, arquivem-se os autos. Int. - ADV: CARLOS SALLES DOS SANTOS JUNIOR (OAB\r\n123770\/SP), ALEXANDRE SABARIEGO ALVES (OAB 177942\/SP), ROSENILDA DE SOUSA SABARIEGO ALVES (OAB 198578\/\r\nSP), JANUARIO ALVES (OAB 31526\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP)","process":"\n1003290-07.2016.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7469","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003957-85.2019.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Condom\u00ednio - Carolina Mestre Lopes - Jose Paulo dos\r\nSantos - Caixa Economica Federal - Munic\u00edpio de S\u00e3o Bernardo do Campo - - Cibrasec Companhia Brasileira de Securitiza\u00e7\u00e3o\r\n- Vistos. Fls. 440\/444: Manifestem-se os litigantes. Aguarde-se, no mais, o leil\u00e3o judicial eletr\u00f4nico agendado. Cadastre-se o\r\nMunic\u00edpio, como terceiro interessado, viabilizando a seus procuradores,o acompanhamento dos atos e termos do processo. Int.\r\n- ADV: RENATO MENESES OLIVEIRA CAMPOS (OAB 429817\/SP), JAIRO CORR\u00caA FERREIRA J\u00daNIOR (OAB 209508\/SP),\r\nALOISIO JOS\u00c9 FONSECA DE OLIVEIRA (OAB 169338\/SP), ALEXANDRE ROMERO DA MOTA (OAB 158697\/SP), GERSON\r\nGARCIA CERVANTES (OAB 146169\/SP), LUIS PAULO SERPA (OAB 118942\/SP), RENATO VIDAL DE LIMA (OAB 235460\/SP)","process":"\n1003957-85.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7422","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003957-85.2019.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Condom\u00ednio - Carolina Mestre Lopes - Jose Paulo dos\r\nSantos - Caixa Economica Federal - Munic\u00edpio de S\u00e3o Bernardo do Campo - - Cibrasec Companhia Brasileira de Securitiza\u00e7\u00e3o\r\n- Vistos. Fls. 440\/444: Manifestem-se os litigantes. Aguarde-se, no mais, o leil\u00e3o judicial eletr\u00f4nico agendado. Cadastre-se o\r\nMunic\u00edpio, como terceiro interessado, viabilizando a seus procuradores,o acompanhamento dos atos e termos do processo. Int.\r\n- ADV: RENATO MENESES OLIVEIRA CAMPOS (OAB 429817\/SP), JAIRO CORR\u00caA FERREIRA J\u00daNIOR (OAB 209508\/SP),\r\nALOISIO JOS\u00c9 FONSECA DE OLIVEIRA (OAB 169338\/SP), ALEXANDRE ROMERO DA MOTA (OAB 158697\/SP), GERSON\r\nGARCIA CERVANTES (OAB 146169\/SP), LUIS PAULO SERPA (OAB 118942\/SP), RENATO VIDAL DE LIMA (OAB 235460\/SP)","process":"\n1003957-85.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7382","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003957-85.2019.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Condom\u00ednio - Carolina Mestre Lopes - Jose Paulo dos\r\nSantos - Caixa Economica Federal - Munic\u00edpio de S\u00e3o Bernardo do Campo - - Cibrasec Companhia Brasileira de Securitiza\u00e7\u00e3o\r\n- Vistos. Fls. 440\/444: Manifestem-se os litigantes. Aguarde-se, no mais, o leil\u00e3o judicial eletr\u00f4nico agendado. Cadastre-se o\r\nMunic\u00edpio, como terceiro interessado, viabilizando a seus procuradores,o acompanhamento dos atos e termos do processo. Int.\r\n- ADV: RENATO MENESES OLIVEIRA CAMPOS (OAB 429817\/SP), JAIRO CORR\u00caA FERREIRA J\u00daNIOR (OAB 209508\/SP),\r\nALOISIO JOS\u00c9 FONSECA DE OLIVEIRA (OAB 169338\/SP), ALEXANDRE ROMERO DA MOTA (OAB 158697\/SP), GERSON\r\nGARCIA CERVANTES (OAB 146169\/SP), LUIS PAULO SERPA (OAB 118942\/SP), RENATO VIDAL DE LIMA (OAB 235460\/SP)","process":"\n1003957-85.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4155","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006258-44.2015.8.26.0564 - Retifica\u00e7\u00e3o ou Suprimento ou Restaura\u00e7\u00e3o de Registro Civil - Registro Civil das\r\nPessoas Naturais - D.A. - Vistos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o, oficiando-se nos termos ora determinados. Oficie-se ao Registro Civil\r\nde Pessoas Naturais da Comarca de Juazeiro do Norte\/CE requisitando a vinda das fls. 232\/V e 233, do livro A126; bem como\r\nrequisitando a vinda das certid\u00f5es de inteiro teor relativas ao nascimento e \u00f3bito de Dami\u00e3o de Almeida e de Cosma de Almeida;\r\nOficie-se \u00e0 Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo requisitando c\u00f3pia dos documentos eventualmente\r\narquivados em seus bancos de dados e que foram utilizados como base para expedi\u00e7\u00e3o do documento de RG em nome do\r\napelante DAMI\u00c3O DE ALMEIDA, RG n\u00ba 37.892.675-5-SSP-SP, filho de Maria Naide de Almeida, nascido aos 20\/07\/1983, natural\r\nde Juazeiro do Norte - CE. Oficie-se ao Ju\u00edzo da d. 1\u00aa Vara C\u00edvel de Juazeiro do Norte, solicitando o envio digitalizado de c\u00f3pia\r\nintegral dos autos do processo n\u00ba 35578-20.2012.8.06.0112\/0; Com as respostas, d\u00ea-se vista ao M.P., tornando conclusos para\r\ndelibera\u00e7\u00f5es. Int. - ADV: L\u00c9A ROSA (OAB 334836\/SP), FERNANDA HARDY MULLER (OAB 334810\/SP)","process":"\n1006258-44.2015.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4344","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006590-69.2019.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto - Acassio Gomes da Silva\r\nJunior - Mercantil Distribuidora de Ve\u00edculos Ltda - - FORD MOTOR COMPANY BRASIL LTDA. - - Banco Bradesco Financiamentos\r\nS.A. - Fl. 319: ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da redesigna\u00e7\u00e3o de vistoria pericial para o dia 04\/08\/2020 \u00e0s 9h, a ser realizada no\r\nendere\u00e7o situado \u00e0 Rua Alagoas, 41, Centro, S\u00e3o Caetano do Sul. - ADV: ROGERIO CORDEIRO DA SILVA (OAB 297670\/\r\nSP), CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), MARIA CELINA VELLOSO CARVALHO DE ARAUJO (OAB 269483\/\r\nSP), FLAVIA GON\u00c7ALVES RODRIGUES DE FARIA (OAB 237085\/SP), PAULA CRISTIANE DE ALMEIDA FERNANDES (OAB\r\n143678\/SP)","process":"\n1006590-69.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4455","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006590-69.2019.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Substitui\u00e7\u00e3o do Produto - Acassio Gomes da Silva\r\nJunior - Mercantil Distribuidora de Ve\u00edculos Ltda - - FORD MOTOR COMPANY BRASIL LTDA. - - Banco Bradesco Financiamentos\r\nS.A. - Fl. 319: ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da redesigna\u00e7\u00e3o de vistoria pericial para o dia 04\/08\/2020 \u00e0s 9h, a ser realizada no\r\nendere\u00e7o situado \u00e0 Rua Alagoas, 41, Centro, S\u00e3o Caetano do Sul. - ADV: ROGERIO CORDEIRO DA SILVA (OAB 297670\/\r\nSP), CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), MARIA CELINA VELLOSO CARVALHO DE ARAUJO (OAB 269483\/\r\nSP), FLAVIA GON\u00c7ALVES RODRIGUES DE FARIA (OAB 237085\/SP), PAULA CRISTIANE DE ALMEIDA FERNANDES (OAB\r\n143678\/SP)","process":"\n1006590-69.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4343","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009533-25.2020.8.26.0564 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - BANCO\r\nBRADESCO S.A. - Vistos. Defiro o prazo requerido. Na hip\u00f3tese de persistir a in\u00e9rcia da parte requerente por prazo superior a\r\n30 dias, em se tratando de execu\u00e7\u00e3o ou fase de cumprimento de senten\u00e7a, ficar\u00e1 suspenso o processamento a teor do artigo\r\n921, inciso III, do NCPC., arquivando-se os autos, anotando-se (C\u00f3digo 61613). No caso de persistir a in\u00e9rcia ainda na fase de\r\nconhecimento, intime-se a parte requerente, por via eletr\u00f4nica ou carta no endere\u00e7o de cita\u00e7\u00e3o ou \u00faltimo endere\u00e7o cadastrado\r\nno processo, para que promova o andamento do feito, no prazo de 5 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 485,\r\ninciso III, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: ORLANDO ROSA (OAB 66600\/SP), D\u00c9BORA LEWIS BRAND\u00c3O (OAB\r\n212739\/SP), ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP)","process":"\n1009533-25.2020.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9046","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013485-12.2020.8.26.0564 (apensado ao processo 1033164-32.2019.8.26.0564) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito\r\nSuspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Magna Burys dos Santos - Cooperativa de Cr\u00e9dito de Livre Admiss\u00e3o e\r\ndos Transportadores Rodovi\u00e1rios de Ve\u00edculos - SICOOB CREDCEG - Manifeste-se o embargante acerca da impugna\u00e7\u00e3o aos\r\nembargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o apresentada pelo embargado. - ADV: ALEX PEREIRA LEUT\u00c9RIO (OAB 211574\/SP), GUSTAVO LIMA\r\nFERNANDES (OAB 380292\/SP)","process":"\n1013485-12.2020.8.26.0564 (apensado ao processo 1033164-32.2019.8.26.0564)","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"507","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1015755-09.2020.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Leandro Paix\u00e3o da Silva -\r\nVistos. Defiro a gratuidade da Justi\u00e7a. Anote-se. Tarje-se. Dispenso a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o do\r\ndesinteresse por parte da Autarquia-r\u00e9 manifestado atrav\u00e9s do Oficio n\u00ba 227\/PSF-SBC\/PGF\/AGU datado de 14 de mar\u00e7o de\r\n2016. Anote-se a n\u00e3o participa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, nos termos do Ato Normativo 313\/03 - PGJ\/CGMP, de 24 de junho de\r\n2003. Em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos para a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pretendida, uma vez que\r\nnecess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia m\u00e9dica para se apurar a possibilidade de restabelecimento do benef\u00edcio do autor. Cite-se,\r\ndevendo o INSS apresentar quesitos na mesma pe\u00e7a, bem como eventual Plenus e CNIS. Entendo que o juiz tamb\u00e9m tem seus\r\npoderes instrut\u00f3rios, por isso, antecipo a per\u00edcia m\u00e9dica de of\u00edcio, a fim de que em audi\u00eancia j\u00e1 contenham os autos todos os\r\nelementos probat\u00f3rios, possibilitando uma melhor ouvida de testemunhas e prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, salientando que esta\r\nantecipa\u00e7\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel em se tratando de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria, ante a peculiaridade de nela indenizarem quaisquer les\u00f5es ligadas\r\nao trabalho, ainda que n\u00e3o alegadas na peti\u00e7\u00e3o inicial, o que torna desnecess\u00e1rio o aguardo de contesta\u00e7\u00e3o para fixa\u00e7\u00e3o de\r\n\u00e2mbito de discuss\u00e3o f\u00e1tica e consequente per\u00edcia. Nomeio para tanto o(a) Dr. Wilson Ikeda, j\u00e1 habilitado(a) no Portal dos\r\nAuxiliares da Justi\u00e7a. Laudo em 30 (trinta dias). Arbitro os honor\u00e1rios do(a) Sr(a). Perito(a) Judicial, de acordo com o estipulado\r\nna Portaria conjunta em vigor nesta comarca, a serem antecipados pelo INSS (\u00a72\u00ba, art. 8\u00ba, da Lei n\u00ba 8.620\/93). Diligencie a\r\nServentia ao Setor T\u00e9cnico, a fim de agendar data para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia m\u00e9dica. Ap\u00f3s, intime-se o autor a comparecer na\r\ndata agendada junto a sala de per\u00edcias deste F\u00f3rum, munido de documento de identidade e respectivos exames m\u00e9dicos, bem\r\ncomo providenciar os exames complementares eventualmente solicitados. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico.\r\nApresente o autor quesitos em cinco dias. Oficie-se \u00e0 empregadora do obreiro, devendo a mesma enviar a resposta para o\r\nautor, sob pena de devolu\u00e7\u00e3o do expediente, ficando este respons\u00e1vel pela digitaliza\u00e7\u00e3o e peticionamento eletr\u00f4nico. Em se\r\nverificando a necessidade de vistoria no ambiente de trabalho, dever\u00e1 o perito comunicar, nos autos, com anteced\u00eancia m\u00ednima\r\nde trinta dias, viabilizando aos assistentes t\u00e9cnicos o acompanhamento necess\u00e1rio (artigos 466, \u00a72\u00ba e 474, ambos do CPC) e\r\njustificar, de maneira pormenorizada, a necessidade da realiza\u00e7\u00e3o do ato . Laudo em 30 (trinta) dias. Os assistentes poder\u00e3o\r\napresentar seus laudos no prazo legal. S\u00e3o quesitos deste ju\u00edzo: 1.Se o autor(a) est\u00e1 incapacitado(a) para o trabalho? 2.Qual \u00e9\r\no grau desta incapacidade (total, parcial e\/ou tempor\u00e1ria\/permanente)? 3.Se h\u00e1 nexo de causalidade entre o acidente e a\r\nincapacidade? 4.Em caso de incapacidade, qual a data de in\u00edcio da incapacidade? Por ocasi\u00e3o da elabora\u00e7\u00e3o do Laudo Pericial,\r\ndever\u00e1 o perito nomeado responder aos quesitos previamente formulados pela Autarquia-r\u00e9, mediante of\u00edcio encaminhado a\r\neste Ju\u00edzo, e que se encontra arquivado em Cart\u00f3rio, a seguir transcritos. QUESITOS DO INSS \u00c0 PER\u00cdCIA M\u00c9DICA 1 A parte\r\nautora \u00e9 portadora de alguma doen\u00e7a\/les\u00e3o, sequela, defici\u00eancia f\u00edsica ou mental? Se afirmativo, especificar esta(s) afec\u00e7\u00e3o(\u00f5es),\r\ncodificando-as pela CID 10 e a discriminando sua(s) origem(ns): se degenerativa(s), inerente(s) \u00e0 faixa et\u00e1ria do(a) periciando(a),\r\nheredit\u00e1ria(s), cong\u00eanita(s), adquirida(s) ou outra causa. EM CASO AFIRMATIVO: 2 Essa(s) doen\u00e7a(s), les\u00e3o(\u00f5es), sequela(s)\r\nou defici\u00eancia(s) est\u00e1(\u00e3o) produzindo INCAPACIDADE PARA O TRABALHO habitual ou atividade que lhe garanta subsist\u00eancia,\r\nverific\u00e1vel e inequivocamente constatada no momento pericial? 3 Em que dados e crit\u00e9rios t\u00e9cnicos o(a) Sr(a). Perito(a)-judicial\r\nfundamentou a sua convic\u00e7\u00e3o pela exist\u00eancia de incapacidade para o trabalho? Essa convic\u00e7\u00e3o \u00e9 motivada pela exist\u00eancia de\r\ndoen\u00e7a\/les\u00e3o, sequela, defici\u00eancia f\u00edsica ou mental? Informar NECESSARIAMENTE se a convic\u00e7\u00e3o \u00e9 extra\u00edda: a) do exame\r\ncl\u00ednico (hist\u00f3rico ocupacional, anamnese e exame f\u00edsico dentre outros); b) do(s) exame(s) complementar(es) (laboratoriais,\r\nimagenol\u00f3gicos e outros aceitos na pr\u00e1tica m\u00e9dica); e\/ou c) de documental m\u00e9dico-hospitalar (diagn\u00f3sticos firmados,\r\ntratamentos, interna\u00e7\u00f5es, cirurgias). 4 \u00c9 poss\u00edvel precisar qual a data inicial da doen\u00e7a? Se essa doen\u00e7a gera incapacidade\r\nlaborativa, DETERMINE\/FIXE o(a) senhor(a) perito(a) Judicial a data do in\u00edcio da incapacidade (ainda que aproximada). Se n\u00e3o\r\nfor poss\u00edvel determinar\/fixar a data de in\u00edcio da incapacidade, \u00e9 poss\u00edvel dizer que esse evento se deu a menos de 6 ou 12\r\nmeses? Ou se houve agravamento de doen\u00e7a, les\u00e3o ou defici\u00eancia, desde quando? 5 Existe inequ\u00edvoco nexo causal entre a\r\natividade laboral habitual do(a) Autor(a) e a doen\u00e7a\/les\u00e3o, sequela, defici\u00eancia f\u00edsica ou mental (doen\u00e7a profissional ou do\r\ntrabalho) por ele(a) apresentada ou, ainda, se ela decorreu de acidente do trabalho habitual? Justifique tecnicamente. 6 A\r\nsequela ou les\u00e3o porventura verificada enquadra-se em alguma das situa\u00e7\u00f5es discriminadas no Anexo III do Decreto n\u00ba 3.048\/99?\r\nN\u00e3o havendo previs\u00e3o e opinando o Perito do Ju\u00edzo pela concess\u00e3o do benef\u00edcio, com que base legal ou doutrin\u00e1ria o faz? 7 Se\r\nexistente incapacidade para o trabalho habitual, descrever quais as limita\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e\/ou mentais que a doen\u00e7a ou les\u00e3o\r\nimp\u00f5em ao periciando. 8 Queira o(a) Sr(a). Perito(a)-judicial identificar e discriminar as atividades desempenhadas pelo\r\npericiando no exerc\u00edcio de sua(s) ocupa\u00e7\u00e3o(\u00f5es) laborativa(s) habitual(is) formal(is) e informal(is), bem como, codific\u00e1-la(s) pela\r\nCLASSIFICA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE OCUPA\u00c7\u00d5ES 2002 publicada pelo Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego MTE (e encontrada no\r\ns\u00edtio do minist\u00e9rio na internet), bem como caracteriz\u00e1-la(s) quanto \u00e0 jornada de trabalho, se h\u00e1 sistema de escalas e turnos,\r\nper\u00edodos de repouso intra-jornada, sazonalidade da produ\u00e7\u00e3o, esclarecendo em que fonte de dados fundamentou-se para assim\r\nconcluir. 9 Se existente incapacidade para o trabalho, discrimine a(s) tarefa(s) integrante(s) da ocupa\u00e7\u00e3o habitual\/posto de\r\ntrabalho da parte autora para a(s) qual(is) ela se encontra incapacitada. 10 Caso existente, a incapacidade laborativa do(a)\r\npericiando(a) pode ser caracterizada, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sua atividade laborativa habitual, como total ou parcial? Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0\r\ndura\u00e7\u00e3o, essa incapacidade \u00e9 definitiva ou tempor\u00e1ria? Ainda quanto \u00e0 abrang\u00eancia, essa incapacidade pode ser caracterizada\r\ncomo a) multiprofissional que implica na impossibilidade do desempenho de m\u00faltiplas atividades profissionais; ou b)\r\nuniprofissional que implica apenas na impossibilidade do desempenho de sua atividade espec\u00edfica\/habitual? 11 Havendo\r\nincapacidade tempor\u00e1ria, qual o tempo necess\u00e1rio para recupera\u00e7\u00e3o da capacidade laborativa e\/ou para reavalia\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio\r\npor incapacidade da parte autora, quando submetida a adequado tratamento da doen\u00e7a\/les\u00e3o? Justifique tecnicamente. 12\r\nHavendo incapacidade, discrimine o(s) tratamento(s) realizado(s) e o(s) atual(is) efetivamente em curso especificando se h\u00e1\r\n\r\nm\u00e9todo(s) terap\u00eautico(s), alternativo(s) ou complementar(es) ao(s) empregado(s) at\u00e9 ent\u00e3o que poderia(m) resultar na\r\nrecupera\u00e7\u00e3o total ou parcial da capacidade laborativa da parte Autora, ESPECIFICANDO-O(S), NECESSARIAMENTE. 13\r\nHavendo incapacidade total e definitiva para sua atividade habitual, a parte autora poderia ser reabilitada ou readaptada para\r\ndesempenhar outra(s) atividade(s) laborativa(s)? Especifique em que condi\u00e7\u00f5es, considerando as poss\u00edveis atividades a serem\r\ndesempenhadas. 14 Sendo poss\u00edvel a reabilita\u00e7\u00e3o\/readapta\u00e7\u00e3o para outra(s) atividade(s) ou fun\u00e7\u00e3o(\u00f5es), especifique que\r\nrestri\u00e7\u00f5es\/limita\u00e7\u00f5es ainda remanescer\u00e3o ao(\u00e0) periciando(a) e raz\u00e3o da doen\u00e7a\/les\u00e3o, seq\u00fcela, defici\u00eancia f\u00edsica ou mental\r\nincapacitante. 15 - Esclare\u00e7a o Sr. Perito se a parte autora possui CNH - Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o. Em caso positivo,\r\ninformar desde quando, bem como a data do \u00faltimo exame m\u00e9dico para fins de renova\u00e7\u00e3o da carteira de habilita\u00e7\u00e3o,\r\ndiscriminando o resultado. 16 - Queira o(a) Sr(a). Perito(a)-judicial tecer outras considera\u00e7\u00f5es elucidativas que entender\r\npertinentes para o caso. Com a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, expe\u00e7a-se guia de levantamento dos honor\u00e1rios periciais e digam as\r\npartes, no prazo comum de 15 (quinze) dias, podendo o INSS, representado pelo Procuradoria Federal\/AGU, apresentar eventual\r\nproposta de acordo por peti\u00e7\u00e3o escrita ou manifestar sobre o laudo, em alega\u00e7\u00f5es finais. Intimem-se - ADV: ANTONIO WENDER\r\nPEREIRA (OAB 305274\/SP)","process":"\n1015755-09.2020.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"506","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1015865-08.2020.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Alessandro Alves Ferreira\r\n- Vistos. Defiro a gratuidade da Justi\u00e7a. Anote-se. Tarje-se. Dispenso a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o do\r\ndesinteresse por parte da Autarquia-r\u00e9 manifestado atrav\u00e9s do Oficio n\u00ba 227\/PSF-SBC\/PGF\/AGU datado de 14 de mar\u00e7o de\r\n2016. Anote-se a n\u00e3o participa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, nos termos do Ato Normativo 313\/03 - PGJ\/CGMP, de 24 de junho de\r\n2003. Em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos para a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela pretendida, uma vez que\r\nnecess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia m\u00e9dica para se apurar a possibilidade de restabelecimento do benef\u00edcio do autor. Cite-se,\r\ndevendo o INSS apresentar quesitos na mesma pe\u00e7a, bem como eventual Plenus e CNIS. Entendo que o juiz tamb\u00e9m tem seus\r\npoderes instrut\u00f3rios, por isso, antecipo a per\u00edcia m\u00e9dica de of\u00edcio, a fim de que em audi\u00eancia j\u00e1 contenham os autos todos os\r\nelementos probat\u00f3rios, possibilitando uma melhor ouvida de testemunhas e prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, salientando que esta\r\nantecipa\u00e7\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel em se tratando de a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria, ante a peculiaridade de nela indenizarem quaisquer les\u00f5es ligadas\r\nao trabalho, ainda que n\u00e3o alegadas na peti\u00e7\u00e3o inicial, o que torna desnecess\u00e1rio o aguardo de contesta\u00e7\u00e3o para fixa\u00e7\u00e3o de\r\n\u00e2mbito de discuss\u00e3o f\u00e1tica e consequente per\u00edcia. Nomeio para tanto a Dra Fernanda Awada Campanella, j\u00e1 habilitada no Portal\r\ndos Auxiliares da Justi\u00e7a. Laudo em 30 (trinta dias). Arbitro os honor\u00e1rios do(a) Sr(a). Perito(a) Judicial, de acordo com o\r\nestipulado na Portaria conjunta em vigor nesta comarca, a serem antecipados pelo INSS (\u00a72\u00ba, art. 8\u00ba, da Lei n\u00ba 8.620\/93).\r\nDiligencie a Serventia ao Setor T\u00e9cnico, a fim de agendar data para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia m\u00e9dica. Ap\u00f3s, intime-se o autor a\r\ncomparecer na data agendada junto a sala de per\u00edcias deste F\u00f3rum, munido de documento de identidade e respectivos exames\r\nm\u00e9dicos, bem como providenciar os exames complementares eventualmente solicitados. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de\r\nassistente t\u00e9cnico. Apresente o autor quesitos em cinco dias. Oficie-se \u00e0 empregadora do obreiro, devendo a mesma enviar a\r\nresposta para o autor, sob pena de devolu\u00e7\u00e3o do expediente, ficando este respons\u00e1vel pela digitaliza\u00e7\u00e3o e peticionamento\r\neletr\u00f4nico. Em se verificando a necessidade de vistoria no ambiente de trabalho, dever\u00e1 o perito comunicar, nos autos, com\r\nanteced\u00eancia m\u00ednima de trinta dias, viabilizando aos assistentes t\u00e9cnicos o acompanhamento necess\u00e1rio (artigos 466, \u00a72\u00ba e\r\n474, ambos do CPC) e justificar, de maneira pormenorizada, a necessidade da realiza\u00e7\u00e3o do ato . Laudo em 30 (trinta) dias. Os\r\nassistentes poder\u00e3o apresentar seus laudos no prazo legal. S\u00e3o quesitos deste ju\u00edzo: 1.Se o autor(a) est\u00e1 incapacitado(a) para\r\no trabalho? 2.Qual \u00e9 o grau desta incapacidade (total, parcial e\/ou tempor\u00e1ria\/permanente)? 3.Se h\u00e1 nexo de causalidade entre\r\no acidente e a incapacidade? 4.Em caso de incapacidade, qual a data de in\u00edcio da incapacidade? Por ocasi\u00e3o da elabora\u00e7\u00e3o do\r\nLaudo Pericial, dever\u00e1 o perito nomeado responder aos quesitos previamente formulados pela Autarquia-r\u00e9, mediante of\u00edcio\r\nencaminhado a este Ju\u00edzo, e que se encontra arquivado em Cart\u00f3rio, a seguir transcritos. QUESITOS DO INSS \u00c0 PER\u00cdCIA\r\nM\u00c9DICA 1 A parte autora \u00e9 portadora de alguma doen\u00e7a\/les\u00e3o, sequela, defici\u00eancia f\u00edsica ou mental? Se afirmativo, especificar\r\nesta(s) afec\u00e7\u00e3o(\u00f5es), codificando-as pela CID 10 e a discriminando sua(s) origem(ns): se degenerativa(s), inerente(s) \u00e0 faixa\r\net\u00e1ria do(a) periciando(a), heredit\u00e1ria(s), cong\u00eanita(s), adquirida(s) ou outra causa. EM CASO AFIRMATIVO: 2 Essa(s)\r\ndoen\u00e7a(s), les\u00e3o(\u00f5es), sequela(s) ou defici\u00eancia(s) est\u00e1(\u00e3o) produzindo INCAPACIDADE PARA O TRABALHO habitual ou\r\natividade que lhe garanta subsist\u00eancia, verific\u00e1vel e inequivocamente constatada no momento pericial? 3 Em que dados e\r\ncrit\u00e9rios t\u00e9cnicos o(a) Sr(a). Perito(a)-judicial fundamentou a sua convic\u00e7\u00e3o pela exist\u00eancia de incapacidade para o trabalho?\r\nEssa convic\u00e7\u00e3o \u00e9 motivada pela exist\u00eancia de doen\u00e7a\/les\u00e3o, sequela, defici\u00eancia f\u00edsica ou mental? Informar NECESSARIAMENTE\r\nse a convic\u00e7\u00e3o \u00e9 extra\u00edda: a) do exame cl\u00ednico (hist\u00f3rico ocupacional, anamnese e exame f\u00edsico dentre outros); b) do(s) exame(s)\r\ncomplementar(es) (laboratoriais, imagenol\u00f3gicos e outros aceitos na pr\u00e1tica m\u00e9dica); e\/ou c) de documental m\u00e9dico-hospitalar\r\n(diagn\u00f3sticos firmados, tratamentos, interna\u00e7\u00f5es, cirurgias). 4 \u00c9 poss\u00edvel precisar qual a data inicial da doen\u00e7a? Se essa doen\u00e7a\r\ngera incapacidade laborativa, DETERMINE\/FIXE o(a) senhor(a) perito(a) Judicial a data do in\u00edcio da incapacidade (ainda que\r\naproximada). Se n\u00e3o for poss\u00edvel determinar\/fixar a data de in\u00edcio da incapacidade, \u00e9 poss\u00edvel dizer que esse evento se deu a\r\nmenos de 6 ou 12 meses? Ou se houve agravamento de doen\u00e7a, les\u00e3o ou defici\u00eancia, desde quando? 5 Existe inequ\u00edvoco nexo\r\ncausal entre a atividade laboral habitual do(a) Autor(a) e a doen\u00e7a\/les\u00e3o, sequela, defici\u00eancia f\u00edsica ou mental (doen\u00e7a\r\nprofissional ou do trabalho) por ele(a) apresentada ou, ainda, se ela decorreu de acidente do trabalho habitual? Justifique\r\ntecnicamente. 6 A sequela ou les\u00e3o porventura verificada enquadra-se em alguma das situa\u00e7\u00f5es discriminadas no Anexo III do\r\nDecreto n\u00ba 3.048\/99? N\u00e3o havendo previs\u00e3o e opinando o Perito do Ju\u00edzo pela concess\u00e3o do benef\u00edcio, com que base legal ou\r\ndoutrin\u00e1ria o faz? 7 Se existente incapacidade para o trabalho habitual, descrever quais as limita\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e\/ou mentais que\r\na doen\u00e7a ou les\u00e3o imp\u00f5em ao periciando. 8 Queira o(a) Sr(a). Perito(a)-judicial identificar e discriminar as atividades\r\ndesempenhadas pelo periciando no exerc\u00edcio de sua(s) ocupa\u00e7\u00e3o(\u00f5es) laborativa(s) habitual(is) formal(is) e informal(is), bem\r\ncomo, codific\u00e1-la(s) pela CLASSIFICA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA DE OCUPA\u00c7\u00d5ES 2002 publicada pelo Minist\u00e9rio do Trabalho e\r\nEmprego MTE (e encontrada no s\u00edtio do minist\u00e9rio na internet), bem como caracteriz\u00e1-la(s) quanto \u00e0 jornada de trabalho, se h\u00e1\r\nsistema de escalas e turnos, per\u00edodos de repouso intra-jornada, sazonalidade da produ\u00e7\u00e3o, esclarecendo em que fonte de\r\ndados fundamentou-se para assim concluir. 9 Se existente incapacidade para o trabalho, discrimine a(s) tarefa(s) integrante(s)\r\nda ocupa\u00e7\u00e3o habitual\/posto de trabalho da parte autora para a(s) qual(is) ela se encontra incapacitada. 10 Caso existente, a\r\nincapacidade laborativa do(a) periciando(a) pode ser caracterizada, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sua atividade laborativa habitual, como total\r\nou parcial? Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 dura\u00e7\u00e3o, essa incapacidade \u00e9 definitiva ou tempor\u00e1ria? Ainda quanto \u00e0 abrang\u00eancia, essa incapacidade\r\npode ser caracterizada como a) multiprofissional que implica na impossibilidade do desempenho de m\u00faltiplas atividades\r\n\r\nprofissionais; ou b) uniprofissional que implica apenas na impossibilidade do desempenho de sua atividade espec\u00edfica\/habitual?\r\n11 Havendo incapacidade tempor\u00e1ria, qual o tempo necess\u00e1rio para recupera\u00e7\u00e3o da capacidade laborativa e\/ou para reavalia\u00e7\u00e3o\r\ndo benef\u00edcio por incapacidade da parte autora, quando submetida a adequado tratamento da doen\u00e7a\/les\u00e3o? Justifique\r\ntecnicamente. 12 Havendo incapacidade, discrimine o(s) tratamento(s) realizado(s) e o(s) atual(is) efetivamente em curso\r\nespecificando se h\u00e1 m\u00e9todo(s) terap\u00eautico(s), alternativo(s) ou complementar(es) ao(s) empregado(s) at\u00e9 ent\u00e3o que poderia(m)\r\nresultar na recupera\u00e7\u00e3o total ou parcial da capacidade laborativa da parte Autora, ESPECIFICANDO-O(S), NECESSARIAMENTE.\r\n13 Havendo incapacidade total e definitiva para sua atividade habitual, a parte autora poderia ser reabilitada ou readaptada para\r\ndesempenhar outra(s) atividade(s) laborativa(s)? Especifique em que condi\u00e7\u00f5es, considerando as poss\u00edveis atividades a serem\r\ndesempenhadas. 14 Sendo poss\u00edvel a reabilita\u00e7\u00e3o\/readapta\u00e7\u00e3o para outra(s) atividade(s) ou fun\u00e7\u00e3o(\u00f5es), especifique que\r\nrestri\u00e7\u00f5es\/limita\u00e7\u00f5es ainda remanescer\u00e3o ao(\u00e0) periciando(a) e raz\u00e3o da doen\u00e7a\/les\u00e3o, seq\u00fcela, defici\u00eancia f\u00edsica ou mental\r\nincapacitante. 15 - Esclare\u00e7a o Sr. Perito se a parte autora possui CNH - Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o. Em caso positivo,\r\ninformar desde quando, bem como a data do \u00faltimo exame m\u00e9dico para fins de renova\u00e7\u00e3o da carteira de habilita\u00e7\u00e3o,\r\ndiscriminando o resultado. 16 - Queira o(a) Sr(a). Perito(a)-judicial tecer outras considera\u00e7\u00f5es elucidativas que entender\r\npertinentes para o caso. Com a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, expe\u00e7a-se guia de levantamento dos honor\u00e1rios periciais e digam as\r\npartes, no prazo comum de 15 (quinze) dias, podendo o INSS, representado pelo Procuradoria Federal\/AGU, apresentar eventual\r\nproposta de acordo por peti\u00e7\u00e3o escrita ou manifestar sobre o laudo, em alega\u00e7\u00f5es finais. Intimem-se - ADV: AROLDO BROLL\r\n(OAB 190586\/SP)","process":"\n1015865-08.2020.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8614","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1016609-37.2019.8.26.0564 - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial de Bens - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial - Sergio Fernandes de Almeida - -\r\nSimone Fernandes de Almeida Fialho - Rose Mary Fernandes de Almeida - Ante o exposto, julgo procedente o pedido, para\r\nextinguir a comunh\u00e3o de direitos sobre o im\u00f3vel melhor descrito na inicial. N\u00e3o tendo havido lit\u00edgio entre as partes sobre a\r\nquest\u00e3o de fundo, nos termos do artigo 89 do CPC, deixo de arbitrar honor\u00e1rios advocat\u00edcios e determino rateio das custas.\r\nDetermino ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, devidamente certificado, em fase de liquida\u00e7\u00e3o, a aliena\u00e7\u00e3o judicial do bem im\u00f3vel\r\ndevendo a serventia providenciar como medidas preparat\u00f3rias. Nomea\u00e7\u00e3o de avaliador para avalia\u00e7\u00e3o do bem considerando o\r\nregistro, caso providenciado, e des\u00e1gio pela falta de registro. Encaminhamento a leil\u00e3o eletr\u00f4nico podendo ser alienado por at\u00e9\r\n60% da avalia\u00e7\u00e3o, devendo constar advert\u00eancia acerca da falta de registro de formal de partilha e responsabilidade de eventuais\r\nd\u00e9bitos de condom\u00ednio pelo arrematante. N\u00e3o havendo arrematantes, ao arquivo. P.I.C. - ADV: ROBERTO BAHIA (OAB 80273\/\r\nSP), VANESSA BERGAMO ALVES PEREIRA (OAB 141323\/SP)","process":"\n1016609-37.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9536","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1016713-29.2019.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Mil Transportes\r\nEm Geral Ltda - MERCEDES-BENZ DO BRASIL LTDA. - - Comercial de Veiculos de Nigris Ltda - Vistos. Digam as partes\r\nse pretendem produzir prova oral em audi\u00eancia justificando, detalhadamente, a necessidade, o objeto e a pertin\u00eancia. Int. -\r\nADV: ANDREA GENI BARBOSA FITIPALDI (OAB 204024\/SP), LEONARDO FRANCISCO RUIVO (OAB 203688\/SP), RICARDO\r\nAZEVEDO SETTE (OAB 138486\/SP), PAULO AFFONSO CIARI DE ALMEIDA FILHO (OAB 130053\/SP)","process":"\n1016713-29.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3763","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018856-88.2019.8.26.0564 - Notifica\u00e7\u00e3o - Intima\u00e7\u00e3o \/ Notifica\u00e7\u00e3o - Gustavo Fernando Henrique Bastos Lug\u00e3o - -\r\nSilvana Bastos Lug\u00e3o - Vistos. Expe\u00e7a-se novo mandado (folha de rosto, se o caso) para cumprimento nos moldes pleiteados,\r\ncientificando-se a Oficial de Justi\u00e7a respons\u00e1vel pelo cumprimento do ato pelo inteiro teor da peti\u00e7\u00e3o de fls. 198\/200. Int. - ADV:\r\nCAU\u00ca BARBOSA (OAB 307238\/SP)","process":"\n1018856-88.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4342","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1020676-45.2019.8.26.0564 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Bradesco\r\nFinanciamentos S.A. - Jucelino de Sousa Lima - Vistos. Intime-se o r\u00e9u, na pessoa de seu advogado, para juntar aos autos, no\r\nprazo de dez dias, comprovante de resid\u00eancia atualizado. Ap\u00f3s, d\u00ea-se ci\u00eancia ao autor para que requeira o qu\u00ea de direito, a\r\nt\u00edtulo de prosseguimento. Int. - ADV: LOUREN\u00c7O DA SILVA SANTOS (OAB 386683\/SP), FREDERICO ALVIM BITES CASTRO\r\n(OAB 269755\/SP)","process":"\n1020676-45.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4341","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1020968-98.2017.8.26.0564 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Bradesco - A peti\u00e7\u00e3o apresentada\r\n\u00e0s fls. 209\/211 deve ser direcionada aos autos de cumprimento de senten\u00e7a j\u00e1 em andamento. Providencie o peticionante sua\r\nregulariza\u00e7\u00e3o. - ADV: ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO (OAB 192649\/SP), JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB\r\n156187\/SP)","process":"\n1020968-98.2017.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4546","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1020968-98.2017.8.26.0564 - Monit\u00f3ria - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Banco Bradesco - A peti\u00e7\u00e3o apresentada\r\n\u00e0s fls. 209\/211 deve ser direcionada aos autos de cumprimento de senten\u00e7a j\u00e1 em andamento. Providencie o peticionante sua\r\nregulariza\u00e7\u00e3o. - ADV: ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO (OAB 192649\/SP), JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB\r\n156187\/SP)","process":"\n1020968-98.2017.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8022","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1023608-06.2019.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Carolina Miranda Lima\r\n- Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Roberto Chiminazzo - FORD MOTOR COMPANY BRASIL LTDA. - Diante da\r\njuntada do recurso de apela\u00e7\u00e3o, promovo a intima\u00e7\u00e3o da parte apelada, na pessoa de seu advogado, para apresenta\u00e7\u00e3o de\r\ncontrarraz\u00f5es; em seguida, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo - Se\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico,\r\npara exerc\u00edcio do ju\u00edzo de admissibilidade. - ADV: MARCELO PIRES MARIGO (OAB 296174\/SP)","process":"\n1023608-06.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8764","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1025135-90.2019.8.26.0564 - Monit\u00f3ria - Pagamento - Fluipress Automa\u00e7\u00e3o Industrial Ltda. - Scania Latin America\r\nLtda - Diante da juntada do recurso de apela\u00e7\u00e3o, promovo a intima\u00e7\u00e3o da parte apelada, na pessoa de seu advogado, para\r\napresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias; em seguida, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de\r\nJusti\u00e7a de S\u00e3o Paulo - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, para exerc\u00edcio do ju\u00edzo de admissibilidade. Sem preju\u00edzo, caso haja m\u00eddia para\r\nser encaminhada \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia a parte apelante dever\u00e1 recolher a taxa correspondente ao porte de remessa e retorno\r\n(R$ 43,00 na guia FEDT c\u00f3digo 110-4), ressalvado o caso de ser benefici\u00e1ria da gratuidade. - ADV: ALTAIR SANTANA DA SILVA\r\n(OAB 25795\/PR), MARCELO PEREIRA DE CARVALHO (OAB 138688\/SP)","process":"\n1025135-90.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4154","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028689-67.2018.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie - William de Abreu Coelli -\r\nInstituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos, Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Considerando o desfecho dos autos, uma vez\r\nque mantida a improced\u00eancia do feito pela Inst\u00e2ncia Superior, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o, procedam-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias no\r\nsistema para baixa e arquivamento definitivo do processo, anotando-se (C\u00f3digo 61615). Int. - ADV: JOSE CARLOS RODRIGUES\r\nJUNIOR (OAB 282133\/SP)","process":"\n1028689-67.2018.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8688","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1029714-52.2017.8.26.0564 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S.A - K &\r\nC Produtos Promocionais Ltda Epp e outros - Vistos. Requeira o exequente o qu\u00ea de direito, a t\u00edtulo de prosseguimento. No\r\nsil\u00eancio, a teor do disposto no artigo 921, do C\u00f3digo de Processo Civil, o curso da a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 suspenso e os autos aguardar\u00e3o\r\nprovoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), GILBERTO ABRAH\u00c3O JUNIOR\r\n(OAB 210909\/SP)","process":"\n1029714-52.2017.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8743","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1032425-59.2019.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Abatimento proporcional do pre\u00e7o - Jose Roberto\r\nMendonca da Silva - CAOA MOTOR DO BRASIL LTDA. - - HYUNDAI MOTOR BRASIL MONTADORA DE AUTOM\u00d3VEIS LTDA.\r\n- Fls. 337\/338: manifestem-se as partes acerca da peti\u00e7\u00e3o do perito judicial. - ADV: ALAN FERREIRA GOMES (OAB 110520\/\r\nRJ), PRISCILA KEI SATO (OAB 159830\/SP), DIOGO PACHECO GOMES (OAB 110540\/RJ), KEVIN MIKE VAL\u00c9RIO DUARTE\r\nPINHEIRO (OAB 435509\/SP)","process":"\n1032425-59.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4480","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1033960-23.2019.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Jo\u00e3o\r\nPaulo Couras Nonato - Eduardo da Costa e Silva - ME ?Edu Autom\u00f3veis? - Banco Bradesco Financiamentos S.A. - Vistos.\r\nAguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora. Int. - ADV: DANILO FERREIRA CHAVES (OAB 375611\/SP), SERGIO CICCONE\r\nMARANESI (OAB 124879\/SP), RODRIGO FERREIRA ZIDAN (OAB 155563\/SP), ROSANGELA REGINA ALVES (OAB 360457\/\r\nSP)","process":"\n1033960-23.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8156","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1033960-23.2019.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Jo\u00e3o\r\nPaulo Couras Nonato - Eduardo da Costa e Silva - ME ?Edu Autom\u00f3veis? - Banco Bradesco Financiamentos S.A. - Vistos.\r\nAguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora. Int. - ADV: DANILO FERREIRA CHAVES (OAB 375611\/SP), SERGIO CICCONE\r\nMARANESI (OAB 124879\/SP), RODRIGO FERREIRA ZIDAN (OAB 155563\/SP), ROSANGELA REGINA ALVES (OAB 360457\/\r\nSP)","process":"\n1033960-23.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4340","ra_conteudo":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO DE SOUSA DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1033960-23.2019.8.26.0564 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Jo\u00e3o\r\nPaulo Couras Nonato - Eduardo da Costa e Silva - ME ?Edu Autom\u00f3veis? - Banco Bradesco Financiamentos S.A. - Vistos.\r\nAguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora. Int. - ADV: DANILO FERREIRA CHAVES (OAB 375611\/SP), SERGIO CICCONE\r\nMARANESI (OAB 124879\/SP), RODRIGO FERREIRA ZIDAN (OAB 155563\/SP), ROSANGELA REGINA ALVES (OAB 360457\/\r\nSP)","process":"\n1033960-23.2019.8.26.0564","judge":" FERNANDO DE OLIVEIRA DOMINGUES LADEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]