[{"cd":"99171","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0901\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024511-21.2001.8.26.0554 (554.01.2001.024511) - Procedimento Comum C\u00edvel - M\u00e9todo Imagem e Diagn\u00f3stico\r\nSc Ltda - Centro M\u00e9dico Integrado Jardim Sc Ltda - - Luiz Fernando Valente Rebelo - - Fernando Bastos e outro - Fls.\r\n1.356\/1.360: Raz\u00e3o assiste ao executado, na medida em que a pe\u00e7a de fls. 691\/704, sobre a qual o exequente se manifestou\r\n\u00e0s fls. 969\/975 n\u00e3o foi, at\u00e9 este momento, apreciada pelo ju\u00edzo, o que fa\u00e7o nesta oportunidade. E o caso \u00e9 de acolhimento da\r\npretens\u00e3o do s\u00f3cio. Com efeito, restou bem demonstrado pelo coexecutado Luiz Fernando Valente Rebelo, por meio de farta\r\ndocumenta\u00e7\u00e3o (fls. 707\/952), que ele n\u00e3o era mais s\u00f3cio de fato da empresa r\u00e9 desde meados de 1997, quando suas cotas\r\nforam reduzidas a menos de 1% do capital social. Ademais, ainda que assim n\u00e3o fosse, n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova de que o o ex-\r\ns\u00f3cio se beneficiou de ato de desvio de personalidade e de confus\u00e3o patrimonial (cujo \u00f4nus da prova compete ao autor) que\r\nensejou a desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica (fls. 637\/638), de modo que sua exclus\u00e3o do polo passivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 a\r\nmedida que se imp\u00f5e. Assim, determino o levantamento de eventuais penhoras e constri\u00e7\u00f5es realizadas em face do ex-s\u00f3cio ora\r\nexclu\u00eddo. Ap\u00f3s preclusa esta decis\u00e3o, cumpra a serventia o par\u00e1grafo anterior e providencie as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, devendo\r\no autor manifestar-se em termos de prosseguimento do feito. Intimem-se. - ADV: ANTONIO LUIZ BUENO BARBOSA (OAB\r\n48678\/SP), ROBERSON SATHLER VIDAL (OAB 190536\/SP), MARCOS ROBERTO PIMENTEL (OAB 144736\/SP), EDUARDO\r\nBARBIERI (OAB 112954\/SP)","process":"\n0024511-21.2001.8.26.0554 (554.01.2001.024511)","judge":" LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99610","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0901\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024511-21.2001.8.26.0554 (554.01.2001.024511) - Procedimento Comum C\u00edvel - M\u00e9todo Imagem e Diagn\u00f3stico\r\nSc Ltda - Centro M\u00e9dico Integrado Jardim Sc Ltda - - Luiz Fernando Valente Rebelo - - Fernando Bastos e outro - Fls.\r\n1.356\/1.360: Raz\u00e3o assiste ao executado, na medida em que a pe\u00e7a de fls. 691\/704, sobre a qual o exequente se manifestou\r\n\u00e0s fls. 969\/975 n\u00e3o foi, at\u00e9 este momento, apreciada pelo ju\u00edzo, o que fa\u00e7o nesta oportunidade. E o caso \u00e9 de acolhimento da\r\npretens\u00e3o do s\u00f3cio. Com efeito, restou bem demonstrado pelo coexecutado Luiz Fernando Valente Rebelo, por meio de farta\r\ndocumenta\u00e7\u00e3o (fls. 707\/952), que ele n\u00e3o era mais s\u00f3cio de fato da empresa r\u00e9 desde meados de 1997, quando suas cotas\r\nforam reduzidas a menos de 1% do capital social. Ademais, ainda que assim n\u00e3o fosse, n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova de que o o ex-\r\ns\u00f3cio se beneficiou de ato de desvio de personalidade e de confus\u00e3o patrimonial (cujo \u00f4nus da prova compete ao autor) que\r\nensejou a desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica (fls. 637\/638), de modo que sua exclus\u00e3o do polo passivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 a\r\nmedida que se imp\u00f5e. Assim, determino o levantamento de eventuais penhoras e constri\u00e7\u00f5es realizadas em face do ex-s\u00f3cio ora\r\nexclu\u00eddo. Ap\u00f3s preclusa esta decis\u00e3o, cumpra a serventia o par\u00e1grafo anterior e providencie as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, devendo\r\no autor manifestar-se em termos de prosseguimento do feito. Intimem-se. - ADV: ANTONIO LUIZ BUENO BARBOSA (OAB\r\n48678\/SP), ROBERSON SATHLER VIDAL (OAB 190536\/SP), MARCOS ROBERTO PIMENTEL (OAB 144736\/SP), EDUARDO\r\nBARBIERI (OAB 112954\/SP)","process":"\n0024511-21.2001.8.26.0554 (554.01.2001.024511)","judge":" LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98728","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0901\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024511-21.2001.8.26.0554 (554.01.2001.024511) - Procedimento Comum C\u00edvel - M\u00e9todo Imagem e Diagn\u00f3stico\r\nSc Ltda - Centro M\u00e9dico Integrado Jardim Sc Ltda - - Luiz Fernando Valente Rebelo - - Fernando Bastos e outro - Fls.\r\n1.356\/1.360: Raz\u00e3o assiste ao executado, na medida em que a pe\u00e7a de fls. 691\/704, sobre a qual o exequente se manifestou\r\n\u00e0s fls. 969\/975 n\u00e3o foi, at\u00e9 este momento, apreciada pelo ju\u00edzo, o que fa\u00e7o nesta oportunidade. E o caso \u00e9 de acolhimento da\r\npretens\u00e3o do s\u00f3cio. Com efeito, restou bem demonstrado pelo coexecutado Luiz Fernando Valente Rebelo, por meio de farta\r\ndocumenta\u00e7\u00e3o (fls. 707\/952), que ele n\u00e3o era mais s\u00f3cio de fato da empresa r\u00e9 desde meados de 1997, quando suas cotas\r\nforam reduzidas a menos de 1% do capital social. Ademais, ainda que assim n\u00e3o fosse, n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova de que o o ex-\r\ns\u00f3cio se beneficiou de ato de desvio de personalidade e de confus\u00e3o patrimonial (cujo \u00f4nus da prova compete ao autor) que\r\nensejou a desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica (fls. 637\/638), de modo que sua exclus\u00e3o do polo passivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 a\r\nmedida que se imp\u00f5e. Assim, determino o levantamento de eventuais penhoras e constri\u00e7\u00f5es realizadas em face do ex-s\u00f3cio ora\r\nexclu\u00eddo. Ap\u00f3s preclusa esta decis\u00e3o, cumpra a serventia o par\u00e1grafo anterior e providencie as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, devendo\r\no autor manifestar-se em termos de prosseguimento do feito. Intimem-se. - ADV: ANTONIO LUIZ BUENO BARBOSA (OAB\r\n48678\/SP), ROBERSON SATHLER VIDAL (OAB 190536\/SP), MARCOS ROBERTO PIMENTEL (OAB 144736\/SP), EDUARDO\r\nBARBIERI (OAB 112954\/SP)","process":"\n0024511-21.2001.8.26.0554 (554.01.2001.024511)","judge":" LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97859","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0901\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024511-21.2001.8.26.0554 (554.01.2001.024511) - Procedimento Comum C\u00edvel - M\u00e9todo Imagem e Diagn\u00f3stico\r\nSc Ltda - Centro M\u00e9dico Integrado Jardim Sc Ltda - - Luiz Fernando Valente Rebelo - - Fernando Bastos e outro - Fls.\r\n1.356\/1.360: Raz\u00e3o assiste ao executado, na medida em que a pe\u00e7a de fls. 691\/704, sobre a qual o exequente se manifestou\r\n\u00e0s fls. 969\/975 n\u00e3o foi, at\u00e9 este momento, apreciada pelo ju\u00edzo, o que fa\u00e7o nesta oportunidade. E o caso \u00e9 de acolhimento da\r\npretens\u00e3o do s\u00f3cio. Com efeito, restou bem demonstrado pelo coexecutado Luiz Fernando Valente Rebelo, por meio de farta\r\ndocumenta\u00e7\u00e3o (fls. 707\/952), que ele n\u00e3o era mais s\u00f3cio de fato da empresa r\u00e9 desde meados de 1997, quando suas cotas\r\nforam reduzidas a menos de 1% do capital social. Ademais, ainda que assim n\u00e3o fosse, n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova de que o o ex-\r\ns\u00f3cio se beneficiou de ato de desvio de personalidade e de confus\u00e3o patrimonial (cujo \u00f4nus da prova compete ao autor) que\r\nensejou a desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica (fls. 637\/638), de modo que sua exclus\u00e3o do polo passivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 a\r\nmedida que se imp\u00f5e. Assim, determino o levantamento de eventuais penhoras e constri\u00e7\u00f5es realizadas em face do ex-s\u00f3cio ora\r\nexclu\u00eddo. Ap\u00f3s preclusa esta decis\u00e3o, cumpra a serventia o par\u00e1grafo anterior e providencie as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, devendo\r\no autor manifestar-se em termos de prosseguimento do feito. Intimem-se. - ADV: ANTONIO LUIZ BUENO BARBOSA (OAB\r\n48678\/SP), ROBERSON SATHLER VIDAL (OAB 190536\/SP), MARCOS ROBERTO PIMENTEL (OAB 144736\/SP), EDUARDO\r\nBARBIERI (OAB 112954\/SP)","process":"\n0024511-21.2001.8.26.0554 (554.01.2001.024511)","judge":" LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98290","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0901\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024511-21.2001.8.26.0554 (554.01.2001.024511) - Procedimento Comum C\u00edvel - M\u00e9todo Imagem e Diagn\u00f3stico\r\nSc Ltda - Centro M\u00e9dico Integrado Jardim Sc Ltda - - Luiz Fernando Valente Rebelo - - Fernando Bastos e outro - Fls.\r\n1.356\/1.360: Raz\u00e3o assiste ao executado, na medida em que a pe\u00e7a de fls. 691\/704, sobre a qual o exequente se manifestou\r\n\u00e0s fls. 969\/975 n\u00e3o foi, at\u00e9 este momento, apreciada pelo ju\u00edzo, o que fa\u00e7o nesta oportunidade. E o caso \u00e9 de acolhimento da\r\npretens\u00e3o do s\u00f3cio. Com efeito, restou bem demonstrado pelo coexecutado Luiz Fernando Valente Rebelo, por meio de farta\r\ndocumenta\u00e7\u00e3o (fls. 707\/952), que ele n\u00e3o era mais s\u00f3cio de fato da empresa r\u00e9 desde meados de 1997, quando suas cotas\r\nforam reduzidas a menos de 1% do capital social. Ademais, ainda que assim n\u00e3o fosse, n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova de que o o ex-\r\ns\u00f3cio se beneficiou de ato de desvio de personalidade e de confus\u00e3o patrimonial (cujo \u00f4nus da prova compete ao autor) que\r\nensejou a desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica (fls. 637\/638), de modo que sua exclus\u00e3o do polo passivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 a\r\nmedida que se imp\u00f5e. Assim, determino o levantamento de eventuais penhoras e constri\u00e7\u00f5es realizadas em face do ex-s\u00f3cio ora\r\nexclu\u00eddo. Ap\u00f3s preclusa esta decis\u00e3o, cumpra a serventia o par\u00e1grafo anterior e providencie as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, devendo\r\no autor manifestar-se em termos de prosseguimento do feito. Intimem-se. - ADV: ANTONIO LUIZ BUENO BARBOSA (OAB\r\n48678\/SP), ROBERSON SATHLER VIDAL (OAB 190536\/SP), MARCOS ROBERTO PIMENTEL (OAB 144736\/SP), EDUARDO\r\nBARBIERI (OAB 112954\/SP)","process":"\n0024511-21.2001.8.26.0554 (554.01.2001.024511)","judge":" LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97390","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0901\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024511-21.2001.8.26.0554 (554.01.2001.024511) - Procedimento Comum C\u00edvel - M\u00e9todo Imagem e Diagn\u00f3stico\r\nSc Ltda - Centro M\u00e9dico Integrado Jardim Sc Ltda - - Luiz Fernando Valente Rebelo - - Fernando Bastos e outro - Fls.\r\n1.356\/1.360: Raz\u00e3o assiste ao executado, na medida em que a pe\u00e7a de fls. 691\/704, sobre a qual o exequente se manifestou\r\n\u00e0s fls. 969\/975 n\u00e3o foi, at\u00e9 este momento, apreciada pelo ju\u00edzo, o que fa\u00e7o nesta oportunidade. E o caso \u00e9 de acolhimento da\r\npretens\u00e3o do s\u00f3cio. Com efeito, restou bem demonstrado pelo coexecutado Luiz Fernando Valente Rebelo, por meio de farta\r\ndocumenta\u00e7\u00e3o (fls. 707\/952), que ele n\u00e3o era mais s\u00f3cio de fato da empresa r\u00e9 desde meados de 1997, quando suas cotas\r\nforam reduzidas a menos de 1% do capital social. Ademais, ainda que assim n\u00e3o fosse, n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova de que o o ex-\r\ns\u00f3cio se beneficiou de ato de desvio de personalidade e de confus\u00e3o patrimonial (cujo \u00f4nus da prova compete ao autor) que\r\nensejou a desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica (fls. 637\/638), de modo que sua exclus\u00e3o do polo passivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 a\r\nmedida que se imp\u00f5e. Assim, determino o levantamento de eventuais penhoras e constri\u00e7\u00f5es realizadas em face do ex-s\u00f3cio ora\r\nexclu\u00eddo. Ap\u00f3s preclusa esta decis\u00e3o, cumpra a serventia o par\u00e1grafo anterior e providencie as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, devendo\r\no autor manifestar-se em termos de prosseguimento do feito. Intimem-se. - ADV: ANTONIO LUIZ BUENO BARBOSA (OAB\r\n48678\/SP), ROBERSON SATHLER VIDAL (OAB 190536\/SP), MARCOS ROBERTO PIMENTEL (OAB 144736\/SP), EDUARDO\r\nBARBIERI (OAB 112954\/SP)","process":"\n0024511-21.2001.8.26.0554 (554.01.2001.024511)","judge":" LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]