[{"cd":"10959","ra_conteudo":"GUARAREMA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VAN\u00caSSA CHRISTIE ENANDE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNES PRISCILA MARTINS BRAGA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0632\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000481-87.2020.8.26.0219 (processo principal 1000189-90.2017.8.26.0219) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - DIREITO CIVIL - Helena Kiyoko Omori - Vistos. Determino a exequente a corre\u00e7\u00e3o do cadastro processual, no prazo\r\nde 15 dias, sob as penas da Lei, para: 1) Inclus\u00e3o da executada no polo passivo; Para a inclus\u00e3o de parte e recategoriza\u00e7\u00e3o\r\ndos documentos \u00e9 necess\u00e1rio acessar a p\u00e1gina do Tribunal de Justi\u00e7a (http:\/\/www.tjsp.jus.br) e clicar no menu: Peticionamento\r\nEletr\u00f4nico > Peticione Eletronicamente > Peticionamento Eletr\u00f4nico de 1\u00b0 grau > Complemento de Cadastro de 1\u00ba Grau. O\r\nmanual com os procedimentos necess\u00e1rios para cumprimento da determina\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel na p\u00e1gina:http:\/\/www.tjsp.jus.br\/\r\nDownload\/PeticionamentoEletronico\/ManualComplementoCadastroPortal.Pdf - ADV: FATIMA APARECIDA DA SILVA CARREIRA\r\n(OAB 151974\/SP)","process":"\n0000481-87.2020.8.26.0219 (processo principal 1000189-90.2017.8.26.0219)","judge":" VAN\u00caSSA CHRISTIE ENANDE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10958","ra_conteudo":"GUARAREMA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VAN\u00caSSA CHRISTIE ENANDE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNES PRISCILA MARTINS BRAGA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0632\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000524-58.2019.8.26.0219 (processo principal 1000006-22.2017.8.26.0219) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\n\r\na Fazenda P\u00fablica - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF\/88) - Carmen Parra da Silva - Vistos. Expe\u00e7a-se Alvar\u00e1 Eletr\u00f4nico, nos\r\ntremos do COMUNICADO CG N\u00ba 257\/2020. Ap\u00f3s, intime-se o exequente para que informe se o d\u00e9bito foi quitado para extin\u00e7\u00e3o\r\nda execu\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: DANIELA DE ANGELIS (OAB 248840\/SP), NEUZA VIEIRA (OAB 294394\/SP)","process":"\n0000524-58.2019.8.26.0219 (processo principal 1000006-22.2017.8.26.0219)","judge":" VAN\u00caSSA CHRISTIE ENANDE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11639","ra_conteudo":"GUARAREMA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VAN\u00caSSA CHRISTIE ENANDE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNES PRISCILA MARTINS BRAGA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0634\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001014-63.2019.8.26.0219 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Acident\u00e1rio - Instituto Nacional do\r\nSeguro Social - INSS - Manifestem-se as partes acerca do laudo juntado \u00e0s fls. 166\/167, no prazo legal. - ADV: HENRIQUE\r\nGUILHERME PASSAIA (OAB 295994\/SP), GABRIELA CAMARA HENN (OAB 387135\/SP)","process":"\n1001014-63.2019.8.26.0219","judge":" VAN\u00caSSA CHRISTIE ENANDE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]