[{"cd":"10348","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForo do Interior\r\nC\u00edvel e Comercial\r\nITU\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO KARLA PEREGRINO SOTILO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MURILLO ALMEIDA ABREU\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004582-51.2017.8.26.0286 - Monit\u00f3ria - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Faculdade de Itu Ltda - Leonardo Mantovani\r\nPereira - FAZ SABER a(o) LEONARDO MANTOVANI PEREIRA, Brasileiro, Solteiro, RG 28.862.381-2, CPF 379.625.008-40,\r\ncom endere\u00e7o \u00e0 Rua Pinheiro, 12, Chacaras Reunidas Ipe, CEP 13313-370, Itu - SP, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Monit\u00f3ria\r\npor parte de Faculdade de Itu Ltda, alegando em s\u00edntese: o Requerido em 01.11.16 com objetivo de quitar as mensalidades\r\nem aberto referente aos servi\u00e7os educacionais recebidos, firmou em favor da institui\u00e7\u00e3o autora um termo de compromisso e\r\nconfiss\u00e3o de d\u00edvida o qual previa o pagamento dos valores j\u00e1 vencidos e confessado em 23 parcelas, ?decorre que o r\u00e9u deixou\r\nde cumpri com o pagamento do acordo, raz\u00e3o pela qual antecipou-se o vencimento das parcelas n\u00e3o quitadas, estando em\r\nmora com as j\u00e1 vencidas (...). Desta forma o requerido est\u00e1 inadimplente com as parcelas descumpridas referentes ao termo\r\nde confiss\u00e3o de d\u00edvida pelos servi\u00e7os recebidos no valor atualizado pelo \u00edndice do Tribunal de Justi\u00e7a, acrescidos de juros de\r\nmora de 1%, al\u00e9m de multa de 2%, na import\u00e2ncia total de R$ 7.155,20.? . Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido,\r\nfoi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de Itu, aos 27 de abril de 2020. - ADV: LUCIMARA SAYURE MIYASATO ARIKI (OAB\r\n170863\/SP), WANDERSON LUIZ BATISTA DE SOUZA (OAB 213078\/SP)","process":"\n1004582-51.2017.8.26.0286","judge":" KARLA PEREGRINO SOTILO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10429","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForo do Interior\r\nC\u00edvel e Comercial\r\nITU\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO KARLA PEREGRINO SOTILO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MURILLO ALMEIDA ABREU\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004830-51.2016.8.26.0286 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria - Vinicius Micai Nunes - - Anelise Stivanelli\r\nVecchi Nunes - Jos\u00e9 Roberto Bueno Feliciano de Camargo - - Diva Therezinha Cantucci de Camargo - - Osmar da Silva - - Eva\r\nLopes da Silva - - Antonio Luiz Spina - - Solange Aparecida Savi Spina - - Juracy Ferreira - - Francisca Martimbianco Ferreira - -\r\nJair Abrah\u00e3o Gadia - - Emenezilda Rodrigues - Munic\u00edpio da Est\u00e2ncia Tur\u00edstica de Itu - - Fazenda P\u00fablica da Uni\u00e3o - - Fazenda\r\nP\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - FAZ SABER a(o) Jos\u00e9 Roberto Bueno Feliciano de Camargo, Diva Therezinha Cantucci de\r\nCamargo, r\u00e9us ausentes, incertos, desconhecidos, eventuais interessados, bem como seus c\u00f4njuges e\/ou sucessores, que\r\nANELISE STIVANELLI VECCHI NUNES E VINICIUS MICAI NUNES ajuizou(ram) a\u00e7\u00e3o de USUCAPI\u00c3O, visando usucapir um\r\nim\u00f3vel que adquirido por instrumento particular de compra e venda, cujo o n\u00ba da matr\u00edcula \u00e9 15.614, registrada no Cart\u00f3rio\r\nde Registro de Im\u00f3veis de Itu, cuja compra fora realizada em 03 de fevereiro de 2002, de Gustavo Henrique Stivanelli\r\nVecchi, alegando posse mansa e pac\u00edfica no prazo legal. Estando em termos, expede-se o presente edital para cita\u00e7\u00e3o dos\r\nsupramencionados para, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, a fluir ap\u00f3s o prazo de 20 dias. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u\r\nser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na\r\nforma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de Itu, aos 01 de outubro de 2019. - ADV: EDUARDO FELIPE SOARES\r\nTAVARES (OAB 152686\/SP), DAMIL CARLOS ROLDAN (OAB 162913\/SP)","process":"\n1004830-51.2016.8.26.0286","judge":" KARLA PEREGRINO SOTILO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11845","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForo do Interior\r\nC\u00edvel e Comercial\r\nITU\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO KARLA PEREGRINO SOTILO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MURILLO ALMEIDA ABREU\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008566-43.2017.8.26.0286 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Banco do Brasil S\/A - Inova Tubos Industria e\r\nComercio Ltda - Epp - - Osvaldo Romera Filho - - Rosemeire Cust\u00f3dio da Silva Romera - - Roque Anderson Zuin - - Daniela\r\nAparecida Cardoso de Oliveira Zuin - FAZ SABER a(o) OSVALDO ROMERA FILHO, CPF 251.928.728-47 e ROSEMEIRE\r\nCUST\u00d3DIO DA SILVA ROMERA, CPF 188.343.198-00, ambos com endere\u00e7o \u00e0 Rua Emilio Goeldi, 411, Lapa de Baixo, CEP\r\n05065-110, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Monit\u00f3ria por parte de Banco do Brasil S\/A, alegando em s\u00edntese:\r\no autor celebrou com Inova Tubos Ind\u00fastria e Com\u00e9rcioa Ltda - EPP, em 20.06.2013, Contrato de Abertura de Cr\u00e9dito - BB\r\nGiro Empresa Flex n\u00ba 465.801.524, para disponibiliza\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito rotativo no valor de R$ 150.000,00. A Primeira R\u00e9 assumiu\r\na obriga\u00e7\u00e3o de, caso utilizasse o cr\u00e9dito disponibilizado, pagar os valores que lhe fossem liberados, em conformidade com o\r\ncontrato citado. A parte r\u00e9 n\u00e3o cumpriu com a obriga\u00e7\u00e3o assumida, sendo o saldo devedor, apurado de acordo com as condi\u00e7\u00f5es\r\najustadas em contrato, de R$ 191.438,26, em out\/2017. A opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito foi garantida por fian\u00e7a, tendo como fiadores os\r\ndemais r\u00e9us, sendo estes solidariamente respons\u00e1veis pelo cumprimento de todos e quaisquer d\u00e9bitos para com o banco Autor.\r\nEncontrando-se os r\u00e9us em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da\r\na\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de Itu, aos 26 de junho de 2020. - ADV:\r\nMARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), RICARDO LOPES GODOY (OAB 321781\/SP), MARCOS CALDAS\r\nMARTINS CHAGAS (OAB 56526\/MG), RICARDO LOPES GODOY (OAB 77167\/MG)","process":"\n1008566-43.2017.8.26.0286","judge":" KARLA PEREGRINO SOTILO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]