[{"cd":"62912","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63933","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80750","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80663","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75688","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74508","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65678","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75514","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73620","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66696","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69435","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75609","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76769","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67706","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79653","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70401","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110373-14.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Transporte A\u00e9reo - Georgina Maria Snitcovsky - Azul\r\nBrazilian Airlines - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na forma do disposto no artigo 924, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da parte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE,\r\nap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito\r\nem julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO JORGE ASSEF (OAB 221714\/SP), PAULO GUILHERME DE MENDONCA LOPES (OAB 98709\/SP)","process":"\n1110373-14.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67707","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75689","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66697","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74509","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80751","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69436","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75515","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73621","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79654","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65679","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62913","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70402","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76770","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63934","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75610","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80664","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1110679-80.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Assinatura B\u00e1sica Mensal - Condom\u00ednio Edif\u00edcio\r\nGardem - TELEFONICA BRASIL S.A. - Vistos. HOMOLOGO o acordo JULGANDO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o de\r\nseu m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, ?b?, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do\r\nvalor na d\u00edvida ativa do Estado. Certifique o cart\u00f3rio, imediatamente o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-\r\nse os autos, observadas as formalidades legais. PRI. - ADV: FELIPE MONNERAT SOLON DE PONTES RODRIGUES (OAB\r\n147325\/RJ), FRANCISCO PILADE BOLOGNINI E SILVA (OAB 384897\/SP), ALEXANDRE ESTEFAM ALENCAR CUNHA (OAB\r\n\r\n371242\/SP), DAVID LEE SHIN (OAB 316114\/SP)","process":"\n1110679-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80749","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65680","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75690","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62914","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74510","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63935","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75611","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75516","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79651","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73622","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76771","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"12031","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66698","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80665","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69437","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67704","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111666-87.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO BRADESCO S\/A -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o complemento das despesas postais para intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ - c\u00f3digo\r\n120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: ORLANDO D?AGOSTA ROSA (OAB 163745\/SP), ORLANDO ROSA (OAB 66600\/\r\nSP)","process":"\n1111666-87.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63936","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66699","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79655","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75519","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74511","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70403","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69438","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73623","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75612","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65677","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80666","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76785","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75691","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62915","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67708","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80752","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1111795-92.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Strong Consultoria\r\nEducacional Ltda - - Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas - Fgv - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-\r\npositivo e Renajud-negativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV:\r\nMARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","process":"\n1111795-92.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75613","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69439","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63937","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62916","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67709","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70404","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79656","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75520","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63912","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80667","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76786","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75692","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73624","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80753","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74512","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66700","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112509-81.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Ammo Varejo Ltda. - Ci\u00eancia acerca da\r\npesquisa obtida via INFOJUD. - ADV: \u00c1LVARO SILVA BOMFIM (OAB 228269\/SP)","process":"\n1112509-81.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69440","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73625","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63938","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80668","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65681","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79657","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80754","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74513","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62917","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75522","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9969","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70405","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66702","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75614","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76787","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75693","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1112642-26.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Guimil & Scala Estacionamento Ltda - Me - -\r\nElisio Scala - Berkley International do Brasil Seguros S\/A - DISPOSITIVO. Ante o exposto, reconhe\u00e7o a prescri\u00e7\u00e3o e julgo extinto\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no art.487, caput, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno os autores ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em quinze por cento do valor atualizado\r\nda causa, com juros de mora \u00e0 taxa legal contados a partir do tr\u00e2nsito em julgado. - ADV: THIAGO FIGUEIREDO DE ALMEIDA\r\n(OAB 320489\/SP), EDSON FABIO BRAZ DOS SANTOS (OAB 307078\/SP), BARBARA BASSANI DE SOUZA (OAB 292160\/SP),\r\nFERNANDO EDUARDO SEREC (OAB 86352\/SP)","process":"\n1112642-26.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75523","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80671","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65682","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66695","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75615","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62918","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73626","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70406","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74514","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76780","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10325","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75694","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69441","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80755","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67710","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79658","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1113021-64.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - BANCO SANTANDER\r\n(BRASIL) S.A. - \u00c1rea Dep\u00f3sito e Transportes de Bens Ltda e outros - Ato Ordinat\u00f3rio: ?Ci\u00eancia \u00e0 parte exequente com rela\u00e7\u00e3o\r\naos bens indicados para penhora a fls. 51\/54.?. - ADV: ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP), SIMONE APARECIDA\r\nGASTALDELLO (OAB 66553\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","process":"\n1113021-64.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74507","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74515","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75616","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75695","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73627","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62919","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69442","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80672","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80756","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"64051","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70399","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63939","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66668","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67705","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79659","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75524","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Marcelo Barbosa Afonso - Vistos. Ao arquivo em definitivo. Int. - ADV: GERALDO MAGELA\r\nFERREIRA (OAB 70455\/SP)","process":"\n1114750-28.2019.8.26.0100 (apensado ao processo 0027419-25.2019.8.26.0100)","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75696","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80673","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75617","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74516","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75525","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69443","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65675","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73619","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79660","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76540","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62920","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67697","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80757","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63940","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70393","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66688","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1117934-60.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Liminar - Concrejato Servi\u00e7os T\u00e9cnicos de Engenharia\r\nS.a - Layher Com\u00e9rcio de Sistemas de Andaimes Ltda. - Vistos. Defiro prazo de 5 dias requerido pelo autor. Int. - ADV: AMAURI\r\nDE OLIVEIRA SOBRINHO (OAB 217702\/SP), RICARDO BRITO COSTA (OAB 173508\/SP)","process":"\n1117934-60.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75526","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70408","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75620","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"12292","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70407","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67711","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79662","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79664","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80759","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73628","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73629","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62921","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67712","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62922","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75621","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75527","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76799","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80674","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66703","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65685","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75698","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80760","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"12293","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66705","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74517","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74519","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65684","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63941","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63942","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80669","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75699","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Ci\u00eancia \u00e0s partes dos resultados das dilig\u00eancias realizadas (Bacenjud-positivo e Renajud-\r\nnegativo). Autos aguardar\u00e3o quinze dias eventual manifesta\u00e7\u00e3o, escoado o prazo, ser\u00e3o arquivados. - ADV: WELESSON JOSE\r\nREUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA (OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB\r\n385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76798","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119021-80.2019.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Vinicius Bortoli Cruz\r\n- Geneci Rodrigues dos Santos - Inclua-se minuta BACENJUD para tentativa de bloqueio de ativos financeiros em nome da\r\nexecutada e de suas firmas individuais, at\u00e9 o valor da d\u00edvida, verificando-se a resposta em 48 horas e providenciando-se\r\na transfer\u00eancia do valor bloqueado para conta judicial, bem como a imediata libera\u00e7\u00e3o de eventual excesso ou de quantias\r\nirris\u00f3rias. Caso negativa ou insuficiente a dilig\u00eancia acima, efetue-se pesquisa RENAJUD, com bloqueio de licenciamento dos\r\nve\u00edculos encontrados em nome do(s) executado(s). Caso ainda n\u00e3o realizada, anote-se a d\u00edvida via Serasajud. Se ainda n\u00e3o\r\nefetuado, providencie o autor o recolhimento ao Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 434-1, sob pena\r\nde inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), DEBORA DUARTE DE LIMA\r\n(OAB 309626\/SP), VINICIUS BORTOLI CRUZ (OAB 385546\/SP)","process":"\n1119021-80.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79665","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75700","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63943","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80761","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73630","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70409","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74520","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66706","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62923","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69444","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76800","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80675","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75528","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75622","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67713","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65686","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1119564-54.2017.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - S. - Valdir Antonio Ceresa\r\n- Epp e outro - Lp Log Ltda Me - Ci\u00eancia aos interessados: a remo\u00e7\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o veicular (licenciamento), via RENAJUD, j\u00e1\r\nfoi efetuada, conforme documento de fls. 536\/537. - ADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP), JEFERSON\r\nPAULO FINK (OAB 43053\/PR), CLODOALDO SILVEIRA (OAB 91407\/PR), RODRIGO SARNO GOMES (OAB 203990\/SP)","process":"\n1119564-54.2017.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62924","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75701","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66707","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79666","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75623","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74521","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69445","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76801","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75529","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65687","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70410","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73631","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67714","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63944","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80676","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80762","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1127250-29.2019.8.26.0100 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Sonia Marcia Donadon - Notre\r\nDame Interm\u00e9dica Sa\u00fade S.A - Vistos. SONIA MARCIA DONADON prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria contra NOTREDAME INTERM\u00c9DICA\r\nSA\u00daDE S\/A alegando ser benefici\u00e1ria de contrato de plano de sa\u00fade firmado por sua empregadora com a r\u00e9 e que houve\r\nresolu\u00e7\u00e3o do contrato, cabendo \u00e0 r\u00e9 fornecer-lhe plano individual ou familiar. Pede a proced\u00eancia. Citada a r\u00e9 contestou. Houve\r\nr\u00e9plica. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. O pedido deve ser julgado procedente. N\u00e3o se discute a possibilidade de resolu\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato coletivo. Poss\u00edvel a resolu\u00e7\u00e3o do contrato desde que cumpridas as regras legais pela operadora de planos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o \u00e9 a pretens\u00e3o deduzida pela autora. O direito da autora em lhe ser fornecido novo plano de sa\u00fade individual ou familiar\r\ndecorre de resolu\u00e7\u00e3o do Consu, ordem administrativa emanada do Poder P\u00fablico e que vincula a r\u00e9. Veja-se: O Conselho\r\nde Sa\u00fade Suplementar - CONSU, institu\u00eddo pela Lei n.\u00ba 9.656 de 03 de junho de 1998, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e\r\nregimentais, de acordo com a compet\u00eancia normativa que lhe foi conferida, para dispor sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do regime de\r\ncontrata\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de sa\u00fade suplementar, CONSIDERANDO a import\u00e2ncia da manuten\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade aos consumidores de planos coletivos, RESOLVE: Art. 1\u00ba As operadoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade,\r\nque administram ou operam planos coletivos empresariais ou por ades\u00e3o para empresas que concedem esse benef\u00edcio a seus\r\nempregados, ou ex-empregados, dever\u00e3o disponibilizar plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade na modalidade individual ou\r\nfamiliar ao universo de benefici\u00e1rios, no caso de cancelamento desse benef\u00edcio, sem necessidade de cumprimento de novos\r\nprazos de car\u00eancia. A alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o comercializa planos individuais ou coletivos n\u00e3o pode ser acolhida, j\u00e1 que n\u00e3o se\r\nvislumbra qualquer dificuldade operacional para que se estabele\u00e7a um plano pr\u00f3prio aos autores. Inaplic\u00e1vel o par\u00e1grafo terceiro\r\nda resolu\u00e7\u00e3o citada, que estabelece norma absolutamente potestativa, mormente frente ao regramento consumerista aplic\u00e1vel \u00e0\r\nesp\u00e9cie. Face o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, mantida a tutela antecipada, e condeno o r\u00e9u no pagamento de custas\r\ne despesas processuais corrigidas desde o desembolso e honor\u00e1rios de 10% do valor da causa. P.R.I. - ADV: ALEXANDRE\r\n\r\nCHINZON JUBRAN (OAB 297921\/SP), MARIA EM\u00cdLIA GON\u00c7ALVES DE RUEDA (OAB 23748\/PE)","process":"\n1127250-29.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70411","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65688","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69446","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80763","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79667","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75490","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67715","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74522","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63945","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80677","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73632","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76802","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75624","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62925","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66694","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75685","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1128104-62.2015.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - P.G.S. - L.G.A.N.J. e outro - Vistos.\r\nDefiro a consulta a Receita Federal, via INFOJUD, anotado o sigilo processual incontinenti. Int. - ADV: RENATO GOMES IMAI\r\n(OAB 38781\/GO), D\u00c9BORA ASSIS CASTRO (OAB 52742\/GO), RICARDO MICHAEL ROMANO (OAB 211661\/SP)","process":"\n1128104-62.2015.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65689","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75542","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69447","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74523","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80685","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80747","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70400","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75625","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73633","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75702","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62926","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79668","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67716","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66708","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76790","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63946","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131232-51.2019.8.26.0100 - Cumprimento de senten\u00e7a - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - Suely Lebr\u00e3o -\r\nProvidenciar o interessado, no prazo de 15 dias, o recolhimento das despesas postais para cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o (Guia do FEDTJ\r\n- c\u00f3digo 120-1,no valor de R$23,55 por carta). - ADV: CASSIA BIANCA LEBR\u00c3O CAVALARI FERREIRA (OAB 146690\/SP)","process":"\n1131232-51.2019.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75626","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75703","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65690","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79669","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63947","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69448","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75543","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80764","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"70412","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66709","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80686","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73634","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62927","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76804","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74524","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67717","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1131411-19.2018.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Jbcred Sociedade de Credito\r\nAo Microempreendedor Ltda - Jose Marceino dos Santos - Vistos. Diante pagamento do d\u00e9bito, julgo EXTINTO o processo na\r\nforma do disposto no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Autorizo o levantamento do valor depositado em favor da\r\nparte credora. Expe\u00e7a-se MLJ\/MLE, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Tendo em vista que o pagamento sem ressalvas \u00e9 incompat\u00edvel\r\ncom a vontade de recorrer, o tr\u00e2nsito em julgado ocorreu nesta data. Arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e\r\ncomunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I. - ADV: CINTHIA MARIA BECKNER COCHI (OAB 201197\/SP), GELSON JOSE NICOLAU (OAB\r\n88296\/SP), CAROLINE PANSUTTI ROMERO HANAZUMI (OAB 367534\/SP)","process":"\n1131411-19.2018.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75627","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"62928","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"66710","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80687","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"65692","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"76794","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"74525","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75704","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"79652","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"63948","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"75544","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"67718","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"73635","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"80765","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"69449","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10298","ra_conteudo":"F\u00f3runs Centrais\r\n\nF\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\n\n5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCELY CHEVALIER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1135411-33.2016.8.26.0100 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Direitos e T\u00edtulos de Cr\u00e9dito - Fundo de\r\nInvestimento Em Direitos Credit\u00f3rios Multisetorial Viainvest - Mebr\u00e1s Metais do Brasil Ltda - - Fl\u00e1vio Hamilton Salom\u00e3o - Vistos.\r\nDefiro o prazo requerido. Int. - ADV: TIAGO ARANHA D ALVIA (OAB 335730\/SP), CESAR RODRIGO NUNES (OAB 260942\/\r\nSP), ANTONIO MARCELLO VON USLAR PETRONI (OAB 153809\/SP), DELSON PETRONI JUNIOR (OAB 26837\/SP), JORGE\r\nNICOLA JUNIOR (OAB 295406\/SP)","process":"\n1135411-33.2016.8.26.0100","judge":" GUSTAVO COUBE DE CARVALHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]