[{"cd":"8171","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002066-42.2020.8.26.0554 (processo principal 1009827-49.2016.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - H\u00e9lio Yazbek Sociedade de Advogados - Alex Dias Ayres Machado - - Vanessa Oliveira Barbosa\r\nMachado - Fls. 76: No prazo de 30 dias, providenciar o interessado o recolhimento da taxa de R$ 16,00 para cada ato requerido,\r\nnos termos do Provimento CSM 1864\/2011 e o Comunicado do Tribunal de Justi\u00e7a n\u00ba 170\/2011. O recolhimento dever\u00e1 ser\r\nfeito na guia do Fundo de Despesas do TJSP (FEDTJ), no c\u00f3digo 434-1. *** - ADV: H\u00c9LIO YAZBEK (OAB 168204\/SP), DANILO\r\nBARBOSA QUADROS (OAB 85855\/SP)","process":"\n0002066-42.2020.8.26.0554 (processo principal 1009827-49.2016.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9184","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003227-87.2020.8.26.0554 (processo principal 1016544-72.2019.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\n\r\nLoca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Joao Antonio Nogueira - Jefferson da Hora Freitas - Vistos. Solicite-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado expedido\r\na fls. 18 junto a Central de Mandados (stoandresadm@tjsp.jus.br). Ap\u00f3s, tornem conclusos para an\u00e1lise do pedido de fls. 19. -\r\nADV: SIMONE ROCCA D?ANGELO (OAB 150081\/SP)","process":"\n0003227-87.2020.8.26.0554 (processo principal 1016544-72.2019.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4832","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007721-92.2020.8.26.0554 (processo principal 1010868-80.2018.8.26.0554) - Incidente de Desconsidera\u00e7\u00e3o de\r\nPersonalidade Jur\u00eddica - Compromisso - Tubepel Embalagens Eireli Epp - Brunna Licastro de Lucca - - Roberto Alarcon de\r\nLucca - VISTOS, etc... Anote-se nos autos principais (1010868-80.2018) a interposi\u00e7\u00e3o do presente incidente. Providencie o\r\nautor o dep\u00f3sito das custas postais, em 15 dias. Ap\u00f3s, nos termos do art. 135 do C\u00f3digo de Processo Civil, citem-se as pessoas\r\nqualificadas as fls. 01 para manifestarem (Brunna Licastro de Lucca e Roberto Alarcon de Lucca), no prazo de 15 dias \u00fateis. -\r\nADV: REGIANE COIMBRA MUNIZ DE GOES CAVALCANTI (OAB 108852\/SP), HELMO RICARDO VIEIRA LEITE (OAB 106005\/\r\nSP)","process":"\n0007721-92.2020.8.26.0554 (processo principal 1010868-80.2018.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4927","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007721-92.2020.8.26.0554 (processo principal 1010868-80.2018.8.26.0554) - Incidente de Desconsidera\u00e7\u00e3o de\r\nPersonalidade Jur\u00eddica - Compromisso - Tubepel Embalagens Eireli Epp - Brunna Licastro de Lucca - - Roberto Alarcon de\r\nLucca - VISTOS, etc... Anote-se nos autos principais (1010868-80.2018) a interposi\u00e7\u00e3o do presente incidente. Providencie o\r\nautor o dep\u00f3sito das custas postais, em 15 dias. Ap\u00f3s, nos termos do art. 135 do C\u00f3digo de Processo Civil, citem-se as pessoas\r\nqualificadas as fls. 01 para manifestarem (Brunna Licastro de Lucca e Roberto Alarcon de Lucca), no prazo de 15 dias \u00fateis. -\r\nADV: REGIANE COIMBRA MUNIZ DE GOES CAVALCANTI (OAB 108852\/SP), HELMO RICARDO VIEIRA LEITE (OAB 106005\/\r\nSP)","process":"\n0007721-92.2020.8.26.0554 (processo principal 1010868-80.2018.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9681","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007721-92.2020.8.26.0554 (processo principal 1010868-80.2018.8.26.0554) - Incidente de Desconsidera\u00e7\u00e3o de\r\nPersonalidade Jur\u00eddica - Compromisso - Tubepel Embalagens Eireli Epp - Brunna Licastro de Lucca - - Roberto Alarcon de\r\nLucca - VISTOS, etc... Anote-se nos autos principais (1010868-80.2018) a interposi\u00e7\u00e3o do presente incidente. Providencie o\r\nautor o dep\u00f3sito das custas postais, em 15 dias. Ap\u00f3s, nos termos do art. 135 do C\u00f3digo de Processo Civil, citem-se as pessoas\r\nqualificadas as fls. 01 para manifestarem (Brunna Licastro de Lucca e Roberto Alarcon de Lucca), no prazo de 15 dias \u00fateis. -\r\nADV: REGIANE COIMBRA MUNIZ DE GOES CAVALCANTI (OAB 108852\/SP), HELMO RICARDO VIEIRA LEITE (OAB 106005\/\r\nSP)","process":"\n0007721-92.2020.8.26.0554 (processo principal 1010868-80.2018.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8382","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0008029-65.2019.8.26.0554 (apensado ao processo 4012849-69.2013.8.26.0554) (processo principal 4012849-\r\n69.2013.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Pagamento - JOS\u00c9LIA DOS SANTOS GOMES JORVINO - - ANTONIO\r\nMARCOS JORVINO - SUELY NASCIMENTO SANTOS - Vistas dos autos ao interessado para: Recolher, em 30 dias, a taxa de\r\ndesarquivamento dos processos f\u00edsicos e\/ou digitais conforme COMUNICADO N\u00ba 211\/2019 (publ. 12\/02\/2019 no DJE - Caderno\r\nAdministrativo S\u00e3o Paulo, Edi\u00e7\u00e3o 2747 p.3), a partir de 29\/03\/2019: 1) PARA PROCESSOS F\u00cdSICOS que estejam arquivados\r\nno Arquivo Geral do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo ou em empresa terceirizada, assim como PARA OS PROCESSOS\r\nDIGITAIS ARQUIVADOS (aqueles devidamente movidos para a fila correspondente) o valor a ser cobrado ser\u00e1 de 1,212\r\nUFESP (CORRESPONDENTE A R$ 33,46 PARA O EXERC\u00cdCIO DE 2020). 2) PARA PROCESSOS F\u00cdSICOS ARQUIVADOS NAS\r\nUNIDADES JUDICIAIS o valor a ser cobrado ser\u00e1 de 0,661 UFESP (CORRESPONDENTE A R$ 18,25, PARA O EXERC\u00cdCIO DE\r\n2020). 3) Para o recolhimento da taxa respectiva ser\u00e1 necess\u00e1ria a emiss\u00e3o da Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal\r\nde Justi\u00e7a - FEDTJ, utilizando-se o c\u00f3digo 206-2, diretamente no s\u00edtio do Banco do Brasil (Formul\u00e1rios - S\u00e3o Paulo). - ADV:\r\n\r\nFELIPE ALMEIDA MENEZES (OAB 309788\/SP), MARCIA CRISTINA TRINCHA ALVES DA COSTA (OAB 121455\/SP), DOUGLAS\r\nJESUS VERISSIMO DA SILVA (OAB 125868\/SP), FRANCISCO EDSON MENEZES (OAB 151643\/SP)","process":"\n0008029-65.2019.8.26.0554 (apensado ao processo 4012849-69.2013.8.26.0554) (processo principal 4012849-\r\n69.2013.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8703","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0495\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0013769-14.2013.8.26.0554 (055.42.0130.013769) - Procedimento Comum C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Iresolve\r\nCompanhia Securitizadora de Creditos Financeiros S\/A - Sandra Lea Jorge - Vistas dos autos ao autor para: Fls. 230\/231:\r\nCi\u00eancia ao of\u00edcio recebido do SCPC\/BoaVista. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), ANDREIA\r\nAPARECIDA LINDORI DE CASTRO (OAB 334395\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","process":"\n0013769-14.2013.8.26.0554 (055.42.0130.013769)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8101","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0020810-22.2019.8.26.0554 (processo principal 1004109-37.2017.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nObriga\u00e7\u00f5es - Camila Garcia Marcondes Caliman - Unimed Paulistana Sociedade Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - Vistos.\r\nDiante da decis\u00e3o de fls. 80\/83, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. - ADV: JOSE EDUARDO VICTORIA (OAB 103160\/SP),\r\nJOSE CARLOS DE ALVARENGA MATTOS (OAB 62674\/SP), CAMILA GARCIA MARCONDES CALIMAN (OAB 287809\/SP)","process":"\n0020810-22.2019.8.26.0554 (processo principal 1004109-37.2017.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4873","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0020810-22.2019.8.26.0554 (processo principal 1004109-37.2017.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nObriga\u00e7\u00f5es - Camila Garcia Marcondes Caliman - Unimed Paulistana Sociedade Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - Vistos.\r\nDiante da decis\u00e3o de fls. 80\/83, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. - ADV: JOSE EDUARDO VICTORIA (OAB 103160\/SP),\r\nJOSE CARLOS DE ALVARENGA MATTOS (OAB 62674\/SP), CAMILA GARCIA MARCONDES CALIMAN (OAB 287809\/SP)","process":"\n0020810-22.2019.8.26.0554 (processo principal 1004109-37.2017.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8792","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0021059-70.2019.8.26.0554 (processo principal 0003984-96.2011.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPrevid\u00eancia privada - Joao Romeu Correa Goffi - Funda\u00e7ao Petrobras de Seguridade Social Petros - VISTOS, etc... 1 - Diante\r\ndo sil\u00eancio do credor, JULGO, por senten\u00e7a, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, com\r\nfundamento no artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. 2 - Transitada em julgado, anote-se, arquivando-se\r\nos autos oportunamente. P.R. e I. - ADV: CARLOS ROBERTO DE SIQUEIRA CASTRO (OAB 169709\/SP), RENATA MOLLO\r\nDOS SANTOS (OAB 179369\/SP), NATHALIA CARDOSO DE SOUZA (OAB 319145\/SP), JOAO ROMEU CORREA GOFFI (OAB\r\n123121\/SP)","process":"\n0021059-70.2019.8.26.0554 (processo principal 0003984-96.2011.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8791","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0021063-10.2019.8.26.0554 (processo principal 0003984-96.2011.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPrevid\u00eancia privada - Alcir dos Santos Bomfim - Funda\u00e7ao Petrobras de Seguridade Social Petros - VISTOS, etc... ALCIR\r\nDOS SANTOS BOMFIM E OUTROS iniciaram a execu\u00e7\u00e3o de um t\u00edtulo de cr\u00e9dito judicial (cumprimento de senten\u00e7a) contra\r\nPETROS - FUNDA\u00c7\u00c3O PETROBRAS DE SEGURIDADE SOCIAL, apresentando os c\u00e1lculos da multa de 5%, a qual a devedora\r\nfoi condenada a pagar. Intimada, a devedora apresentou impugna\u00e7\u00e3o, alegando, em suma, que o valor da execu\u00e7\u00e3o (alcan\u00e7ado\r\npela multa fixada em senten\u00e7a) se mostra elevado e enseja enriquecimento sem causa. Com base nisso, pugnou pela redu\u00e7\u00e3o\r\nda execu\u00e7\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. O feito est\u00e1 maduro para julgamento, sendo desnecess\u00e1rio para o seu deslinde a produ\u00e7\u00e3o\r\nde outras provas al\u00e9m das constantes dos autos. Cab\u00edvel, portanto, o julgamento antecipado, nos termos do art. 355, inc. I, do\r\nnovo C\u00f3digo de Processo Civil. A impugna\u00e7\u00e3o apresentada pela devedora se mostra vazia de fundamento. Conforme se v\u00ea da\r\ndecis\u00e3o copiada as fls. 248\/250, transitada em julgado em 11\/12\/2018 (fls. 256), a impugnante foi condenada a pagar a multa de\r\n5%, nos termos do art. 81 do novo CPC. Com base nisso, ocorreu a coisa julgada material. Isso significa que a decis\u00e3o n\u00e3o pode\r\nmais ser modificada (o ?branco? se torna ?preto? e o ?preto? se torna ?branco?). Ante o exposto, julgo procedente o cumprimento\r\nda senten\u00e7a apresentado por ALCIR DOS SANTOS BOMFIM E OUTROS contra PETROS - FUNDA\u00c7\u00c3O PETROBRAS DE\r\nSEGURIDADE SOCIAL. Tendo em vista a sucumb\u00eancia suportada que \u00e9 objetiva arcar\u00e1 a impugnante com o pagamento\r\ndos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do impugnado, ora arbitrados, de acordo com o art. 85, par\u00e1grafo sexto e oitavo, do\r\nnovo C\u00f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor da execu\u00e7\u00e3o. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o da guia de levantamento do valor\r\ndepositado a fls. 294. Antes, por\u00e9m, no prazo de 10 dias, dever\u00e1 a parte interessada providenciar a apresenta\u00e7\u00e3o do formul\u00e1rio\r\nde mandado de levantamento eletr\u00f4nico, o qual encontra-se dispon\u00edvel no site http:\/\/www.tjsp.js.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/\r\nDespesasProcessuais. (ORIENTA\u00c7\u00d5ES GERAIS Formul\u00e1rio de MLE - Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico) - ADV: NATHALIA\r\nCARDOSO DE SOUZA (OAB 319145\/SP), JOAO ROMEU CORREA GOFFI (OAB 123121\/SP), RENATA MOLLO DOS SANTOS\r\n(OAB 179369\/SP), CARLOS ROBERTO DE SIQUEIRA CASTRO (OAB 169709\/SP)","process":"\n0021063-10.2019.8.26.0554 (processo principal 0003984-96.2011.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3905","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0025818-14.2018.8.26.0554 (apensado ao processo 1006178-76.2016.8.26.0554) (processo principal 1006178-\r\n76.2016.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Vanessa Novais de Oliveira - Atua Spe 1 Participa\u00e7\u00f5es\r\nLtda. - Alfredo Dib Junior - Certifico e dou f\u00e9 que o valor da 2\u00aa parcela da taxa judici\u00e1ria devida ao Estado importa no valor\r\nde R$ 585,53. Nada Mais. - ADV: MICHELLE HAMUCHE COSTA (OAB 146792\/SP), MARIANA HAMAR VALVERDE GODOY\r\n(OAB 185039\/SP), RODRIGO DOS SANTOS CARVALHO (OAB 296935\/SP), GISLENE ROSA DE OLIVEIRA (OAB 336963\/SP),\r\nGUSTAVO HENRIQUE DOS SANTOS VISEU (OAB 117417\/SP)","process":"\n0025818-14.2018.8.26.0554 (apensado ao processo 1006178-76.2016.8.26.0554) (processo principal 1006178-\r\n76.2016.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9185","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0025894-04.2019.8.26.0554 (processo principal 1017146-05.2015.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nObriga\u00e7\u00f5es - Francisco Barbosa de Araujo - Jose Mario Junqueira Neto - Alfredo Dib Junior - Vistos. 1 - Sopesando a controv\u00e9rsia\r\nsobre os c\u00e1lculos do valor a ser pago \u00e0 parte autora, nomeio perito judicial o Sr. ALFREDO DIB JUNIOR, fixando seus sal\u00e1rios\r\nem R$ 500,00, que, nos termos do art. 95 do novo C\u00f3digo de Processo Civil, ser\u00e1 custeado pelo impugnante\/devedor. 2-\r\nComunique-se o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, nos termos do Comunicado CPA n\u00ba 2003\/0083 de 30.11.2016. 3 - Ao dep\u00f3sito, pelo\r\nprazo de 10 dias. 4 - Ap\u00f3s, intime-se o perito nomeado para que d\u00ea in\u00edcio aos trabalhos, devendo apresentar o laudo, no prazo\r\nde 30 dias. - ADV: LUCIANO GON\u00c7ALVIS STIVAL (OAB 162937\/SP), JOSE EDUARDO SAMPAIO VILHENA (OAB 216568\/SP),\r\nGUSTAVO SAMPAIO VILHENA (OAB 165462\/SP)","process":"\n0025894-04.2019.8.26.0554 (processo principal 1017146-05.2015.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4132","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0488\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001775-98.2015.8.26.0554 - Procedimento Sum\u00e1rio - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Danilo Rafael Garibalde -\r\nInstituto Nacional do Seguro Social - INSS - Pedro Rodrigues Sanches - Vistos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Nos termos do\r\ncomunicado CG n\u00ba 1789\/2017 (Protocolo CPA n\u00ba 2015\/55553 - SPI, publicado no DJE em 02\/08\/2017 - p\u00e1g. 20\/22), aguarde-\r\nse eventual manifesta\u00e7\u00e3o do interessado, pelo prazo de 30 dias. Decorrido o prazo, arquivem-se os autos provisoriamente,\r\nlan\u00e7ando-se a movimenta\u00e7\u00e3o ?C\u00f3d. 61614?. - ADV: ANTONIO LINDOMAR PIRES (OAB 349909\/SP), EDYNALDO ALVES DOS\r\nSANTOS JUNIOR (OAB 274596\/SP)","process":"\n1001775-98.2015.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4131","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0488\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001775-98.2015.8.26.0554 - Procedimento Sum\u00e1rio - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Danilo Rafael Garibalde -\r\nInstituto Nacional do Seguro Social - INSS - Pedro Rodrigues Sanches - VISTOS, etc... Nos termos do Provimento CG n\u00ba\r\n16\/2016 e Comunicado CG n\u00ba 438\/2016, publicados no DJE em 04 de abril de 2016 - p\u00e1g. 9\/11, a execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a tramitar\u00e1\r\nem formato digital, como incidente processual apartado, com numera\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Assim, para adequar a nova sistem\u00e1tica e\r\npossibilitar o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, providencie o credor o peticionamento eletr\u00f4nico, instru\u00eddo com pe\u00e7as na seguinte\r\nordem: 1) peti\u00e7\u00e3o, 2) senten\u00e7a, 3) ac\u00f3rd\u00e3o, 4) certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado (se o caso) e 5) documentos pertinentes ao\r\npedido do in\u00edcio da fase executiva (demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa). O\r\nprocessamento do cumprimento de senten\u00e7a se dar\u00e1 somente no incidente cadastrado. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Nada sendo\r\nrequerido no prazo de 30 dias, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada no arquivo. - ADV: ANTONIO LINDOMAR PIRES\r\n(OAB 349909\/SP), EDYNALDO ALVES DOS SANTOS JUNIOR (OAB 274596\/SP)","process":"\n1001775-98.2015.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9620","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002049-86.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Reinaldo Olea Kaiser - Emerson\r\nIzidoro dos Santos Constru\u00e7\u00f5es Ltda - Vistos. Preenchidos os requisitos legais, defiro ao r\u00e9u os benef\u00edcios da gratuidade\r\nda justi\u00e7a. Anote-se. Em quinze dias \u00fateis, manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo r\u00e9u, salientando que\r\nhavendo alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade de parte, dever\u00e1 ser observado o disposto nos arts. 338 e 339 do C\u00f3digo de Processo Civil.\r\n- ADV: PAULO HENRIQUE TAVARES (OAB 262735\/SP), JHARLLEN DOUGLAS SILVA DE SOUSA (OAB 360271\/SP)","process":"\n1002049-86.2020.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4128","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003308-53.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ingrid Cristina Guerra -\r\nMarcia Caires Clemente Bertaco - Me - Vistos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Nos termos do comunicado CG n\u00ba 1789\/2017 (Protocolo\r\nCPA n\u00ba 2015\/55553 - SPI, publicado no DJE em 02\/08\/2017 - p\u00e1g. 20\/22), aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o do interessado,\r\npelo prazo de 30 dias. Decorrido o prazo, arquivem-se os autos provisoriamente, lan\u00e7ando-se a movimenta\u00e7\u00e3o ?C\u00f3d. 61614?. -\r\nADV: KARINA GOBETTI GARCIA GUERRA (OAB 387616\/SP)","process":"\n1003308-53.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8067","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0488\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004038-40.2014.8.26.0554\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Movimentos Repetitivos\/Tenossinovite\/LER\/DORT -\r\nPAULO HENRIQUE MARTINS - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Alfredo Dib Junior - Vistos. Diante da concord\u00e2ncia\r\ndo credor, HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o laudo t\u00e9cnico de fls. 233\/236, fixando o valor da\r\ndiferen\u00e7a da execu\u00e7\u00e3o na quantia de R$ 10.015,72. Decorrido o prazo para recurso sobre a presente decis\u00e3o, requeira o credor\r\no que de direito, com vistas \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o do RPV. - ADV: JOS\u00c9 FERNANDO ZACCARO JUNIOR (OAB 174554\/SP)","process":"\n1004038-40.2014.8.26.0554\/01","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8109","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006323-93.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Diego\r\nda Silva Pereira - - Luciana de Souza Campos - Inoex Servi\u00e7os Digitais Ltda - - Kennedy da Silva Correia - - Marco Antonio\r\nValadares Moreira - - Mohamad Hassan Jomaa - - Joselita de Brito de Escobar - - Saleem Ahmed Zaheer - - Correia Engenharia\r\nIndustria e Com\u00e9rcio Eireli - - Vert Vivant Com\u00e9rcio de J\u00f3ias Ltda - - G44 Brasil Holding Ltda - - H Jomaa e G44 Minera\u00e7\u00e3o\r\nLtda - - G44 Brasil Servi\u00e7os Administrativos Ltda - - G44 Minera\u00e7\u00e3o Scp - - G44 Minera\u00e7\u00e3o Ltda - - G44 Brasil Scp - - G44 Brasil\r\nS.a - Vistas dos autos ao autor para: ( ) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo das cartas de cita\u00e7\u00e3o de fls. 237,\r\n238 e 239, com a informa\u00e7\u00e3o ?n\u00e3o procurado?. - ADV: RUBENS CATIRCE JUNIOR (OAB 316306\/SP), LEANDRO SANKARI DE\r\nCAMARGO ROSA (OAB 316821\/SP), FERNANDO JULIO TEIXEIRA (OAB 318878\/SP)","process":"\n1006323-93.2020.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8625","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006909-33.2020.8.26.0554 - Despejo por Falta de Pagamento - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Silvia Regina Monteiro -\r\nAngelita da Silva Ortega - VISTOS, etc... SILVIA REGINA MONTEIRO com fundamento nas disposi\u00e7\u00f5es da Lei n. 8.245\/91,\r\ningressou com a presente a\u00e7\u00e3o de despejo por falta de pagamento contra Angelita da Silva Ortega, alegando, em s\u00edntese, ter\r\nlocado \u00e0 r\u00e9 o im\u00f3vel localizado na Rua Martin\u00f3polis, 290- Jd. Cristiane, nesta cidade e comarca, mediante contrato de loca\u00e7\u00e3o\r\nescrito, sendo que a requerida est\u00e1 em mora com o pagamento dos alugueres e demais despesas da loca\u00e7\u00e3o vencidos a partir\r\nde Outubro\/2019 em diante. Assim, juntando os documentos de fls. 08\/13, pediu a extin\u00e7\u00e3o da loca\u00e7\u00e3o e a decreta\u00e7\u00e3o do despejo\r\nda r\u00e9 do im\u00f3vel acima mencionado. Citada pessoalmente e validamente (fls. 27\/28), a r\u00e9 deixou transcorrer ?in albis? o prazo\r\npara responder a a\u00e7\u00e3o (cf. certid\u00e3o de fls. 29). \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. DECIDO. O feito comporta julgamento antecipado,\r\nnos termos do art. 355,inc.II do C\u00f3digo de Processo Civil. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o importa em revelia e confiss\u00e3o quanto \u00e0\r\nmat\u00e9ria de fato, que se presume verdadeira como alegada (art. 344 do C\u00f3digo de Processo Civil), de maneira que, como esses\r\nfatos levam \u00e0s conseq\u00fc\u00eancias jur\u00eddicas pleiteadas, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. Diante do exposto, julgo procedente a presente a\u00e7\u00e3o\r\nde despejo por falta de pagamento para declarar rescindida a loca\u00e7\u00e3o e decretar o despejo da r\u00e9 do im\u00f3vel acima mencionado\r\n. A r\u00e9 ter\u00e1 o prazo de 15 (quinze) dias, ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o pessoal, para desocupar o im\u00f3vel (cf. art. 63, par\u00e1grafo primeiro,\r\nletra ?b? da Lei de Loca\u00e7\u00e3o), sob pena de realizar-se o despejo por Oficial de Justi\u00e7a, nos termos do art. 65, do mesmo diploma\r\nlegal. Eventual recurso de apelo interposto pela r\u00e9 ser\u00e1 recebido unicamente em seu efeito devolutivo, dispensando a autora da\r\npresta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o para executar provisoriamente esta senten\u00e7a (cf. art. 64, da Lei n. 8245\/91). Tendo em vista a sucumb\u00eancia\r\nsuportada - que \u00e9 objetiva - arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora\r\narbitrados, de acordo com o art. 85, par\u00e1grafo segundo, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.\r\nOportunamente, expe\u00e7a-se mandado de notifica\u00e7\u00e3o e despejo. P.R.I. - ADV: ANA LUIZA MARTINS NABUCO (OAB 441439\/SP)","process":"\n1006909-33.2020.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9683","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007894-02.2020.8.26.0554 (apensado ao processo 1017124-44.2015.8.26.0554) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito\r\nSuspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Eliane de Oliveira da Silva - Mafalda Qualhossi Plenamente - Vistos. Mafalda\r\nQualhossi Plenamente, escorada em um t\u00edtulo de cr\u00e9dito extrajudicial (contrato de loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel), ajuizou a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o\r\ncontra Esequiel Alves da Silva e Eliane de Oliveira da Silva objetivando a quantia de R$ 35.915,52. A executada Eliane por\r\ninterm\u00e9dio da Curadora Especial, nomeada para defender seus interesses apresentou embargos, sustentando aus\u00eancia de t\u00edtulo\r\nde cr\u00e9dito h\u00e1bil a escorar a execu\u00e7\u00e3o. Recebidos os embargos, a exequente apresentou impugna\u00e7\u00e3o, refutando as assertivas da\r\nexecutada Decido. O feito est\u00e1 maduro para julgamento, sendo desnecess\u00e1rio para o seu deslinde a produ\u00e7\u00e3o de outras provas\r\nal\u00e9m das constantes dos autos. Mesmo porque, intimadas, as partes expressamente renunciaram o direito de produzir novas\r\nprovas. Cab\u00edvel, portanto, o julgamento antecipado, nos termos do art. 355, inc. I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil. O contrato\r\nde loca\u00e7\u00e3o copiado \u00e0s fls. 29-35 \u00e9 claro no sentido de que a responsabilidade da fiadora se estende at\u00e9 a efetiva entrega das\r\nchaves do im\u00f3vel. Assim, diante dos cristalinos termos do ajuste, e uma vez n\u00e3o delimitada a fian\u00e7a, n\u00e3o pode a fiadora, agora,\r\nquando chamada \u00e0 responsabilidade, pretender esvaziar a garantia validamente prestada por tempo indeterminado, alegando\r\nque o ajuste locat\u00edcio foi firmado por tempo certo. Nesse sentido era o entendimento do extinto Segundo Tribunal de Al\u00e7ada\r\nCivil do Estado de S\u00e3o Paulo: Ap. c\/ Rev. 523.654 - 3\u00aa C\u00e2m. - Rel. Juiz MILTON SANSEVERINO - J. 9.2.99; JTA (LEX) 145\/336;\r\nJTA (RT) 89\/370; JTA (Saraiva) 74\/380; RT 444\/169, 452\/113, 456\/132, 487\/226 (STF); RTJ 51\/644, 59\/845; Ap. 163.313 -\r\n8\u00aa C\u00e2m. - Rel. Juiz MELLO JUNQUEIRA - J. 3.11.83; Ap. 190.565 - 7\u00aa C\u00e2m. - Rel. Juiz BORIS KAUFFMANN - J. 16.4.86\r\nque foi mantido pela atual jurisprud\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a saber: ?APELA\u00c7\u00c3O EXECU\u00c7\u00c3O\r\n\r\nEXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9EXECUTIVIDADE - Fiadores que visam \u00e0 exonera\u00e7\u00e3o de sua responsabilidade ap\u00f3s a prorroga\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato, com a qual n\u00e3o anu\u00edram, tese que foi acolhida em Primeira Inst\u00e2ncia e contra a qual se insurge o locador Art. 39 da Lei\r\nde Loca\u00e7\u00f5es determina a extens\u00e3o da responsabilidade dos fiadores at\u00e9 a entrega das chaves, se assim constante do contrato,\r\nindependentemente da anu\u00eancia quando \u00e0 prorroga\u00e7\u00e3o Inaplicabilidade da S\u00famula 214 do STJ, vez que n\u00e3o se trata de hip\u00f3tese\r\nde aditamento Recurso provido.? (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba\r\n9176266- 05.2008.8.26.0000, da Comarca de Sorocaba, Rel. Des. Hugo Crepaldi, j. 25\/04\/2012). ?EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O\r\nCONTRATO DE LOCA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL Cobran\u00e7a de alugu\u00e9is e acess\u00f3rios - Legitimidade passiva do fiador reconhecida -\r\nResponsabilidade solid\u00e1ria do fiador at\u00e9 a efetiva entrega das chaves - Previs\u00e3o contratual e legal - Recurso desprovido?.\r\n(Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1000256-05.2014.8.26.0011, da\r\nComarca de S\u00e3o Paulo, Rel. Des. Melo Bueno, j. 13\/10\/2014). Este tamb\u00e9m o entendimento do Superior Tribunal de Justi\u00e7a:\r\nAgRg-EREsp 818.126; Proc. 2007\/0255887-2; RS; Terceira Se\u00e7\u00e3o; Rel. Min. Napole\u00e3o Nunes Maia Filho; Julg. 26\/05\/2010;\r\nDJE 18\/06\/2010; ED no REsp 845.951- AgRg, Min. Teori Zavascki, j. 4.6.2008; EREsp 566.633\/CE, rel. Min. Paulo Medina, j.\r\n22.11.2006; REsp 1.063.451\/PR, rel. Min. Og Fernandes, j. 16.09.2008; AgRg no RESp 966.053\/SP, rel. Min. Felix Fischer, j.\r\n20.11.2008; AgRG no Ag. 1.164.633\/SP, rel. Min. Haroldo Rodrigues, j. 06.10.2009; e AgRg no RESp 506.836\/DSF, rel. Min. Og\r\nFernandes, j. 05.02.2009. Ante o exposto, julgo improcedentes os embargos. Prossiga-se, pois, com a execu\u00e7\u00e3o. Tendo em vista\r\na sucumb\u00eancia suportada que \u00e9 objetiva arcar\u00e1 a embargante com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios, ora arbitrados, de acordo com o art. 85, par\u00e1grafo segundo, do C\u00f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor\r\nda execu\u00e7\u00e3o. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 4\u00ba, par\u00e1grafo segundo da Lei n. 11.608 de 29 de dezembro de\r\n2003), fixo o valor base de c\u00e1lculo, aquele dado \u00e0 causa, corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a.\r\nP.R.I.C. Santo Andr\u00e9, 23 de julho de 2020. M\u00c1RCIO BONETTI Juiz de Direito - ADV: V\u00c2NIA PINHEIRO COSTA (OAB 207905\/\r\nSP), LOIANE ALVES LIMA LOPES (OAB 224949\/SP)","process":"\n1007894-02.2020.8.26.0554 (apensado ao processo 1017124-44.2015.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4638","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008679-61.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Patrick Eduardo da Cruz Oliveira\r\n- Banco Ibi S\/A - Banco M\u00faltiplo - Vistos. Em quinze dias \u00fateis, manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo r\u00e9u,\r\nsalientando que havendo alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade de parte, dever\u00e1 ser observado o disposto nos arts. 338 e 339 do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. - ADV: ROGERIO BARBOSA LIMA (OAB 158673\/SP), RAPHAEL LUNARDELLI BARRETO (OAB 253964\/SP),\r\nMOACIR ANSELMO (OAB 50678\/SP)","process":"\n1008679-61.2020.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4479","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008679-61.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Patrick Eduardo da Cruz Oliveira\r\n- Banco Ibi S\/A - Banco M\u00faltiplo - Vistos. Em quinze dias \u00fateis, manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo r\u00e9u,\r\nsalientando que havendo alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade de parte, dever\u00e1 ser observado o disposto nos arts. 338 e 339 do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. - ADV: ROGERIO BARBOSA LIMA (OAB 158673\/SP), RAPHAEL LUNARDELLI BARRETO (OAB 253964\/SP),\r\nMOACIR ANSELMO (OAB 50678\/SP)","process":"\n1008679-61.2020.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8741","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008679-61.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Patrick Eduardo da Cruz Oliveira\r\n- Banco Ibi S\/A - Banco M\u00faltiplo - Vistos. Em quinze dias \u00fateis, manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo r\u00e9u,\r\nsalientando que havendo alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade de parte, dever\u00e1 ser observado o disposto nos arts. 338 e 339 do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. - ADV: ROGERIO BARBOSA LIMA (OAB 158673\/SP), RAPHAEL LUNARDELLI BARRETO (OAB 253964\/SP),\r\nMOACIR ANSELMO (OAB 50678\/SP)","process":"\n1008679-61.2020.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9179","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010451-59.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar - G.F.O. - B.S.S. -\r\nVistos. Ci\u00eancia ao autor acerca a decis\u00e3o de fls. 246\/248 recebido do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, que deferiu a tutela de\r\nurg\u00eancia. Diante do ?ar? juntado a fls. 244, aguarde-se o decurso do prazo para defesa. - ADV: GERALDO SOUSA VIEIRA (OAB\r\n130885\/RJ), ALESSANDRA MARQUES MARTINI (OAB 270825\/SP)","process":"\n1010451-59.2020.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9670","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010632-60.2020.8.26.0554 - Notifica\u00e7\u00e3o - Intima\u00e7\u00e3o \/ Notifica\u00e7\u00e3o - Cristiana Pereira Silva - BOA VISTA SERVI\u00c7OS\r\nS.A. - Vistos. 1- Ci\u00eancia \u00e0 parte requerente da manifesta\u00e7\u00e3o da notificada (fls.49\/60). 2- T\u00e3o logo seja juntado aos autos o AR\r\nda carta expedida \u00e0s fls.47, arquivem-se estes autos nos termos do determinado na fls. 45, item 2. - ADV: H\u00c9LIO YAZBEK (OAB\r\n168204\/SP), MOACIR ANSELMO (OAB 50678\/SP)","process":"\n1010632-60.2020.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9574","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010640-08.2018.8.26.0554 - Embargos de Terceiro C\u00edvel - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Andre Batista de Melo -\r\nM\u00e1rcia Aparecida Corsi - EDISON D? ANDR\u00c9A CINELLI - Vistos. Por e-mail, intime-se o expert para que preste esclarecimentos\r\nacerca dos reclamos de fls. 368\/376 e 388\/396. No mais, \u00e0 luz da conclus\u00e3o do trabalho t\u00e9cnico, esclare\u00e7am as partes se\r\npretendem a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, especificando-as. - ADV: JOSE ROBERTO DE ALMEIDA (OAB 361099\/SP), RODRIGO\r\nVICENTE MANGEA (OAB 208160\/SP)","process":"\n1010640-08.2018.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7527","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011030-46.2016.8.26.0554 - Fal\u00eancia de Empres\u00e1rios, Sociedades Empres\u00e1riais, Microempresas e Empresas de\r\nPequeno Porte - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Hudson Helder Vieira Franco - Jormam Usinagem e Estamparia Ltda Epp - Paulo\r\nRoberto Bastos Pedro - Banco do Brasil S\/A - - Itau Unibanco S\/A - - BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - - Hudson Helder Vieira\r\nFranco - Vistos. Nesta data, junto ao sistema RENAJUD, procedi a restri\u00e7\u00e3o judicial do ve\u00edculo obtido na pesquisa Renajud (fls.\r\n743\/744) , conforme requerido pelo Sr. Administrador Judicial (fls. 754\/755), conforme pesquisa que segue. Por e-mail, intime-\r\nse o Sr. Administrador Judicial (Dr. Paulo Roberto Bastos Pedro), para que apresente a minuta do edital de convoca\u00e7\u00e3o de\r\ncredores, encaminhando-o ao e-mail institucional stoandre7cv@tjsp.jus.br. - ADV: FERREIRA E CHAGAS ADVOGADOS (OAB\r\n1118\/MG), RICARDO LOPES GODOY (OAB 321781\/SP), JUCENIR BELINO ZANATTA (OAB 125881\/SP), ADELCIO CARLOS\r\nMIOLA (OAB 122246\/SP), SIMONE APARECIDA GASTALDELLO (OAB 66553\/SP), JOAO CAIRES DE OLIVEIRA (OAB 94481\/\r\nSP), PAULO ROBERTO BASTOS PEDRO (OAB 221725\/SP), MAYRA GABRIELA BARRANCO DE SOUSA COELHO (OAB\r\n373340\/SP), ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP)","process":"\n1011030-46.2016.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8381","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011030-46.2016.8.26.0554 - Fal\u00eancia de Empres\u00e1rios, Sociedades Empres\u00e1riais, Microempresas e Empresas de\r\nPequeno Porte - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Hudson Helder Vieira Franco - Jormam Usinagem e Estamparia Ltda Epp - Paulo\r\nRoberto Bastos Pedro - Banco do Brasil S\/A - - Itau Unibanco S\/A - - BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - - Hudson Helder Vieira\r\nFranco - Vistos. Nesta data, junto ao sistema RENAJUD, procedi a restri\u00e7\u00e3o judicial do ve\u00edculo obtido na pesquisa Renajud (fls.\r\n743\/744) , conforme requerido pelo Sr. Administrador Judicial (fls. 754\/755), conforme pesquisa que segue. Por e-mail, intime-\r\nse o Sr. Administrador Judicial (Dr. Paulo Roberto Bastos Pedro), para que apresente a minuta do edital de convoca\u00e7\u00e3o de\r\ncredores, encaminhando-o ao e-mail institucional stoandre7cv@tjsp.jus.br. - ADV: FERREIRA E CHAGAS ADVOGADOS (OAB\r\n1118\/MG), RICARDO LOPES GODOY (OAB 321781\/SP), JUCENIR BELINO ZANATTA (OAB 125881\/SP), ADELCIO CARLOS\r\nMIOLA (OAB 122246\/SP), SIMONE APARECIDA GASTALDELLO (OAB 66553\/SP), JOAO CAIRES DE OLIVEIRA (OAB 94481\/\r\nSP), PAULO ROBERTO BASTOS PEDRO (OAB 221725\/SP), MAYRA GABRIELA BARRANCO DE SOUSA COELHO (OAB\r\n373340\/SP), ADRIANA SANTOS BARROS (OAB 117017\/SP)","process":"\n1011030-46.2016.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4295","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011106-31.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ismael Jose de Torres\r\n- Banco Bradesco S.a. - Vistos. Dever\u00e1 o autor dar integral ao determinado a fls. 34, juntando aos autos c\u00f3pia de sua \u00faltima\r\ndeclara\u00e7\u00e3o de imposto de renda entregue \u00e0 Receita Federal, em 05 dias, sob pena de indeferimento do pedido de justi\u00e7a\r\ngratuita. - ADV: RICARDO JOSE DA SILVA (OAB 312285\/SP)","process":"\n1011106-31.2020.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9182","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011403-38.2020.8.26.0554 (apensado ao processo 1010930-52.2020.8.26.0554) - Revisional de Aluguel -\r\nLoca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Alexandre Scaranello Baldoni - - Edson Pereira dos Santos - Rolf Laves - Vistos. Ci\u00eancia aos autores\r\nacerca da decis\u00e3o de fls. 291\/297 do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, que concedeu parcialmente a tutela provis\u00f3ria para autorizar,\r\nexcepcionalmente, o pagamento do aluguel mensal equivalente a 50% do ajustado no contrato, a partir dos vencidos em abril\r\n(refer\u00eancia mar\u00e7o\/2020). Aguarde-se cumprimento ao determinado a fls. 239\/252. - ADV: ALVARO FUMIS EDUARDO (OAB\r\n330926\/SP)","process":"\n1011403-38.2020.8.26.0554 (apensado ao processo 1010930-52.2020.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9183","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011403-38.2020.8.26.0554 (apensado ao processo 1010930-52.2020.8.26.0554) - Revisional de Aluguel -\r\nLoca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Alexandre Scaranello Baldoni - - Edson Pereira dos Santos - Rolf Laves - VISTOS, etc... Apensem-se\r\nestes autos ao processo n\u00ba 1010930-52,2020.8.26.0554, entre as mesmas partes. Sem preju\u00edzo, providencie a parte autora o\r\nrecolhimento das custas postais, no prazo de 05 dias. Ap\u00f3s, tornem conclusos para decis\u00e3o. - ADV: ALVARO FUMIS EDUARDO\r\n(OAB 330926\/SP)","process":"\n1011403-38.2020.8.26.0554 (apensado ao processo 1010930-52.2020.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9752","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012289-42.2017.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - S\u00c3O CAETANO DO SUL -\r\nUNIV. MUN. DE S\u00c3O CAETANO DO SUL - USCS - Beatriz Strutz - Cumprir a d.serventia a determina\u00e7\u00e3o de fls. 167, \u00a7 3\u00ba. - ADV:\r\nDENIVAL CERODIO CURA\u00c7A (OAB 292520\/SP)","process":"\n1012289-42.2017.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9751","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012289-42.2017.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - S\u00c3O CAETANO DO SUL\r\n- UNIV. MUN. DE S\u00c3O CAETANO DO SUL - USCS - Beatriz Strutz - Vistas dos autos ao autor para: Ci\u00eancia acerca do of\u00edcio de\r\nfls. 179\/180 recebido do SCPC. - ADV: DENIVAL CERODIO CURA\u00c7A (OAB 292520\/SP)","process":"\n1012289-42.2017.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9181","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012392-44.2020.8.26.0554 - Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Inadimplemento -\r\nFrancisca Ussui - Claudio Brancaglione da Costa - Vistas dos autos a autora para: Juntar, em 5 (cinco) dias, documentos\r\nh\u00e1beis a demonstrar sua prec\u00e1ria situa\u00e7\u00e3o financeira c\u00f3pia de sua carteira de trabalho e \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de\r\nrenda entregue \u00e0 Receita Federal. - ADV: EDIVETE MARIA BOARETO BELOTTO (OAB 79193\/SP), WAGNER BELOTTO (OAB\r\n131573\/SP), ANA CRISTINA MACARINI MARTINS (OAB 156169\/SP)","process":"\n1012392-44.2020.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9186","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0488\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012881-81.2020.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Marlon Alberto Domingos\r\n- Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Pedro Rodrigues Sanches - Vistos. 1 - Defiro a gratuidade processual. 2 -\r\nNomeio perito o Dr. PEDRO RODRIGUES SANCHES. Fixo seus honor\u00e1rios nos termos da Portaria em vigor. Comunique-se o\r\nEgr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, nos termos do Comunicado CPA n\u00ba 2003\/0083 de 30.11.2016. 3 - Faculto a indica\u00e7\u00e3o de assistentes\r\nt\u00e9cnicos e a oferta de quesitos pela parte autora, em cinco dias, sob pena de preclus\u00e3o, sendo que os quesitos do INSS seguem\r\nem frente. Pareceres no prazo comum de 15 dias ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo (CPC, art. 477, \u00a7 1\u00ba). 4 - Exame do acidentado\r\npara o dia 19\/10\/2020, \u00e0s 13:00 horas, devendo a parte autora providenciar a IMPRESS\u00c3O DA GUIA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O E\r\nINSTRU\u00cd-LA COM C\u00d3PIA DA PETI\u00c7\u00c3O INICIAL. 5- Oficiem-se na forma requerida, se o caso. 6- Laudo em 30 dias a contar da\r\nconclus\u00e3o dos exames. 7- A contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser apresentada em audi\u00eancia a ser designada, ou, antes dela, ap\u00f3s o laudo.\r\n8- Cite-se e intimem-se, inclusive o Dr. Curador. 9-Audi\u00eancia oportunamente, se necess\u00e1ria. - ADV: FABIO FREDERICO DE\r\nFREITAS TERTULIANO (OAB 195284\/SP)","process":"\n1012881-81.2020.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9277","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013663-30.2016.8.26.0554 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Posse - COMPANHIA DE DESENVOLVIMENTO\r\nHABITACIONAL E URBANO DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - CDHU - Weslei Evangelista da Silva - - Janelice Marcolina da Silva\r\n- - Cicero Isidoro Alves - - Marlene Rizzi Dis Santos - - N\u00e3o Identificados - - Outros de Qualifica\u00e7\u00e3o Ignorada - - Maria Zelia dos\r\nSantos - - Augusto J. Rodrigues da Silva - - Liliane Lima dos Santos - - Andr\u00e9 de Almeida Santos - - Malvina Rodrigues da Silva\r\n- - Jos\u00e9 da Silva - - Cicero Isidoro Alves e outros - Vistos. Nos termos da audi\u00eancia realizada a fls 578, manifeste-se a autora\r\nacerca da peti\u00e7\u00e3o da corr\u00e9 Maria Z\u00e9lia Santos, informando acerca de formaliza\u00e7\u00e3o de acordo, no prazo improrrog\u00e1vel de 30\r\ndias. - ADV: ANTENOR MASSON (OAB 372782\/SP), MARCELO HENRIQUE CAMILLO (OAB 134209\/SP), VITOR CUSTODIO\r\nTAVARES GOMES (OAB 100151\/SP), LUIS FERNANDO MENEGASSO (OAB 135302\/SP)","process":"\n1013663-30.2016.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4824","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013965-88.2018.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Jo\u00e3o Paulo de Antonio Garcia - -\r\nMateus Henrique de Antonio Garcia - - Paula Roberta de Antonio Garcia - Amil Assistencia M\u00e9dica Internacional S\/A - Cumprir\r\na d.serventia a determina\u00e7\u00e3o de fls. 707: (expedir of\u00edcio ao IMESC solicitando laudo). - ADV: MARIA CRISTINA ALVES (OAB\r\n\r\n50664\/SP), EDUARDO OLIVEIRA MACHADO DE SOUZA ABRAH\u00c3O (OAB 424771\/SP), MARCIA REGINA FONTES PAULUSSI\r\n(OAB 338448\/SP)","process":"\n1013965-88.2018.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9180","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1016264-04.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ana Paula dos Santos - Via\u00e7\u00e3o\r\nGuaianazes de Transportes Ltda - Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o. Manifeste-se o apeladonoprazode15dias (art. 1010, \u00a7 1\u00ba, Novo\r\nC\u00f3digo de Processo Civil). Ap\u00f3s, com as nossas homenagens, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a,independentemente\r\nde ju\u00edzo de admissibilidade. - ADV: LEONARDO PLATAIS BRASIL TEIXEIRA (OAB 160435\/RJ), WAGNER PEREIRA RIBEIRO\r\n(OAB 337008\/SP)","process":"\n1016264-04.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9449","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018981-62.2014.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsito - CARLOS ALBERTO SOARES\r\nDA ROCHA - MARCIA CRISTINA DO NASCIMENTO - - Alyne Cristina Nunes - Vistas dos autos ao autor para: Concedido prazo\r\nde at\u00e9 10 dias (uma vez). Decorridos - intimar para andamento em 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o - ADV: CARLA PERILLO\r\nCALCIC (OAB 291849\/SP)","process":"\n1018981-62.2014.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2099","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1019052-93.2016.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - BANCO BRADESCO\r\n\r\nS.A. - Reginaldo Guandelini - Vistas dos autos ao autor para: ( ) manifestar-se, no prazo de 30 dias, sobre a devolu\u00e7\u00e3o da\r\ncarta precat\u00f3ria sem cumprimento. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB 156187\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO\r\nNASCIMENTO (OAB 192649\/SP)","process":"\n1019052-93.2016.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4544","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1019052-93.2016.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - BANCO BRADESCO\r\n\r\nS.A. - Reginaldo Guandelini - Vistas dos autos ao autor para: ( ) manifestar-se, no prazo de 30 dias, sobre a devolu\u00e7\u00e3o da\r\ncarta precat\u00f3ria sem cumprimento. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB 156187\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO\r\nNASCIMENTO (OAB 192649\/SP)","process":"\n1019052-93.2016.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"434","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1020858-61.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Artur Tizo - - Patricia\r\nNunes de Carvalho - BANCO BRADESCO S.A. - Vistos. Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo requerido em\r\nface da senten\u00e7a de fls. 156\/163, alegando omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7o dos embargos, eis que tempestivos, mas no\r\nm\u00e9rito rejeito as raz\u00f5es. N\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada. O requerido pretende que seja fixada a obrigatoriedade\r\nde presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o pelos autores em raz\u00e3o do deferimento da tutela antecipada no corpo da senten\u00e7a, uma vez que\r\nentende que o im\u00f3vel objeto da discuss\u00e3o dos autos n\u00e3o pode servir de garantia. Raz\u00e3o n\u00e3o assiste ao embargante, uma\r\nvez que, contrariamente ao quanto afirmado no recurso, a tutela antecipada foi concedida justamente porque est\u00e1 presente a\r\npossibilidade de reversibilidade da medida e sem preju\u00edzo ao banco, conforme assinalado no decisum. Ademais, contrariamente\r\nao quanto afirmado pelo requerido, o im\u00f3vel pode sim servir de garantia, uma vez que, reformada esta senten\u00e7a e mantido o\r\nneg\u00f3cio referente \u00e0 arremata\u00e7\u00e3o do bem, o resultado a ser obtido nos autos do processo n\u00b0 1021529-55.2017.8.26.0554, da 2\u00aa\r\nVara C\u00edvel local, implicar\u00e1 ou na manuten\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio, no caso de improced\u00eancia daquele pleito, ou no desfazimento dele,\r\nem caso de proced\u00eancia daquela a\u00e7\u00e3o. Se mantido o neg\u00f3cio e, tendo o banco restitu\u00eddos os valores aos ora autores, se eles\r\nn\u00e3o efetuarem a devolu\u00e7\u00e3o da quantia paga em raz\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, o banco ter\u00e1 a propriedade do bem, podendo\r\natrav\u00e9s dele se restituir e cobrar eventual diferen\u00e7a em incidente de cumprimento de senten\u00e7a pr\u00f3prio. Se desfeito o neg\u00f3cio,\r\nos valores j\u00e1 ter\u00e3o sido devolvidos aos ora autores e o banco poder\u00e1 dar o destino que bem entender ao im\u00f3vel objeto da\r\ndiscuss\u00e3o. Ademais, o im\u00f3vel constitui garantia real para persecu\u00e7\u00e3o de eventual cr\u00e9dito a que venha fazer jus. No mais, por\r\nentender n\u00e3o haver relevante fundamenta\u00e7\u00e3o no recurso interposto, indefiro o pedido de suspens\u00e3o da efic\u00e1cia da senten\u00e7a.\r\nNeste sentido, ali\u00e1s, se pretendia afastar eventual mora em raz\u00e3o do n\u00e3o pagamento dos valores no prazo fixado, deveria o\r\nbanco efetuar o dep\u00f3sito judicial da quantia. Ante o exposto, conhe\u00e7o dos embargos, mas n\u00e3o os acolho, mantida a senten\u00e7a tal\r\nqual lan\u00e7ada. Int. - ADV: FERNANDA DOS REIS (OAB 263873\/SP), JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO MARTINS (OAB 340639\/SP)","process":"\n1020858-61.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8575","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1020858-61.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Susta\u00e7\u00e3o\/Altera\u00e7\u00e3o de Leil\u00e3o - Artur Tizo - - Patricia\r\nNunes de Carvalho - BANCO BRADESCO S.A. - Vistos. Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo requerido em\r\nface da senten\u00e7a de fls. 156\/163, alegando omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7o dos embargos, eis que tempestivos, mas no\r\nm\u00e9rito rejeito as raz\u00f5es. N\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada. O requerido pretende que seja fixada a obrigatoriedade\r\nde presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o pelos autores em raz\u00e3o do deferimento da tutela antecipada no corpo da senten\u00e7a, uma vez que\r\nentende que o im\u00f3vel objeto da discuss\u00e3o dos autos n\u00e3o pode servir de garantia. Raz\u00e3o n\u00e3o assiste ao embargante, uma\r\nvez que, contrariamente ao quanto afirmado no recurso, a tutela antecipada foi concedida justamente porque est\u00e1 presente a\r\npossibilidade de reversibilidade da medida e sem preju\u00edzo ao banco, conforme assinalado no decisum. Ademais, contrariamente\r\nao quanto afirmado pelo requerido, o im\u00f3vel pode sim servir de garantia, uma vez que, reformada esta senten\u00e7a e mantido o\r\nneg\u00f3cio referente \u00e0 arremata\u00e7\u00e3o do bem, o resultado a ser obtido nos autos do processo n\u00b0 1021529-55.2017.8.26.0554, da 2\u00aa\r\nVara C\u00edvel local, implicar\u00e1 ou na manuten\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio, no caso de improced\u00eancia daquele pleito, ou no desfazimento dele,\r\nem caso de proced\u00eancia daquela a\u00e7\u00e3o. Se mantido o neg\u00f3cio e, tendo o banco restitu\u00eddos os valores aos ora autores, se eles\r\nn\u00e3o efetuarem a devolu\u00e7\u00e3o da quantia paga em raz\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, o banco ter\u00e1 a propriedade do bem, podendo\r\natrav\u00e9s dele se restituir e cobrar eventual diferen\u00e7a em incidente de cumprimento de senten\u00e7a pr\u00f3prio. Se desfeito o neg\u00f3cio,\r\nos valores j\u00e1 ter\u00e3o sido devolvidos aos ora autores e o banco poder\u00e1 dar o destino que bem entender ao im\u00f3vel objeto da\r\ndiscuss\u00e3o. Ademais, o im\u00f3vel constitui garantia real para persecu\u00e7\u00e3o de eventual cr\u00e9dito a que venha fazer jus. No mais, por\r\nentender n\u00e3o haver relevante fundamenta\u00e7\u00e3o no recurso interposto, indefiro o pedido de suspens\u00e3o da efic\u00e1cia da senten\u00e7a.\r\nNeste sentido, ali\u00e1s, se pretendia afastar eventual mora em raz\u00e3o do n\u00e3o pagamento dos valores no prazo fixado, deveria o\r\nbanco efetuar o dep\u00f3sito judicial da quantia. Ante o exposto, conhe\u00e7o dos embargos, mas n\u00e3o os acolho, mantida a senten\u00e7a tal\r\nqual lan\u00e7ada. Int. - ADV: FERNANDA DOS REIS (OAB 263873\/SP), JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO MARTINS (OAB 340639\/SP)","process":"\n1020858-61.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4127","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1022234-19.2018.8.26.0554 (apensado ao processo 1012517-80.2018.8.26.0554) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito\r\nSuspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Local Service Industria Comercio e Loca\u00e7\u00e3o Ltda - - Evenson Robles Dotto\r\n- Cooperativa de Credito Mutuo dos Micro e Pequenos Empresarios e Microempreendedores do Grande Abc - Sicoob Crediacisa\r\n- Vistos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Traslade-se para os autos principais (1012517-80.2018) c\u00f3pia da senten\u00e7a de fls. 285\/291,\r\ndo ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 379\/384 e certid\u00e3o de fls. 386. Nos termos do comunicado CG n\u00ba 1789\/2017 (Protocolo CPA n\u00ba 2015\/55553 -\r\nSPI, publicado no DJE em 02\/08\/2017 - p\u00e1g. 20\/22), aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o do interessado, pelo prazo de 30 dias.\r\nDecorrido o prazo, arquivem-se os autos provisoriamente, lan\u00e7ando-se a movimenta\u00e7\u00e3o ?C\u00f3d. 61614?. - ADV: GUSTAVO AUDI\r\nBARROS (OAB 273125\/SP), CARLA BALTADUONIS MONTEIRO (OAB 205066\/SP), KEILA PAULA GRECHI MERINO (OAB\r\n198494\/SP)","process":"\n1022234-19.2018.8.26.0554 (apensado ao processo 1012517-80.2018.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4555","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0488\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1022249-51.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Reginaldo Marques dos\r\nSantos - Vistos. Face ao declarado a fls. 235, doravante, o M.P. n\u00e3o mais dever\u00e1 ser intimado acerca dos atos processuais.\r\nAnote-se. Intime-se o perito judicial, por e-mail, para que se manifeste acerca do laudo do assistente t\u00e9cnico apresentado pelo\r\nautor, no prazo de 05 dias. - ADV: ROBERTO DE CAMARGO JUNIOR (OAB 148473\/SP)","process":"\n1022249-51.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9541","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1024672-18.2018.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Rog\u00e9rio Tadeu Carmignolli\r\n- Lourival Jos\u00e9 da Silva - Vistos. Indefiro, por ora, a cita\u00e7\u00e3o por edital, tendo em vista que n\u00e3o esgotados todos os meios de\r\nlocaliza\u00e7\u00e3o do executado. Analisando o ?ar? de fls. 80, verifica-se que o executado encontrava-se ?ausente? no momento da\r\ndilig\u00eancia. Diante disso, providencie o credor o dep\u00f3sito da dilig\u00eancia do sr. Oficial de justi\u00e7a, em 30 dias. Ap\u00f3s, nos termos da\r\ndecis\u00e3o de fls. 29\/30, expe\u00e7a-se mandado para cita\u00e7\u00e3o do executado no endere\u00e7o indicado a fls. 80. No sil\u00eancio, aguarde-se\r\nprovoca\u00e7\u00e3o no arquivo. - ADV: KATIANE BASSETTO (OAB 371112\/SP)","process":"\n1024672-18.2018.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4554","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0488\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1026054-12.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Luis Augusto Pereira de\r\nCarvalho - Cumprir a d.serventia a determina\u00e7\u00e3o de fls. 184 (expedir mandado de levantamento em favor do Perito Judicial). -\r\nADV: ROBERTO DE CAMARGO JUNIOR (OAB 148473\/SP)","process":"\n1026054-12.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8702","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1026307-97.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Cleliane Cristina Caetano - B.V.\r\nFinanceira S\/A Cr\u00e9dito Financiamento e Investimentos - Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o. Manifeste-se o apeladonoprazode15dias\r\n(art. 1010, \u00a7 1\u00ba, Novo C\u00f3digo de Processo Civil). Ap\u00f3s, com as nossas homenagens, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de\r\nJusti\u00e7a,independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade. - ADV: RENATO FIORAVANTE DO AMARAL (OAB 349410\/SP), PAULO\r\nROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","process":"\n1026307-97.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8571","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1026852-70.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes -\r\nAndre Luiz de Souza Garcia - OI S\/A - - OI MOVEL S.A. - Fls. 295\/298: manifeste-se o r\u00e9 no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s,\r\nconclusos conforme fls. 292. - ADV: ROSANA TORRANO (OAB 269434\/SP), FLAVIA NEVES NOU DE BRITO (OAB 401511\/SP)","process":"\n1026852-70.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"464","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1026852-70.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes -\r\nAndre Luiz de Souza Garcia - OI S\/A - - OI MOVEL S.A. - Fls. 295\/298: manifeste-se o r\u00e9 no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s,\r\nconclusos conforme fls. 292. - ADV: ROSANA TORRANO (OAB 269434\/SP), FLAVIA NEVES NOU DE BRITO (OAB 401511\/SP)","process":"\n1026852-70.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7948","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028188-12.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Prescri\u00e7\u00e3o e Decad\u00eancia - Marcelo Roberto da Costa -\r\nRecovery do Brasil Consultoria S.a. - VISTOS, etc... Recebo os embargos de fls. 86\/89, por tempestivos. Por outro lado, deixo de\r\nacolher a pretens\u00e3o do embargante, haja vista que a decis\u00e3o guerreada n\u00e3o possui nenhum v\u00edcio a demandar reparos com base\r\nno art. 1022 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: RONALDO GUEDES KOYAMA (OAB 218645\/SP), CARLOS EDUARDO\r\nCOIMBRA DONEGATTI (OAB 290089\/SP), DOTTA, DONEGATTI, LACERDA E TORRES ADVOGADOS (OAB 12086\/SP)","process":"\n1028188-12.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7514","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028380-42.2019.8.26.0554 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Robson Hebert Falconi - Unnafibras\r\nTextil Ltda - Laspro Consultores Ltda - VISTOS, etc... ROBSON HEBERT FALCONI apresentou pedido de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito,\r\nnos autos da fal\u00eancia da empresa UNNAFIBRAS T\u00caXTIL LTDA e outros, no montante de R$ 309.494,64. Juntou documentos\r\n(fls. 07\/08). O administrador judicial e o Douto Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico manifestaram-se de forma parcial ao pedido\r\ninicial (fls. 25\/29 e 43\/44). Intimado a ser manifestar, o habilitante impugnou os c\u00e1lculos apresentados pelo Sr. Administrador (fls.\r\n33\/34). \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. DECIDO. Analisando os documentos juntados aos autos constato que o cr\u00e9dito do requerente\r\nn\u00e3o foi inclu\u00eddo no quadro de credores na recupera\u00e7\u00e3o judicial da r\u00e9 que acabou sendo convolada em fal\u00eancia. N\u00e3o tendo o\r\nautor recebido qualquer valor na recupera\u00e7\u00e3o, nos termos dos arts. 74 e 80 da Lei n. 11.101\/05, plenamente vi\u00e1vel a inclus\u00e3o\r\ndo seu cr\u00e9dito nos autos da fal\u00eancia. Com efeito, no caso de convola\u00e7\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o judicial em fal\u00eancia, nos termos do\r\nartigo 73 da LF, os cr\u00e9ditos remanescentes da recupera\u00e7\u00e3o ser\u00e3o considerados como habilitados no processo falimentar. O que\r\nfoi eventualmente pago aos credores na fase de recupera\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 deduzido do que ainda n\u00e3o foi pago. Dessa forma,\r\nesses cr\u00e9ditos ser\u00e3o inclu\u00eddos no quadro-geral de credores sem impedimento algum e as habilita\u00e7\u00f5es que estejam em curso\r\nter\u00e3o seu prosseguimento normal. Diante do exposto e considerando os pareceres favor\u00e1veis do administrador judicial e do\r\nDouto Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, defiro parcialmente procedente o pedido inicial e determino que se inclua o cr\u00e9dito\r\nhabilitado por ROBSON HEBERT FALCONI no quadro geral de credores da empresa falida, pela import\u00e2ncia de R$ 140.550,00\r\n(com as corre\u00e7\u00f5es legais), como Cr\u00e9ditos Trabalhistas - Classe I e R$ 88.173,27 como Cr\u00e9ditos Quirograf\u00e1rios - Classe VI.\r\nCi\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Transitada em julgado a presente, arquivem-se os autos, fazendo-se as necess\u00e1rias anota\u00e7\u00f5es\r\ne comunica\u00e7\u00f5es. P.R.I. - ADV: FERNANDA NEVES REMEDIO (OAB 357602\/SP), RENATO LEOPOLDO E SILVA (OAB 292650\/\r\nSP), ORESTE NESTOR DE SOUZA LASPRO (OAB 98628\/SP), DOMINGOS PALMIERI (OAB 82991\/SP), ROBERTO CARLOS\r\nKEPPLER (OAB 68931\/SP)","process":"\n1028380-42.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9178","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028380-42.2019.8.26.0554 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Robson Hebert Falconi - Unnafibras\r\nTextil Ltda - Laspro Consultores Ltda - VISTOS, etc... ROBSON HEBERT FALCONI apresentou pedido de habilita\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito,\r\nnos autos da fal\u00eancia da empresa UNNAFIBRAS T\u00caXTIL LTDA e outros, no montante de R$ 309.494,64. Juntou documentos\r\n(fls. 07\/08). O administrador judicial e o Douto Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico manifestaram-se de forma parcial ao pedido\r\ninicial (fls. 25\/29 e 43\/44). Intimado a ser manifestar, o habilitante impugnou os c\u00e1lculos apresentados pelo Sr. Administrador (fls.\r\n33\/34). \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. DECIDO. Analisando os documentos juntados aos autos constato que o cr\u00e9dito do requerente\r\nn\u00e3o foi inclu\u00eddo no quadro de credores na recupera\u00e7\u00e3o judicial da r\u00e9 que acabou sendo convolada em fal\u00eancia. N\u00e3o tendo o\r\nautor recebido qualquer valor na recupera\u00e7\u00e3o, nos termos dos arts. 74 e 80 da Lei n. 11.101\/05, plenamente vi\u00e1vel a inclus\u00e3o\r\ndo seu cr\u00e9dito nos autos da fal\u00eancia. Com efeito, no caso de convola\u00e7\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o judicial em fal\u00eancia, nos termos do\r\nartigo 73 da LF, os cr\u00e9ditos remanescentes da recupera\u00e7\u00e3o ser\u00e3o considerados como habilitados no processo falimentar. O que\r\nfoi eventualmente pago aos credores na fase de recupera\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 deduzido do que ainda n\u00e3o foi pago. Dessa forma,\r\nesses cr\u00e9ditos ser\u00e3o inclu\u00eddos no quadro-geral de credores sem impedimento algum e as habilita\u00e7\u00f5es que estejam em curso\r\nter\u00e3o seu prosseguimento normal. Diante do exposto e considerando os pareceres favor\u00e1veis do administrador judicial e do\r\nDouto Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, defiro parcialmente procedente o pedido inicial e determino que se inclua o cr\u00e9dito\r\nhabilitado por ROBSON HEBERT FALCONI no quadro geral de credores da empresa falida, pela import\u00e2ncia de R$ 140.550,00\r\n(com as corre\u00e7\u00f5es legais), como Cr\u00e9ditos Trabalhistas - Classe I e R$ 88.173,27 como Cr\u00e9ditos Quirograf\u00e1rios - Classe VI.\r\nCi\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Transitada em julgado a presente, arquivem-se os autos, fazendo-se as necess\u00e1rias anota\u00e7\u00f5es\r\ne comunica\u00e7\u00f5es. P.R.I. - ADV: FERNANDA NEVES REMEDIO (OAB 357602\/SP), RENATO LEOPOLDO E SILVA (OAB 292650\/\r\nSP), ORESTE NESTOR DE SOUZA LASPRO (OAB 98628\/SP), DOMINGOS PALMIERI (OAB 82991\/SP), ROBERTO CARLOS\r\nKEPPLER (OAB 68931\/SP)","process":"\n1028380-42.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3836","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028970-53.2018.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Esp\u00e9cies de Contratos - Ednilson Jord\u00e3o - R.C.\r\n- - P.F.S. - A.H.S.J.S.L. - Vistos. 1- Comprove o corr\u00e9u Rafael Clerici seus rendimentos mensais, juntando aos autos extrato\r\nbanc\u00e1rio ou qualquer outro documento que comprove tal alega\u00e7\u00e3o. 2- Aguarde-se que o corr\u00e9u Rafael Clerici regularize sua\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual, sob as penas da lei. 3- Manifestem-se as partes acerca do alegado pelo leiloeiro eletr\u00f4nico (fls.\r\n306\/308), informando que o ve\u00edculo penhorado consta como ?roubado?, no prazo de 05 dias. - ADV: BRUNA SIMPIONATO\r\nPAIFER (OAB 332456\/SP), MARITZA METZKER (OAB 303775\/SP)","process":"\n1028970-53.2018.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9466","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1029070-08.2018.8.26.0554 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Copolfood Com\u00e9rcio de Produtos\r\nAliment\u00edcios Ltda - Jla Alimenta\u00e7\u00e3o Ltda - Vistas dos autos ao autor para: ( ) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado\r\nnegativo da carta de intima\u00e7\u00e3o de fls. 157, com a informa\u00e7\u00e3o ?n\u00e3o procurado?. - ADV: PEDRO PAULO BARBIERI BEDRAN DE\r\nCASTRO (OAB 200269\/SP), CRISTINA MANCUSO FIGUEIREDO SACONE (OAB 162876\/SP), ANTONIO CARLOS DA SILVA\r\nDUENAS (OAB 99584\/SP)","process":"\n1029070-08.2018.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8553","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1029405-90.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Jo\u00e3o Luiz dos Santos Rocco\r\n- MEDISERVICE OPERADORA DE PLANOS DE SA\u00daDE S.A. - JO\u00c3O LUIZ DOS SANTOS ROCCO ajuizou a\u00e7\u00e3o contra\r\nMEDISERVICE OPERADORA DE PLANOS DE SA\u00daDE S\/A, alegando que era funcion\u00e1rio da Volkswagen do Brasil e benefici\u00e1rio\r\n(e seus dependentes) de um contrato de plano de sa\u00fade firmado pela ex-empregadora com o requerido, contribuindo mensalmente\r\ncom o custeio do ajuste (3% = R$ 358,00), sendo que ap\u00f3s ser aposentado optou por permanecer vinculado ao contrato,\r\narcando com o pagamento total da contrapresta\u00e7\u00e3o. Contudo, sustenta que o r\u00e9u passou a cobrar valor abusivo (R$2.566,57)\r\ne diverso daquele da \u00e9poca em que ainda laborava. Com base nisso, requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para rever o valor da\r\nmensalidade do plano de sa\u00fade, considerando a soma de sua cota e a da empresa, reduzindo seu valor para R$ 716,00, que\r\n\r\ncorresponde ao dobro do que pagava quando funcion\u00e1rio da ativa, al\u00e9m de condenar o r\u00e9u na absten\u00e7\u00e3o do aumento por faixa\r\net\u00e1ria, tudo somado aos consect\u00e1rios legais. Citado regularmente, o apresentou resposta (contesta\u00e7\u00e3o), sustentando, em suma:\r\na) litiscons\u00f3rcio necess\u00e1rio com a ex-empregadora; b) que o valor guerreado pelo autor n\u00e3o cont\u00e9m nenhuma abusividade,\r\npois foi encontrado pela soma do valor por ele custeado durante a vig\u00eancia do contrato de trabalho e a parte que era custeada\r\npela sua empregadora), nos exatos termos do art. 31 da Lei dos Planos de Sa\u00fade, raz\u00e3o pela qual pugnaram pela rejei\u00e7\u00e3o da\r\npretens\u00e3o inicial. \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. DECIDO. O feito est\u00e1 maduro para julgamento, sendo desnecess\u00e1rio para o seu\r\ndeslinde a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das constantes dos autos. Afasto a preliminar levantada pelo r\u00e9u. Com efeito, o art.\r\n2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 21\/99 do Conselho Nacional de Sa\u00fade Suplementar, ao regulamentar o direito do aposentado \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do\r\nplano ou seguro de sa\u00fade estabeleceu obriga\u00e7\u00f5es tanto para a empregadora como para operadoras e administradoras de planos\r\ne seguros de sa\u00fade, nos seguinte termos: ?Para manuten\u00e7\u00e3o do aposentado com benefici\u00e1rio de plano ou seguro de assist\u00eancia\r\n\u00e0 sa\u00fade, as empresas empregadoras devem oferecer plano pr\u00f3prio ou contratado e as empresas operadoras ou administradoras\r\nde planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade devem oferecer \u00e0 empresa empregadora, que o solicitar, plano de assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade para ativos e aposentados? Ora, como se sabe, \u00e9 dever exclusivo da operadora permitir que o consumidor continue se\r\nutilizando de sua rede credenciada, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que desfrutava durante a vig\u00eancia de seu contrato de trabalho,\r\ndesde que pague a integralidade do pr\u00eamio. Somente ela, portanto, poder\u00e1 ser demanda em ju\u00edzo para o adimplemento da\r\nobriga\u00e7\u00e3o imposta pela lei. Como ensina C\u00c1SSIO SCARPINELLA BUENO: ?(...) A no\u00e7\u00e3o de legitimidade para a causa deve ser\r\nextra\u00edda do plano material, transformando a titularidade da rela\u00e7\u00e3o de direito material em realidade processual, e os envolvidos\r\nem uma dada rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica material em parte, entendida, pela doutrina dominante, como aquele que pede ou em face de\r\nquem se pede algo em ju\u00edzo? (Curso sistematizado de direito processual civil, 1: Teoria Geral do Direito Processual Civil. 6\u00aa ed.\r\nS\u00e3o Paulo: Saraiva, 2012, p. 409). Neste sentido: ?PLANO DE SA\u00daDE. Plano Coletivo. Empregado aposentado. Legitimidade\r\npassiva da operadora caracterizada - Obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente na manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade a ser assumida pela r\u00e9,\r\nque n\u00e3o pode se esquivar de tal obriga\u00e7\u00e3o ou imputar sua responsabilidade a terceiros Direito do autor e de seus dependentes \u00e0\r\nmanuten\u00e7\u00e3o da qualidade de benefici\u00e1rios no plano do qual usufru\u00edam na vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assumida\r\na responsabilidade pelo pagamento integral das mensalidades Aplica\u00e7\u00e3o do art. 31 da Lei 9.656\/98 Ademais, o fato do plano\r\nde sa\u00fade ser mantido a cargo exclusivo da empregadora \u00e9 irrelevante - Contribui\u00e7\u00e3o indireta configurada. Preliminar rejeitada\r\nRecurso n\u00e3o provido? (TJSP, Ap. 1096154-06.2013.8.26.0100, 5\u00aa C\u00e2m. de Dir. Privado, Rel. Des. Moreira Viegas, j. 17\/09\/2014\r\ng.n.) Mencionada mat\u00e9ria restou pacificada e superada pelo enunciado constante da S\u00famula 101 do TJSP, segundo o qual: ?O\r\nbenefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade tem legitimidade para acionar diretamente a operadora mesmo que a contrata\u00e7\u00e3o tenha sido\r\nfirmada por seu empregador ou associa\u00e7\u00e3o de classe?. No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 improcedente. Conforme se extrai dos documentos\r\nde fls. 26\/28, o autor era funcion\u00e1rio da empresa Volkswagen do Brasil e ajudava a pagar o contrato de plano de sa\u00fade firmado\r\ncom o requerido, na propor\u00e7\u00e3o de 3%. Ao ter seu contrato de trabalho rescindido, nos termos do art. 31 da Lei dos Planos de\r\nSa\u00fade, optou em permanecer filiado ao plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que os funcion\u00e1rios da ativa (cf. fls. 33\/39),\r\nassumindo o pagamento integral da mensalidade. Nessa seara e conforme os documentos de fls. 145\/223, o autor n\u00e3o est\u00e1\r\npagando nada a mais que os funcion\u00e1rios que ainda laboram na ex-empregadora (da ativa), apenas, ele arca com 100% da\r\nmensalidade e n\u00e3o mais com 3%. Com base nisso, ao contr\u00e1rio do seu entendimento, referida mensalidade n\u00e3o pode ser\r\nreduzida, pois seu valor foi alcan\u00e7ado com base na tabela negociada pela requerida. Diante do exposto, julgo improcedente a\r\na\u00e7\u00e3o ajuizada por JO\u00c3O LUIZ DOS SANTOS ROCCO contra MEDISERVICE OPERADORA DE PLANOS DE SA\u00daDE S\/A. Em\r\nconsequ\u00eancia disso, casso a liminar deferida as fls. 115\/117. Tendo em vista a sucumb\u00eancia suportada que \u00e9 objetiva arcar\u00e1\r\na parte autora com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora arbitrados, de acordo com\r\no art. 85, par\u00e1grafo oitavo, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, em R$ 2.000,00. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o\r\n(art. 4\u00ba, par\u00e1grafo segundo da Lei n. 11.608 de 29 de dezembro de 2003), fixo o valor base de c\u00e1lculo, aquele dado \u00e0 causa,\r\ncorrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a. P.R.I. - ADV: JOS\u00c9 REINALDO LEIRA (OAB 153649\/SP),\r\nALESSANDRA MARQUES MARTINI (OAB 270825\/SP)","process":"\n1029405-90.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9638","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1029405-90.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Jo\u00e3o Luiz dos Santos Rocco\r\n- MEDISERVICE OPERADORA DE PLANOS DE SA\u00daDE S.A. - JO\u00c3O LUIZ DOS SANTOS ROCCO ajuizou a\u00e7\u00e3o contra\r\nMEDISERVICE OPERADORA DE PLANOS DE SA\u00daDE S\/A, alegando que era funcion\u00e1rio da Volkswagen do Brasil e benefici\u00e1rio\r\n(e seus dependentes) de um contrato de plano de sa\u00fade firmado pela ex-empregadora com o requerido, contribuindo mensalmente\r\ncom o custeio do ajuste (3% = R$ 358,00), sendo que ap\u00f3s ser aposentado optou por permanecer vinculado ao contrato,\r\narcando com o pagamento total da contrapresta\u00e7\u00e3o. Contudo, sustenta que o r\u00e9u passou a cobrar valor abusivo (R$2.566,57)\r\ne diverso daquele da \u00e9poca em que ainda laborava. Com base nisso, requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para rever o valor da\r\nmensalidade do plano de sa\u00fade, considerando a soma de sua cota e a da empresa, reduzindo seu valor para R$ 716,00, que\r\n\r\ncorresponde ao dobro do que pagava quando funcion\u00e1rio da ativa, al\u00e9m de condenar o r\u00e9u na absten\u00e7\u00e3o do aumento por faixa\r\net\u00e1ria, tudo somado aos consect\u00e1rios legais. Citado regularmente, o apresentou resposta (contesta\u00e7\u00e3o), sustentando, em suma:\r\na) litiscons\u00f3rcio necess\u00e1rio com a ex-empregadora; b) que o valor guerreado pelo autor n\u00e3o cont\u00e9m nenhuma abusividade,\r\npois foi encontrado pela soma do valor por ele custeado durante a vig\u00eancia do contrato de trabalho e a parte que era custeada\r\npela sua empregadora), nos exatos termos do art. 31 da Lei dos Planos de Sa\u00fade, raz\u00e3o pela qual pugnaram pela rejei\u00e7\u00e3o da\r\npretens\u00e3o inicial. \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. DECIDO. O feito est\u00e1 maduro para julgamento, sendo desnecess\u00e1rio para o seu\r\ndeslinde a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das constantes dos autos. Afasto a preliminar levantada pelo r\u00e9u. Com efeito, o art.\r\n2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 21\/99 do Conselho Nacional de Sa\u00fade Suplementar, ao regulamentar o direito do aposentado \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do\r\nplano ou seguro de sa\u00fade estabeleceu obriga\u00e7\u00f5es tanto para a empregadora como para operadoras e administradoras de planos\r\ne seguros de sa\u00fade, nos seguinte termos: ?Para manuten\u00e7\u00e3o do aposentado com benefici\u00e1rio de plano ou seguro de assist\u00eancia\r\n\u00e0 sa\u00fade, as empresas empregadoras devem oferecer plano pr\u00f3prio ou contratado e as empresas operadoras ou administradoras\r\nde planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade devem oferecer \u00e0 empresa empregadora, que o solicitar, plano de assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade para ativos e aposentados? Ora, como se sabe, \u00e9 dever exclusivo da operadora permitir que o consumidor continue se\r\nutilizando de sua rede credenciada, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que desfrutava durante a vig\u00eancia de seu contrato de trabalho,\r\ndesde que pague a integralidade do pr\u00eamio. Somente ela, portanto, poder\u00e1 ser demanda em ju\u00edzo para o adimplemento da\r\nobriga\u00e7\u00e3o imposta pela lei. Como ensina C\u00c1SSIO SCARPINELLA BUENO: ?(...) A no\u00e7\u00e3o de legitimidade para a causa deve ser\r\nextra\u00edda do plano material, transformando a titularidade da rela\u00e7\u00e3o de direito material em realidade processual, e os envolvidos\r\nem uma dada rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica material em parte, entendida, pela doutrina dominante, como aquele que pede ou em face de\r\nquem se pede algo em ju\u00edzo? (Curso sistematizado de direito processual civil, 1: Teoria Geral do Direito Processual Civil. 6\u00aa ed.\r\nS\u00e3o Paulo: Saraiva, 2012, p. 409). Neste sentido: ?PLANO DE SA\u00daDE. Plano Coletivo. Empregado aposentado. Legitimidade\r\npassiva da operadora caracterizada - Obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente na manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade a ser assumida pela r\u00e9,\r\nque n\u00e3o pode se esquivar de tal obriga\u00e7\u00e3o ou imputar sua responsabilidade a terceiros Direito do autor e de seus dependentes \u00e0\r\nmanuten\u00e7\u00e3o da qualidade de benefici\u00e1rios no plano do qual usufru\u00edam na vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assumida\r\na responsabilidade pelo pagamento integral das mensalidades Aplica\u00e7\u00e3o do art. 31 da Lei 9.656\/98 Ademais, o fato do plano\r\nde sa\u00fade ser mantido a cargo exclusivo da empregadora \u00e9 irrelevante - Contribui\u00e7\u00e3o indireta configurada. Preliminar rejeitada\r\nRecurso n\u00e3o provido? (TJSP, Ap. 1096154-06.2013.8.26.0100, 5\u00aa C\u00e2m. de Dir. Privado, Rel. Des. Moreira Viegas, j. 17\/09\/2014\r\ng.n.) Mencionada mat\u00e9ria restou pacificada e superada pelo enunciado constante da S\u00famula 101 do TJSP, segundo o qual: ?O\r\nbenefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade tem legitimidade para acionar diretamente a operadora mesmo que a contrata\u00e7\u00e3o tenha sido\r\nfirmada por seu empregador ou associa\u00e7\u00e3o de classe?. No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 improcedente. Conforme se extrai dos documentos\r\nde fls. 26\/28, o autor era funcion\u00e1rio da empresa Volkswagen do Brasil e ajudava a pagar o contrato de plano de sa\u00fade firmado\r\ncom o requerido, na propor\u00e7\u00e3o de 3%. Ao ter seu contrato de trabalho rescindido, nos termos do art. 31 da Lei dos Planos de\r\nSa\u00fade, optou em permanecer filiado ao plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que os funcion\u00e1rios da ativa (cf. fls. 33\/39),\r\nassumindo o pagamento integral da mensalidade. Nessa seara e conforme os documentos de fls. 145\/223, o autor n\u00e3o est\u00e1\r\npagando nada a mais que os funcion\u00e1rios que ainda laboram na ex-empregadora (da ativa), apenas, ele arca com 100% da\r\nmensalidade e n\u00e3o mais com 3%. Com base nisso, ao contr\u00e1rio do seu entendimento, referida mensalidade n\u00e3o pode ser\r\nreduzida, pois seu valor foi alcan\u00e7ado com base na tabela negociada pela requerida. Diante do exposto, julgo improcedente a\r\na\u00e7\u00e3o ajuizada por JO\u00c3O LUIZ DOS SANTOS ROCCO contra MEDISERVICE OPERADORA DE PLANOS DE SA\u00daDE S\/A. Em\r\nconsequ\u00eancia disso, casso a liminar deferida as fls. 115\/117. Tendo em vista a sucumb\u00eancia suportada que \u00e9 objetiva arcar\u00e1\r\na parte autora com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora arbitrados, de acordo com\r\no art. 85, par\u00e1grafo oitavo, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, em R$ 2.000,00. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o\r\n(art. 4\u00ba, par\u00e1grafo segundo da Lei n. 11.608 de 29 de dezembro de 2003), fixo o valor base de c\u00e1lculo, aquele dado \u00e0 causa,\r\ncorrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a. P.R.I. - ADV: JOS\u00c9 REINALDO LEIRA (OAB 153649\/SP),\r\nALESSANDRA MARQUES MARTINI (OAB 270825\/SP)","process":"\n1029405-90.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4807","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0490\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1029405-90.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Jo\u00e3o Luiz dos Santos Rocco\r\n- MEDISERVICE OPERADORA DE PLANOS DE SA\u00daDE S.A. - JO\u00c3O LUIZ DOS SANTOS ROCCO ajuizou a\u00e7\u00e3o contra\r\nMEDISERVICE OPERADORA DE PLANOS DE SA\u00daDE S\/A, alegando que era funcion\u00e1rio da Volkswagen do Brasil e benefici\u00e1rio\r\n(e seus dependentes) de um contrato de plano de sa\u00fade firmado pela ex-empregadora com o requerido, contribuindo mensalmente\r\ncom o custeio do ajuste (3% = R$ 358,00), sendo que ap\u00f3s ser aposentado optou por permanecer vinculado ao contrato,\r\narcando com o pagamento total da contrapresta\u00e7\u00e3o. Contudo, sustenta que o r\u00e9u passou a cobrar valor abusivo (R$2.566,57)\r\ne diverso daquele da \u00e9poca em que ainda laborava. Com base nisso, requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para rever o valor da\r\nmensalidade do plano de sa\u00fade, considerando a soma de sua cota e a da empresa, reduzindo seu valor para R$ 716,00, que\r\n\r\ncorresponde ao dobro do que pagava quando funcion\u00e1rio da ativa, al\u00e9m de condenar o r\u00e9u na absten\u00e7\u00e3o do aumento por faixa\r\net\u00e1ria, tudo somado aos consect\u00e1rios legais. Citado regularmente, o apresentou resposta (contesta\u00e7\u00e3o), sustentando, em suma:\r\na) litiscons\u00f3rcio necess\u00e1rio com a ex-empregadora; b) que o valor guerreado pelo autor n\u00e3o cont\u00e9m nenhuma abusividade,\r\npois foi encontrado pela soma do valor por ele custeado durante a vig\u00eancia do contrato de trabalho e a parte que era custeada\r\npela sua empregadora), nos exatos termos do art. 31 da Lei dos Planos de Sa\u00fade, raz\u00e3o pela qual pugnaram pela rejei\u00e7\u00e3o da\r\npretens\u00e3o inicial. \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. DECIDO. O feito est\u00e1 maduro para julgamento, sendo desnecess\u00e1rio para o seu\r\ndeslinde a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das constantes dos autos. Afasto a preliminar levantada pelo r\u00e9u. Com efeito, o art.\r\n2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 21\/99 do Conselho Nacional de Sa\u00fade Suplementar, ao regulamentar o direito do aposentado \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do\r\nplano ou seguro de sa\u00fade estabeleceu obriga\u00e7\u00f5es tanto para a empregadora como para operadoras e administradoras de planos\r\ne seguros de sa\u00fade, nos seguinte termos: ?Para manuten\u00e7\u00e3o do aposentado com benefici\u00e1rio de plano ou seguro de assist\u00eancia\r\n\u00e0 sa\u00fade, as empresas empregadoras devem oferecer plano pr\u00f3prio ou contratado e as empresas operadoras ou administradoras\r\nde planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade devem oferecer \u00e0 empresa empregadora, que o solicitar, plano de assist\u00eancia \u00e0\r\nsa\u00fade para ativos e aposentados? Ora, como se sabe, \u00e9 dever exclusivo da operadora permitir que o consumidor continue se\r\nutilizando de sua rede credenciada, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que desfrutava durante a vig\u00eancia de seu contrato de trabalho,\r\ndesde que pague a integralidade do pr\u00eamio. Somente ela, portanto, poder\u00e1 ser demanda em ju\u00edzo para o adimplemento da\r\nobriga\u00e7\u00e3o imposta pela lei. Como ensina C\u00c1SSIO SCARPINELLA BUENO: ?(...) A no\u00e7\u00e3o de legitimidade para a causa deve ser\r\nextra\u00edda do plano material, transformando a titularidade da rela\u00e7\u00e3o de direito material em realidade processual, e os envolvidos\r\nem uma dada rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica material em parte, entendida, pela doutrina dominante, como aquele que pede ou em face de\r\nquem se pede algo em ju\u00edzo? (Curso sistematizado de direito processual civil, 1: Teoria Geral do Direito Processual Civil. 6\u00aa ed.\r\nS\u00e3o Paulo: Saraiva, 2012, p. 409). Neste sentido: ?PLANO DE SA\u00daDE. Plano Coletivo. Empregado aposentado. Legitimidade\r\npassiva da operadora caracterizada - Obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente na manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade a ser assumida pela r\u00e9,\r\nque n\u00e3o pode se esquivar de tal obriga\u00e7\u00e3o ou imputar sua responsabilidade a terceiros Direito do autor e de seus dependentes \u00e0\r\nmanuten\u00e7\u00e3o da qualidade de benefici\u00e1rios no plano do qual usufru\u00edam na vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assumida\r\na responsabilidade pelo pagamento integral das mensalidades Aplica\u00e7\u00e3o do art. 31 da Lei 9.656\/98 Ademais, o fato do plano\r\nde sa\u00fade ser mantido a cargo exclusivo da empregadora \u00e9 irrelevante - Contribui\u00e7\u00e3o indireta configurada. Preliminar rejeitada\r\nRecurso n\u00e3o provido? (TJSP, Ap. 1096154-06.2013.8.26.0100, 5\u00aa C\u00e2m. de Dir. Privado, Rel. Des. Moreira Viegas, j. 17\/09\/2014\r\ng.n.) Mencionada mat\u00e9ria restou pacificada e superada pelo enunciado constante da S\u00famula 101 do TJSP, segundo o qual: ?O\r\nbenefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade tem legitimidade para acionar diretamente a operadora mesmo que a contrata\u00e7\u00e3o tenha sido\r\nfirmada por seu empregador ou associa\u00e7\u00e3o de classe?. No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 improcedente. Conforme se extrai dos documentos\r\nde fls. 26\/28, o autor era funcion\u00e1rio da empresa Volkswagen do Brasil e ajudava a pagar o contrato de plano de sa\u00fade firmado\r\ncom o requerido, na propor\u00e7\u00e3o de 3%. Ao ter seu contrato de trabalho rescindido, nos termos do art. 31 da Lei dos Planos de\r\nSa\u00fade, optou em permanecer filiado ao plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que os funcion\u00e1rios da ativa (cf. fls. 33\/39),\r\nassumindo o pagamento integral da mensalidade. Nessa seara e conforme os documentos de fls. 145\/223, o autor n\u00e3o est\u00e1\r\npagando nada a mais que os funcion\u00e1rios que ainda laboram na ex-empregadora (da ativa), apenas, ele arca com 100% da\r\nmensalidade e n\u00e3o mais com 3%. Com base nisso, ao contr\u00e1rio do seu entendimento, referida mensalidade n\u00e3o pode ser\r\nreduzida, pois seu valor foi alcan\u00e7ado com base na tabela negociada pela requerida. Diante do exposto, julgo improcedente a\r\na\u00e7\u00e3o ajuizada por JO\u00c3O LUIZ DOS SANTOS ROCCO contra MEDISERVICE OPERADORA DE PLANOS DE SA\u00daDE S\/A. Em\r\nconsequ\u00eancia disso, casso a liminar deferida as fls. 115\/117. Tendo em vista a sucumb\u00eancia suportada que \u00e9 objetiva arcar\u00e1\r\na parte autora com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora arbitrados, de acordo com\r\no art. 85, par\u00e1grafo oitavo, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, em R$ 2.000,00. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o\r\n(art. 4\u00ba, par\u00e1grafo segundo da Lei n. 11.608 de 29 de dezembro de 2003), fixo o valor base de c\u00e1lculo, aquele dado \u00e0 causa,\r\ncorrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a. P.R.I. - ADV: JOS\u00c9 REINALDO LEIRA (OAB 153649\/SP),\r\nALESSANDRA MARQUES MARTINI (OAB 270825\/SP)","process":"\n1029405-90.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4129","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0488\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1030543-63.2017.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie - Luiz Antonio Angelon - Vistos.\r\nCumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Nos termos do comunicado CG n\u00ba 1789\/2017 (Protocolo CPA n\u00ba 2015\/55553 - SPI, publicado no DJE\r\nem 02\/08\/2017 - p\u00e1g. 20\/22), aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o do interessado, pelo prazo de 30 dias. Decorrido o prazo,\r\narquivem-se os autos provisoriamente, lan\u00e7ando-se a movimenta\u00e7\u00e3o ?C\u00f3d. 61614?. - ADV: MARIA ANTONIA ALVES PINTO\r\n(OAB 92468\/SP), JOAO SUDATTI (OAB 37716\/SP), ALDENI MARTINS (OAB 33991\/SP)","process":"\n1030543-63.2017.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9177","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1030898-05.2019.8.26.0554 - Despejo por Falta de Pagamento - Inadimplemento - Condom\u00ednio Shopping Abc -\r\nQ1 Comercial de Roupas S.a. (Nome Fantasia: Colombo) - Vistos. Nos termos da decis\u00e3o proferida no Parecer n\u00ba 209\/2020,\r\nexpediente CGJ 2020\/00045967 de 02\/06\/2020, as provid\u00eancias para cobran\u00e7a dos mandados s\u00f3 ser\u00e3o tomadas quando\r\nretornados os trabalhos presenciais. Aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado expedido a fls. 236\/237. - ADV: IGOR GOES LOBATO\r\n(OAB 307482\/SP)","process":"\n1030898-05.2019.8.26.0554","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8380","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n7\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 4008986-08.2013.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 4008986-08.2013.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Contratos Banc\u00e1rios - FUNDO DE INVESTIMENTOS EM DIREITOS CREDIT\u00d3RIOS MULTISEGMENTOS NPL IPANEMA III\r\n- NP - M.C.D.C.M. - - JOSE CEDRO BRAULIO - - JESSICA BRAULIO - Vistos. Manifeste-se o credor acerca da resposta dos\r\nof\u00edcios de fls. 271\/272 (Chubb Seguros), fls. 274 (Ita\u00fa Unibanco) e fls. 275 (Pottencial Seguradora), no prazo de 30 dias. -\r\nADV: ELAINE CRISTINA FRAGETI CALIL (OAB 256615\/SP), CARLOS FERNANDO DE SIQUEIRA CASTRO (OAB 185570\/SP),\r\nSIQUEIRA CASTRO ADVOGADOS (OAB 6564\/SP), JO\u00c3O JOS\u00c9 PEDRO FRAGETI (OAB 21103\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES\r\nGOMES (OAB 266894\/SP), HICHAM SAID ABBAS (OAB 297240\/SP)","process":"\n4008986-08.2013.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 4008986-08.2013.8.26.0554)","judge":" MARCIO BONETTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]