[{"cd":"594","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EDSON LOPES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANA\u00cdNA ALVES PERES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0523\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001641-11.2018.8.26.0637 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - IMESC - Instituto de\r\nMedicina Social e Criminologia de S\u00e3o Paulo - Vistos. P. 160: Requisite-se ao IMESC a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo no prazo de 15\r\ndias (Pasta Imesc n\u00ba 373015). Intime-se via portal. - ADV: JULIANA WERNECK CARDOSO (OAB 266037\/SP)","process":"\n1001641-11.2018.8.26.0637","judge":" EDSON LOPES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"4662","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EDSON LOPES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANA\u00cdNA ALVES PERES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0523\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002822-13.2019.8.26.0637 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - M.C.R. - - A.I.R.D.S.\r\n- G.C. - Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado, informando que a per\u00edcia foi reagendada para 27\/11\/2020, \u00e0s 08:00, no HEMOCENTRO DA\r\nFAMEMA - em MAR\u00cdLIA. Todos os periciando dever\u00e3o comparecer com documento de identifica\u00e7\u00e3o ORIGINAL (com foto), os\r\nmenores de 18 anos podem apresentar a certid\u00e3o de nascimento. Atentem-se para o endere\u00e7o e requisitos mencionados \u00e0s fls.\r\n92. - ADV: MARCOS AUGUSTO LIRA (OAB 32597\/SP), TIAGO RODRIGUES SANCHEZ (OAB 341112\/SP)","process":"\n1002822-13.2019.8.26.0637","judge":" EDSON LOPES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"4661","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EDSON LOPES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANA\u00cdNA ALVES PERES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0523\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006015-36.2019.8.26.0637 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - C.S. - - C.V.S. - Ci\u00eancia\r\ndo of\u00edcio juntado, informando que a per\u00edcia foi reagendada para 30\/10\/2020, \u00e0s 08:00, no HEMOCENTRO DA FAMEMA - em\r\nMAR\u00cdLIA. Todos os periciando dever\u00e3o comparecer com documento de identifica\u00e7\u00e3o ORIGINAL (com foto), os menores de 18\r\nanos podem apresentar a certid\u00e3o de nascimento. Atentem-se para o endere\u00e7o e requisitos mencionados \u00e0s fls. 71. - ADV:\r\nJULIANA DE CASTRO ANDRADE (OAB 317923\/SP)","process":"\n1006015-36.2019.8.26.0637","judge":" EDSON LOPES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"8925","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EDSON LOPES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANA\u00cdNA ALVES PERES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0523\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006015-36.2019.8.26.0637 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - C.S. - - C.V.S. - Ci\u00eancia\r\ndo of\u00edcio juntado, informando que a per\u00edcia foi reagendada para 30\/10\/2020, \u00e0s 08:00, no HEMOCENTRO DA FAMEMA - em\r\nMAR\u00cdLIA. Todos os periciando dever\u00e3o comparecer com documento de identifica\u00e7\u00e3o ORIGINAL (com foto), os menores de 18\r\nanos podem apresentar a certid\u00e3o de nascimento. Atentem-se para o endere\u00e7o e requisitos mencionados \u00e0s fls. 71. - ADV:\r\nJULIANA DE CASTRO ANDRADE (OAB 317923\/SP)","process":"\n1006015-36.2019.8.26.0637","judge":" EDSON LOPES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"4652","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EDSON LOPES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANA\u00cdNA ALVES PERES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0523\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007554-37.2019.8.26.0637 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - S.T.S.C.S. - E.S.L. -\r\nCi\u00eancia do of\u00edcio juntado, informando que a per\u00edcia foi reagendada para 27\/11\/2020, \u00e0s 08:00, no HEMOCENTRO DA FAMEMA\r\n- em MAR\u00cdLIA. Todos os periciando dever\u00e3o comparecer com documento de identifica\u00e7\u00e3o ORIGINAL (com foto), os menores de\r\n18 anos podem apresentar a certid\u00e3o de nascimento. Atentem-se para o endere\u00e7o e requisitos mencionados \u00e0s fls. 103. - ADV:\r\nANELISE DE P\u00c1DUA MACHADO (OAB 189962\/SP), KELLY EMI OKADA (OAB 361122\/SP)","process":"\n1007554-37.2019.8.26.0637","judge":" EDSON LOPES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false}]