[{"cd":"866","ra_conteudo":"PRESIDENTE PRUDENTE\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA C\u00c9LIA ALBUQUERQUE FOLTRAN\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006790-48.2019.8.26.0482 (processo principal 1004742-75.2014.8.26.0482) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPagamento - Banco Bradesco S\/A - Bechara Saab - - Jorge Nesrallah Saab e outro - ?Em continua\u00e7\u00e3o, manifeste-se a parte\r\nautora no prazo de 15 dias.? - ADV: FERNANDO CARVALHO BARBOZA (OAB 251028\/SP), CARLOS ALBERTO PACIANOTTO\r\nJUNIOR (OAB 214264\/SP), NEIDE SALVATO GIRALDI (OAB 165231\/SP)","process":"\n0006790-48.2019.8.26.0482 (processo principal 1004742-75.2014.8.26.0482)","judge":" LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5196","ra_conteudo":"PRESIDENTE PRUDENTE\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA C\u00c9LIA ALBUQUERQUE FOLTRAN\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006790-48.2019.8.26.0482 (processo principal 1004742-75.2014.8.26.0482) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPagamento - Banco Bradesco S\/A - Bechara Saab - - Jorge Nesrallah Saab e outro - ?Em continua\u00e7\u00e3o, manifeste-se a parte\r\nautora no prazo de 15 dias.? - ADV: FERNANDO CARVALHO BARBOZA (OAB 251028\/SP), CARLOS ALBERTO PACIANOTTO\r\nJUNIOR (OAB 214264\/SP), NEIDE SALVATO GIRALDI (OAB 165231\/SP)","process":"\n0006790-48.2019.8.26.0482 (processo principal 1004742-75.2014.8.26.0482)","judge":" LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5428","ra_conteudo":"PRESIDENTE PRUDENTE\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA C\u00c9LIA ALBUQUERQUE FOLTRAN\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006790-48.2019.8.26.0482 (processo principal 1004742-75.2014.8.26.0482) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPagamento - Banco Bradesco S\/A - Bechara Saab - - Jorge Nesrallah Saab e outro - ?Em continua\u00e7\u00e3o, manifeste-se a parte\r\nautora no prazo de 15 dias.? - ADV: FERNANDO CARVALHO BARBOZA (OAB 251028\/SP), CARLOS ALBERTO PACIANOTTO\r\nJUNIOR (OAB 214264\/SP), NEIDE SALVATO GIRALDI (OAB 165231\/SP)","process":"\n0006790-48.2019.8.26.0482 (processo principal 1004742-75.2014.8.26.0482)","judge":" LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"882","ra_conteudo":"PRESIDENTE PRUDENTE\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA C\u00c9LIA ALBUQUERQUE FOLTRAN\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002391-56.2019.8.26.0482 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Transa\u00e7\u00e3o - Bevicred Informa\u00e7\u00f5es Cadastrais\r\nLtda - Ci\u00eancia \u00e0 parte autora do(s) of\u00edcio(s) juntado(s), facultada manifesta\u00e7\u00e3o em termos de prosseguimento, no prazo de 15\r\ndias.? - ADV: CELINA EIKO MAKINO (OAB 286058\/SP), EDUARDO DOS SANTOS BERG (OAB 399747\/SP), BEATRIZ SENNO\r\nVEIGA (OAB 411849\/SP), PEDRO FELIPE GULLI RIBEIRO (OAB 423279\/SP)","process":"\n1002391-56.2019.8.26.0482","judge":" LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7301","ra_conteudo":"PRESIDENTE PRUDENTE\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA C\u00c9LIA ALBUQUERQUE FOLTRAN\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002391-56.2019.8.26.0482 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Transa\u00e7\u00e3o - Bevicred Informa\u00e7\u00f5es Cadastrais\r\nLtda - Ci\u00eancia \u00e0 parte autora do(s) of\u00edcio(s) juntado(s), facultada manifesta\u00e7\u00e3o em termos de prosseguimento, no prazo de 15\r\ndias.? - ADV: CELINA EIKO MAKINO (OAB 286058\/SP), EDUARDO DOS SANTOS BERG (OAB 399747\/SP), BEATRIZ SENNO\r\nVEIGA (OAB 411849\/SP), PEDRO FELIPE GULLI RIBEIRO (OAB 423279\/SP)","process":"\n1002391-56.2019.8.26.0482","judge":" LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"862","ra_conteudo":"PRESIDENTE PRUDENTE\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA C\u00c9LIA ALBUQUERQUE FOLTRAN\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0303\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013314-10.2020.8.26.0482 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Transa\u00e7\u00e3o - Bevicred Informa\u00e7\u00f5es Cadastrais\r\nLtda - F & F Recep\u00e7\u00e3o e Encaminhamento de Propostas Me - Vistos. Cite(m)-se o(s) executado(s) para pagar a d\u00edvida, custas\r\ne despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de dez por cento, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, a\r\ncontar da cita\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo para pagamento, manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, requerendo\r\nas medidas executivas que entender necess\u00e1rias \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, no prazo de 15 dias. No sil\u00eancio, arquive-se\r\nprovisoriamente. Poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do\r\nju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por\r\ncada dilig\u00eancia a ser efetuada. Para a maior celeridade processual, o exequente dever\u00e1 especificar corretamente os seguintes\r\ndados do executado: a) nome, firma ou denomina\u00e7\u00e3o; e b) CPF\/MF ou CNPJ\/MF, valor atualizado do d\u00e9bito, acrescido da\r\nmulta e honor\u00e1rios. O(s) executado(s) dever\u00e1(\u00e3o) ter ci\u00eancia de que, nos termos do art. 827, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil,\r\nem caso de pagamento integral no prazo declinado, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios poder\u00e3o ser reduzidos pela metade. Registre-\r\nse, tamb\u00e9m, a possibilidade de oferecimento de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, distribu\u00eddos por depend\u00eancia e instru\u00eddos com c\u00f3pias\r\ndas pe\u00e7as processuais relevantes, no prazo de 15 (quinze) dias, contados na forma do art.231, do C\u00f3digo de Processo Civil.\r\nAlternativamente, no lugar dos embargos, mediante o dep\u00f3sito de trinta por cento do valor total executado, poder\u00e1 ser requerido\r\no parcelamento do restante em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros de um por cento\r\nao m\u00eas. Fica(m) o(s) executado(s) advertido(s) que a rejei\u00e7\u00e3o dos embargos, ou, ainda, inadimplemento das parcelas, poder\u00e1\r\nacarretar na eleva\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, multa em favor da parte, al\u00e9m de outras penalidades previstas em lei. N\u00e3o\r\nlocalizado(s) o(s) executado(s), o exequente dever\u00e1 requerer as medidas necess\u00e1rias para a viabiliza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o, sob pena\r\nde n\u00e3o se aplicar o disposto no art. 240, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Tratando-se de executado pessoa jur\u00eddica, dever\u00e1,\r\ndesde logo, providenciar a juntada de certid\u00e3o de breve relato obtida junto \u00e0 Junta Comercial ou semelhante, diligenciando,\r\nainda, perante os cadastros processuais do ju\u00edzo onde a empresa tem sede ou filial. Havendo pedido de pesquisas junto\r\naos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, dever\u00e1, tamb\u00e9m, comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas\r\nno art. 2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculada por cada dilig\u00eancia a ser efetuada. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o como\r\ncertid\u00e3o para fins de averba\u00e7\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o no registro de im\u00f3veis, registro de ve\u00edculos ou registro de outros\r\nbens sujeitos \u00e0 penhora ou arresto (Artigo 828 do CPC), que foi distribu\u00edda, no dia 13\/07\/2020 e admitida em ju\u00edzo, dados do\r\nprocesso no cabe\u00e7alho sob o n\u00ba , \u00e0 4\u00aa Vara C\u00edvel do Foro de Presidente Prudente, em que s\u00e3o partes: parte autora\/exequente -\r\nQualifica\u00e7\u00e3o CPF\/CNPJ da Parte Ativa Selecionada << Informa\u00e7\u00e3o indispon\u00edvel >>, e parte r\u00e9\/executado - F F RECEP\u00c7\u00c3O E\r\nENCAMINHAMENTO DE PROPOSTAS ME, CNPJ 18463718000180, cujo valor da causa \u00e9: R$ 48.318,82(QUARENTA E OITO\r\nMIL E TREZENTOS E DEZOITO REAIS E OITENTA E DOIS CENTAVOS). Caber\u00e1 ao exequente a impress\u00e3o e encaminhamento\r\ndesta, devendo observar e cumprir o disposto no art. 828, \u00a7 1\u00ba, do CPC, no prazo de 10 dias. Nos pr\u00f3ximos peticionamentos,\r\natente-se o advogado para a UTILIZA\u00c7\u00c3O DAS NOMENCLATURAS E C\u00d3DIGOS CORRETOS, para garantia de maior celeridade\r\nna tramita\u00e7\u00e3o e aprecia\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria de pedidos urgentes. Carta de cita\u00e7\u00e3o segue vinculada automaticamente \u00e0 esta decis\u00e3o.\r\nO art. 248, \u00a7 4\u00ba, do CPC prev\u00ea que ?nos condom\u00ednios edil\u00edcios ou nos loteamentos com controle de acesso, ser\u00e1 v\u00e1lida a entrega\r\ndo mandado a funcion\u00e1rio da portaria respons\u00e1vel pelo recebimento de correspond\u00eancia, que, entretanto, poder\u00e1 recusar o\r\nrecebimento, se declarar, por escrito, sob as penas da lei, que o destinat\u00e1rio da correspond\u00eancia est\u00e1 ausente.? Em decorr\u00eancia,\r\npoder\u00e1 ser considerada v\u00e1lida a cita\u00e7\u00e3o se o AR for assinado pela pessoa respons\u00e1vel pelo recebimento da correspond\u00eancia.\r\nInt. - ADV: CELINA EIKO MAKINO (OAB 286058\/SP), EDUARDO DOS SANTOS BERG (OAB 399747\/SP)","process":"\n1013314-10.2020.8.26.0482","judge":" LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"861","ra_conteudo":"PRESIDENTE PRUDENTE\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA C\u00c9LIA ALBUQUERQUE FOLTRAN\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013339-23.2020.8.26.0482 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Pagamento - Fernando Separovic Gondek - Bevicred\r\nInforma\u00e7\u00f5es Cadastrais Ltda - Me - Diante de todo o exposto, JULGO EXTINTOS SEM A AN\u00c1LISE DO M\u00c9RITO os presentes\r\nembargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o propostos por FERNANDO SEPAROVIC GONDEK em desfavor de BEVICRED INFORMA\u00c7\u00d5ES\r\nCADASTRAIS LTDA. - ME, e assim o fa\u00e7o nos termos do disposto nos artigos 918, inciso I, e 485, inciso X, ambos do\r\nCPC\/2015. Por ser o embargante benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, ficar\u00e1, por ora, isento do pagamento das custas\r\nprocessuais em aberto, situa\u00e7\u00e3o esta que se tornar\u00e1 definitiva se n\u00e3o advir modifica\u00e7\u00e3o em seu patrim\u00f4nio no lapso temporal\r\nimprorrog\u00e1vel de 05 (cinco) anos, conforme o teor do disposto no artigo 98, par\u00e1grafo terceiro, do CPC\/2015. Considerando que\r\nn\u00e3o se verificou a cita\u00e7\u00e3o da exequente (embargada), n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o do embargante no pagamento de verba honor\u00e1ria\r\nao patrono da embargada. Providencie a serventia a juntada de c\u00f3pia da presente senten\u00e7a nos autos do feito n\u00ba 1009669-\r\n74.2020.8.26.0482. Desde logo, ressalto que toda a fundamenta\u00e7\u00e3o acima discriminada representa o entendimento do ju\u00edzo\r\nacerca da quest\u00e3o controvertida, cabendo observar que todas as pend\u00eancias foram analisadas por este magistrado, de modo\r\nque n\u00e3o ser\u00e3o conhecidos embargos declarat\u00f3rios de car\u00e1ter infringente, cuja interposi\u00e7\u00e3o importar\u00e1 na incid\u00eancia da multa de\r\ncunho processual. P.R.I.C. - ADV: CELINA EIKO MAKINO (OAB 286058\/SP), MIRIEL SEPAROVIC FRANKLIN (OAB 388182\/\r\nSP), EDUARDO DOS SANTOS BERG (OAB 399747\/SP), PEDRO FELIPE GULLI RIBEIRO (OAB 423279\/SP)","process":"\n1013339-23.2020.8.26.0482","judge":" LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"877","ra_conteudo":"PRESIDENTE PRUDENTE\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA C\u00c9LIA ALBUQUERQUE FOLTRAN\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0303\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013535-90.2020.8.26.0482 - A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Fatima Aparecida de Souza Rodrigues\r\n- Banco Itau Consignado S\/A e outro - Vistos. Regularize o nome da a\u00e7\u00e3o. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita,\r\nnos termos do artigo 98 do CPC. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC,\r\nart.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo\r\nart. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa,\r\nobservadas as garantias fundamentais do processo?). Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15\r\n(quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na\r\npeti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado\r\no exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Carta de cita\u00e7\u00e3o segue vinculada automaticamente \u00e0 esta decis\u00e3o. O\r\nart. 248, \u00a7 4\u00ba, do CPC prev\u00ea que ?nos condom\u00ednios edil\u00edcios ou nos loteamentos com controle de acesso, ser\u00e1 v\u00e1lida a entrega\r\ndo mandado a funcion\u00e1rio da portaria respons\u00e1vel pelo recebimento de correspond\u00eancia, que, entretanto, poder\u00e1 recusar o\r\nrecebimento, se declarar, por escrito, sob as penas da lei, que o destinat\u00e1rio da correspond\u00eancia est\u00e1 ausente.? Em decorr\u00eancia,\r\npoder\u00e1 ser considerada v\u00e1lida a cita\u00e7\u00e3o se o AR for assinado pela pessoa respons\u00e1vel pelo recebimento da correspond\u00eancia.\r\nNos pr\u00f3ximos peticionamentos, atente-se o advogado para a UTILIZA\u00c7\u00c3O DAS NOMENCLATURAS E C\u00d3DIGOS CORRETOS,\r\npara garantia de maior celeridade na tramita\u00e7\u00e3o e aprecia\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria de pedidos urgentes. Int. - ADV: ANTONIO CARLOS\r\nRODRIGUES (OAB 72526\/SP)","process":"\n1013535-90.2020.8.26.0482","judge":" LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"880","ra_conteudo":"PRESIDENTE PRUDENTE\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA C\u00c9LIA ALBUQUERQUE FOLTRAN\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0303\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1014175-93.2020.8.26.0482 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Banco Bradesco SA -\r\nVistos. Fls. 01\/23 e 24\/84 dos autos. Peti\u00e7\u00e3o inicial em ordem. Satisfeitos os requisitos especificados nos artigos 319 e 320 do\r\nCPC\/2015. Para a concess\u00e3o da liminar, em sede de tutela jurisdicional antecipada, torna-se indispens\u00e1vel a presen\u00e7a de 02\r\n(dois) requisitos legais, no caso: a) o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo e b) a probabilidade do direito. No\r\ncaso em quest\u00e3o, \u00e0 luz dos fatos narrados na exordial e dos documentos que a acompanham, este magistrado conclui acerca\r\nda satisfa\u00e7\u00e3o de ambos os requisitos discriminados no artigo 300 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil p\u00e1trio, raz\u00e3o pela qual a\r\nconcess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada \u00e9 medida de rigor. O perigo de dano nada mais \u00e9 do que a possibilidade\r\nde ocorr\u00eancia de um dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o ao postulante caso a medida liminar por ele pleiteada n\u00e3o lhe seja\r\nconcedida por este ju\u00edzo. Na situa\u00e7\u00e3o em testilha, tem-se presente o requisito em quest\u00e3o. Isto porque se mostram not\u00f3rios os\r\ngravames ocasionados na esfera moral e patrimonial da pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica na hip\u00f3tese de indevido lan\u00e7amento dos seus\r\ndados em \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, tais como SERASA e SCPC, al\u00e9m do protesto de t\u00edtulo cuja exigibilidade e\/ou valor\r\nnele lan\u00e7ado s\u00e3o questionados em ju\u00edzo. Ali\u00e1s, cabe destacar que o protesto de um determinado t\u00edtulo e lan\u00e7amento do nome em\r\n\u00f3rg\u00e3os cadastrais inviabiliza, inclusive, a obten\u00e7\u00e3o de financiamentos e compras atrav\u00e9s de credi\u00e1rios por parte do negativado.\r\nPor sua vez, o requisito do ju\u00edzo de plausibilidade da narrativa lan\u00e7ada pela parte autora na exordial, \u00e0 luz dos elementos por ora\r\ncarreados ao feito, se encontra igualmente satisfeito no caso em testilha. O postulante trouxe elementos que, neste momento\r\nde aferi\u00e7\u00e3o processual, ainda que de natureza n\u00e3o exauriente, bastam para tornar plaus\u00edvel a narrativa por ele lan\u00e7ada na\r\npeti\u00e7\u00e3o inicial e a viabilidade das pretens\u00f5es buscadas na exordial. No caso em testilha, o fato lan\u00e7ado na exordial se mostra de\r\nprov\u00e1vel e poss\u00edvel viabilidade, de modo a justificar, por consequ\u00eancia, a concess\u00e3o do pleito liminar. Destaco que o postulante\r\nsustenta a sua narrativa em fato negativo, no caso, que n\u00e3o teria d\u00e9bitos vencidos para com a institui\u00e7\u00e3o financeira demandada,\r\nraz\u00e3o pela qual, segundo a regra de distribui\u00e7\u00e3o do \u00f4nus probat\u00f3rio e nos termos do especificado no artigo 373, inciso II, do\r\nCPC\/2015, \u00e9 o caso de impor ao acionado que ateste ao ju\u00edzo a exist\u00eancia de v\u00ednculo obrigacional entre os litigantes e de d\u00edvida\r\npor parte do autor, o que somente se mostra vi\u00e1vel na seara da contesta\u00e7\u00e3o e atrav\u00e9s da juntada de documentos aptos para\r\ntanto. Ora, considerando os manifestos gravames que a restri\u00e7\u00e3o cadastral ocasiona ao requerente, a narrativa por ele exposta\r\nna exordial j\u00e1 basta, por si s\u00f3, para autorizar a concess\u00e3o da liminar em sede da tutela de urg\u00eancia de car\u00e1ter antecipado, at\u00e9\r\nporque a quest\u00e3o f\u00e1tica acabar\u00e1 por ser analisada com detalhes na ocasi\u00e3o processual apta para tanto. Deve-se destacar ainda\r\nque a medida liminar ora pleiteada se mostra absolutamente revers\u00edvel, de modo que se justifica a concess\u00e3o na presente fase\r\nprocessual, antes mesmo de contesta\u00e7\u00e3o por parte da empresa requerida. Ante ao especificado, DEFIRO a liminar satisfativa\r\npleiteada pelo requerente na peti\u00e7\u00e3o inicial, assim o fazendo para o fim de determinar a exclus\u00e3o dos dados do postulante em\r\n\u00f3rg\u00e3os cadastrais como SCPC, SERASA, dentre outros, al\u00e9m de providenciar o levantamento de eventual protesto, impondo\r\nainda \u00e0 acionada que se abstenha de promover cobran\u00e7as e isto t\u00e3o somente no tocante ao fato discriminado na exordial, sob\r\npena de, em n\u00e3o o fazendo, incidir no pagamento da multa di\u00e1ria de R$300,00 (trezentos reais), sem qualquer limita\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo\r\nde montante pecuni\u00e1rio por incid\u00eancia da san\u00e7\u00e3o em tela. Oficiem-se aos \u00f3rg\u00e3os cadastrais para cumprimento da determina\u00e7\u00e3o\r\njudicial em quest\u00e3o e as provid\u00eancias necess\u00e1rias junto ao SERASAJUD. A tutela satisfativa em tela perdura at\u00e9 a prolata\u00e7\u00e3o\r\nda senten\u00e7a de m\u00e9rito por este ju\u00edzo. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\r\n(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: ?Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada\r\npelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da\r\ncausa, observadas as garantias fundamentais do processo?). Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de\r\n15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na\r\npeti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado\r\no exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Carta de cita\u00e7\u00e3o segue vinculada automaticamente \u00e0 esta decis\u00e3o. O\r\nart. 248, \u00a7 4\u00ba, do CPC prev\u00ea que ?nos condom\u00ednios edil\u00edcios ou nos loteamentos com controle de acesso, ser\u00e1 v\u00e1lida a entrega\r\ndo mandado a funcion\u00e1rio da portaria respons\u00e1vel pelo recebimento de correspond\u00eancia, que, entretanto, poder\u00e1 recusar o\r\nrecebimento, se declarar, por escrito, sob as penas da lei, que o destinat\u00e1rio da correspond\u00eancia est\u00e1 ausente.? Em decorr\u00eancia,\r\npoder\u00e1 ser considerada v\u00e1lida a cita\u00e7\u00e3o se o AR for assinado pela pessoa respons\u00e1vel pelo recebimento da correspond\u00eancia.\r\nNos pr\u00f3ximos peticionamentos, atente-se o advogado para a UTILIZA\u00c7\u00c3O DAS NOMENCLATURAS E C\u00d3DIGOS CORRETOS,\r\npara garantia de maior celeridade na tramita\u00e7\u00e3o e aprecia\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria de pedidos urgentes. Int. - ADV: RENATA MO\u00c7O (OAB\r\n163748\/SP), JACQUELINE COSTA BORGES (OAB 382774\/SP)","process":"\n1014175-93.2020.8.26.0482","judge":" LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6007","ra_conteudo":"PRESIDENTE PRUDENTE\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA C\u00c9LIA ALBUQUERQUE FOLTRAN\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1019785-13.2018.8.26.0482 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Ketsiane de Oliveira Chagas - Seguradora\r\nL\u00edder dos Cons\u00f3rcios do Seguro DPVAT SA - Vistos. Arquivem-se os autos, observadas as cautelas legais. Intime-se. - ADV:\r\nFERNANDO MURILO COSTA GARCIA (OAB 42615\/PR), ANGELICA CAMPAGNOLO BARIANI FERREIRA (OAB 246943\/SP),\r\nFABIANO NEVES MACIEYWSKI (OAB 29043\/PR)","process":"\n1019785-13.2018.8.26.0482","judge":" LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5995","ra_conteudo":"PRESIDENTE PRUDENTE\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA C\u00c9LIA ALBUQUERQUE FOLTRAN\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0304\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1019785-13.2018.8.26.0482 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Ketsiane de Oliveira Chagas - Seguradora\r\nL\u00edder dos Cons\u00f3rcios do Seguro DPVAT SA - Vistos. Arquivem-se os autos, observadas as cautelas legais. Intime-se. - ADV:\r\nFERNANDO MURILO COSTA GARCIA (OAB 42615\/PR), ANGELICA CAMPAGNOLO BARIANI FERREIRA (OAB 246943\/SP),\r\nFABIANO NEVES MACIEYWSKI (OAB 29043\/PR)","process":"\n1019785-13.2018.8.26.0482","judge":" LEONARDO MAZZILLI MARCONDES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]