[{"cd":"663","ra_conteudo":"TAUBAT\u00c9\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PEDRO HENRIQUE DO NASCIMENTO OLIVEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL YEDA MARIA CARLINI GOULART DE MOURA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0862\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000501-41.2019.8.26.0625 - Procedimento Comum C\u00edvel - Multas e demais San\u00e7\u00f5es - Ezirlene Cunha Guimar\u00e3es\r\n- Claudete Lopes Pereira Fonseca e outros - Vistos. Trata-se de A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIST\u00caNCIA DE D\u00c9BITO c\/c\r\nINDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANO MORAL e PEDIDO DE ANTECIPA\u00c7\u00c3O PARCIAL DE TUTELA ajuizada por EZIRLENE CUNHA\r\nGUIMAR\u00c3ES em face da FAZENDA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO, do DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO\r\n- DETRAN e CLAUDETE LOPES PEREIRA FONSECA. Alega a autora, em s\u00edntese, que, em 17\/06\/2013, alienou o ve\u00edculo\r\nRenault Clio RL, 1.0 Gasolina, ano de fabrica\u00e7\u00e3o 2001, Placas MRK 5426 para a corr\u00e9 Claudete Lopes Pereira Fonseca e tentou\r\nregistrar a comunica\u00e7\u00e3o de venda junto ao DETRAN nos dias 13\/06\/2013 e 22\/10\/2014, contudo tal comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi\r\nregistrada, o que somente ocorreu ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio pela Defensoria P\u00fablica. Al\u00e9m disso, a fim de transferir a\r\ntitularidade do bem, tentou, sem obter \u00eaxito, contatar a corr\u00e9 Claudete, permanecendo o ve\u00edculo registrado em seu nome. Com\r\nisso, recebeu cobran\u00e7as de multas por infra\u00e7\u00f5es praticadas no dia 17\/01\/2015, ambas lan\u00e7adas pelo DETRAN al\u00e9m das\r\nrespectivas pontua\u00e7\u00f5es em sua CNH -; dos IPVAs referentes aos anos de 2014, 2015, 2016, 2018 e 2019; dos licenciamentos e\r\nDPVAT referentes aos anos de 2018 e 2019. Aduz, ainda, que por tais cobran\u00e7as teve seu nome inscrito no CADIN, bem como\r\no t\u00edtulo protestado em seu detrimento perante o 2\u00b0 Tabeli\u00e3o de Protestos e Letras e T\u00edtulos de Taubat\u00e9, trazendo-lhe preju\u00edzos\r\nde restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos. Diante disso, requereu a concess\u00e3o de tutela antecipada para suspender os efeitos das cobran\u00e7as\r\nreputadas indevidas, retirar seu nome do CADIN, levantar o protesto do 2\u00b0 Tabeli\u00e3o de Protestos e Letras e T\u00edtulos de Taubat\u00e9,\r\nbem como proceder ao bloqueio do ve\u00edculo no DETRAN. Ao final, requereu seja julgada procedente a pretens\u00e3o, a fim de tornar\r\ndefinitivos os efeitos da tutela antecipada; seja declarada a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre a autora e o autom\u00f3vel,\r\nimputando sua titularidade \u00e0 corr\u00e9 Claudete; sejam declarados inexig\u00edveis, em face da autora, todos os d\u00e9bitos relacionados ao\r\nve\u00edculo, bem como ilegais as multas a ela atribu\u00eddas; requer, ainda, a condena\u00e7\u00e3o dos corr\u00e9us, em solidariedade passiva, ao\r\npagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de danos morais, no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais), al\u00e9m das custas, acrescidos de\r\njuros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Por fim, pleiteia os benef\u00edcios da Justi\u00e7a gratuita. Deu \u00e0 causa o valor de R$ 4.425,32 (Quatro mil\r\nquatrocentos e vinte e cinco reais e trinta e dois centavos). Com a inicial juntou documentos (fls. 16\/36). Deferidos os benef\u00edcios\r\nda assist\u00eancia judici\u00e1ria e a tutela de urg\u00eancia \u00e0s fls. 37\/38. Citada (fl. 53), a corr\u00e9 Claudete Lopes Pereira Fonseca apresentou\r\ncontesta\u00e7\u00e3o e documentos \u00e0s fls. 57\/88), alegando, preliminarmente, sua ilegitimidade passiva, sob o argumento de que vendeu\r\no autom\u00f3vel para Wilson Reis e sua m\u00e3e, L\u00eani Reis, em novembro de 2014, n\u00e3o tendo formalizado tal tratativa em contrato.\r\nAssim, passou a ser do novo comprador a responsabilidade pela transfer\u00eancia da titularidade do ve\u00edculo, bem como pelas taxas\r\ne impostos dele advindos, al\u00e9m das multas, aplicadas ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio. Contudo, n\u00e3o acolhida a preliminar\r\naventada, requereu a cita\u00e7\u00e3o do comprador Wilson para integrar a demanda, tendo em vista estar ele com a posse do ve\u00edculo,\r\nfato que o torna respons\u00e1vel pelo bem. No m\u00e9rito, pede pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, relegando ao terceiro comprador a\r\nresponsabilidade, inclusive pelos danos morais, tendo em vista que tanto a pend\u00eancia de pagamento da multa que ensejou a\r\ninscri\u00e7\u00e3o da autora no CADIN quanto a aus\u00eancia de pagamento do IPVA de 2016, que a levou a protesto, deram-se ap\u00f3s\r\naquisi\u00e7\u00e3o do bem por terceiro (Wilson). Ademais, recha\u00e7a sua condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de danos morais sob a alega\u00e7\u00e3o de\r\nque n\u00e3o praticou a a\u00e7\u00e3o afirmada pela autora, tampouco foram por esta comprovados os danos a motivar a repara\u00e7\u00e3o buscada.\r\nPleiteia os benef\u00edcios da Justi\u00e7a gratuita. Por fim, requer a condena\u00e7\u00e3o da autora aos \u00f4nus da sucumb\u00eancia. A Fazenda P\u00fablica\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo e o Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - DETRAN\/SP apresentaram contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 89\/101,\r\nrequerendo a improced\u00eancia do pedido. Esclareceram, inicialmente, que, levando-se em considera\u00e7\u00e3o que a multa foi aplicada\r\npela Prefeitura de Taubat\u00e9 e que \u00e9 de responsabilidade do DER a inser\u00e7\u00e3o das infra\u00e7\u00f5es e respectivas pontua\u00e7\u00f5es, somente\r\n\r\neles deveriam integrar a demanda. No mais, refuta a pretens\u00e3o autoral, afirmando que em raz\u00e3o do ve\u00edculo ainda estar\r\ncadastrado em nome da autora, recai sobre ela, em solidariedade com a adquirente, a responsabilidade acerca dos d\u00e9bitos a\r\nele relacionados, ante a aus\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o da venda, n\u00e3o tendo o bloqueio do autom\u00f3vel o cond\u00e3o de afastar tal\r\nobriga\u00e7\u00e3o. Sendo assim, aduzem regulares os lan\u00e7amentos do IPVA em face da autora, bem como o registro do d\u00e9bito no\r\nCADIN. No que tange aos danos morais, alega sua inexist\u00eancia ou, em \u00faltima an\u00e1lise, aponta culpa exclusiva da corr\u00e9 Claudete;\r\nafirma inexistir comprova\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia do alegado dano e que a cobran\u00e7a indevida de IPVA n\u00e3o repercute em dano moral;\r\nfinalmente, que a quantia pleiteada \u00e9 desarrazoada, requerendo que eventual condena\u00e7\u00e3o diminua seu quantum. O cumprimento\r\nda tutela antecipada foi comprovado \u00e0s fls. 102\/105. R\u00e9plica \u00e0s fls. 115\/124. Deferidos os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0\r\ncorr\u00e9 Claudete Lopes Pereira Fonseca (fls. 126). Ao serem instadas a especificarem as provas a serem produzidas, a Fazenda\r\nEstadual declinou (fls. 132), enquanto a Defensoria P\u00fablica e a corr\u00e9 Claudete pleitearam a oitiva de testemunhas e depoimento\r\npessoal (fls. 133 e 137). \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e DECIDO. I. Indefiro, nos termos do art. 443, I, do CPC, o pedido de prova\r\ntestemunhal, pois suficiente a prova documental acostada aos autos para a decis\u00e3o da lide. Sendo assim, o julgamento\r\nantecipado est\u00e1 autorizado, nos termos do artigo 355, inciso I, do CPC\/15, sendo in\u00f3cuo e despiciendo produzir demais provas.\r\nSabe-se que \u00e9 permitido ao julgador apreci\u00e1-las livremente, seguindo impress\u00f5es pessoais e utilizando-se de sua capacidade\r\nintelectual, tudo em conformidade com o princ\u00edpio do livre convencimento motivado ou da persuas\u00e3o racional, norteador do\r\nsistema processual brasileiro. Neste caso, temos em conta que: 1) os elementos de convic\u00e7\u00e3o acostados s\u00e3o suficientes ao\r\ndeslinde da causa e h\u00e1beis a sustentar a linha decis\u00f3ria; 2) quaisquer provas adicionais careceriam de aptid\u00e3o para modificar o\r\ndispositivo; 3) as pr\u00f3prias alega\u00e7\u00f5es de ambas as partes, ao delimitar os elementos objetivos da lide, fazem concluir pelo\r\njulgamento no estado em que se encontra o processo. Inclusive, ao julgar antecipadamente utilizo-me do poder de velar pela\r\nr\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio, impedindo que ?as partes exer\u00e7am a atividade probat\u00f3ria inutilmente ou com inten\u00e7\u00f5es protelat\u00f3rias?,\r\nconforme leciona Vicente Greco Filho (Direito Processual Civil Brasileiro. Saraiva, 14\u00aa edi\u00e7\u00e3o, 1999, p 228). Nesse sentido:\r\n?CERCEAMENTO DE DEFESA - Inocorr\u00eancia - Julgamento antecipado da lide - Demonstrado nos autos que a prova nele contida\r\nj\u00e1 era suficiente para proferir a decis\u00e3o, a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o das provas almejadas n\u00e3o implica em cerceamento de defesa, face \u00e0s\r\nprovas documentais abojadas nos autos - Preliminar rejeitada? (APELA\u00c7\u00c3O N\u00b0 7.322.618-9, 19\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do\r\nEgr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, em julgamento de 30\/07\/2009). II. Outrossim, retifico, de of\u00edcio, o valor\r\natribu\u00eddo \u00e0 causa, nos termos do art. 292, \u00a73\u00b0, do CPC, a fim de que se traduza no somat\u00f3rio dos d\u00e9bitos atribu\u00eddos \u00e0 autora\r\n(R$ 4.212,41), conforme documentos por ela juntados (fls. 27\/28, 32 e 34\/36), e do valor indenizat\u00f3rio pleiteado (R$ 10.000,00),\r\nperfazendo o total de R$ 14.212,41. Deixo de determinar o implemento das custas, tendo em vistas ser a parte autora benefici\u00e1ria\r\nda gratuidade de justi\u00e7a. III. A preliminar de ilegitimidade passiva suscitada pela r\u00e9 Claudete n\u00e3o merece prosperar. A presente\r\ndemanda discute a responsabilidade advinda do neg\u00f3cio jur\u00eddico firmado entre as partes e de seus desdobramentos, notadamente\r\nda aus\u00eancia de transfer\u00eancia de titularidade do ve\u00edculo para a adquirente e os consequentes d\u00e9bitos. Deste modo, em que pese\r\na alega\u00e7\u00e3o de que alienou o ve\u00edculo a um terceiro, tal fato refoge da problem\u00e1tica enfrentada, tendo em vista tratar-se de venda\r\nrealizada posteriormente, sem qualquer rela\u00e7\u00e3o com a autora. Ademais, a senten\u00e7a dada nestes autos, declarat\u00f3ria e\/ou\r\nindenizat\u00f3ria, atingir\u00e1 a esfera jur\u00eddica da r\u00e9 suscitante, sendo de rigor sua manuten\u00e7\u00e3o no polo passivo. Ademais, incab\u00edvel a\r\ninterven\u00e7\u00e3o de terceiro no presente feito, pois ausentes as hip\u00f3teses autorizadoras (arts. 125 e 130 CPC), competindo \u00e0\r\nrequerida, caso assim entenda necess\u00e1rio, a propositura de demanda regressiva em face de terceiro. IV. Superada essa quest\u00e3o,\r\npasso a an\u00e1lise do m\u00e9rito. O pedido \u00e9 procedente. A autora vendeu seu ve\u00edculo em 17\/06\/2013 \u00e0 r\u00e9 Claudete e tentou, sem\r\nsucesso, registrar a comunica\u00e7\u00e3o da venda junto ao DETRAN nos dias 13\/06\/13 e 22\/10\/2014 (fl. 21). Em resposta ao of\u00edcio de\r\n10\/10\/18, expedido pela Defensoria P\u00fablica, referido Departamento afirmou que a comunica\u00e7\u00e3o de venda apenas foi informada\r\nem 20\/01\/2016 (fl. 18). Neste sentido, o documento de fls. 22\/24. A aliena\u00e7\u00e3o do bem \u00e0 corr\u00e9 Claudete incontroversa. Al\u00e9m de\r\ntal fato ter sido por ela confessado em sede de contesta\u00e7\u00e3o, ganha respaldo com o documento juntado a fls. 19. Quanto \u00e0\r\ntentativa da autora de comunicar a venda junto ao DETRAN, ineg\u00e1vel tamb\u00e9m sua ocorr\u00eancia. Verifica-se do documento juntado\r\na fls. 21 que a requerente comunicou ao Departamento a venda do ve\u00edculo, no entanto, apenas a comunica\u00e7\u00e3o referente ao dia\r\n22\/10\/2014 conta com carimbo e recebimento, dando-se esta como a data do adimplemento de sua obriga\u00e7\u00e3o. Neste passo,\r\nimperioso ressaltar que nem a vers\u00e3o da autora, nem os documentos por ela juntados foram impugnados pela Procuradoria do\r\nEstado. Al\u00e9m disso, depreende-se da documenta\u00e7\u00e3o juntada, e suas respectivas datas, que, feita a comunica\u00e7\u00e3o em 22.10.2014,\r\npor raz\u00e3o que se desconhece, apenas em janeiro de 2016 tal comunica\u00e7\u00e3o foi levada a registro junto ao DETRAN. Deste modo,\r\ndiante da comprova\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o, o atraso de seu registro e suas consequ\u00eancias n\u00e3o podem ser atribu\u00eddas \u00e0 autora. No\r\ntocante \u00e0 venda de ve\u00edculos automotores, o C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro confere deveres ao comprador e ao vendedor,\r\ndispostos nos artigos 123, I, e \u00a71\u00ba, e 134, respectivamente: Art. 123. Ser\u00e1 obrigat\u00f3ria a expedi\u00e7\u00e3o de novo Certificado de\r\nRegistro de Ve\u00edculo quando: I - for transferida a propriedade; (...). \u00a7 1\u00ba No caso de transfer\u00eancia de propriedade, o prazo para o\r\npropriet\u00e1rio adotar as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o da expedi\u00e7\u00e3o do novo Certificado de Registro de Ve\u00edculo \u00e9 de trinta\r\ndias, sendo que nos demais casos as provid\u00eancias dever\u00e3o ser imediatas. Art. 134. No caso de transfer\u00eancia de propriedade, o\r\npropriet\u00e1rio antigo dever\u00e1 encaminhar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado dentro de um prazo de trinta dias, c\u00f3pia\r\nautenticada do comprovante de transfer\u00eancia de propriedade, devidamente assinado e datado, sob pena de ter que se\r\nresponsabilizar solidariamente pelas penalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o. Par\u00e1grafo \u00fanico. O\r\ncomprovante de transfer\u00eancia de propriedade de que trata ocaputpoder\u00e1 ser substitu\u00eddo por documento eletr\u00f4nico, na forma\r\nregulamentada pelo Contran. Desta forma, ap\u00f3s a aliena\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo, dentro do prazo de 30 dias, o comprador dever\u00e1\r\nprovidenciar a expedi\u00e7\u00e3o de um novo CRV junto ao DETRAN e o vendedor encaminhar ao Departamento c\u00f3pia autenticada do\r\ncomprovante de transfer\u00eancia da propriedade do ve\u00edculo. No caso de descumprimento de suas obriga\u00e7\u00f5es, ao comprador poder\u00e1\r\nser aplicada multa (art. 233), enquanto o vendedor responder\u00e1 solidariamente pelas penalidades impostas, bem como suas\r\nreincid\u00eancias, at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o (art. 134). Deste modo, enquanto n\u00e3o informada a venda do ve\u00edculo pelo antigo\r\npropriet\u00e1rio ao DETRAN, ser\u00e1 solid\u00e1ria sua responsabilidade referente \u00e0s penalidades administrativas (infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito).\r\nNo caso em apre\u00e7o, verifica-se que as multas aplicadas deram-se em 17\/01\/2015 (fls. 25\/26), data posterior \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o de\r\nvenda efetivada pela autora junto ao DETRAN (22\/10\/2014), n\u00e3o sendo dela exig\u00edvel o pagamento de tais encargos, tampouco\r\naplic\u00e1veis a pontua\u00e7\u00e3o em sua CNH, penalidade de car\u00e1ter personal\u00edssimo que n\u00e3o pode atingir esfera jur\u00eddica de terceiro que\r\nn\u00e3o concorreu para a pr\u00e1tica da infra\u00e7\u00e3o. Sem embargo, a responsabilidade solid\u00e1ria disposta no art. 134 do CTB n\u00e3o abrange\r\no IPVA (Imposto sobre a Propriedade de Ve\u00edculo Automotores). O imposto tem como fato gerador a propriedade de ve\u00edculo\r\nautomotor e, sendo m\u00f3vel tal bem, esta se transfere com a tradi\u00e7\u00e3o (art. 1.226, CC), recaindo ao comprador a responsabilidade\r\ntribut\u00e1ria, n\u00e3o se podendo atribuir interpreta\u00e7\u00e3o extensiva ao regramento pr\u00f3prio do referido dispositivo legal. Nestes termos \u00e9 o\r\nteor da S\u00famula n\u00ba 585 do STJ: ?A responsabilidade solid\u00e1ria do ex- propriet\u00e1rio, prevista no art. 134 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito\r\nBrasileiro - CTB, n\u00e3o abrange o IPVA incidente sobre o ve\u00edculo automotor, no que se refere ao per\u00edodo posterior \u00e0 sua aliena\u00e7\u00e3o?.\r\nPortanto, tem-se afastada a responsabilidade atribu\u00edda ao antigo propriet\u00e1rio, em contrariedade com o que disp\u00f5e a Lei estadual\r\nn\u00b0 13.296\/08. Assentindo com tal entendimento, j\u00e1 se pronunciou o E. TJSP: ARGUI\u00c7\u00c3O DE INCONSTITUCIONALIDADE. Artigo\r\n\r\n6\u00ba, inciso II, da Lei 13.296, de 23 de dezembro de 2008, do Estado de S\u00e3o Paulo, que atribui responsabilidade tribut\u00e1ria ao ex-\r\npropriet\u00e1rio de ve\u00edculo automotor para o pagamento de IPVA. O dispositivo em comento constitui novo fato gerador do tributo\r\npara terceiro que sequer integra a rela\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria. Viola\u00e7\u00e3o dos artigos 146, III, al\u00ednea a, 150, inciso IV, 155, inciso III, todos\r\nda Constitui\u00e7\u00e3o Federal, ao art. 121, inciso II, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, bem como ao art. 1.228, do C\u00f3digo Civil. Incidente\r\nprocedente. Artigo 6\u00ba, inciso II, da Lei Estadual n\u00ba 13.296\/2008, de S\u00e3o Paulo, que disp\u00f5e que ?s\u00e3o respons\u00e1veis pelo pagamento\r\ndo imposto e acr\u00e9scimos legais o propriet\u00e1rio de ve\u00edculo automotor que o alienar e n\u00e3o fornecer os dados necess\u00e1rios \u00e0 altera\u00e7\u00e3o\r\nno Cadastro de Contribuintes do IPVA no prazo de 30 (trinta) dias, em rela\u00e7\u00e3o aos fatos geradores ocorridos entre o momento\r\nda aliena\u00e7\u00e3o e o do conhecimento desta pela autoridade respons\u00e1vel?. O artigo 134, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro atribui\r\nresponsabilidade semelhante \u00e0 da norma impugnada, ex vi: ?No caso de transfer\u00eancia de propriedade, o propriet\u00e1rio antigo\r\ndever\u00e1 encaminhar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado dentro de um prazo de trinta dias, c\u00f3pia autenticada do comprovante\r\nde transfer\u00eancia de propriedade, devidamente assinado e datado, sob pena de ter que se responsabilizar solidariamente pelas\r\npenalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o?. N\u00e3o obstante a semelhan\u00e7a entre os dispositivos,\r\ncumpre trazer \u00e0 baila, recente jurisprud\u00eancia do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a que sumulou o entendimento de que o artigo\r\n134, do CTB n\u00e3o se aplica \u00e0s rela\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias. ?S\u00famula n\u00ba 585: A responsabilidade solid\u00e1ria do ex-propriet\u00e1rio, prevista no\r\nartigo 134, do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro CTB, n\u00e3o abrange o IPVA incidente sobre o ve\u00edculo automotor, no que se refere ao\r\nper\u00edodo posterior \u00e0 sua aliena\u00e7\u00e3o?. (TJ-SP 00555439520178260000 SP 0055543- 95.2017.8.26.0000, Relator: Alex Zilenovski,\r\nData de Julgamento: 11\/04\/2018, \u00d3rg\u00e3o Especial, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2018). Esse entendimento tamb\u00e9m \u00e9 extens\u00edvel ao\r\nseguro obrigat\u00f3rio DPVAT, cuja responsabilidade de custeio recai igualmente sobre o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo automotor (arts. 20,\r\n?l? e 21, ambos do Dec. Lei n\u00b0 73\/66), cujo recolhimento se d\u00e1 na mesma oportunidade do IPVA, assim como ocorre com o\r\nlicenciamento (art. 12, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, da Lei 6.194\/74). Afinal, como j\u00e1 se viu, o artigo 134 do CTB prev\u00ea responsabilidade solid\u00e1ria\r\napenas com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s penalidades administrativas impostas, n\u00e3o incluindo tais encargos. Desta forma, desde a aliena\u00e7\u00e3o do\r\nbem, dada em 17\/06\/2013, tem-se inexig\u00edvel os d\u00e9bitos de IPVA, DPVAT e licenciamento referente ao autom\u00f3vel, cerne do\r\ndebate, recaindo \u00e0 corre e adquirente, Claudete, a responsabilidade por tais encargos provenientes da propriedade do ve\u00edculo.\r\nEm virtude destas considera\u00e7\u00f5es, raz\u00e3o assiste \u00e0 autora, sendo necess\u00e1rio o cancelamento do protesto, bem como a exclus\u00e3o\r\nde seu nome do CADIN. Raz\u00e3o tamb\u00e9m assiste \u00e0 autora em rela\u00e7\u00e3o ao pleito indenizat\u00f3rio, fundado na indevida cobran\u00e7a das\r\nd\u00edvidas referentes ao ve\u00edculo, tendo sido, consequentemente, inclu\u00edda no cadastrado de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito pela inscri\u00e7\u00e3o de\r\nseu nome no CADIN e pelo protesto. Ao DETRAN atribui-se o ato omissivo de aus\u00eancia de registro e processamento da\r\ncomunica\u00e7\u00e3o de venda protocolada em 22.10.2014 (fls. 21). Nesse diapas\u00e3o, importante salientar que: ?a pac\u00edfica jurisprud\u00eancia\r\ndo STJ e o do STF, bem como a doutrina, compreendem que a responsabilidade civil do Estado por condutas omissivas \u00e9\r\nsubjetiva, sendo necess\u00e1rio, dessa forma, comprovar a neglig\u00eancia na atua\u00e7\u00e3o estatal, ou seja, a omiss\u00e3o do Estado, apesar do\r\ndever legalmente imposto de agir, al\u00e9m, obviamente, do dano e do nexo causal entre ambos? (STJ, REsp 1023937\/RS Rel. Min.\r\nHerman Benjamin j. 08\/06\/2010). Assim, pelos documentos juntados pela autora a fls. 21, conforme j\u00e1 se viu, tem-se comprovada\r\na neglig\u00eancia estatal ao deixar de realizar a devida inclus\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o de venda em seu sistema, permitindo que o ve\u00edculo\r\npermanecesse em nome da autora, al\u00e9m de possibilitar que os d\u00e9bitos em rela\u00e7\u00e3o a ele fossem indevidamente dela cobrados.\r\nNo mais, tanto o lan\u00e7amento dos tributos, quanto a negativa\u00e7\u00e3o do nome da autora foram demonstrados \u00e0s fls. 25\/36. No que\r\ntoca \u00e0 atua\u00e7\u00e3o da r\u00e9 Claudete, incontest\u00e1vel que deixou de cumprir com sua obriga\u00e7\u00e3o legal, deixando de comparecer ao\r\nDETRAN para informa\u00e7\u00e3o de aquisi\u00e7\u00e3o da propriedade e confec\u00e7\u00e3o de um novo CRV, atos que a vinculariam \u00e0 propriedade do\r\nve\u00edculo, o que contribuiu para que o DETRAN e, consequentemente, a FESP, mantivessem a err\u00f4nea ideia de que o bem ainda\r\npertencia \u00e0 autora, ensejando a cobran\u00e7a dos d\u00e9bitos impugnados, culminando, inclusive, em sua indevida inscri\u00e7\u00e3o no CADIN\r\ne protesto. Pondere-se que a restri\u00e7\u00e3o indevida de cr\u00e9dito leva \u00e0 presun\u00e7\u00e3o de dano que suplanta meros dessabores, sendo\r\napto, portanto, ao reconhecimento do dano moral em face da autora, para o qual concorreram as r\u00e9s, responsabilizando-se\r\nsolidariamente, nos termos do art. 942, segunda parte, do CC. Nesta toada: ?A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C.\r\nINEXIGIBILIDADE DE D\u00c9BITO TRIBUT\u00c1RIO (IPVA) C.C. DANOS MORAIS - Ve\u00edculo leiloado pela como sucata - Inexigibilidade\r\ndo IPVA - Perda da posse devidamente caracterizada, desde a data do sinistro Dispensa do pagamento do tributo que exige\r\napenas a perda da posse ou dom\u00ednio do bem, conforme previs\u00e3o do Art. 11, da Lei Estadual n\u00ba 6.606\/89, e do art. 1\u00ba, do Decreto\r\nEstadual n\u00ba 40.846\/96. Devida indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ante a inscri\u00e7\u00e3o do nome do autor no CADIN - Redu\u00e7\u00e3o do quantum\r\nque ora se imp\u00f5e - Precedentes deste E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o mantida Exclus\u00e3o\r\nde of\u00edcio da incid\u00eancia da Lei n\u00ba 11.960\/09 Honor\u00e1rios recursais fixados - Recurso da Fazenda provido em parte, com\r\nobserva\u00e7\u00e3o.? (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n. 0002606-27.2015.8.26.0082, Rel. Rebou\u00e7as de Carvalho, 9\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico, j.\r\n01\/11\/2016) grifei. No tocante ao valor da indeniza\u00e7\u00e3o pleiteada a t\u00edtulo de danos morais, entendo que razoavelmente\r\nquantificada, levando-se em considera\u00e7\u00e3o os danos presumidamente sofridos pela autora com a inscri\u00e7\u00e3o indevida de seu nome\r\nnos cadastros de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e com o protesto e, ainda, seu car\u00e1ter repressor, visando coibir conduta reincidente por\r\nparte dos requeridos. Ante todo o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para: I - DECLARAR: a) a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o\r\njur\u00eddica entre a autora e o autom\u00f3vel descrito na inicial desde 17.06.2013, imputando, a partir de ent\u00e3o, sua titularidade \u00e0 corr\u00e9\r\nClaudete; b) a inexigibilidade, em face da autora, dos d\u00e9bitos (multas, IPVA e licenciamento) relativos ao autom\u00f3vel descrito na\r\ninicial em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo posterior a sua aliena\u00e7\u00e3o (17\/06\/2013), excluindo-se, consequentemente, a pontua\u00e7\u00e3o do\r\nprontu\u00e1rio da autora decorrente das multas de tr\u00e2nsito que foram cometidas na dire\u00e7\u00e3o do referido ve\u00edculo a partir do dia\r\n22\/10\/2014; II - DETERMINAR o cancelamento de quaisquer protestos, de medidas de inclus\u00e3o do nome da autora em \u00f3rg\u00e3os\r\nde prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e de inscri\u00e7\u00f5es na d\u00edvida ativa, inclusive no CADIN, relativos aos d\u00e9bitos declarados inexistentes no item\r\nI, bem como a manuten\u00e7\u00e3o do bloqueio veicular at\u00e9 que a r\u00e9 Claudete proceda \u00e0 devida transfer\u00eancia da propriedade do ve\u00edculo\r\nem quest\u00e3o para o seu nome (ou para o terceiro comprador), recaindo sobre ela os custos da transfer\u00eancia, CONFIRMANDO,\r\nassim, a medida liminar de fls. 37\/38; III - CONDENAR, solidariamente, os r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de danos\r\nmorais no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais), corrigido monetariamente a partir desta senten\u00e7a (S\u00famula n. 362 do C. STJ),\r\ncom base no IPCA-E, e com juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o, segundo o \u00edndice oficial da caderneta de poupan\u00e7a, conforme o\r\nTema n. 810 do C. STF e o Tema n. 905 do C. STJ. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, nos termos do artigo 487, inciso\r\nI, do CPC. Sucumbentes, arcar\u00e3o os r\u00e9us, solidariamente, com as custas e despesas processuais, assim como com os honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios da parte adversa, que ora fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba,\r\nCPC, observado o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita concedido \u00e0 corr\u00e9 Claudete e as isen\u00e7\u00f5es legais. PRI. - ADV: FABIANA\r\nGON\u00c7ALVES RIBAS FERNANDES S\u00c1 (OAB 405309\/SP)","process":"\n1000501-41.2019.8.26.0625","judge":" PEDRO HENRIQUE DO NASCIMENTO OLIVEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"650","ra_conteudo":"TAUBAT\u00c9\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PEDRO HENRIQUE DO NASCIMENTO OLIVEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL YEDA MARIA CARLINI GOULART DE MOURA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0862\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1014286-75.2016.8.26.0625 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - Universidade de Taubat\u00e9 - Monise\r\n\r\nSoares Pinto Ferreira - Teor do ato: Vistos. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial promovida pela UNIVERSIDADE\r\nDE TAUBAT\u00c9 contra MONISE SOARES PINTO, visando recebimento de cr\u00e9dito reconhecido em acordo descumprido. Deferido\r\ne realizado bloqueio de valor pelo sistema Bacen-jud, a executada se manifestou a folhas 62\/65, com documentos de folhas\r\n66\/59, requerendo o desbloqueio de referido valor, porquanto proveniente de recebimento de pens\u00e3o aliment\u00edcia de sua filha.\r\nPois bem! os documentos de folhas comprovam que a executada recebe valores na conta corrente bloqueada a t\u00edtulo de\r\npens\u00e3o aliment\u00edcia. Com isto, a pretens\u00e3o da devedora, de desbloqueio, \u00e9 deferida, nos termos do artigo 833, inciso IV , do\r\nCPC\/2015. Assim, defiro o imediato desbloqueio do valor mencionado \u00e0 folhas 70\/71, do Banco Bradesco (R$ 934,00). Noticiam\r\nas imprensas local e regional ter a Universidade de Taubat\u00e9 institu\u00eddo o Programa de Recupera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9ditos (PRC), de\r\nnatureza n\u00e3o tribut\u00e1ria (anuidades, semestralidades, cheques e parcelas), possibilitando acordos entre ela, alunos e ex-alunos,\r\ncom exclus\u00e3o de multas e juros nas formas previstas na Lei 5.525\/19. Diga a executada, em quinze dias, se pretende fazer\r\nuso de referida lei, que possibilita acordo diretamente na Universidade autora da a\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: HELOISA HELENA\r\nHIGASHI CESAR (OAB 333586\/SP), LEONEL BEZERRA BOTELHO (OAB 372112\/SP)","process":"\n1014286-75.2016.8.26.0625","judge":" PEDRO HENRIQUE DO NASCIMENTO OLIVEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]