[{"cd":"809","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000073-54.2007.8.26.0348 (348.01.2007.000073) - Separa\u00e7\u00e3o Litigiosa - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.R.C.S. - E.M.S. - Vistos.\r\nCompulsando os autos observo que restou demonstrado o descumprimento, por parte da Caixa Econ\u00f4mica Federal, da ordem\r\njudicial para remessa dos extratos das movimenta\u00e7\u00f5es das contas do requerido relativas ao per\u00edodo compreendido entre\r\n04\/12\/2006 e 24\/05\/2007, a qual lhes foi endere\u00e7ada por quatro vezes por meio dos of\u00edcios de fls. 497; 505; 510\/512 e 521,\r\nressaltando que nesse \u00faltimo foi a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria devidamente advertida de que sua conduta omissiva poderia ser punida\r\ncomo ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da Justi\u00e7a. Observo, ademais, que embora devidamente advertida, optou a oficiada por n\u00e3o\r\nprovidenciar a remessa da informa\u00e7\u00e3o solicitada, conforme certificado a fls. 523 Assim, porquanto configurado o ato atentat\u00f3rio\r\n\r\n\u00e0 dignidade da justi\u00e7a, poss\u00edvel a aplica\u00e7\u00e3o, nestes autos, da multa prevista no \u00a7 2\u00ba do artigo 77, a qual fixo em 20% (vinte por\r\ncento) do valor atribu\u00eddo a causa, a qual dever\u00e1 ser paga no prazo de 15 (quinze) dias. Intime-se o banco Caixa Econ\u00f4mica\r\nFederal, no endere\u00e7o de fls. 521, para pagamento, o qual dever\u00e1 ser efetuado com observ\u00e2ncia do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa (R$\r\n35.563,39), bem como das orienta\u00e7\u00f5es para pagamento contidas na Portaria 9349\/2016 do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de\r\nS\u00e3o Paulo. Expe\u00e7a-se mandado. Sem preju\u00edzo, ante a aus\u00eancia de resposta, intime-se a parte autora para que se manifeste\r\nnos autos requerendo o que de direito em termos de prosseguimento. P. Int. - ADV: MONICA ROSA GIMENES DE LIMA (OAB\r\n117078\/SP), FABIANA CRISTINA CRUZ CANOSSA (OAB 145775\/SP)","process":"\n0000073-54.2007.8.26.0348 (348.01.2007.000073)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"810","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000073-54.2007.8.26.0348 (348.01.2007.000073) - Separa\u00e7\u00e3o Litigiosa - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.R.C.S. - E.M.S. - Vistos.\r\nCompulsando os autos observo que restou demonstrado o descumprimento, por parte da Caixa Econ\u00f4mica Federal, da ordem\r\njudicial para remessa dos extratos das movimenta\u00e7\u00f5es das contas do requerido relativas ao per\u00edodo compreendido entre\r\n04\/12\/2006 e 24\/05\/2007, a qual lhes foi endere\u00e7ada por quatro vezes por meio dos of\u00edcios de fls. 497; 505; 510\/512 e 521,\r\nressaltando que nesse \u00faltimo foi a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria devidamente advertida de que sua conduta omissiva poderia ser punida\r\ncomo ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da Justi\u00e7a. Observo, ademais, que embora devidamente advertida, optou a oficiada por n\u00e3o\r\nprovidenciar a remessa da informa\u00e7\u00e3o solicitada, conforme certificado a fls. 523 Assim, porquanto configurado o ato atentat\u00f3rio\r\n\r\n\u00e0 dignidade da justi\u00e7a, poss\u00edvel a aplica\u00e7\u00e3o, nestes autos, da multa prevista no \u00a7 2\u00ba do artigo 77, a qual fixo em 20% (vinte por\r\ncento) do valor atribu\u00eddo a causa, a qual dever\u00e1 ser paga no prazo de 15 (quinze) dias. Intime-se o banco Caixa Econ\u00f4mica\r\nFederal, no endere\u00e7o de fls. 521, para pagamento, o qual dever\u00e1 ser efetuado com observ\u00e2ncia do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa (R$\r\n35.563,39), bem como das orienta\u00e7\u00f5es para pagamento contidas na Portaria 9349\/2016 do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de\r\nS\u00e3o Paulo. Expe\u00e7a-se mandado. Sem preju\u00edzo, ante a aus\u00eancia de resposta, intime-se a parte autora para que se manifeste\r\nnos autos requerendo o que de direito em termos de prosseguimento. P. Int. - ADV: MONICA ROSA GIMENES DE LIMA (OAB\r\n117078\/SP), FABIANA CRISTINA CRUZ CANOSSA (OAB 145775\/SP)","process":"\n0000073-54.2007.8.26.0348 (348.01.2007.000073)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5321","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000378-48.2001.8.26.0348 (348.01.2001.000378) - A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor -\r\nDantas Imoveis e outros - Vistos. Tendo em vista o cumprimento parcial da ordem judicial de bloqueio de valores (fls. 499\/500),\r\ndeterminei a TRANSFER\u00caNCIA em forma de dep\u00f3sito judicial para a institui\u00e7\u00e3o financeira oficial estabelecida no pr\u00e9dio do F\u00f3rum\r\ndesta Comarca, convertendo valor bloqueado (R$7.091,40 -Bco Bradesco) em penhora. Aguarde-se a comprova\u00e7\u00e3o. Determino\r\nainda a libera\u00e7\u00e3o do valor constrito a fl. 513, na quantia de R$8,37, posto que irris\u00f3rio e insuficiente para satisfazer sequer os\r\ncustos operacionais do sistema. Aguarde-se pelo prazo de 15(quinze) dias. Decorrido o prazo supra e nada sendo requerido\r\npelo(a) executado(a), defiro, desde j\u00e1, o levantamento da quantia em favor do exequente, que se dar\u00e1 por meio do ?M\u00f3dulo de\r\nLevantamento Eletr\u00f4nico do Portal de Custas - Recolhimentos e Dep\u00f3sitos do TJSP?, nos termos dos Comunicados Conjuntos\r\nn\u00ba 474\/2017 e 2205\/2018, da Eg. Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a e da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a. Para tanto, dever\u00e1\r\na parte interessada providenciar o preenchimento e a juntada aos autos do ?Formul\u00e1rio de MLE - Mandado de Levantamento\r\nEletr\u00f4nico?, dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasjudiciarias\/DespesasProcessuais),\r\n(ORIENTA\u00c7\u00d5ES GERAIS - Formul\u00e1rio de MLE - Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico) - Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017.\r\nCom o preenchimento do formul\u00e1rio pelo exequente\/ indica\u00e7\u00e3o da conta do Fundo Estadual Especial de Despesas de Repara\u00e7\u00e3o\r\ndos Interesses Difusos Lesados, providencie a serventia a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de levantamento eletr\u00f4nico. No mais, vistas\r\nao MP acerca do cumprimento alternativo proposto. Ap\u00f3s, tornem imediatamente conclusos. Intime-se. - ADV: FERNANDA\r\nVACCO AKAO VOLPI (OAB 173760\/SP), BETHANY FERREIRA COPOLA (OAB 265619\/SP)","process":"\n0000378-48.2001.8.26.0348 (348.01.2001.000378)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"752","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001452-73.2020.8.26.0348 (processo principal 1005943-14.2017.8.26.0348) - Liquida\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a pelo\r\nProcedimento Comum - Aposentadoria por Invalidez Acident\u00e1ria - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Trata-\r\nse de procedimento de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a referente \u00e0 condena\u00e7\u00e3o imposta \u00e0 autarquia nos autos principais. Divergem\r\nas partes acerca do \u00edndice a ser aplicado para fins de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Apresentados os c\u00e1lculos de liquida\u00e7\u00e3o (fls. 36\/39)\r\ne intimado, o INSS ofereceu impugna\u00e7\u00e3o alegando, entre outras teses, excesso de execu\u00e7\u00e3o; que autor n\u00e3o descontou do\r\nc\u00e1lculo per\u00edodo que recebeu auxilio doen\u00e7a; que o autor cobra parcelas ap\u00f3s implanta\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio; que n\u00e3o informa os\r\njuros aplicados sob o argumento de que deve ser aplicado o disposto do Artigo 1\u00ba-F da lei 9.494\/1997, devendo ser aplicados\r\njuros de mora segundo \u00edndices de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es impostas \u00e0 Fazenda P\u00fablica,\r\nquando se trata de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica n\u00e3o tribut\u00e1ria, subsidiariamente, pugna pela observ\u00e2ncia do julgado no Tema 810 pelo\r\nSTF, que tamb\u00e9m versa sobre juros morat\u00f3rios a serem aplicados nas rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas n\u00e3o tribut\u00e1rias. O autor, por sua\r\nvez, retifica seu c\u00e1lculo a fls 70\/76, no tocante \u00e0 dedu\u00e7\u00e3o dos valores recebidos durante o auxilio acidente, por\u00e9m, ratifica os\r\ndemais par\u00e2metros. Manifesta\u00e7\u00e3o do executado \u00e0 fls 84. E a s\u00edntese. Decido. Por primeiro cumpre mencionar que a decis\u00e3o\r\nque declarou a inconstitucionalidade da TR como \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, teve sua modula\u00e7\u00e3o julgada em 25\/03\/2015,\r\nconferindo efic\u00e1cia prospectiva \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de inconstitucionalidade passada em ADI n\u00ba 4.357 e 4.425, mantendo-se a\r\naplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice oficial de remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica da caderneta de poupan\u00e7a (TR), nos termos da Emenda Constitucional\r\nn\u00ba 62\/2009, devendo ser considerados v\u00e1lidos os precat\u00f3rios expedidos at\u00e9 25\/03\/2015. \u00c9 importante observar, no presente\r\ncaso, que o precat\u00f3rio n\u00e3o foi expedido ainda, encontrando-se os autos em fase executiva de apura\u00e7\u00e3o do quantum debeatur,\r\nmotivo pelo qual a exce\u00e7\u00e3o prevista no julgamento da modula\u00e7\u00e3o n\u00e3o se aplica a este feito Em segundo lugar, cabe observar\r\nque houve julgamento do RE 870.947 (Tema 810), inclusive dos Embargos Declarat\u00f3rios interpostos, logo, h\u00e1 de ser aplicado\r\nimediatamente o quanto restou decidido, independe do transito em julgado, nos termos do artigo 1040, inciso I do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil. No bojo do RE 870.947, restou decidido que: Decis\u00e3o: O Tribunal, por maioria e nos termos do voto do Relator,\r\nMinistro Luiz Fux, apreciando o tema 810 da repercuss\u00e3o geral, deu parcial provimento ao recurso para, confirmando, em parte,\r\no ac\u00f3rd\u00e3o lavrado pela Quarta Turma do Tribunal Regional Federal da 5\u00aa Regi\u00e3o, (i) assentar a natureza assistencial da rela\u00e7\u00e3o\r\njur\u00eddica em exame (car\u00e1ter n\u00e3o-tribut\u00e1rio) e (ii) manter a concess\u00e3o de benef\u00edcio de presta\u00e7\u00e3o continuada (Lei n\u00ba 8.742\/93, art.\r\n20) ao ora recorrido (iii) atualizado monetariamente segundo o IPCA-E desde a data fixada na senten\u00e7a e (iv) fixados os juros\r\nmorat\u00f3rios segundo a remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u00e7a, na forma do art. 1\u00ba-F da Lei n\u00ba 9.494\/97 com a reda\u00e7\u00e3o dada\r\npela Lei n\u00ba 11.960\/09. Vencidos, integralmente o Ministro Marco Aur\u00e9lio, e parcialmente os Ministros Teori Zavascki, Dias Toffoli,\r\nC\u00e1rmen L\u00facia e Gilmar Mendes. Ao final, por maioria, vencido o Ministro Marco Aur\u00e9lio, fixou as seguintes teses, nos termos\r\ndo voto do Relator: 1) O art. 1\u00ba-F da Lei n\u00ba 9.494\/97, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 11.960\/09, na parte em que disciplina os\r\njuros morat\u00f3rios aplic\u00e1veis a condena\u00e7\u00f5es da Fazenda P\u00fablica, \u00e9 inconstitucional ao incidir sobre d\u00e9bitos oriundos de rela\u00e7\u00e3o\r\njur\u00eddico-tribut\u00e1ria, aos quais devem ser aplicados os mesmos juros de mora pelos quais a Fazenda P\u00fablica remunera seu\r\ncr\u00e9dito tribut\u00e1rio, em respeito ao princ\u00edpio constitucional da isonomia (CRFB, art. 5\u00ba, caput); quanto \u00e0s condena\u00e7\u00f5es oriundas\r\nde rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica n\u00e3o-tribut\u00e1ria, a fixa\u00e7\u00e3o dos juros morat\u00f3rios segundo o \u00edndice de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u00e7a\r\n\u00e9 constitucional, permanecendo h\u00edgido, nesta extens\u00e3o, o disposto no art. 1\u00ba-F da Lei n\u00ba 9.494\/97 com a reda\u00e7\u00e3o dada pela\r\nLei n\u00ba 11.960\/09; e 2) O art. 1\u00ba-F da Lei n\u00ba 9.494\/97, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 11.960\/09, na parte em que disciplina a\r\natualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das condena\u00e7\u00f5es impostas \u00e0 Fazenda P\u00fablica segundo a remunera\u00e7\u00e3o oficial da caderneta de poupan\u00e7a,\r\nrevela-se inconstitucional ao impor restri\u00e7\u00e3o desproporcional ao direito de propriedade (CRFB, art. 5\u00ba, XXII), uma vez que n\u00e3o\r\nse qualifica como medida adequada a capturar a varia\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os da economia, sendo inid\u00f4nea a promover os fins a que se\r\ndestina. Presidiu o julgamento a Ministra C\u00e1rmen L\u00facia. Plen\u00e1rio, 20.9.2017. Assim, com base no acima exposto entendo que:\r\nA) no caso em tela, deve ser aplicado o IPCA-E como \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, haja vista que o beneficio acident\u00e1rio tem\r\ncar\u00e1ter indenizat\u00f3rio e n\u00e3o substitutivo do sal\u00e1rio, tais como os beneficios de natureza previdenci\u00e1ria; B) devem os juros ser\r\naplicados englobadamente, sendo 0,5% ao m\u00eas at\u00e9 a vig\u00eancia do novo c\u00f3digo civil e a partir de ent\u00e3o, 1% (um por cento), sendo\r\nque \u00e0 partir da publica\u00e7\u00e3o da Lei 11.960\/2009, juros tal como previsto na norma. Anoto ainda que, nos termos do julgamento\r\ndo RE 579.431-RS, pelo Plen\u00e1rio do Supremo Tribunal Federal, ?Incidem os juros da mora no per\u00edodo compreendido entre a\r\ndata da realiza\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos e a da requisi\u00e7\u00e3o ou do precat\u00f3rio?, raz\u00e3o pela qual, o c\u00e1lculo da execu\u00e7\u00e3o deve considerar\r\nesse par\u00e2metro. Assim, visando apurar eventual excesso de execu\u00e7\u00e3o, DETERMINO remessa dos autos \u00e0 Contadoria Judicial\r\npara verifica\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos juntados pelas partes conforme par\u00e2metros fixados nesta decis\u00e3o. Ap\u00f3s, abra-se vistas \u00e0s partes\r\npara manifesta\u00e7\u00e3o, pelo prazo comum de 15 (quinze) dias, vindo conclusos para decis\u00e3o P.Int. - ADV: JAKELINE FRAGOSO DE\r\nMEDEIROS (OAB 180801\/SP)","process":"\n0001452-73.2020.8.26.0348 (processo principal 1005943-14.2017.8.26.0348)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6084","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003376-57.1999.8.26.0348 (348.01.1999.003376) - Despejo por Falta de Pagamento - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel -\r\nBenedito Graciano Pinto - Rogerio Xavier de Carvalho e outros - Caixa Seguradora S\/A - Vistos. Fls. 547; 551\/554.: Indefiro\r\nexpedi\u00e7\u00e3o de novo oficio sob pena de cirme de desobedi\u00eancia, atente a terceira interessa Caixa Seguradora S\/A para o teor do\r\noficio do Detran, segundo qual a transfer\u00eancia n\u00e3o foi efetivada, pois ?o endere\u00e7o da Caixa Seguradora S\/A fica em Bras\u00edlia,\r\nDistrito Federal, o que n\u00e3o nos permite cumprir a ordem de transfer\u00eancia de titularidade? (fls. 512). Logo, a indica\u00e7\u00e3o do\r\nendere\u00e7o da Caixa Seguradora S\/A em S\u00e3o Paulo, restou insuficiente, a fim de que o \u00f3rg\u00e3o de transito pudesse dar cumprimento\r\na ordem, devendo a terceira interessada indicar seu endere\u00e7o em Bras\u00edlia, Distrito Federal. Observo, no mais, que a parte\r\nautora peticionou, no entanto, o patrono n\u00e3o possui procura\u00e7\u00e3o ou substabelecimento nos autos e, ainda, deixou de subscrever\r\na peti\u00e7\u00e3o (fls. 551), logo, necess\u00e1rio a regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual e da peti\u00e7\u00e3o protocolizada sem assinatura.\r\nPrazo: 15 (quinze) dias. Decorrido prazo superior a 30 (trinta) dias, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Intime-se. - ADV:\r\nHOMERO STABELINE MINHOTO (OAB 26346\/SP), CLAUDIO DONIZETI FERNANDES (OAB 116586\/SP), NADIR GONCALVES\r\nDE AQUINO (OAB 116353\/SP), VAUZEDINA RODRIGUES FERREIRA (OAB 100277\/SP), BRENO GARCIA DE OLIVEIRA\r\nJUNIOR (OAB 94300\/SP)","process":"\n0003376-57.1999.8.26.0348 (348.01.1999.003376)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6683","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL THIAGO STEFANE MAXIMILIANO ARA\u00daJO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0321\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004036-16.2020.8.26.0348 (processo principal 1004113-42.2019.8.26.0348) - Cumprimento de senten\u00e7a - Oferta\r\ne Publicidade - Maria da Consola\u00e7\u00e3o Almeida Alves - Vistos. Desnecess\u00e1rio o peticionamento de novo incidente de cumprimento\r\nde senten\u00e7a, bastando que o patrono acrescente o valor do d\u00e9bito cabente ao autor na planilha de c\u00e1lculo apresentado no\r\nincidente n\u00ba 0003838-76.2020.8.26.0348. Para tanto, concedo o prazo de 10(dez) dias. Sem preju\u00edzo, dever\u00e1 a autora atentar\r\nque o t\u00edtulo judicial condenou as requeridas na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente ao pagamento de todas as parcelas mensais\r\nreferentes ao FIES (financiamento estudantil) firmado entre a parte autora e a institui\u00e7\u00e3o financeira, mesmo que a t\u00edtulo de\r\nreembolso, bem como, na obriga\u00e7\u00e3o de pagar o valor de R$15.000,00 (quinze mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos\r\nmorais, devendo assim, adequar o pedido junto ao incidente supra. Ap\u00f3s, providencie a serventia a baixa e arquivamento do\r\npresente incidente. Intime-se. - ADV: CL\u00c9CIO VICENTE DA SILVA (OAB 307247\/SP)","process":"\n0004036-16.2020.8.26.0348 (processo principal 1004113-42.2019.8.26.0348)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5052","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004197-22.2003.8.26.0348 (348.01.2003.004197) - Procedimento Sum\u00e1rio - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Joao\r\nMauricio de Araujo - Vistos. Fls. 249.: Inexiste erro material na decis\u00e3o de fls. 231. Explico. A senten\u00e7a proferida por ocasi\u00e3o\r\ndos Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (fls. 200\/204), foi reformada pelo v. Ac\u00f3rd\u00e3o (fls. 225\/229) no qual ficou consignado ?(...) devendo\r\nos c\u00e1lculos ser refeitos para cessar as parcelas devidas a titulo de auxilio-acidente na v\u00e9spera da aposentadoria concedida\r\nao obreiro? (fls. 229). Permanece, pois, o quanto determinado no v. Ac\u00f3rd\u00e3o copiado, repise-se, a fl. 225\/229, com transito\r\nem julgado. Ademais, apresentados os calculos pelas partes, com de praxe, em caso de dissenso, os autos ser\u00e3o remetidos\r\n\u00e0 contadoria, com par\u00e2metros a serem fixados oportunamente por este Ju\u00edzo e, em seguida a homologa\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos,\r\neventualmente, poder\u00e3o as partes se insurgir por meio do recurso cab\u00edvel. Em sendo assim, determino, por derradeira vez, a\r\nmanifesta\u00e7\u00e3o do INSS acerca dos c\u00e1lculos apresentados pela parte autora (fls. 239\/245), no prazo de 15 (quinze) dias, sendo\r\nque o silencio importar\u00e1 em anu\u00eancia com os c\u00e1lculos da parte autora, com sua consequente homologa\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV:\r\nANA MARIA STOPPA (OAB 108248\/SP)","process":"\n0004197-22.2003.8.26.0348 (348.01.2003.004197)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5051","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007728-97.1995.8.26.0348 (348.01.1995.007728) - Procedimento Sum\u00e1rio - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Marilu de\r\nSantana - Vistos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Remetam-se os autos a contadoria para c\u00e1lculo do valor devido, observando-se os\r\npar\u00e2metros tra\u00e7ados no ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 533\/539 e 547\/548, a fim de apura\u00e7\u00e3o de eventual diferen\u00e7a devida ao exequente. Ap\u00f3s,\r\nfaculto \u00e0s partes manifesta\u00e7\u00e3o do prazo comum de 15 (quinze) dias, tornando em seguida conclusos. Intime-se. - ADV: FABIO\r\nFREDERICO DE FREITAS TERTULIANO (OAB 195284\/SP)","process":"\n0007728-97.1995.8.26.0348 (348.01.1995.007728)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6068","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007866-29.2016.8.26.0348 (processo principal 0012123-10.2010.8.26.0348) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nJusti\u00e7a P\u00fablica - Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. - ADV: DANIELA APARECIDA SALATINO (OAB 289515\/SP), VIN\u00cdCIUS AUGUSTUS\r\nFERNANDES ROSA CASCONE (OAB 248321\/SP)","process":"\n0007866-29.2016.8.26.0348 (processo principal 0012123-10.2010.8.26.0348)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5413","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0008635-32.2019.8.26.0348 (processo principal 1001010-61.2018.8.26.0348) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Raphael da Silva Ferreira - AYMOR\u00c9 CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S\/A -\r\nCi\u00eancia a parte requerida acerca do Of\u00edcio expedido nos autos e intimado a providenciar a impress\u00e3o e encaminhamento\r\nao DETRAN. - ADV: BERNARDO BUOSI (OAB 227541\/SP), MARIO HIROSHI ISHIHARA (OAB 177246\/SP), FABIO ANDRE\r\nFADIGA (OAB 139961\/SP)","process":"\n0008635-32.2019.8.26.0348 (processo principal 1001010-61.2018.8.26.0348)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"694","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0008635-32.2019.8.26.0348 (processo principal 1001010-61.2018.8.26.0348) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Raphael da Silva Ferreira - AYMOR\u00c9 CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S\/A -\r\nCi\u00eancia a parte requerida acerca do Of\u00edcio expedido nos autos e intimado a providenciar a impress\u00e3o e encaminhamento\r\nao DETRAN. - ADV: BERNARDO BUOSI (OAB 227541\/SP), MARIO HIROSHI ISHIHARA (OAB 177246\/SP), FABIO ANDRE\r\nFADIGA (OAB 139961\/SP)","process":"\n0008635-32.2019.8.26.0348 (processo principal 1001010-61.2018.8.26.0348)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6685","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0020041-36.2008.8.26.0348 (348.01.2008.020041) - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Ordin\u00e1ria - Sonia Maria Teixeira de\r\nOliveira e outros - Gustavo Avelino Correa e outros - Vistos. Fls. 268\/269.: Cite-se os representantes do espolios\/herdeiros\r\nconforme requerido. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Intime-se. - ADV: JOSE ALVES GOES (OAB 206803\/SP), LUCIANE TAVARES DO\r\nNASCIMENTO (OAB 185294\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), ANGELA MARIA\r\nSANTOS GOES (OAB 200315\/SP)","process":"\n0020041-36.2008.8.26.0348 (348.01.2008.020041)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6684","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0020041-36.2008.8.26.0348 (348.01.2008.020041) - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Ordin\u00e1ria - Sonia Maria Teixeira de\r\nOliveira e outros - Gustavo Avelino Correa e outros - Ci\u00eancia ao autor acerca da Carta Precat\u00f3ria expedida nos autos, a qual\r\ndever\u00e1 ser distribu\u00edda por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, devidamente instru\u00edda com as pe\u00e7as principais digitalizadas,\r\ncomprovando-se a distribui\u00e7\u00e3o no prazo de 05 (cinco) dias - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\r\n(OAB 999999\/DP), JOSE ALVES GOES (OAB 206803\/SP), LUCIANE TAVARES DO NASCIMENTO (OAB 185294\/SP), ANGELA\r\nMARIA SANTOS GOES (OAB 200315\/SP)","process":"\n0020041-36.2008.8.26.0348 (348.01.2008.020041)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"735","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0021523-48.2010.8.26.0348 (348.01.2010.021523) - Procedimento Sum\u00e1rio - Adjudica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria - Adolfo\r\nFerraz da Silva e outros - Espolio de Carlos de Campos P\u00f3voa e Odila Pedroso Povoa Rep P Neyde Pedroso Povoa - Diante\r\ndo exposto e considerando tudo o mais que dos autos consta, julgo PROCEDENTE o pedido inicial para adjudicar em favor dos\r\nautores o seguinte im\u00f3vel: um terreno com \u00e1rea de 250m\u00b2, constitu\u00eddo pelo lote 28 da quadra 11 do Jardim Primavera, per\u00edmetro\r\nurbano, medindo 10,00m de frente para Rua Z\u00ednias, igual medida nos fundos, confinando com parte dos lotes 8 e 9; por 25m\r\nda frente aos fundos, em ambos os lados, confinando pelo lado direito, de quem da rua olha para o terreno, com o lote 27; e,\r\npelo lado esquerdo, com o lote 29; localizado do lado direito da referida via p\u00fablica, no sentido de quem do lote se dirige para\r\nRua das Magn\u00f3lias, distante 104,33m do ponto de inicio da curva de concord\u00e2ncia dessas duas vias p\u00fablicas, com matricula\r\nn\u00ba 43.247 do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis de Mau\u00e1\/SP, cadastrado junto \u00e0 Prefeitura Municipal de Mau\u00e1 sob n\u00ba 14.060.028,\r\nmelhor individualizado nos documentos que instruem a peti\u00e7\u00e3o inicial, mormente o de fl. 21. Com o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-\r\nse carta de adjudica\u00e7\u00e3o. Condeno os autores ao pagamento das custas e despesas processuais, resslavados os ben\u00e9ficos\r\nda gratuidade. Deixo de arbitrar honor\u00e1rios, ante a aus\u00eancia de resist\u00eancia ao pedido. P.I.C. - ADV: LACIDES APARECIDO\r\nDE SOUZA (OAB 78038\/SP), LUIZ CARLOS SPINDOLA (OAB 65171\/SP), SAULO LOMBARDI GRANADO (OAB 196559\/SP),\r\nFABIANA CECON SPINDOLA (OAB 164757\/SP)","process":"\n0021523-48.2010.8.26.0348 (348.01.2010.021523)","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7058","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001672-88.2019.8.26.0348 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Condom\u00ednio em Edif\u00edcio - Conjunto Residencial\r\nCampo Limpo - Fica o exequente intimado a recolher as custas a fim de viabilizar a cita\u00e7\u00e3o do executado. - ADV: ADRIANA\r\nDUARTE DA COSTA LOUZADO FACCHINI (OAB 191254\/SP)","process":"\n1001672-88.2019.8.26.0348","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7338","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005291-26.2019.8.26.0348 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Esp\u00e9cies de Contratos - S\u00c3O CAETANO DO SUL\r\n- UNIV. MUN. DE S\u00c3O CAETANO DO SUL - USCS - Vistos. Primeiramente, para regularidade dos autos, certifique a serventia\r\neventual decurso do prazo para oposi\u00e7\u00e3o de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. No mais, observo que a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento pelo\r\nexecutado se deu antes mesmo da juntada do mandado de cita\u00e7\u00e3o aos autos (fls. 100\/101 e 111), sendo hip\u00f3tese, portanto, de\r\n\r\nredu\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios pela metade (artigo 827, \u00a7 1\u00ba, CPC). N\u00e3o tendo o c\u00e1lculo de folhas 116 sido elaborado com\r\nobserv\u00e2ncia do acima exposto, dever\u00e1 ser refeito a fim de nele constar percentual de 5% a t\u00edtulo de honor\u00e1rios. Dever\u00e1, ademais,\r\nobservar que a atualiza\u00e7\u00e3o dos valores dever\u00e1 ser feita at\u00e9 a data em que efetuado o dep\u00f3sito (11\/03\/2020), procedendo-se,\r\nent\u00e3o, o abatimento do valor pago para, na sequ\u00eancia, efetuar a atualiza\u00e7\u00e3o apenas de eventuais diferen\u00e7as. Para a provid\u00eancia\r\nsupra, fixo prazo de cinco dias. P. Int. - ADV: DENIVAL CERODIO CURA\u00c7A (OAB 292520\/SP), LUIZ FELIPE HADLICH MIGUEL\r\n(OAB 215844\/SP)","process":"\n1005291-26.2019.8.26.0348","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5050","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006677-96.2016.8.26.0348 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Instituto Nacional do\r\nSeguro Social - INSS - Vistos. Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes. Nos termos do v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 228\/238, arbitro\r\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios, sobre o montante do d\u00e9bito relativo as parcelas vencidas at\u00e9 a data da senten\u00e7a (S\u00fam 111 STJ) em:\r\na) 15% (quinze por cento) sobre o valor do d\u00e9bito obtido at\u00e9 200 sal\u00e1rios m\u00ednimos, consoante o disposto no \u00a7 3\u00ba, incisos I do\r\nart 85 do C\u00f3digo de Processo Civil. b) 10% (dez por cento) sobre o valor do d\u00e9bito obtido acima de 200 sal\u00e1rios-m\u00ednimos at\u00e9\r\n2.000 sal\u00e1rios-m\u00ednimos, consoante o disposto no \u00a7 3\u00ba, incisos II do art 85 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se o INSS para\r\napresenta\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos e valores devidos ao autor com a incid\u00eancia dos honor\u00e1rios supra fixados, adotando o procedimento\r\nda execu\u00e7\u00e3o invertida, no prazo de 15 (quinze) dias. Na hip\u00f3tese do c\u00e1lculo superar 2.000 sal\u00e1rios m\u00ednimos, tornem conclusos\r\npara fixa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios. Com a apresenta\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo, intime-se o autor para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15(quinze) dias.\r\nNa hip\u00f3tese de concord\u00e2ncia com os c\u00e1lculos apresentados, tornem conclusos para homologa\u00e7\u00e3o. Em caso de discord\u00e2ncia\r\ndever\u00e1 o(a) patrono(a) do(a) autor(a) providenciar o peticionamento eletr\u00f4nico do cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do\r\nComunicado CG 1789\/2017, parte I, Provimento CG n\u00ba 16\/2016 e 60\/2016), no prazo de 30(trinta) dias. Decorrido o prazo supra,\r\ncertifique a serventia, lan\u00e7ando-se as devidas movimenta\u00e7\u00f5es no sistema SAJ nos termos do Comunicado CG n\u00ba 1789\/2017,\r\narquivando-se os autos. Intime-se. - ADV: FABIO FREDERICO DE FREITAS TERTULIANO (OAB 195284\/SP)","process":"\n1006677-96.2016.8.26.0348","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5622","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007808-09.2016.8.26.0348 - Procedimento Comum C\u00edvel - Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato - Jair Le\u00e3o de\r\nSouza - Banco Pan S.A - Fica a parte interessada intimada a recolher as custas de desarquivamento dos autos, no valor de\r\nR$ 33,46, em Guia FEDT , Cod. 206-2. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB 156187\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO\r\nNASCIMENTO (OAB 192649\/SP), ALEX CANDIDO DE OLIVEIRA MARQUES (OAB 272394\/SP)","process":"\n1007808-09.2016.8.26.0348","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6042","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008075-10.2018.8.26.0348 - Procedimento Comum C\u00edvel - Susta\u00e7\u00e3o de Protesto - Tse Energia - Transformadores\r\ne Servi\u00e7os de Energia das Am\u00e9ricas - J.e.a. Ind\u00fastria Metal\u00fargica Ltda. - Sobre o laudo apresentado as fls. 824\/925, manifestem-\r\nse as partes, no prazo de 15 dias. - ADV: REINALDO FIGUEIREDO LINO (OAB 256260\/SP), GILSON GARCIA JUNIOR (OAB\r\n111699\/SP)","process":"\n1008075-10.2018.8.26.0348","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7057","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009279-55.2019.8.26.0348 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Despesas Condominiais - Conjunto Residencial\r\nCampo Limpo - Vistos. Defiro a tentativa de bloqueio do importe de R$ 6.206,75, em nome da coexecutada, Shirley de C\u00e1ssia\r\nRamos, citada \u00e0 fl. 86, via BACENJUD, observando-se que referido valor foi apontado pelo exequente a fls. 73 destes autos.\r\nProvidencie a serventia a inclus\u00e3o do d\u00e9bito na minuta de bloqueio. Sem preju\u00edzo, requisite a serventia informa\u00e7\u00f5es acerca\r\ndo atual endere\u00e7o do coexecutado, Leomar Pedro da Silva, via INFOJUD. Ap\u00f3s, aguarde-se pelo prazo de 48(quarenta e oito)\r\nhoras. Decorridos, junte-se o detalhamento BACENJUD aos autos, dando-se vista ao exequente. Intime-se. - ADV: ADRIANA\r\nDUARTE DA COSTA LOUZADO FACCHINI (OAB 191254\/SP)","process":"\n1009279-55.2019.8.26.0348","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7055","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009279-55.2019.8.26.0348 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Despesas Condominiais - Conjunto Residencial\r\nCampo Limpo - Sobre a(s) pesquisa(s) BACENJUD\/INFOJUD juntada as folhas retro, manifeste-se o autor no prazo de 5 dias. -\r\nADV: ADRIANA DUARTE DA COSTA LOUZADO FACCHINI (OAB 191254\/SP)","process":"\n1009279-55.2019.8.26.0348","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5970","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009808-74.2019.8.26.0348 - Procedimento Comum C\u00edvel - Benef\u00edcios em Esp\u00e9cie - Instituto Nacional do Seguro\r\nSocial - INSS - Sobre os quesitos suplementares respondidos pelo perito as fls. 179, manifestem-se as partes, no prazo de 15\r\ndias. - ADV: M\u00d4NICA FREITAS RISSI (OAB 173437\/SP)","process":"\n1009808-74.2019.8.26.0348","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5631","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010263-39.2019.8.26.0348 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Instituto Nacional do Seguro\r\nSocial - INSS - Vistos. Fls. 102: N\u00e3o tendo o autor apresentado justificativa ou comprova\u00e7\u00e3o da necessidade de interven\u00e7\u00e3o\r\njudicial para obten\u00e7\u00e3o dos documentos, indefiro aexpedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio requerida. O pedido poder\u00e1 ser reapreciado em caso de\r\ncomprova\u00e7\u00e3o da necessidade de interven\u00e7\u00e3o judicial. Cumpra-se o despacho de fls. 99. P. Int. - ADV: ROBERTO DE CAMARGO\r\nJUNIOR (OAB 148473\/SP)","process":"\n1010263-39.2019.8.26.0348","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5918","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO THIAGO ELIAS MASSAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FRANCISCA CARNAUBA DE SOUSA GONCALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011232-88.2018.8.26.0348 - Procedimento Comum C\u00edvel - Adicional de Insalubridade - P.M.M. - Sobre o laudo\r\napresentado as fls 486\/513, manifestem-se as partes, no prazo de 15 dias. - ADV: ELENICE MARIA FERREIRA (OAB 176755\/\r\nSP), GREGORIO BATTAZZA LONZA (OAB 182332\/SP), JILLYEN KUSANO (OAB 246297\/SP)","process":"\n1011232-88.2018.8.26.0348","judge":" THIAGO ELIAS MASSAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]