[{"cd":"8390","ra_conteudo":"RIBEIR\u00c3O PRETO\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATR\u00cdCIA D?ALMEIDA BALDINOTTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0299\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002552-57.2020.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Cancelamento de v\u00f4o - Lorena Holanda\r\nSoares de Carvalho - Gol Linhas A\u00e9reas S.A. - Trata-se de Indeniza\u00e7\u00e3o por Danos Morais da qual s\u00e3o partes Lorena Holanda\r\nSoares de Carvalho e Gol Linhas A\u00e9reas S.A.. Dispensado o relat\u00f3rio, conforme artigo 38, ?in fine?, da lei 9.099\/95, anoto\r\npretender a parte autora ser indenizada pelos danos morais sofridos em virtude de atraso de voo, que ocasionou a perda da\r\nconex\u00e3o, chegando ao destino final oito horas ap\u00f3s o inicialmente contratado. Noticia a inicial que a autora adquiriu passagem\r\na\u00e9rea da requerida para o trecho de Teresina\/Ribeir\u00e3o Preto, com conex\u00e3o em Bras\u00edlia, partindo \u00e0s 17:40 horas e chegando ao\r\ndestino final \u00e0s 22:25 horas do dia 01\/01\/2020, entretanto, o voo inicial sofreu atrasos, de forma que a autora perdeu o voo de\r\nconex\u00e3o, sendo reacomodada em voo que chegou ao destino final de Ribeir\u00e3o Preto oito horas ap\u00f3s o originalmente contratado\r\ne, sendo a autora estudante de resid\u00eancia m\u00e9dica, n\u00e3o conseguiu chegar em tempo de comparecer no hor\u00e1rio no hospital,\r\npretendendo nestes autos o recebimento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. \u00c9 evidente a incid\u00eancia do\r\nC\u00f3digo de Defesa do Consumidor no caso em apre\u00e7o. A Lei n\u00ba 8.078 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor), prescreve que: ?Art. 6\u00ba\r\n- S\u00e3o direitos b\u00e1sicos do consumidor: (...) VI - a efetiva preven\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de danos patrimoniais e morais, individuais,\r\ncoletivos e difusos; ?Art. 14 - O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o\r\ndos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes\r\nou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos?. O artigo 6\u00ba preceitua que \u00e9 direito do consumidor obter repara\u00e7\u00e3o por danos morais\r\ne patrimoniais, e o artigo 14 prev\u00ea a responsabilidade objetiva do fornecedor de servi\u00e7os por danos causados ao consumidor por\r\ndefeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, ou seja, n\u00e3o se perquire acerca da culpa, basta a exist\u00eancia do dano. O contrato de\r\ntransporte a\u00e9reo caracteriza-se pela fixa\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de uma das partes (empresa a\u00e9rea) de transportar o passageiro para\r\ndeterminado local, previamente ajustado, mediante pagamento. Trata-se de um contrato que apresenta alguns t\u00edpicos problemas\r\nna sua execu\u00e7\u00e3o, especialmente em raz\u00e3o de a) atraso de voos; b) cancelamento de vos; c) extravio e perda de bagagens; d)\r\noverbooking. Os presentes autos versam sobre atraso de voo com perda da conex\u00e3o. Portanto, apenas esta quest\u00e3o ser\u00e1\r\nabordada. O fato antes indicado no voo do reclamante ocorreu - isso \u00e9 fato incontroverso, porquanto plenamente admitido na\r\ncontesta\u00e7\u00e3o apresentada pela r\u00e9. O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor prev\u00ea a responsabilidade objetiva para indeniza\u00e7\u00e3o dos\r\npreju\u00edzos sofridos pelo consumidor. O contrato foi firmado pelas partes e deveria ser cumprido religiosamente. O artigo 737 do\r\nC\u00f3digo Civil determina que o transportador est\u00e1 sujeito aos hor\u00e1rios e itiner\u00e1rios previstos, sob pena de responder por perdas e\r\ndanos, salvo motivo de for\u00e7a maior. Na medida em que tal excludente n\u00e3o ocorreu, resta apenas a prova de que a requerida\r\ndescumpriu o contrato. O dano moral \u00e9 manifesto, diante do fato de que a autora chegou ao seu destino oito horas ap\u00f3s o\r\nhor\u00e1rio previsto, restando, agora, definir o montante desta indeniza\u00e7\u00e3o. Na fixa\u00e7\u00e3o da verba indenizat\u00f3ria, h\u00e1 de ser observado\r\nos crit\u00e9rios atinentes \u00e0s condi\u00e7\u00f5es sociais, pol\u00edticas e econ\u00f4micas da v\u00edtima e do ofensor, bem assim \u00e0 natureza e \u00e0 extens\u00e3o\r\ndo dano moral. Inexistem crit\u00e9rios objetivos para o c\u00e1lculo da expia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria em dano moral, o qual n\u00e3o tem uma\r\nrepercuss\u00e3o econ\u00f4mica devida, da\u00ed a raz\u00e3o de ser arbitrada com a finalidade de compensar a sensa\u00e7\u00e3o de dor da v\u00edtima com a\r\nsensa\u00e7\u00e3o agrad\u00e1vel ao contr\u00e1rio. O valor da condena\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral deve ter rela\u00e7\u00e3o com o alcance estimado do\r\nsofrimento provocado pelo ato injusto e a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica das partes, de forma a n\u00e3o gerar o enriquecimento sem causa,\r\nbem como n\u00e3o provocar abalo financeiro. Os Tribunais t\u00eam decidido: ?O ressarcimento pelo dano moral decorrente de ato il\u00edcito\r\n\u00e9 uma forma de compensar o mal causado, e n\u00e3o deve ser usado como fonte de enriquecimento ou abusos, dessa forma a sua\r\nfixa\u00e7\u00e3o deve levar em conta o estado de quem recebe e as condi\u00e7\u00f5es de quem paga? (TACIV SP RT vol. 744\/255) e ainda no\r\ncorpo do julgado constante do mesmo Tribunal, na RT vol. 745\/287 colhe-se os seguintes destaques, falando-se sobre o dano\r\nmoral: ?deve ser fixado, prudentemente pelo Juiz considerando a personalidade da v\u00edtima (situa\u00e7\u00e3o familiar e social, reputa\u00e7\u00e3o)\r\ngravidade da falta, dolo e culpa e personalidade do ofensor?. Conforme ac\u00f3rd\u00e3o publicado em RT 706\/68, a paga em dinheiro\r\ndeve representar uma satisfa\u00e7\u00e3o para a v\u00edtima, moral ou psicol\u00f3gica, de modo capaz a neutralizar ou anestesiar em alguma\r\nparte o sofrimento impingido. A efic\u00e1cia da contrapartida pecuni\u00e1ria est\u00e1 na aptid\u00e3o para proporcionar a satisfa\u00e7\u00e3o em justa\r\nmedida, de modo a n\u00e3o significar um enriquecimento sem causa da v\u00edtima, mas deve a produzir no causador do mal um impacto\r\na dissuadi-lo de pr\u00e1ticas iguais. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o caracteriza o pagamento de um pre\u00e7o pela dor ou humilha\u00e7\u00e3o,\r\nmas meio de mitigar o sofrimento, sob forma de conforto, n\u00e3o se lhe podendo atribuir a finalidade de enriquecimento, sob pena\r\nde transformar em vantagem a desventura ocorrida. N\u00e3o h\u00e1, em nossos Sodal\u00edcios, um crit\u00e9rio de fixa\u00e7\u00e3o dos danos morais\r\npac\u00edfico, imperando, quase sempre, o bom senso e o subjetivismo do julgador, a quem incumbe a \u00e1rdua tarefa de mensurar a\r\ndor e o sofrimento retratado nos autos por uma das partes. Cabe aqui Invocar o magist\u00e9rio de MARIA HELENA DINIZ: ?Na\r\nrepara\u00e7\u00e3o do dano moral, o magistrado dever\u00e1 apelar para o que lhe parecer eq\u00fcitativo ou justo, agindo sempre com um\r\nprudente arb\u00edtrio, ouvindo as raz\u00f5es das partes, verificando os elementos probat\u00f3rios, fixando moderadamente uma indeniza\u00e7\u00e3o.\r\nO valor do dano moral deve ser estabelecido com base em par\u00e2metros razo\u00e1veis, n\u00e3o podendo ensejar uma fonte de\r\nenriquecimento nem mesmo se irris\u00f3rio ou simb\u00f3lico. A repara\u00e7\u00e3o deve ser justa e digna. Portanto, ao fixar o quantum da\r\nindeniza\u00e7\u00e3o, o juiz n\u00e3o proceder\u00e1 a seu bel prazer, mas como um homem de responsabilidade, examinando as circunst\u00e2ncias\r\nde cada caso, decidindo com fundamento e modera\u00e7\u00e3o? (Revista Jur\u00eddica Consulex, n\u00ba 3, de 31.03.97). No caso em quest\u00e3o,\r\nconsidero de rigor a fixa\u00e7\u00e3o da verba em R$ 500,00 (quinhentos reais), tendo em vista que, apesar de alegado na inicial, n\u00e3o\r\nhouve qualquer comprova\u00e7\u00e3o\/demonstra\u00e7\u00e3o nos autos de que a autora (estudante de resid\u00eancia m\u00e9dica) tenha ficado\r\nimpossibilitada de comparecer ao hospital no dia 02\/01\/2020, em virtude do atraso do voo. Ante o exposto, julgo procedente a\r\na\u00e7\u00e3o movida por LORENA HOLANDA SOARES DE CARVALHO contra GOL LINHAS A\u00c9RAS S\/A, a quem condeno no pagamento\r\ndo valor de R$ 500,00, corrigido desde a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o. Deixo de\r\ncondenar as vencidas em custas e honor\u00e1rios, posto que incab\u00edveis em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Anoto, por oportuno, que os\r\ndemais argumentos expostos na contesta\u00e7\u00e3o\/inicial foram observados pelo ju\u00edzo e n\u00e3o foram considerados como capazes de\r\ninfirmar ou alterar a conclus\u00e3o adotada nesta senten\u00e7a. P.R.I. RECURSO: prazo de 10 dias corridos a contar da intima\u00e7\u00e3o. 1 -\r\nC\u00c1LCULO DAS CUSTAS DE PREPARO: 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou o equivalente a 5 UFESPs (o que for\r\nmaior), mais 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a (se houver) ou 5 UFESPs (o que for maior); n\u00e3o havendo\r\ncondena\u00e7\u00e3o, as custas de preparo ser\u00e3o o equivalente a 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou 5 UFESPs (o que for\r\nmaior), mais o equivalente a 4% sobre o valor da causa ou 5 UFESPs (o que for maior), apenas e t\u00e3o somente em havendo\r\ninterposi\u00e7\u00e3o de recurso (DARE 230-6), que, neste caso, dever\u00e1 ser elaborado por advogado a ser constitu\u00eddo pela parte. 2 -\r\nPORTE DE REMESSA E RETORNO DOS AUTOS: 2.1 - Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via\r\n\r\ntradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de\r\nautos para cada objeto a ser encaminhado (R$ 43,00) (art. 1.275, \u00a7 3\u00ba, das N.S.C.G.J.) - Prov. 833\/2004 atualizado pelo Prov.\r\nCSM 2.195\/2014) para cada objeto a ser encaminhado, cujo recolhimento deve ser feito em favor do Fundo Especial de Despesa\r\ndo Tribunal (FEDT C\u00f3digo 110-4). O formul\u00e1rio da guia para recolhimento ao FEDT est\u00e1 dispon\u00edvel em todas as Ag\u00eancias do\r\nBanco do Brasil e pode ser obtido no site abaixo: http:\/\/www.bb.com.br\/portalbb\/page3,112,2270,15,0,1,3.bb?codigoMenu=853c\r\nodigoNoticia=24851codigoRet=14267bread=7. 3 - VALOR TOTAL A RECOLHER: 1% DO VALOR DA CAUSA ATUALIZADO (R$\r\n150,54) + 5 UFESPs (R$ 138,05) = R$ 288,59. Ficam as partes notificadas que, nos termos do art. 1.258 das N.S.C.G.J.,\r\neventuais documentos digitalizados e juntados aos autos digitais, ser\u00e3o inutilizados ap\u00f3s 45 dias contados da data desta decis\u00e3o\r\n(senten\u00e7a). O recurso dever\u00e1 ser apresentado atrav\u00e9s de advogado devidamente constitu\u00eddo nos autos. - ADV: LUANA DE\r\nMELO ARAUJO E SILVA (OAB 14064\/PI), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP)","process":"\n1002552-57.2020.8.26.0506","judge":" VINICIUS RODRIGUES VIEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99674","ra_conteudo":"RIBEIR\u00c3O PRETO\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATR\u00cdCIA D?ALMEIDA BALDINOTTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0299\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002552-57.2020.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Cancelamento de v\u00f4o - Lorena Holanda\r\nSoares de Carvalho - Gol Linhas A\u00e9reas S.A. - Trata-se de Indeniza\u00e7\u00e3o por Danos Morais da qual s\u00e3o partes Lorena Holanda\r\nSoares de Carvalho e Gol Linhas A\u00e9reas S.A.. Dispensado o relat\u00f3rio, conforme artigo 38, ?in fine?, da lei 9.099\/95, anoto\r\npretender a parte autora ser indenizada pelos danos morais sofridos em virtude de atraso de voo, que ocasionou a perda da\r\nconex\u00e3o, chegando ao destino final oito horas ap\u00f3s o inicialmente contratado. Noticia a inicial que a autora adquiriu passagem\r\na\u00e9rea da requerida para o trecho de Teresina\/Ribeir\u00e3o Preto, com conex\u00e3o em Bras\u00edlia, partindo \u00e0s 17:40 horas e chegando ao\r\ndestino final \u00e0s 22:25 horas do dia 01\/01\/2020, entretanto, o voo inicial sofreu atrasos, de forma que a autora perdeu o voo de\r\nconex\u00e3o, sendo reacomodada em voo que chegou ao destino final de Ribeir\u00e3o Preto oito horas ap\u00f3s o originalmente contratado\r\ne, sendo a autora estudante de resid\u00eancia m\u00e9dica, n\u00e3o conseguiu chegar em tempo de comparecer no hor\u00e1rio no hospital,\r\npretendendo nestes autos o recebimento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. \u00c9 evidente a incid\u00eancia do\r\nC\u00f3digo de Defesa do Consumidor no caso em apre\u00e7o. A Lei n\u00ba 8.078 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor), prescreve que: ?Art. 6\u00ba\r\n- S\u00e3o direitos b\u00e1sicos do consumidor: (...) VI - a efetiva preven\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de danos patrimoniais e morais, individuais,\r\ncoletivos e difusos; ?Art. 14 - O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o\r\ndos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes\r\nou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos?. O artigo 6\u00ba preceitua que \u00e9 direito do consumidor obter repara\u00e7\u00e3o por danos morais\r\ne patrimoniais, e o artigo 14 prev\u00ea a responsabilidade objetiva do fornecedor de servi\u00e7os por danos causados ao consumidor por\r\ndefeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, ou seja, n\u00e3o se perquire acerca da culpa, basta a exist\u00eancia do dano. O contrato de\r\ntransporte a\u00e9reo caracteriza-se pela fixa\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de uma das partes (empresa a\u00e9rea) de transportar o passageiro para\r\ndeterminado local, previamente ajustado, mediante pagamento. Trata-se de um contrato que apresenta alguns t\u00edpicos problemas\r\nna sua execu\u00e7\u00e3o, especialmente em raz\u00e3o de a) atraso de voos; b) cancelamento de vos; c) extravio e perda de bagagens; d)\r\noverbooking. Os presentes autos versam sobre atraso de voo com perda da conex\u00e3o. Portanto, apenas esta quest\u00e3o ser\u00e1\r\nabordada. O fato antes indicado no voo do reclamante ocorreu - isso \u00e9 fato incontroverso, porquanto plenamente admitido na\r\ncontesta\u00e7\u00e3o apresentada pela r\u00e9. O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor prev\u00ea a responsabilidade objetiva para indeniza\u00e7\u00e3o dos\r\npreju\u00edzos sofridos pelo consumidor. O contrato foi firmado pelas partes e deveria ser cumprido religiosamente. O artigo 737 do\r\nC\u00f3digo Civil determina que o transportador est\u00e1 sujeito aos hor\u00e1rios e itiner\u00e1rios previstos, sob pena de responder por perdas e\r\ndanos, salvo motivo de for\u00e7a maior. Na medida em que tal excludente n\u00e3o ocorreu, resta apenas a prova de que a requerida\r\ndescumpriu o contrato. O dano moral \u00e9 manifesto, diante do fato de que a autora chegou ao seu destino oito horas ap\u00f3s o\r\nhor\u00e1rio previsto, restando, agora, definir o montante desta indeniza\u00e7\u00e3o. Na fixa\u00e7\u00e3o da verba indenizat\u00f3ria, h\u00e1 de ser observado\r\nos crit\u00e9rios atinentes \u00e0s condi\u00e7\u00f5es sociais, pol\u00edticas e econ\u00f4micas da v\u00edtima e do ofensor, bem assim \u00e0 natureza e \u00e0 extens\u00e3o\r\ndo dano moral. Inexistem crit\u00e9rios objetivos para o c\u00e1lculo da expia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria em dano moral, o qual n\u00e3o tem uma\r\nrepercuss\u00e3o econ\u00f4mica devida, da\u00ed a raz\u00e3o de ser arbitrada com a finalidade de compensar a sensa\u00e7\u00e3o de dor da v\u00edtima com a\r\nsensa\u00e7\u00e3o agrad\u00e1vel ao contr\u00e1rio. O valor da condena\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral deve ter rela\u00e7\u00e3o com o alcance estimado do\r\nsofrimento provocado pelo ato injusto e a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica das partes, de forma a n\u00e3o gerar o enriquecimento sem causa,\r\nbem como n\u00e3o provocar abalo financeiro. Os Tribunais t\u00eam decidido: ?O ressarcimento pelo dano moral decorrente de ato il\u00edcito\r\n\u00e9 uma forma de compensar o mal causado, e n\u00e3o deve ser usado como fonte de enriquecimento ou abusos, dessa forma a sua\r\nfixa\u00e7\u00e3o deve levar em conta o estado de quem recebe e as condi\u00e7\u00f5es de quem paga? (TACIV SP RT vol. 744\/255) e ainda no\r\ncorpo do julgado constante do mesmo Tribunal, na RT vol. 745\/287 colhe-se os seguintes destaques, falando-se sobre o dano\r\nmoral: ?deve ser fixado, prudentemente pelo Juiz considerando a personalidade da v\u00edtima (situa\u00e7\u00e3o familiar e social, reputa\u00e7\u00e3o)\r\ngravidade da falta, dolo e culpa e personalidade do ofensor?. Conforme ac\u00f3rd\u00e3o publicado em RT 706\/68, a paga em dinheiro\r\ndeve representar uma satisfa\u00e7\u00e3o para a v\u00edtima, moral ou psicol\u00f3gica, de modo capaz a neutralizar ou anestesiar em alguma\r\nparte o sofrimento impingido. A efic\u00e1cia da contrapartida pecuni\u00e1ria est\u00e1 na aptid\u00e3o para proporcionar a satisfa\u00e7\u00e3o em justa\r\nmedida, de modo a n\u00e3o significar um enriquecimento sem causa da v\u00edtima, mas deve a produzir no causador do mal um impacto\r\na dissuadi-lo de pr\u00e1ticas iguais. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o caracteriza o pagamento de um pre\u00e7o pela dor ou humilha\u00e7\u00e3o,\r\nmas meio de mitigar o sofrimento, sob forma de conforto, n\u00e3o se lhe podendo atribuir a finalidade de enriquecimento, sob pena\r\nde transformar em vantagem a desventura ocorrida. N\u00e3o h\u00e1, em nossos Sodal\u00edcios, um crit\u00e9rio de fixa\u00e7\u00e3o dos danos morais\r\npac\u00edfico, imperando, quase sempre, o bom senso e o subjetivismo do julgador, a quem incumbe a \u00e1rdua tarefa de mensurar a\r\ndor e o sofrimento retratado nos autos por uma das partes. Cabe aqui Invocar o magist\u00e9rio de MARIA HELENA DINIZ: ?Na\r\nrepara\u00e7\u00e3o do dano moral, o magistrado dever\u00e1 apelar para o que lhe parecer eq\u00fcitativo ou justo, agindo sempre com um\r\nprudente arb\u00edtrio, ouvindo as raz\u00f5es das partes, verificando os elementos probat\u00f3rios, fixando moderadamente uma indeniza\u00e7\u00e3o.\r\nO valor do dano moral deve ser estabelecido com base em par\u00e2metros razo\u00e1veis, n\u00e3o podendo ensejar uma fonte de\r\nenriquecimento nem mesmo se irris\u00f3rio ou simb\u00f3lico. A repara\u00e7\u00e3o deve ser justa e digna. Portanto, ao fixar o quantum da\r\nindeniza\u00e7\u00e3o, o juiz n\u00e3o proceder\u00e1 a seu bel prazer, mas como um homem de responsabilidade, examinando as circunst\u00e2ncias\r\nde cada caso, decidindo com fundamento e modera\u00e7\u00e3o? (Revista Jur\u00eddica Consulex, n\u00ba 3, de 31.03.97). No caso em quest\u00e3o,\r\nconsidero de rigor a fixa\u00e7\u00e3o da verba em R$ 500,00 (quinhentos reais), tendo em vista que, apesar de alegado na inicial, n\u00e3o\r\nhouve qualquer comprova\u00e7\u00e3o\/demonstra\u00e7\u00e3o nos autos de que a autora (estudante de resid\u00eancia m\u00e9dica) tenha ficado\r\nimpossibilitada de comparecer ao hospital no dia 02\/01\/2020, em virtude do atraso do voo. Ante o exposto, julgo procedente a\r\na\u00e7\u00e3o movida por LORENA HOLANDA SOARES DE CARVALHO contra GOL LINHAS A\u00c9RAS S\/A, a quem condeno no pagamento\r\ndo valor de R$ 500,00, corrigido desde a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o. Deixo de\r\ncondenar as vencidas em custas e honor\u00e1rios, posto que incab\u00edveis em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Anoto, por oportuno, que os\r\ndemais argumentos expostos na contesta\u00e7\u00e3o\/inicial foram observados pelo ju\u00edzo e n\u00e3o foram considerados como capazes de\r\ninfirmar ou alterar a conclus\u00e3o adotada nesta senten\u00e7a. P.R.I. RECURSO: prazo de 10 dias corridos a contar da intima\u00e7\u00e3o. 1 -\r\nC\u00c1LCULO DAS CUSTAS DE PREPARO: 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou o equivalente a 5 UFESPs (o que for\r\nmaior), mais 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a (se houver) ou 5 UFESPs (o que for maior); n\u00e3o havendo\r\ncondena\u00e7\u00e3o, as custas de preparo ser\u00e3o o equivalente a 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou 5 UFESPs (o que for\r\nmaior), mais o equivalente a 4% sobre o valor da causa ou 5 UFESPs (o que for maior), apenas e t\u00e3o somente em havendo\r\ninterposi\u00e7\u00e3o de recurso (DARE 230-6), que, neste caso, dever\u00e1 ser elaborado por advogado a ser constitu\u00eddo pela parte. 2 -\r\nPORTE DE REMESSA E RETORNO DOS AUTOS: 2.1 - Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via\r\n\r\ntradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de\r\nautos para cada objeto a ser encaminhado (R$ 43,00) (art. 1.275, \u00a7 3\u00ba, das N.S.C.G.J.) - Prov. 833\/2004 atualizado pelo Prov.\r\nCSM 2.195\/2014) para cada objeto a ser encaminhado, cujo recolhimento deve ser feito em favor do Fundo Especial de Despesa\r\ndo Tribunal (FEDT C\u00f3digo 110-4). O formul\u00e1rio da guia para recolhimento ao FEDT est\u00e1 dispon\u00edvel em todas as Ag\u00eancias do\r\nBanco do Brasil e pode ser obtido no site abaixo: http:\/\/www.bb.com.br\/portalbb\/page3,112,2270,15,0,1,3.bb?codigoMenu=853c\r\nodigoNoticia=24851codigoRet=14267bread=7. 3 - VALOR TOTAL A RECOLHER: 1% DO VALOR DA CAUSA ATUALIZADO (R$\r\n150,54) + 5 UFESPs (R$ 138,05) = R$ 288,59. Ficam as partes notificadas que, nos termos do art. 1.258 das N.S.C.G.J.,\r\neventuais documentos digitalizados e juntados aos autos digitais, ser\u00e3o inutilizados ap\u00f3s 45 dias contados da data desta decis\u00e3o\r\n(senten\u00e7a). O recurso dever\u00e1 ser apresentado atrav\u00e9s de advogado devidamente constitu\u00eddo nos autos. - ADV: LUANA DE\r\nMELO ARAUJO E SILVA (OAB 14064\/PI), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP)","process":"\n1002552-57.2020.8.26.0506","judge":" VINICIUS RODRIGUES VIEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9484","ra_conteudo":"RIBEIR\u00c3O PRETO\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATR\u00cdCIA D?ALMEIDA BALDINOTTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0299\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002552-57.2020.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Cancelamento de v\u00f4o - Lorena Holanda\r\nSoares de Carvalho - Gol Linhas A\u00e9reas S.A. - Trata-se de Indeniza\u00e7\u00e3o por Danos Morais da qual s\u00e3o partes Lorena Holanda\r\nSoares de Carvalho e Gol Linhas A\u00e9reas S.A.. Dispensado o relat\u00f3rio, conforme artigo 38, ?in fine?, da lei 9.099\/95, anoto\r\npretender a parte autora ser indenizada pelos danos morais sofridos em virtude de atraso de voo, que ocasionou a perda da\r\nconex\u00e3o, chegando ao destino final oito horas ap\u00f3s o inicialmente contratado. Noticia a inicial que a autora adquiriu passagem\r\na\u00e9rea da requerida para o trecho de Teresina\/Ribeir\u00e3o Preto, com conex\u00e3o em Bras\u00edlia, partindo \u00e0s 17:40 horas e chegando ao\r\ndestino final \u00e0s 22:25 horas do dia 01\/01\/2020, entretanto, o voo inicial sofreu atrasos, de forma que a autora perdeu o voo de\r\nconex\u00e3o, sendo reacomodada em voo que chegou ao destino final de Ribeir\u00e3o Preto oito horas ap\u00f3s o originalmente contratado\r\ne, sendo a autora estudante de resid\u00eancia m\u00e9dica, n\u00e3o conseguiu chegar em tempo de comparecer no hor\u00e1rio no hospital,\r\npretendendo nestes autos o recebimento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. \u00c9 evidente a incid\u00eancia do\r\nC\u00f3digo de Defesa do Consumidor no caso em apre\u00e7o. A Lei n\u00ba 8.078 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor), prescreve que: ?Art. 6\u00ba\r\n- S\u00e3o direitos b\u00e1sicos do consumidor: (...) VI - a efetiva preven\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de danos patrimoniais e morais, individuais,\r\ncoletivos e difusos; ?Art. 14 - O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o\r\ndos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes\r\nou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos?. O artigo 6\u00ba preceitua que \u00e9 direito do consumidor obter repara\u00e7\u00e3o por danos morais\r\ne patrimoniais, e o artigo 14 prev\u00ea a responsabilidade objetiva do fornecedor de servi\u00e7os por danos causados ao consumidor por\r\ndefeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, ou seja, n\u00e3o se perquire acerca da culpa, basta a exist\u00eancia do dano. O contrato de\r\ntransporte a\u00e9reo caracteriza-se pela fixa\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de uma das partes (empresa a\u00e9rea) de transportar o passageiro para\r\ndeterminado local, previamente ajustado, mediante pagamento. Trata-se de um contrato que apresenta alguns t\u00edpicos problemas\r\nna sua execu\u00e7\u00e3o, especialmente em raz\u00e3o de a) atraso de voos; b) cancelamento de vos; c) extravio e perda de bagagens; d)\r\noverbooking. Os presentes autos versam sobre atraso de voo com perda da conex\u00e3o. Portanto, apenas esta quest\u00e3o ser\u00e1\r\nabordada. O fato antes indicado no voo do reclamante ocorreu - isso \u00e9 fato incontroverso, porquanto plenamente admitido na\r\ncontesta\u00e7\u00e3o apresentada pela r\u00e9. O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor prev\u00ea a responsabilidade objetiva para indeniza\u00e7\u00e3o dos\r\npreju\u00edzos sofridos pelo consumidor. O contrato foi firmado pelas partes e deveria ser cumprido religiosamente. O artigo 737 do\r\nC\u00f3digo Civil determina que o transportador est\u00e1 sujeito aos hor\u00e1rios e itiner\u00e1rios previstos, sob pena de responder por perdas e\r\ndanos, salvo motivo de for\u00e7a maior. Na medida em que tal excludente n\u00e3o ocorreu, resta apenas a prova de que a requerida\r\ndescumpriu o contrato. O dano moral \u00e9 manifesto, diante do fato de que a autora chegou ao seu destino oito horas ap\u00f3s o\r\nhor\u00e1rio previsto, restando, agora, definir o montante desta indeniza\u00e7\u00e3o. Na fixa\u00e7\u00e3o da verba indenizat\u00f3ria, h\u00e1 de ser observado\r\nos crit\u00e9rios atinentes \u00e0s condi\u00e7\u00f5es sociais, pol\u00edticas e econ\u00f4micas da v\u00edtima e do ofensor, bem assim \u00e0 natureza e \u00e0 extens\u00e3o\r\ndo dano moral. Inexistem crit\u00e9rios objetivos para o c\u00e1lculo da expia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria em dano moral, o qual n\u00e3o tem uma\r\nrepercuss\u00e3o econ\u00f4mica devida, da\u00ed a raz\u00e3o de ser arbitrada com a finalidade de compensar a sensa\u00e7\u00e3o de dor da v\u00edtima com a\r\nsensa\u00e7\u00e3o agrad\u00e1vel ao contr\u00e1rio. O valor da condena\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral deve ter rela\u00e7\u00e3o com o alcance estimado do\r\nsofrimento provocado pelo ato injusto e a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica das partes, de forma a n\u00e3o gerar o enriquecimento sem causa,\r\nbem como n\u00e3o provocar abalo financeiro. Os Tribunais t\u00eam decidido: ?O ressarcimento pelo dano moral decorrente de ato il\u00edcito\r\n\u00e9 uma forma de compensar o mal causado, e n\u00e3o deve ser usado como fonte de enriquecimento ou abusos, dessa forma a sua\r\nfixa\u00e7\u00e3o deve levar em conta o estado de quem recebe e as condi\u00e7\u00f5es de quem paga? (TACIV SP RT vol. 744\/255) e ainda no\r\ncorpo do julgado constante do mesmo Tribunal, na RT vol. 745\/287 colhe-se os seguintes destaques, falando-se sobre o dano\r\nmoral: ?deve ser fixado, prudentemente pelo Juiz considerando a personalidade da v\u00edtima (situa\u00e7\u00e3o familiar e social, reputa\u00e7\u00e3o)\r\ngravidade da falta, dolo e culpa e personalidade do ofensor?. Conforme ac\u00f3rd\u00e3o publicado em RT 706\/68, a paga em dinheiro\r\ndeve representar uma satisfa\u00e7\u00e3o para a v\u00edtima, moral ou psicol\u00f3gica, de modo capaz a neutralizar ou anestesiar em alguma\r\nparte o sofrimento impingido. A efic\u00e1cia da contrapartida pecuni\u00e1ria est\u00e1 na aptid\u00e3o para proporcionar a satisfa\u00e7\u00e3o em justa\r\nmedida, de modo a n\u00e3o significar um enriquecimento sem causa da v\u00edtima, mas deve a produzir no causador do mal um impacto\r\na dissuadi-lo de pr\u00e1ticas iguais. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o caracteriza o pagamento de um pre\u00e7o pela dor ou humilha\u00e7\u00e3o,\r\nmas meio de mitigar o sofrimento, sob forma de conforto, n\u00e3o se lhe podendo atribuir a finalidade de enriquecimento, sob pena\r\nde transformar em vantagem a desventura ocorrida. N\u00e3o h\u00e1, em nossos Sodal\u00edcios, um crit\u00e9rio de fixa\u00e7\u00e3o dos danos morais\r\npac\u00edfico, imperando, quase sempre, o bom senso e o subjetivismo do julgador, a quem incumbe a \u00e1rdua tarefa de mensurar a\r\ndor e o sofrimento retratado nos autos por uma das partes. Cabe aqui Invocar o magist\u00e9rio de MARIA HELENA DINIZ: ?Na\r\nrepara\u00e7\u00e3o do dano moral, o magistrado dever\u00e1 apelar para o que lhe parecer eq\u00fcitativo ou justo, agindo sempre com um\r\nprudente arb\u00edtrio, ouvindo as raz\u00f5es das partes, verificando os elementos probat\u00f3rios, fixando moderadamente uma indeniza\u00e7\u00e3o.\r\nO valor do dano moral deve ser estabelecido com base em par\u00e2metros razo\u00e1veis, n\u00e3o podendo ensejar uma fonte de\r\nenriquecimento nem mesmo se irris\u00f3rio ou simb\u00f3lico. A repara\u00e7\u00e3o deve ser justa e digna. Portanto, ao fixar o quantum da\r\nindeniza\u00e7\u00e3o, o juiz n\u00e3o proceder\u00e1 a seu bel prazer, mas como um homem de responsabilidade, examinando as circunst\u00e2ncias\r\nde cada caso, decidindo com fundamento e modera\u00e7\u00e3o? (Revista Jur\u00eddica Consulex, n\u00ba 3, de 31.03.97). No caso em quest\u00e3o,\r\nconsidero de rigor a fixa\u00e7\u00e3o da verba em R$ 500,00 (quinhentos reais), tendo em vista que, apesar de alegado na inicial, n\u00e3o\r\nhouve qualquer comprova\u00e7\u00e3o\/demonstra\u00e7\u00e3o nos autos de que a autora (estudante de resid\u00eancia m\u00e9dica) tenha ficado\r\nimpossibilitada de comparecer ao hospital no dia 02\/01\/2020, em virtude do atraso do voo. Ante o exposto, julgo procedente a\r\na\u00e7\u00e3o movida por LORENA HOLANDA SOARES DE CARVALHO contra GOL LINHAS A\u00c9RAS S\/A, a quem condeno no pagamento\r\ndo valor de R$ 500,00, corrigido desde a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o. Deixo de\r\ncondenar as vencidas em custas e honor\u00e1rios, posto que incab\u00edveis em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Anoto, por oportuno, que os\r\ndemais argumentos expostos na contesta\u00e7\u00e3o\/inicial foram observados pelo ju\u00edzo e n\u00e3o foram considerados como capazes de\r\ninfirmar ou alterar a conclus\u00e3o adotada nesta senten\u00e7a. P.R.I. RECURSO: prazo de 10 dias corridos a contar da intima\u00e7\u00e3o. 1 -\r\nC\u00c1LCULO DAS CUSTAS DE PREPARO: 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou o equivalente a 5 UFESPs (o que for\r\nmaior), mais 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a (se houver) ou 5 UFESPs (o que for maior); n\u00e3o havendo\r\ncondena\u00e7\u00e3o, as custas de preparo ser\u00e3o o equivalente a 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou 5 UFESPs (o que for\r\nmaior), mais o equivalente a 4% sobre o valor da causa ou 5 UFESPs (o que for maior), apenas e t\u00e3o somente em havendo\r\ninterposi\u00e7\u00e3o de recurso (DARE 230-6), que, neste caso, dever\u00e1 ser elaborado por advogado a ser constitu\u00eddo pela parte. 2 -\r\nPORTE DE REMESSA E RETORNO DOS AUTOS: 2.1 - Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via\r\n\r\ntradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de\r\nautos para cada objeto a ser encaminhado (R$ 43,00) (art. 1.275, \u00a7 3\u00ba, das N.S.C.G.J.) - Prov. 833\/2004 atualizado pelo Prov.\r\nCSM 2.195\/2014) para cada objeto a ser encaminhado, cujo recolhimento deve ser feito em favor do Fundo Especial de Despesa\r\ndo Tribunal (FEDT C\u00f3digo 110-4). O formul\u00e1rio da guia para recolhimento ao FEDT est\u00e1 dispon\u00edvel em todas as Ag\u00eancias do\r\nBanco do Brasil e pode ser obtido no site abaixo: http:\/\/www.bb.com.br\/portalbb\/page3,112,2270,15,0,1,3.bb?codigoMenu=853c\r\nodigoNoticia=24851codigoRet=14267bread=7. 3 - VALOR TOTAL A RECOLHER: 1% DO VALOR DA CAUSA ATUALIZADO (R$\r\n150,54) + 5 UFESPs (R$ 138,05) = R$ 288,59. Ficam as partes notificadas que, nos termos do art. 1.258 das N.S.C.G.J.,\r\neventuais documentos digitalizados e juntados aos autos digitais, ser\u00e3o inutilizados ap\u00f3s 45 dias contados da data desta decis\u00e3o\r\n(senten\u00e7a). O recurso dever\u00e1 ser apresentado atrav\u00e9s de advogado devidamente constitu\u00eddo nos autos. - ADV: LUANA DE\r\nMELO ARAUJO E SILVA (OAB 14064\/PI), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP)","process":"\n1002552-57.2020.8.26.0506","judge":" VINICIUS RODRIGUES VIEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4151","ra_conteudo":"RIBEIR\u00c3O PRETO\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATR\u00cdCIA D?ALMEIDA BALDINOTTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0299\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002552-57.2020.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Cancelamento de v\u00f4o - Lorena Holanda\r\nSoares de Carvalho - Gol Linhas A\u00e9reas S.A. - Trata-se de Indeniza\u00e7\u00e3o por Danos Morais da qual s\u00e3o partes Lorena Holanda\r\nSoares de Carvalho e Gol Linhas A\u00e9reas S.A.. Dispensado o relat\u00f3rio, conforme artigo 38, ?in fine?, da lei 9.099\/95, anoto\r\npretender a parte autora ser indenizada pelos danos morais sofridos em virtude de atraso de voo, que ocasionou a perda da\r\nconex\u00e3o, chegando ao destino final oito horas ap\u00f3s o inicialmente contratado. Noticia a inicial que a autora adquiriu passagem\r\na\u00e9rea da requerida para o trecho de Teresina\/Ribeir\u00e3o Preto, com conex\u00e3o em Bras\u00edlia, partindo \u00e0s 17:40 horas e chegando ao\r\ndestino final \u00e0s 22:25 horas do dia 01\/01\/2020, entretanto, o voo inicial sofreu atrasos, de forma que a autora perdeu o voo de\r\nconex\u00e3o, sendo reacomodada em voo que chegou ao destino final de Ribeir\u00e3o Preto oito horas ap\u00f3s o originalmente contratado\r\ne, sendo a autora estudante de resid\u00eancia m\u00e9dica, n\u00e3o conseguiu chegar em tempo de comparecer no hor\u00e1rio no hospital,\r\npretendendo nestes autos o recebimento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. \u00c9 evidente a incid\u00eancia do\r\nC\u00f3digo de Defesa do Consumidor no caso em apre\u00e7o. A Lei n\u00ba 8.078 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor), prescreve que: ?Art. 6\u00ba\r\n- S\u00e3o direitos b\u00e1sicos do consumidor: (...) VI - a efetiva preven\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de danos patrimoniais e morais, individuais,\r\ncoletivos e difusos; ?Art. 14 - O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o\r\ndos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes\r\nou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos?. O artigo 6\u00ba preceitua que \u00e9 direito do consumidor obter repara\u00e7\u00e3o por danos morais\r\ne patrimoniais, e o artigo 14 prev\u00ea a responsabilidade objetiva do fornecedor de servi\u00e7os por danos causados ao consumidor por\r\ndefeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, ou seja, n\u00e3o se perquire acerca da culpa, basta a exist\u00eancia do dano. O contrato de\r\ntransporte a\u00e9reo caracteriza-se pela fixa\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de uma das partes (empresa a\u00e9rea) de transportar o passageiro para\r\ndeterminado local, previamente ajustado, mediante pagamento. Trata-se de um contrato que apresenta alguns t\u00edpicos problemas\r\nna sua execu\u00e7\u00e3o, especialmente em raz\u00e3o de a) atraso de voos; b) cancelamento de vos; c) extravio e perda de bagagens; d)\r\noverbooking. Os presentes autos versam sobre atraso de voo com perda da conex\u00e3o. Portanto, apenas esta quest\u00e3o ser\u00e1\r\nabordada. O fato antes indicado no voo do reclamante ocorreu - isso \u00e9 fato incontroverso, porquanto plenamente admitido na\r\ncontesta\u00e7\u00e3o apresentada pela r\u00e9. O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor prev\u00ea a responsabilidade objetiva para indeniza\u00e7\u00e3o dos\r\npreju\u00edzos sofridos pelo consumidor. O contrato foi firmado pelas partes e deveria ser cumprido religiosamente. O artigo 737 do\r\nC\u00f3digo Civil determina que o transportador est\u00e1 sujeito aos hor\u00e1rios e itiner\u00e1rios previstos, sob pena de responder por perdas e\r\ndanos, salvo motivo de for\u00e7a maior. Na medida em que tal excludente n\u00e3o ocorreu, resta apenas a prova de que a requerida\r\ndescumpriu o contrato. O dano moral \u00e9 manifesto, diante do fato de que a autora chegou ao seu destino oito horas ap\u00f3s o\r\nhor\u00e1rio previsto, restando, agora, definir o montante desta indeniza\u00e7\u00e3o. Na fixa\u00e7\u00e3o da verba indenizat\u00f3ria, h\u00e1 de ser observado\r\nos crit\u00e9rios atinentes \u00e0s condi\u00e7\u00f5es sociais, pol\u00edticas e econ\u00f4micas da v\u00edtima e do ofensor, bem assim \u00e0 natureza e \u00e0 extens\u00e3o\r\ndo dano moral. Inexistem crit\u00e9rios objetivos para o c\u00e1lculo da expia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria em dano moral, o qual n\u00e3o tem uma\r\nrepercuss\u00e3o econ\u00f4mica devida, da\u00ed a raz\u00e3o de ser arbitrada com a finalidade de compensar a sensa\u00e7\u00e3o de dor da v\u00edtima com a\r\nsensa\u00e7\u00e3o agrad\u00e1vel ao contr\u00e1rio. O valor da condena\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral deve ter rela\u00e7\u00e3o com o alcance estimado do\r\nsofrimento provocado pelo ato injusto e a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica das partes, de forma a n\u00e3o gerar o enriquecimento sem causa,\r\nbem como n\u00e3o provocar abalo financeiro. Os Tribunais t\u00eam decidido: ?O ressarcimento pelo dano moral decorrente de ato il\u00edcito\r\n\u00e9 uma forma de compensar o mal causado, e n\u00e3o deve ser usado como fonte de enriquecimento ou abusos, dessa forma a sua\r\nfixa\u00e7\u00e3o deve levar em conta o estado de quem recebe e as condi\u00e7\u00f5es de quem paga? (TACIV SP RT vol. 744\/255) e ainda no\r\ncorpo do julgado constante do mesmo Tribunal, na RT vol. 745\/287 colhe-se os seguintes destaques, falando-se sobre o dano\r\nmoral: ?deve ser fixado, prudentemente pelo Juiz considerando a personalidade da v\u00edtima (situa\u00e7\u00e3o familiar e social, reputa\u00e7\u00e3o)\r\ngravidade da falta, dolo e culpa e personalidade do ofensor?. Conforme ac\u00f3rd\u00e3o publicado em RT 706\/68, a paga em dinheiro\r\ndeve representar uma satisfa\u00e7\u00e3o para a v\u00edtima, moral ou psicol\u00f3gica, de modo capaz a neutralizar ou anestesiar em alguma\r\nparte o sofrimento impingido. A efic\u00e1cia da contrapartida pecuni\u00e1ria est\u00e1 na aptid\u00e3o para proporcionar a satisfa\u00e7\u00e3o em justa\r\nmedida, de modo a n\u00e3o significar um enriquecimento sem causa da v\u00edtima, mas deve a produzir no causador do mal um impacto\r\na dissuadi-lo de pr\u00e1ticas iguais. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o caracteriza o pagamento de um pre\u00e7o pela dor ou humilha\u00e7\u00e3o,\r\nmas meio de mitigar o sofrimento, sob forma de conforto, n\u00e3o se lhe podendo atribuir a finalidade de enriquecimento, sob pena\r\nde transformar em vantagem a desventura ocorrida. N\u00e3o h\u00e1, em nossos Sodal\u00edcios, um crit\u00e9rio de fixa\u00e7\u00e3o dos danos morais\r\npac\u00edfico, imperando, quase sempre, o bom senso e o subjetivismo do julgador, a quem incumbe a \u00e1rdua tarefa de mensurar a\r\ndor e o sofrimento retratado nos autos por uma das partes. Cabe aqui Invocar o magist\u00e9rio de MARIA HELENA DINIZ: ?Na\r\nrepara\u00e7\u00e3o do dano moral, o magistrado dever\u00e1 apelar para o que lhe parecer eq\u00fcitativo ou justo, agindo sempre com um\r\nprudente arb\u00edtrio, ouvindo as raz\u00f5es das partes, verificando os elementos probat\u00f3rios, fixando moderadamente uma indeniza\u00e7\u00e3o.\r\nO valor do dano moral deve ser estabelecido com base em par\u00e2metros razo\u00e1veis, n\u00e3o podendo ensejar uma fonte de\r\nenriquecimento nem mesmo se irris\u00f3rio ou simb\u00f3lico. A repara\u00e7\u00e3o deve ser justa e digna. Portanto, ao fixar o quantum da\r\nindeniza\u00e7\u00e3o, o juiz n\u00e3o proceder\u00e1 a seu bel prazer, mas como um homem de responsabilidade, examinando as circunst\u00e2ncias\r\nde cada caso, decidindo com fundamento e modera\u00e7\u00e3o? (Revista Jur\u00eddica Consulex, n\u00ba 3, de 31.03.97). No caso em quest\u00e3o,\r\nconsidero de rigor a fixa\u00e7\u00e3o da verba em R$ 500,00 (quinhentos reais), tendo em vista que, apesar de alegado na inicial, n\u00e3o\r\nhouve qualquer comprova\u00e7\u00e3o\/demonstra\u00e7\u00e3o nos autos de que a autora (estudante de resid\u00eancia m\u00e9dica) tenha ficado\r\nimpossibilitada de comparecer ao hospital no dia 02\/01\/2020, em virtude do atraso do voo. Ante o exposto, julgo procedente a\r\na\u00e7\u00e3o movida por LORENA HOLANDA SOARES DE CARVALHO contra GOL LINHAS A\u00c9RAS S\/A, a quem condeno no pagamento\r\ndo valor de R$ 500,00, corrigido desde a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o. Deixo de\r\ncondenar as vencidas em custas e honor\u00e1rios, posto que incab\u00edveis em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Anoto, por oportuno, que os\r\ndemais argumentos expostos na contesta\u00e7\u00e3o\/inicial foram observados pelo ju\u00edzo e n\u00e3o foram considerados como capazes de\r\ninfirmar ou alterar a conclus\u00e3o adotada nesta senten\u00e7a. P.R.I. RECURSO: prazo de 10 dias corridos a contar da intima\u00e7\u00e3o. 1 -\r\nC\u00c1LCULO DAS CUSTAS DE PREPARO: 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou o equivalente a 5 UFESPs (o que for\r\nmaior), mais 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a (se houver) ou 5 UFESPs (o que for maior); n\u00e3o havendo\r\ncondena\u00e7\u00e3o, as custas de preparo ser\u00e3o o equivalente a 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou 5 UFESPs (o que for\r\nmaior), mais o equivalente a 4% sobre o valor da causa ou 5 UFESPs (o que for maior), apenas e t\u00e3o somente em havendo\r\ninterposi\u00e7\u00e3o de recurso (DARE 230-6), que, neste caso, dever\u00e1 ser elaborado por advogado a ser constitu\u00eddo pela parte. 2 -\r\nPORTE DE REMESSA E RETORNO DOS AUTOS: 2.1 - Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via\r\n\r\ntradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de\r\nautos para cada objeto a ser encaminhado (R$ 43,00) (art. 1.275, \u00a7 3\u00ba, das N.S.C.G.J.) - Prov. 833\/2004 atualizado pelo Prov.\r\nCSM 2.195\/2014) para cada objeto a ser encaminhado, cujo recolhimento deve ser feito em favor do Fundo Especial de Despesa\r\ndo Tribunal (FEDT C\u00f3digo 110-4). O formul\u00e1rio da guia para recolhimento ao FEDT est\u00e1 dispon\u00edvel em todas as Ag\u00eancias do\r\nBanco do Brasil e pode ser obtido no site abaixo: http:\/\/www.bb.com.br\/portalbb\/page3,112,2270,15,0,1,3.bb?codigoMenu=853c\r\nodigoNoticia=24851codigoRet=14267bread=7. 3 - VALOR TOTAL A RECOLHER: 1% DO VALOR DA CAUSA ATUALIZADO (R$\r\n150,54) + 5 UFESPs (R$ 138,05) = R$ 288,59. Ficam as partes notificadas que, nos termos do art. 1.258 das N.S.C.G.J.,\r\neventuais documentos digitalizados e juntados aos autos digitais, ser\u00e3o inutilizados ap\u00f3s 45 dias contados da data desta decis\u00e3o\r\n(senten\u00e7a). O recurso dever\u00e1 ser apresentado atrav\u00e9s de advogado devidamente constitu\u00eddo nos autos. - ADV: LUANA DE\r\nMELO ARAUJO E SILVA (OAB 14064\/PI), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP)","process":"\n1002552-57.2020.8.26.0506","judge":" VINICIUS RODRIGUES VIEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3923","ra_conteudo":"RIBEIR\u00c3O PRETO\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS RODRIGUES VIEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATR\u00cdCIA D?ALMEIDA BALDINOTTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0299\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002552-57.2020.8.26.0506 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Cancelamento de v\u00f4o - Lorena Holanda\r\nSoares de Carvalho - Gol Linhas A\u00e9reas S.A. - Trata-se de Indeniza\u00e7\u00e3o por Danos Morais da qual s\u00e3o partes Lorena Holanda\r\nSoares de Carvalho e Gol Linhas A\u00e9reas S.A.. Dispensado o relat\u00f3rio, conforme artigo 38, ?in fine?, da lei 9.099\/95, anoto\r\npretender a parte autora ser indenizada pelos danos morais sofridos em virtude de atraso de voo, que ocasionou a perda da\r\nconex\u00e3o, chegando ao destino final oito horas ap\u00f3s o inicialmente contratado. Noticia a inicial que a autora adquiriu passagem\r\na\u00e9rea da requerida para o trecho de Teresina\/Ribeir\u00e3o Preto, com conex\u00e3o em Bras\u00edlia, partindo \u00e0s 17:40 horas e chegando ao\r\ndestino final \u00e0s 22:25 horas do dia 01\/01\/2020, entretanto, o voo inicial sofreu atrasos, de forma que a autora perdeu o voo de\r\nconex\u00e3o, sendo reacomodada em voo que chegou ao destino final de Ribeir\u00e3o Preto oito horas ap\u00f3s o originalmente contratado\r\ne, sendo a autora estudante de resid\u00eancia m\u00e9dica, n\u00e3o conseguiu chegar em tempo de comparecer no hor\u00e1rio no hospital,\r\npretendendo nestes autos o recebimento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. \u00c9 evidente a incid\u00eancia do\r\nC\u00f3digo de Defesa do Consumidor no caso em apre\u00e7o. A Lei n\u00ba 8.078 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor), prescreve que: ?Art. 6\u00ba\r\n- S\u00e3o direitos b\u00e1sicos do consumidor: (...) VI - a efetiva preven\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de danos patrimoniais e morais, individuais,\r\ncoletivos e difusos; ?Art. 14 - O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o\r\ndos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes\r\nou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos?. O artigo 6\u00ba preceitua que \u00e9 direito do consumidor obter repara\u00e7\u00e3o por danos morais\r\ne patrimoniais, e o artigo 14 prev\u00ea a responsabilidade objetiva do fornecedor de servi\u00e7os por danos causados ao consumidor por\r\ndefeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, ou seja, n\u00e3o se perquire acerca da culpa, basta a exist\u00eancia do dano. O contrato de\r\ntransporte a\u00e9reo caracteriza-se pela fixa\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de uma das partes (empresa a\u00e9rea) de transportar o passageiro para\r\ndeterminado local, previamente ajustado, mediante pagamento. Trata-se de um contrato que apresenta alguns t\u00edpicos problemas\r\nna sua execu\u00e7\u00e3o, especialmente em raz\u00e3o de a) atraso de voos; b) cancelamento de vos; c) extravio e perda de bagagens; d)\r\noverbooking. Os presentes autos versam sobre atraso de voo com perda da conex\u00e3o. Portanto, apenas esta quest\u00e3o ser\u00e1\r\nabordada. O fato antes indicado no voo do reclamante ocorreu - isso \u00e9 fato incontroverso, porquanto plenamente admitido na\r\ncontesta\u00e7\u00e3o apresentada pela r\u00e9. O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor prev\u00ea a responsabilidade objetiva para indeniza\u00e7\u00e3o dos\r\npreju\u00edzos sofridos pelo consumidor. O contrato foi firmado pelas partes e deveria ser cumprido religiosamente. O artigo 737 do\r\nC\u00f3digo Civil determina que o transportador est\u00e1 sujeito aos hor\u00e1rios e itiner\u00e1rios previstos, sob pena de responder por perdas e\r\ndanos, salvo motivo de for\u00e7a maior. Na medida em que tal excludente n\u00e3o ocorreu, resta apenas a prova de que a requerida\r\ndescumpriu o contrato. O dano moral \u00e9 manifesto, diante do fato de que a autora chegou ao seu destino oito horas ap\u00f3s o\r\nhor\u00e1rio previsto, restando, agora, definir o montante desta indeniza\u00e7\u00e3o. Na fixa\u00e7\u00e3o da verba indenizat\u00f3ria, h\u00e1 de ser observado\r\nos crit\u00e9rios atinentes \u00e0s condi\u00e7\u00f5es sociais, pol\u00edticas e econ\u00f4micas da v\u00edtima e do ofensor, bem assim \u00e0 natureza e \u00e0 extens\u00e3o\r\ndo dano moral. Inexistem crit\u00e9rios objetivos para o c\u00e1lculo da expia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria em dano moral, o qual n\u00e3o tem uma\r\nrepercuss\u00e3o econ\u00f4mica devida, da\u00ed a raz\u00e3o de ser arbitrada com a finalidade de compensar a sensa\u00e7\u00e3o de dor da v\u00edtima com a\r\nsensa\u00e7\u00e3o agrad\u00e1vel ao contr\u00e1rio. O valor da condena\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de dano moral deve ter rela\u00e7\u00e3o com o alcance estimado do\r\nsofrimento provocado pelo ato injusto e a condi\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica das partes, de forma a n\u00e3o gerar o enriquecimento sem causa,\r\nbem como n\u00e3o provocar abalo financeiro. Os Tribunais t\u00eam decidido: ?O ressarcimento pelo dano moral decorrente de ato il\u00edcito\r\n\u00e9 uma forma de compensar o mal causado, e n\u00e3o deve ser usado como fonte de enriquecimento ou abusos, dessa forma a sua\r\nfixa\u00e7\u00e3o deve levar em conta o estado de quem recebe e as condi\u00e7\u00f5es de quem paga? (TACIV SP RT vol. 744\/255) e ainda no\r\ncorpo do julgado constante do mesmo Tribunal, na RT vol. 745\/287 colhe-se os seguintes destaques, falando-se sobre o dano\r\nmoral: ?deve ser fixado, prudentemente pelo Juiz considerando a personalidade da v\u00edtima (situa\u00e7\u00e3o familiar e social, reputa\u00e7\u00e3o)\r\ngravidade da falta, dolo e culpa e personalidade do ofensor?. Conforme ac\u00f3rd\u00e3o publicado em RT 706\/68, a paga em dinheiro\r\ndeve representar uma satisfa\u00e7\u00e3o para a v\u00edtima, moral ou psicol\u00f3gica, de modo capaz a neutralizar ou anestesiar em alguma\r\nparte o sofrimento impingido. A efic\u00e1cia da contrapartida pecuni\u00e1ria est\u00e1 na aptid\u00e3o para proporcionar a satisfa\u00e7\u00e3o em justa\r\nmedida, de modo a n\u00e3o significar um enriquecimento sem causa da v\u00edtima, mas deve a produzir no causador do mal um impacto\r\na dissuadi-lo de pr\u00e1ticas iguais. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o caracteriza o pagamento de um pre\u00e7o pela dor ou humilha\u00e7\u00e3o,\r\nmas meio de mitigar o sofrimento, sob forma de conforto, n\u00e3o se lhe podendo atribuir a finalidade de enriquecimento, sob pena\r\nde transformar em vantagem a desventura ocorrida. N\u00e3o h\u00e1, em nossos Sodal\u00edcios, um crit\u00e9rio de fixa\u00e7\u00e3o dos danos morais\r\npac\u00edfico, imperando, quase sempre, o bom senso e o subjetivismo do julgador, a quem incumbe a \u00e1rdua tarefa de mensurar a\r\ndor e o sofrimento retratado nos autos por uma das partes. Cabe aqui Invocar o magist\u00e9rio de MARIA HELENA DINIZ: ?Na\r\nrepara\u00e7\u00e3o do dano moral, o magistrado dever\u00e1 apelar para o que lhe parecer eq\u00fcitativo ou justo, agindo sempre com um\r\nprudente arb\u00edtrio, ouvindo as raz\u00f5es das partes, verificando os elementos probat\u00f3rios, fixando moderadamente uma indeniza\u00e7\u00e3o.\r\nO valor do dano moral deve ser estabelecido com base em par\u00e2metros razo\u00e1veis, n\u00e3o podendo ensejar uma fonte de\r\nenriquecimento nem mesmo se irris\u00f3rio ou simb\u00f3lico. A repara\u00e7\u00e3o deve ser justa e digna. Portanto, ao fixar o quantum da\r\nindeniza\u00e7\u00e3o, o juiz n\u00e3o proceder\u00e1 a seu bel prazer, mas como um homem de responsabilidade, examinando as circunst\u00e2ncias\r\nde cada caso, decidindo com fundamento e modera\u00e7\u00e3o? (Revista Jur\u00eddica Consulex, n\u00ba 3, de 31.03.97). No caso em quest\u00e3o,\r\nconsidero de rigor a fixa\u00e7\u00e3o da verba em R$ 500,00 (quinhentos reais), tendo em vista que, apesar de alegado na inicial, n\u00e3o\r\nhouve qualquer comprova\u00e7\u00e3o\/demonstra\u00e7\u00e3o nos autos de que a autora (estudante de resid\u00eancia m\u00e9dica) tenha ficado\r\nimpossibilitada de comparecer ao hospital no dia 02\/01\/2020, em virtude do atraso do voo. Ante o exposto, julgo procedente a\r\na\u00e7\u00e3o movida por LORENA HOLANDA SOARES DE CARVALHO contra GOL LINHAS A\u00c9RAS S\/A, a quem condeno no pagamento\r\ndo valor de R$ 500,00, corrigido desde a publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o. Deixo de\r\ncondenar as vencidas em custas e honor\u00e1rios, posto que incab\u00edveis em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o. Anoto, por oportuno, que os\r\ndemais argumentos expostos na contesta\u00e7\u00e3o\/inicial foram observados pelo ju\u00edzo e n\u00e3o foram considerados como capazes de\r\ninfirmar ou alterar a conclus\u00e3o adotada nesta senten\u00e7a. P.R.I. RECURSO: prazo de 10 dias corridos a contar da intima\u00e7\u00e3o. 1 -\r\nC\u00c1LCULO DAS CUSTAS DE PREPARO: 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou o equivalente a 5 UFESPs (o que for\r\nmaior), mais 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o imposta na senten\u00e7a (se houver) ou 5 UFESPs (o que for maior); n\u00e3o havendo\r\ncondena\u00e7\u00e3o, as custas de preparo ser\u00e3o o equivalente a 1% sobre o valor da causa (custas iniciais) ou 5 UFESPs (o que for\r\nmaior), mais o equivalente a 4% sobre o valor da causa ou 5 UFESPs (o que for maior), apenas e t\u00e3o somente em havendo\r\ninterposi\u00e7\u00e3o de recurso (DARE 230-6), que, neste caso, dever\u00e1 ser elaborado por advogado a ser constitu\u00eddo pela parte. 2 -\r\nPORTE DE REMESSA E RETORNO DOS AUTOS: 2.1 - Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via\r\n\r\ntradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de\r\nautos para cada objeto a ser encaminhado (R$ 43,00) (art. 1.275, \u00a7 3\u00ba, das N.S.C.G.J.) - Prov. 833\/2004 atualizado pelo Prov.\r\nCSM 2.195\/2014) para cada objeto a ser encaminhado, cujo recolhimento deve ser feito em favor do Fundo Especial de Despesa\r\ndo Tribunal (FEDT C\u00f3digo 110-4). O formul\u00e1rio da guia para recolhimento ao FEDT est\u00e1 dispon\u00edvel em todas as Ag\u00eancias do\r\nBanco do Brasil e pode ser obtido no site abaixo: http:\/\/www.bb.com.br\/portalbb\/page3,112,2270,15,0,1,3.bb?codigoMenu=853c\r\nodigoNoticia=24851codigoRet=14267bread=7. 3 - VALOR TOTAL A RECOLHER: 1% DO VALOR DA CAUSA ATUALIZADO (R$\r\n150,54) + 5 UFESPs (R$ 138,05) = R$ 288,59. Ficam as partes notificadas que, nos termos do art. 1.258 das N.S.C.G.J.,\r\neventuais documentos digitalizados e juntados aos autos digitais, ser\u00e3o inutilizados ap\u00f3s 45 dias contados da data desta decis\u00e3o\r\n(senten\u00e7a). O recurso dever\u00e1 ser apresentado atrav\u00e9s de advogado devidamente constitu\u00eddo nos autos. - ADV: LUANA DE\r\nMELO ARAUJO E SILVA (OAB 14064\/PI), GUSTAVO ANTONIO FERES PAIX\u00c3O (OAB 186458\/SP)","process":"\n1002552-57.2020.8.26.0506","judge":" VINICIUS RODRIGUES VIEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]