[{"cd":"11103","ra_conteudo":"CARAPICU\u00cdBA\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ANDRADE SIQUEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA TAMBASCO PROEN\u00c7A\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00d5ES N\u00ba 0742\/2020, 0744\/2020 E 0745\/2020 , RELA\u00c7\u00d5ES N\u00ba 0746\/2020 E 0747\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006639-80.2019.8.26.0127 - Execu\u00e7\u00e3o de Medidas S\u00f3cio-Educativas - Liberdade assistida - V.G.S.S.A. - Vistos.\r\nConsiderando o prazo previsto para o t\u00e9rmino do cumprimento da(s) medida(s) socioeducativa(s) constante no PIA, oficie-se\r\nao CREAS, \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pelo programa de acompanhamento de medidas socioeducativas, para que envie relat\u00f3rio de\r\nencerramento, se o caso, no prazo de 05 (cinco) dias, referente a(a) adolescente: Infrator: VITOR GABRIEL SOARES DA SILVA\r\nDE ALMEIDA, Brasileiro, Solteiro, RG 38071801, pai MARCELO DE ALMEIDA, m\u00e3e IZODIA SOARES DA SILVA, Nascido\/\r\nNascida em 25\/07\/2002, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Nova Alianca, 2, Jardim das Pedras, RUA NOVA ALIAN\u00c7A, CEP 06335-080,\r\nCarapicuiba - SP Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO. Intime-se. - ADV: RODRIGO ANTONIO DA\r\nSILVA (OAB 315766\/SP)","process":"\n0006639-80.2019.8.26.0127","judge":" RENATO DE ANDRADE SIQUEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11642","ra_conteudo":"CARAPICU\u00cdBA\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ANDRADE SIQUEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA TAMBASCO PROEN\u00c7A\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00d5ES N\u00ba 0742\/2020, 0744\/2020 E 0745\/2020 , RELA\u00c7\u00d5ES N\u00ba 0746\/2020 E 0747\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006639-80.2019.8.26.0127 - Execu\u00e7\u00e3o de Medidas S\u00f3cio-Educativas - Liberdade assistida - V.G.S.S.A. - Vistos.\r\nConsiderando o prazo previsto para o t\u00e9rmino do cumprimento da(s) medida(s) socioeducativa(s) constante no PIA, oficie-se\r\nao CREAS, \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pelo programa de acompanhamento de medidas socioeducativas, para que envie relat\u00f3rio de\r\nencerramento, se o caso, no prazo de 05 (cinco) dias, referente a(a) adolescente: Infrator: VITOR GABRIEL SOARES DA SILVA\r\nDE ALMEIDA, Brasileiro, Solteiro, RG 38071801, pai MARCELO DE ALMEIDA, m\u00e3e IZODIA SOARES DA SILVA, Nascido\/\r\nNascida em 25\/07\/2002, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Nova Alianca, 2, Jardim das Pedras, RUA NOVA ALIAN\u00c7A, CEP 06335-080,\r\nCarapicuiba - SP Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO. Intime-se. - ADV: RODRIGO ANTONIO DA\r\nSILVA (OAB 315766\/SP)","process":"\n0006639-80.2019.8.26.0127","judge":" RENATO DE ANDRADE SIQUEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1012","ra_conteudo":"CARAPICU\u00cdBA\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ANDRADE SIQUEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA TAMBASCO PROEN\u00c7A\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00d5ES N\u00ba 0742\/2020, 0744\/2020 E 0745\/2020 , RELA\u00c7\u00d5ES N\u00ba 0746\/2020 E 0747\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004751-25.2020.8.26.0127 - Procedimento Comum Inf\u00e2ncia e Juventude - Peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria - N.V.S. - - C.V.C.\r\n- Trata-se de a\u00e7\u00e3o cominat\u00f3ria com o objetivo de obrigar o(a) PREFEITURA MUNICIPAL DE CARAPICU\u00cdBA a disponibilizar\r\nvaga em creche a(o) menor supracitado. Pois bem, presentes os requisitos ensejadores da antecipa\u00e7\u00e3o de tutela a teor do\r\nque determina o art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil. A Constitui\u00e7\u00e3o Federal estabelece claramente como dever do Estado,\r\nem todas as esferas de atua\u00e7\u00e3o, ?educa\u00e7\u00e3o infantil em creche e pr\u00e9-escola \u00e0s crian\u00e7as at\u00e9 5 (cinco) anos de idade? (art. 208,\r\nincisoIV da Constitui\u00e7\u00e3o Federal) e o mesmo comando emerge do disposto no art. 54,IV do Estatuto da Crian\u00e7a e Adolescente.\r\nJ\u00e1 o \u00a7 2\u00ba, do art. 211 daConstitui\u00e7\u00e3o Federal estabelece que embora o sistema de ensino seja feito em regime de colabora\u00e7\u00e3o,\r\npesa sobre os Munic\u00edpios prioritariamente a atribui\u00e7\u00e3o concernente ao ensino fundamental e a educa\u00e7\u00e3o infantil que abrange\r\no fornecimento de creche e pr\u00e9-escola. Da mesma maneira determina o artigo 240 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual Paulista. Deste\r\nmodo, \u00e9 de se concluir que a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 direito publico indispon\u00edvel e assegurado pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e de aplica\u00e7\u00e3o\r\nimediata, de modo que nada justifica qualquer resist\u00eancia do Poder P\u00fablico ao acesso e atendimento das crian\u00e7as em creches\r\ne unidades de pr\u00e9-escola. Al\u00e9m disso, n\u00e3o se pode ignorar que o dever constitucional imposto aos Munic\u00edpios emerge tanto do\r\ncar\u00e1ter pedag\u00f3gico do ensino infantil quanto assistencial. Da mesma maneira, n\u00edtido o receio de dano irrepar\u00e1vel e de dif\u00edcil\r\nrepara\u00e7\u00e3o caso a medida seja acolhida apenas ao final, pois a simples demora trar\u00e1 preju\u00edzos irrevers\u00edveis ao menor. Assim,\r\ndefiro a liminar para que o PREFEITURA MUNICIPAL DE CARAPICU\u00cdBA disponibilize vaga em creche em per\u00edodo integral,\r\npr\u00f3xima \u00e0 resid\u00eancia do(a) menor, no prazo para 10 (dez) dias ap\u00f3s, a retomada dos servi\u00e7os p\u00fablicos municipais suspensos em\r\n\r\npreven\u00e7\u00e3o de cont\u00e1gio pelo covid-19. Cite-se, atrav\u00e9s do portal eletr\u00f4nico, para os termos da a\u00e7\u00e3o proposta, advertindo-se do\r\nprazo legal, para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia. D\u00ea-se ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. - ADV: LUCINETE\r\nALVES DOS SANTOS (OAB 400143\/SP), TAIS DE OLIVEIRA SANTOS (OAB 412567\/SP)","process":"\n1004751-25.2020.8.26.0127","judge":" RENATO DE ANDRADE SIQUEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11076","ra_conteudo":"CARAPICU\u00cdBA\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ANDRADE SIQUEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA TAMBASCO PROEN\u00c7A\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00d5ES N\u00ba 0742\/2020, 0744\/2020 E 0745\/2020 , RELA\u00c7\u00d5ES N\u00ba 0746\/2020 E 0747\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1501433-90.2020.8.26.0542 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Recepta\u00e7\u00e3o - ROGERIO DE CARVALHO\r\nGALVAO - Vistos. R\u00e9u preso pelo presente feito. Nos termos do artigo 396 do C\u00f3digo de Processo Penal, RECEBO a den\u00fancia\r\nformulada pelo \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo, em face do acusado ROGERIO DE CARVALHO GALVAO,\r\nora apontado como incurso nas penalidades do Art. 180 ?caput? do(a) CP, uma vez que existem nos autos suficientes ind\u00edcios de\r\nautoria e elementos que autorizam a propositura da presente a\u00e7\u00e3o penal. Cite-se o r\u00e9u para que, no prazo de dez dias, apresente\r\nresposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o sobre os fatos descritos na den\u00fancia. Por ocasi\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o pessoal o r\u00e9u dever\u00e1 informar ao Oficial de\r\nJusti\u00e7a encarregado da dilig\u00eancia se ir\u00e1 ou n\u00e3o constituir Defesa T\u00e9cnica, fornecendo nome, endere\u00e7o e n\u00famero da inscri\u00e7\u00e3o na\r\nOAB de eventual Patrono, ficando tamb\u00e9m ciente de que na impossibilidade de faz\u00ea-lo ser\u00e1 assistido pela Defensoria P\u00fablica.\r\nDesigno audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 08 de outubro de 2020, \u00e0s 17 horas, neste Ju\u00edzo. Intimem-\r\nse e\/ou requisitem-as as testemunhas arroladas pelas partes. Sendo a testemunha servidor p\u00fablico, quando da expedi\u00e7\u00e3o de\r\nof\u00edcio de requisi\u00e7\u00e3o, observe-se que a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o do funcion\u00e1rio na data estipulada acarretar\u00e1 na apura\u00e7\u00e3o de crime de\r\ndesobedi\u00eancia cometido pelo superior hier\u00e1rquico. Registre-se que o gozo de f\u00e9rias n\u00e3o \u00e9 motivo para o n\u00e3o comparecimento\r\ndo servidor em audi\u00eancia. As hip\u00f3teses em que o funcion\u00e1rio p\u00fablico tiver compromisso inadi\u00e1vel marcado anteriormente \u00e0\r\ndata em que foi cientificado da audi\u00eancia dever\u00e3o ser justificadas em data anterior \u00e0 da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, por escrito,\r\nde modo a possibilitar a redesigna\u00e7\u00e3o do ato para data pr\u00f3xima. Consigne-se, ainda, que as provas requeridas devem ser\r\nrelevantes e pertinentes, sob pena de indeferimento, sendo que testemunhas de meros antecedentes n\u00e3o ser\u00e3o ouvidas (art.\r\n400, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Penal), facultada a juntada de declara\u00e7\u00f5es. Caso sejam arroladas testemunhas, dever\u00e1 o rol\r\npossuir a qualifica\u00e7\u00e3o completa destas, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Requisite-se o r\u00e9u e escolta. Junte-se a FA e certid\u00f5es.\r\nComunique-se o IIRGD sobre a presente decis\u00e3o. Cumpra-se. - ADV: NAELCIO FRANCISCO DA SILVA (OAB 134916\/SP)","process":"\n1501433-90.2020.8.26.0542","judge":" RENATO DE ANDRADE SIQUEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11075","ra_conteudo":"CARAPICU\u00cdBA\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ANDRADE SIQUEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA TAMBASCO PROEN\u00c7A\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00d5ES N\u00ba 0742\/2020, 0744\/2020 E 0745\/2020 , RELA\u00c7\u00d5ES N\u00ba 0746\/2020 E 0747\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1501449-44.2020.8.26.0542 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Crimes do Sistema Nacional de Armas -\r\nWELLINGTON DAVID DA COSTA - Vistos. R\u00e9u preso pelo presente feito. Nos termos do artigo 396 do C\u00f3digo de Processo Penal,\r\nRECEBO a den\u00fancia formulada pelo \u00f3rg\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo, em face do acusado WELLINGTON\r\nDAVID DA COSTA, ora apontado como incurso nas penalidades do Art. 16 \u00a7 1\u00ba, IV do(a) LEI 10.826\/03, uma vez que existem\r\nnos autos suficientes ind\u00edcios de autoria e elementos que autorizam a propositura da presente a\u00e7\u00e3o penal. Cite-se o r\u00e9u para\r\nque, no prazo de dez dias, apresente resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o sobre os fatos descritos na den\u00fancia. Por ocasi\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o pessoal\r\no r\u00e9u dever\u00e1 informar ao Oficial de Justi\u00e7a encarregado da dilig\u00eancia se ir\u00e1 ou n\u00e3o constituir Defesa T\u00e9cnica, fornecendo nome,\r\nendere\u00e7o e n\u00famero da inscri\u00e7\u00e3o na OAB de eventual Patrono, ficando tamb\u00e9m ciente de que na impossibilidade de faz\u00ea-lo ser\u00e1\r\nassistido pela Defensoria P\u00fablica. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 21 de outubro de 2020,\r\n\u00e0s 16 horas, neste Ju\u00edzo. Nenhum fato novo, outrossim, foi trazido aos autos pela Defesa capaz de justificar a soltura do r\u00e9u.\r\n\r\nComo cedi\u00e7o, o art. 282, \u00a7 5\u00ba, do CPP determina ao juiz a revoga\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o cautelar no caso de n\u00e3o mais subsistirem os\r\nmotivos da sua decreta\u00e7\u00e3o. \u00c9 a chamada cl\u00e1usula ?rebus sic standibus?. ?De modo que, se a medida se revelar desnecess\u00e1ria\r\nou inadequada, caber\u00e1 ao juiz revog\u00e1-la? (MARQUES DA SILVA, Marco Antonio e WALMER DE FREITAS, Jayme, op. cit., p.\r\n436). N\u00e3o \u00e9, contudo, o que se verifica na esp\u00e9cie. N\u00e3o cabe nesse momento processual, analisar o acerto ou erro r. decis\u00e3o\r\nde fls. 69\/72. O que \u00e9 analisado \u00e9 a ocorr\u00eancia de algum fato novo capaz de infirmar a mencionada decis\u00e3o, fato n\u00e3o ocorrido.\r\nNo caso, a pris\u00e3o preventiva do acusado foi embasada para a garantia da ordem p\u00fablica, por contundente fundamenta\u00e7\u00e3o que\r\npersiste at\u00e9 a presente data. De fato, a circunst\u00e2ncia de o acusado ter em sua posse arma de fogo com numera\u00e7\u00e3o suprimida, j\u00e1\r\ntendo sido condenado por homic\u00eddio tentado e respondido a outras a\u00e7\u00f5es penais pelo mesmo delito \u00e9 deveras grave e indicativo\r\nsuficiente de periculosidade. Ademais, a condena\u00e7\u00e3o j\u00e1 deveria ter servido para orientar a sua maneira de agir, impedindo\r\no envolvimento com a\u00e7\u00f5es delituosas. Justifica-se, portanto, a manuten\u00e7\u00e3o da cust\u00f3dia cautelar. Indefiro, pois, o pedido de\r\nliberdade provis\u00f3ria. Intimem-se e\/ou requisitem-as as testemunhas arroladas pelas partes. Sendo a testemunha servidor\r\np\u00fablico, quando da expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio de requisi\u00e7\u00e3o, observe-se que a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o do funcion\u00e1rio na data estipulada\r\nacarretar\u00e1 na apura\u00e7\u00e3o de crime de desobedi\u00eancia cometido pelo superior hier\u00e1rquico. Registre-se que o gozo de f\u00e9rias n\u00e3o\r\n\u00e9 motivo para o n\u00e3o comparecimento do servidor em audi\u00eancia. As hip\u00f3teses em que o funcion\u00e1rio p\u00fablico tiver compromisso\r\ninadi\u00e1vel marcado anteriormente \u00e0 data em que foi cientificado da audi\u00eancia dever\u00e3o ser justificadas em data anterior \u00e0 da\r\nrealiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, por escrito, de modo a possibilitar a redesigna\u00e7\u00e3o do ato para data pr\u00f3xima. Consigne-se, ainda,\r\nque as provas requeridas devem ser relevantes e pertinentes, sob pena de indeferimento, sendo que testemunhas de meros\r\nantecedentes n\u00e3o ser\u00e3o ouvidas (art. 400, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Penal), facultada a juntada de declara\u00e7\u00f5es. Caso sejam\r\narroladas testemunhas, dever\u00e1 o rol possuir a qualifica\u00e7\u00e3o completa destas, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Requisite-se o r\u00e9u\r\ne escolta. Requisite-se o laudo pericial da arma apreendida. Junte-se a folha de antecedentes criminais do acusado e certid\u00f5es\r\ndos feitos nelas constantes. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Comunique-se o IIRGD sobre a presente decis\u00e3o. Cumpra-se. - ADV:\r\nANTONIO PEDRO AMORIM RIBEIRO (OAB 78376\/SP)","process":"\n1501449-44.2020.8.26.0542","judge":" RENATO DE ANDRADE SIQUEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1013","ra_conteudo":"CARAPICU\u00cdBA\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ANDRADE SIQUEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA TAMBASCO PROEN\u00c7A\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00d5ES N\u00ba 0742\/2020, 0744\/2020 E 0745\/2020 , RELA\u00c7\u00d5ES N\u00ba 0746\/2020 E 0747\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1502425-85.2019.8.26.0542 - Procedimento Especial da Lei Antit\u00f3xicos - Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas Afins\r\n- MATHEUS GLAUBER FEITOZA RODRIGUES - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a den\u00fancia e, em consequ\u00eancia,\r\nCONDENO o acusado MATHEUS GLAUBER FEITOZA RODRIGUES \u00e0 pena de 2 (dois) anos e 6 (seis) meses de reclus\u00e3o, em\r\nregime inicial fechado, e ao pagamento de 250 (duzentos e cinquenta) dias-multa, sendo o dia multa no valor m\u00ednimo legal,\r\ncomo incurso nas penas do artigo 33, caput, c.c. artigo 33, \u00a74\u00ba, ambos da Lei 11.343\/06. Considerando que o r\u00e9u permaneceu\r\npreso durante toda a instru\u00e7\u00e3o e, subsistindo os requisitos e pressupostos autorizadores da pris\u00e3o cautelar, n\u00e3o faculto a\r\noportunidade do recurso em liberdade. Transitado em julgado para a acusa\u00e7\u00e3o, expe\u00e7a-se a guia de recolhimento provis\u00f3ria,\r\npara que possam ser agendados eventuais benef\u00edcios da execu\u00e7\u00e3o. Com o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a: a. comunique-se\r\no Tribunal Regional Eleitoral (art. 15, III, da CF) e ao IIRGD; b. intime-se o r\u00e9u para o recolhimento da pena de multa, no prazo\r\nde 10 (dez) dias; c. expe\u00e7a-se guia de recolhimento definitivo e procedam-se \u00e0s demais dilig\u00eancias necess\u00e1rias para o in\u00edcio da\r\nexecu\u00e7\u00e3o penal; d. procedam-se \u00e0s demais dilig\u00eancias e comunica\u00e7\u00f5es determinadas pelas Normas da Egr\u00e9gia Corregedoria-\r\nGeral da Justi\u00e7a. Condeno, ainda, o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais. Autorizo a incinera\u00e7\u00e3o das drogas\r\napreendidas e o perdimento dos valores em favor da UNI\u00c3O. Oficie-se, para tal fim. P.I.C. - ADV: CLAUDIO REIMBERG (OAB\r\n242552\/SP), RAEL ARTAVE (OAB 328999\/SP)","process":"\n1502425-85.2019.8.26.0542","judge":" RENATO DE ANDRADE SIQUEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]