[{"cd":"6711","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000656-44.2020.8.26.0296 (processo principal 1001119-08.2016.8.26.0296) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos\r\nde Sa\u00fade - Dotta, Donegatti e Lacerda Sociedade de Advogados - Freeart Seral Brasil Metalurgica Ltda - Vistos. Defiro a\r\npenhora de ativos financeiros pelo sistema BACENJUD, at\u00e9 o limite do d\u00e9bito, em nome do executado. Caso frut\u00edfero o bloqueio,\r\nem valor n\u00e3o irris\u00f3rio, providencie-se imediatamente a transfer\u00eancia para conta judicial. Providencie o exequente o recolhimento\r\nda taxa judicial e ap\u00f3s, encaminhe-se os autos ao setor competente. Tendo em vista o recolhimento das custas necess\u00e1rias,\r\nencaminhem-se os autos ao setor competente. Intime-se. - ADV: VIVIANE POMINI (OAB 30914\/PR), DANILO LACERDA DE\r\nSOUZA FERREIRA (OAB 272633\/SP)","process":"\n0000656-44.2020.8.26.0296 (processo principal 1001119-08.2016.8.26.0296)","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6701","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001205-88.2019.8.26.0296 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Leve - Justi\u00e7a P\u00fablica - LEANDRO CANDIDO\r\nDE ARAUJO - *Encaminho os autos \u00e0 publica\u00e7\u00e3o para que a defesa fique ciente da audi\u00eancia a ser realizada na data de 08\r\nde setembro de 2020, \u00e0s 15h00, bem como encaminhe a este ju\u00edzo endere\u00e7o de e-mail para que seja encaminhado o link da\r\nreferida audi\u00eancia. - ADV: RUBIA MARINHO ROSA BATISTA (OAB 397235\/SP)","process":"\n0001205-88.2019.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7046","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002543-34.2018.8.26.0296 (processo principal 3005150-42.2013.8.26.0296) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAcidente de Tr\u00e2nsito - Expresso Metr\u00f3polis Transportes e Viagens Ltda - Transportadora Riopardense Ltda - Vistos. Defiro a\r\ntentativa de livre penhora de bens de propriedade da executada, at\u00e9 o limite do valor do d\u00e9bito exequendo. Para tanto, expe\u00e7a-\r\nse carta precat\u00f3ria para a Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo, conforme requerido pela autora \u00e0s fls. 355\/356. Intime-se. - ADV:\r\nLUIS DANIEL PELEGRINE (OAB 324614\/SP), OSWALDO BERTOGNA JUNIOR (OAB 121129\/SP), CARLOS DANIEL ROLFSEN\r\n(OAB 142787\/SP), SANDRO FABRIZIO PANAZZOLO (OAB 193197\/SP)","process":"\n0002543-34.2018.8.26.0296 (processo principal 3005150-42.2013.8.26.0296)","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6001","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003972-75.2014.8.26.0296 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Estupro de vulner\u00e1vel - J.P. - D.F. - - C.H.D.P.\r\n- I.G.F. - Vistos. Tendo em vista que o acusado DIEGO se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, fls. 359, determino que\r\no cart\u00f3rio diligencie junto a OAB local, para a nomea\u00e7\u00e3o de advogado(a) para patrocinar a defesa de referido acusado pela\r\nassist\u00eancia judici\u00e1ria. Com a nomea\u00e7\u00e3o nos autos, intime-se para se manifestar sobre todo o processado, no prazo de cinco\r\ndias. Ap\u00f3s, remetam-se os presentes autos ao E. Tribunal, observadas as formalidades legais. Intime-se. - ADV: LUCIANA\r\nVENDRAME (OAB 131265\/SP), GUILHERME ZUNFRILLI (OAB 315911\/SP), LEANDRO CESAR APARECIDO DE SOUZA (OAB\r\n319305\/SP), ANSELMO LISBOA LOPES (OAB 346877\/SP), MARIA DAS DORES DOS SANTOS LALLA (OAB 410900\/SP)","process":"\n0003972-75.2014.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5999","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003972-75.2014.8.26.0296 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Estupro de vulner\u00e1vel - J.P. - D.F. - - C.H.D.P.\r\n- I.G.F. - Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Sem Gera\u00e7\u00e3o de Atos - ADV: LEANDRO CESAR APARECIDO DE SOUZA (OAB 319305\/\r\nSP), MARIA DAS DORES DOS SANTOS LALLA (OAB 410900\/SP), ANSELMO LISBOA LOPES (OAB 346877\/SP), GUILHERME\r\nZUNFRILLI (OAB 315911\/SP), LUCIANA VENDRAME (OAB 131265\/SP)","process":"\n0003972-75.2014.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6163","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003972-75.2014.8.26.0296 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Estupro de vulner\u00e1vel - J.P. - D.F. - - C.H.D.P.\r\n- I.G.F. - Vistos. Cumpra-se a decis\u00e3o retro da E. Superior Inst\u00e2ncia. Intime-se o acusado DIEGO FIGUEIRA para, no prazo\r\nde cinco dias, constituir novo advogado para patrocinar sua defesa nestes autos, ante a ren\u00fancia daquele anteriormente\r\nconstitu\u00eddo, consignando-se que, no sil\u00eancio, lhe ser\u00e1 nomeado advogado pela assist\u00eancia judici\u00e1ria. Intime-se. - ADV: LUCIANA\r\nVENDRAME (OAB 131265\/SP), GUILHERME ZUNFRILLI (OAB 315911\/SP), ANSELMO LISBOA LOPES (OAB 346877\/SP),\r\nMARIA DAS DORES DOS SANTOS LALLA (OAB 410900\/SP), LEANDRO CESAR APARECIDO DE SOUZA (OAB 319305\/SP)","process":"\n0003972-75.2014.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6159","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003972-75.2014.8.26.0296 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Estupro de vulner\u00e1vel - J.P. - D.F. - - C.H.D.P.\r\n- I.G.F. - Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Sem Gera\u00e7\u00e3o de Atos - ADV: LEANDRO CESAR APARECIDO DE SOUZA (OAB 319305\/\r\nSP), MARIA DAS DORES DOS SANTOS LALLA (OAB 410900\/SP), ANSELMO LISBOA LOPES (OAB 346877\/SP), GUILHERME\r\nZUNFRILLI (OAB 315911\/SP), LUCIANA VENDRAME (OAB 131265\/SP)","process":"\n0003972-75.2014.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6161","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003972-75.2014.8.26.0296 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Estupro de vulner\u00e1vel - J.P. - D.F. - -\r\nC.H.D.P. - I.G.F. - *Encaminho Os Autos \u00e0 publica\u00e7\u00e3o para que a defensora fique ciente de sua nomea\u00e7\u00e3o, bem como se\r\nmanifeste sobre todo o processado. - ADV: GUILHERME ZUNFRILLI (OAB 315911\/SP), LUCIANA VENDRAME (OAB 131265\/\r\nSP), ANSELMO LISBOA LOPES (OAB 346877\/SP), MARIA DAS DORES DOS SANTOS LALLA (OAB 410900\/SP), LEANDRO\r\nCESAR APARECIDO DE SOUZA (OAB 319305\/SP)","process":"\n0003972-75.2014.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6162","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003972-75.2014.8.26.0296 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Estupro de vulner\u00e1vel - J.P. - D.F. - - C.H.D.P.\r\n- I.G.F. - Vistos. Tendo em vista que o acusado DIEGO se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, fls. 359, determino que\r\no cart\u00f3rio diligencie junto a OAB local, para a nomea\u00e7\u00e3o de advogado(a) para patrocinar a defesa de referido acusado pela\r\nassist\u00eancia judici\u00e1ria. Com a nomea\u00e7\u00e3o nos autos, intime-se para se manifestar sobre todo o processado, no prazo de cinco\r\ndias. Ap\u00f3s, remetam-se os presentes autos ao E. Tribunal, observadas as formalidades legais. Intime-se. - ADV: LUCIANA\r\nVENDRAME (OAB 131265\/SP), GUILHERME ZUNFRILLI (OAB 315911\/SP), LEANDRO CESAR APARECIDO DE SOUZA (OAB\r\n319305\/SP), ANSELMO LISBOA LOPES (OAB 346877\/SP), MARIA DAS DORES DOS SANTOS LALLA (OAB 410900\/SP)","process":"\n0003972-75.2014.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6002","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003972-75.2014.8.26.0296 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Estupro de vulner\u00e1vel - J.P. - D.F. - - C.H.D.P.\r\n- I.G.F. - Vistos. Cumpra-se a decis\u00e3o retro da E. Superior Inst\u00e2ncia. Intime-se o acusado DIEGO FIGUEIRA para, no prazo\r\nde cinco dias, constituir novo advogado para patrocinar sua defesa nestes autos, ante a ren\u00fancia daquele anteriormente\r\nconstitu\u00eddo, consignando-se que, no sil\u00eancio, lhe ser\u00e1 nomeado advogado pela assist\u00eancia judici\u00e1ria. Intime-se. - ADV: LUCIANA\r\nVENDRAME (OAB 131265\/SP), GUILHERME ZUNFRILLI (OAB 315911\/SP), ANSELMO LISBOA LOPES (OAB 346877\/SP),\r\nMARIA DAS DORES DOS SANTOS LALLA (OAB 410900\/SP), LEANDRO CESAR APARECIDO DE SOUZA (OAB 319305\/SP)","process":"\n0003972-75.2014.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6000","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003972-75.2014.8.26.0296 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Estupro de vulner\u00e1vel - J.P. - D.F. - -\r\nC.H.D.P. - I.G.F. - *Encaminho Os Autos \u00e0 publica\u00e7\u00e3o para que a defensora fique ciente de sua nomea\u00e7\u00e3o, bem como se\r\nmanifeste sobre todo o processado. - ADV: GUILHERME ZUNFRILLI (OAB 315911\/SP), LUCIANA VENDRAME (OAB 131265\/\r\nSP), ANSELMO LISBOA LOPES (OAB 346877\/SP), MARIA DAS DORES DOS SANTOS LALLA (OAB 410900\/SP), LEANDRO\r\nCESAR APARECIDO DE SOUZA (OAB 319305\/SP)","process":"\n0003972-75.2014.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6143","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0654\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004558-10.2017.8.26.0296 (processo principal 1002563-76.2016.8.26.0296) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aposentadoria por Invalidez - Rose Sueli Martins - Vistos. Ante a not\u00edcia do pagamento do d\u00e9bito, expe\u00e7a-\r\nse alvar\u00e1 para o levantamento do valor, observando a serventia que os valores foram requisitados nos autos principais. Tendo\r\nem vista os poderes espec\u00edficos contidos na procura\u00e7\u00e3o acostada \u00e0s fls. 56\/57, defiro a expedi\u00e7\u00e3o do documento em nome do\r\npatrono. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para a extin\u00e7\u00e3o do feito. Intime-se. - ADV: LUIS GUSTAVO ROVARON (OAB 309847\/\r\nSP)","process":"\n0004558-10.2017.8.26.0296 (processo principal 1002563-76.2016.8.26.0296)","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6689","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0654\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000416-38.2020.8.26.0296 - Procedimento Comum C\u00edvel - Adicional de Insalubridade - Aline Aparecida Alves de\r\nAzevedo - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTO ANT\u00d4NIO DE POSSE - que o autor se manifeste sobre a contesta\u00e7\u00e3o, em 15\r\ndias. - ADV: D\u00c9BORA CRISTIANE STAIGER (OAB 379631\/SP), JULIA BERNARDES (OAB 424533\/SP), DIEGGO RONNEY DE\r\nOLIVEIRA (OAB 403301\/SP), CAROLINNE LEME DE CASTILHO (OAB 405816\/SP), CARLOS EDUARDO BIST\u00c3O NASCIMENTO\r\n(OAB 262206\/SP), JO\u00c3O VITOR BARBOSA (OAB 247719\/SP), JOSE CARLOS LOLI JUNIOR (OAB 269387\/SP)","process":"\n1000416-38.2020.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6705","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0654\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000435-44.2020.8.26.0296 - Tutela Antecipada Antecedente - Liminar - Flavia Maschietto - PREFEITURA\r\nMUNICIPAL DE SANTO ANT\u00d4NIO DE POSSE - que o autor se manifeste sobre a contesta\u00e7\u00e3o, em 15 dias. - ADV: DIEGGO\r\nRONNEY DE OLIVEIRA (OAB 403301\/SP), D\u00c9BORA CRISTIANE STAIGER (OAB 379631\/SP), JULIA BERNARDES (OAB\r\n424533\/SP), CAROLINNE LEME DE CASTILHO (OAB 405816\/SP), CARLOS EDUARDO BIST\u00c3O NASCIMENTO (OAB 262206\/\r\nSP), JO\u00c3O VITOR BARBOSA (OAB 247719\/SP), JOSE CARLOS LOLI JUNIOR (OAB 269387\/SP)","process":"\n1000435-44.2020.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5304","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000807-32.2016.8.26.0296 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A -\r\nRenato Vanderlei Ferraz - Ci\u00eancia ao terceiro Renato de sua habilita\u00e7\u00e3o nos autos, para que requeira o que de direito. -\r\nADV: ANTONIO ZANI JUNIOR (OAB 102420\/SP), DOUGLAS RICHARD INABA (OAB 405285\/SP), JEFFERSON DOS SANTOS\r\nFREITAS (OAB 411175\/SP)","process":"\n1000807-32.2016.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7201","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0654\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001200-49.2019.8.26.0296 - Procedimento Comum C\u00edvel - Concess\u00e3o - Aparecido Pinto - Tendo em vista que\r\no ju\u00edzo de admissibilidade no Novo C.P.C. \u00e9 feito apenas pelo \u00f3rg\u00e3o ad quem, encaminho os autos \u00e0 publica\u00e7\u00e3o para que o(s)\r\napelado(s) apresente(m) as contrarraz\u00f5es ao recurso interposto, no prazo legal. - ADV: RAFAEL LANZI VASCONCELOS (OAB\r\n277712\/SP)","process":"\n1001200-49.2019.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6704","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0654\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001200-49.2019.8.26.0296 - Procedimento Comum C\u00edvel - Concess\u00e3o - Aparecido Pinto - Tendo em vista que\r\no ju\u00edzo de admissibilidade no Novo C.P.C. \u00e9 feito apenas pelo \u00f3rg\u00e3o ad quem, encaminho os autos \u00e0 publica\u00e7\u00e3o para que o(s)\r\napelado(s) apresente(m) as contrarraz\u00f5es ao recurso interposto, no prazo legal. - ADV: RAFAEL LANZI VASCONCELOS (OAB\r\n277712\/SP)","process":"\n1001200-49.2019.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6703","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0654\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001696-44.2020.8.26.0296 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Gilson da Silva de Jesus -\r\nque o autor se manifeste sobre a contesta\u00e7\u00e3o, em 15 dias. - ADV: MAURICIO DIMAS COMISSO (OAB 101254\/SP)","process":"\n1001696-44.2020.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"769","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0653\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001724-12.2020.8.26.0296 - Tutela C\u00edvel - Tutela de Urg\u00eancia - T.M.M. - - J.B.M. - Vistos. 1. Concedo aos autores\r\no benef\u00edcio da Justi\u00e7a Gratuita. 2. Presente a urg\u00eancia na solu\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de desamparo vivida pelas crian\u00e7as em quest\u00e3o\r\ne comprovado o v\u00ednculo familiar com os autores, acolho a manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, e concedo a guarda provis\u00f3ria\r\ndos menores LUCAS KAUA, DAVI LUCCA LEOCARDIO MATIAS e ARUNA GABRIELLE LEOCARDIO MATIAS aos requerentes.\r\nExpe\u00e7a-se o respectivo termo. 3. Deixo, por ora, de designar audi\u00eancia junto ao CEJUSC, Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, N\u00facleo de\r\nConcilia\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o de que o paradeiro da requerida \u00e9 desconhecido no presente momento. 4. Cite-se e intime-se a parte\r\nR\u00e9 NELSON por oficial de justi\u00e7a. Providencie a serventia pesquisa via Bacenjud e SIEL quanto ao endere\u00e7o da requerida\r\nMILENA. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de\r\ncontesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9\r\nacompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se\r\nde processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade\r\nprevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente\r\nou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A\r\naus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da\r\nvantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. 5. Decorrido\r\no prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade\r\nem que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo\r\ncontesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais\r\nquest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar\r\nresposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). 6.Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Int. - ADV: SILMARA APARECIDA\r\nDOS SANTOS (OAB 285083\/SP)","process":"\n1001724-12.2020.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6708","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0653\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001724-12.2020.8.26.0296 - Tutela C\u00edvel - Tutela de Urg\u00eancia - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. -\r\nADV: SILMARA APARECIDA DOS SANTOS (OAB 285083\/SP)","process":"\n1001724-12.2020.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6303","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0654\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001858-39.2020.8.26.0296 - Procedimento Comum C\u00edvel - Adicional de Horas Extras - Claudia Parducci\r\nBorim - Vistos. Para a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, intime-se a autora para que junte aos autos demonstrativos\r\nde pagamento referente aos tr\u00eas \u00faltimos meses, sob pena de indeferimento do pedido. Ap\u00f3s, conclusos. Intime-se. - ADV:\r\nALEXANDRE ALVES DE GODOY (OAB 157322\/SP)","process":"\n1001858-39.2020.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6710","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003030-50.2019.8.26.0296 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - G.H.S.S. - U.C.C.T.M. - Vistos.\r\nGUSTAVO HENRIQUE SANTOS DA SILVA, menor representado por seu genitor, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer\r\ncumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com pedido de tutela de urg\u00eancia, em face de UNIMED CAMPINAS COOPERATIVA\r\nDE TRABALHO M\u00c9DICO. Sustentou, em s\u00edntese, que \u00e9 portador de autismo infantil e que lhe foi prescrito tratamento de\r\nreabilita\u00e7\u00e3o multidisciplinar, com terapia ocupacional, psicologia e fonoaudiologia, por\u00e9m a requerida n\u00e3o disp\u00f5e de equipes\r\ncredenciadas para ministr\u00e1-lo, sempre pretendendo que os cuidados sejam dispensados por profissionais avulsos, em cl\u00ednicas\r\nindependentes, o que contraria a recomenda\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. Al\u00e9m disso, aduziu que a requerida nega informalmente a libera\u00e7\u00e3o do\r\ntratamento terap\u00eautico prescrito, sob a alega\u00e7\u00e3o de que ele n\u00e3o consta no rol de procedimentos da ANS. Diante disso, pleiteou,\r\na t\u00edtulo de tutela de urg\u00eancia, que a requerida fosse compelida a prestar a devida cobertura contratual, garantindo o atendimento\r\nmultidisciplinar recomendado para o seu tratamento, no N\u00facleo Conex\u00e3o, sob pena de multa e, ao final, que fosse confirmada a\r\nmedida emergencial e a requerida condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais suportados. Juntou documentos.\r\nAp\u00f3s a manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 89-91), a tutela de urg\u00eancia foi parcialmente deferida (fls. 108-110), determinando-\r\nse que a requerida providenciasse o necess\u00e1rio para o atendimento multidisciplinar especializado do autor, de acordo com a\r\nrecomenda\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, todavia n\u00e3o necessariamente na cl\u00ednica por ele indicada na inicial, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de\r\nR$500,00 (quinhentos reais) pelo descumprimento da ordem. A requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 129-146), na qual alegou,\r\nem suma, que n\u00e3o h\u00e1 obrigatoriedade de fornecimento de tratamentos fora do rol da ANS; que n\u00e3o negou ao autor os tratamentos\r\ncom fisioterapia, terapia ocupacional e fonoaudiologia convencionais, mas t\u00e3o somente as metodologias espec\u00edficas pleiteadas,\r\nque n\u00e3o possuem cobertura contratual; que o m\u00e9todo alternativo ABA indicado possui aspecto pedag\u00f3gico-educacional e n\u00e3o\r\nest\u00e1 compreendido dentre os servi\u00e7os m\u00e9dicos e hospitalares que devem ser custeados pela operadora; que n\u00e3o foi demonstrada\r\na imprescindibilidade dos demais tratamentos frente aos procedimentos j\u00e1 cobertos pelo plano, tampouco a superioridade deles;\r\nque, caso reconhecido o dever de custear os procedimentos em cl\u00ednicas e com profissionais n\u00e3o credenciados, este deve se dar\r\ncom base no contrato, ou seja, na mesma quantia que seria paga aos profissionais credenciados, observado o teto da tabela\r\npara os m\u00e9todos convencionais; que n\u00e3o praticou qualquer ato il\u00edcito, de modo que inexiste a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar o autor por\r\neventuais danos morais, ou, caso estes sejam reconhecidos, que sejam fixados de acordo com crit\u00e9rios de razoabilidade.\r\nTamb\u00e9m juntou documentos. O autor, embora devidamente intimado, n\u00e3o se manifestou em r\u00e9plica (fls. 283). Instadas a\r\nespecificarem as provas que pretendiam produzir, o autor pugnou pelo julgamento antecipado do feito (fls. 284-285), ao passo\r\n\r\nque a requerida se manteve inerte (fls. 292). Por fim, o Minist\u00e9rio P\u00fablico apresentou parecer pela proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o (fls.\r\n297-302). Eis o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Passo ao julgamento do feito, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, porquanto a elucida\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia prescinde da produ\u00e7\u00e3o de outras provas e estas sequer foram pleiteadas\r\npelas partes. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer pela qual pretende o autor que a requerida seja compelida a prestar\r\ncobertura contratual para continuidade do tratamento multidisciplinar que lhe foi recomendado, com terapia ocupacional,\r\npsicologia e fonoaudiologia, no N\u00facleo Conex\u00e3o, em Jaguari\u00fana, bem como seja condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o\r\npelos danos morais sofridos em raz\u00e3o da negativa da operadora em autorizar o tratamento. Analisando os argumentos expostos\r\npelas partes e as provas apresentadas nos autos, verifico que o pedido inicial \u00e9 parcialmente procedente. \u00c9 incontroverso que o\r\nautor \u00e9 benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade mantido pela requerida e que, dentre as coberturas contratuais oferecidas e constantes\r\ndo rol da ANS, est\u00e3o contempladas apenas a terapia ocupacional, a psicologia e a fonoaudiologia ministradas atrav\u00e9s de\r\nm\u00e9todos convencionais. Em que pese os argumentos da requerida, os documentos acostados aos autos demonstram, de forma\r\nsatisfat\u00f3ria, que o tratamento pleiteado pelo autor na inicial \u00e9 necess\u00e1rio para a garantia da sa\u00fade e de seu desenvolvimento\r\npleno, de modo que \u00e9 abusiva a recusa da requerida em custear o tratamento na forma recomendada pelos m\u00e9dicos que\r\nacompanham a crian\u00e7a, devendo ser aplicadas ao caso em comento as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.\r\nConsta do relat\u00f3rio m\u00e9dico juntado \u00e0s fls. 26-28 que o paciente apresenta diagn\u00f3stico de autismo infantil (CID-10: F84.0), com\r\npreju\u00edzo na comunica\u00e7\u00e3o e intera\u00e7\u00e3o social, na reciprocidade s\u00f3cio emocional e nos comportamentos comunicativos n\u00e3o verbais.\r\nApresenta, ainda, dificuldade no desenvolvimento, manuten\u00e7\u00e3o e compreens\u00e3o dos relacionamentos, padr\u00f5es restritos e\r\nrepetitivos de comportamentos, interesses e atividades, acompanhado de movimentos motores e falas estereotipadas, al\u00e9m de\r\ninflexibilidade a mudan\u00e7as de rotinas. Ainda de acordo com a m\u00e9dica psiqui\u00e1trica que o acompanha, o paciente foi submetido a\r\ntratamentos multidisciplinares convencionais sem resultados adequados, necessitando de interven\u00e7\u00f5es espec\u00edficas e urgentes\r\ndos seguintes profissionais: (a) psicologia ABA (Applied Behavior Analysis) realizada por psic\u00f3logo especializado, com dura\u00e7\u00e3o\r\nde 5 horas semanais, por tempo indeterminado; (b) terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o sensorial, com objetivo de intervir nas\r\naltera\u00e7\u00f5es sensorais que interferem no seu desempenho ocupacional, por tempo indeterminado; (c) fonoaudiologia espec\u00edfica\r\npara autista, com profissional especializado em Linguagem, m\u00e9todo Prompt e Comunica\u00e7\u00e3o Alternativa (PECs), sendo 2 sess\u00f5es\r\nsemanais, com acompanhamento domiciliar e escolar por tempo indeterminado. Foi destacado, por fim, que as interven\u00e7\u00f5es\r\nterap\u00eauticas especializadas s\u00e3o fundamentais para favorecer a aquisi\u00e7\u00e3o das habilidades necess\u00e1rias para o desenvolvimento\r\nda crian\u00e7a e a vida aut\u00f4noma, n\u00e3o merecendo subsistir, portanto, a alega\u00e7\u00e3o da requerida de que n\u00e3o foi demonstrada a\r\nimprescindibilidade dos tratamentos prescritos frente aos procedimentos convencionais j\u00e1 cobertos pelo plano. Impende\r\ndestacar, ainda, que se a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa da ANS prev\u00ea cobertura para sess\u00f5es com psic\u00f3logos, fisioterapeutas, terapeutas\r\nocupacionais e fonoaudi\u00f3logos, sem especificar a metodologia a ser adotada, quer dizer que n\u00e3o h\u00e1 limita\u00e7\u00e3o metodol\u00f3gica\r\ndesses profissionais, n\u00e3o podendo haver interpreta\u00e7\u00e3o restritiva da norma. Outrossim, o fato de o tratamento n\u00e3o constar no rol\r\nda ANS n\u00e3o configura impedimento \u00e0 cobertura do procedimento pelo plano de sa\u00fade. Tal quest\u00e3o deve ser relativizada quando\r\nse est\u00e1 diante do direito \u00e0 sa\u00fade e ao desenvolvimento pleno da crian\u00e7a, n\u00e3o se podendo sujeitar os benefici\u00e1rios do plano de\r\nsa\u00fade a m\u00e9todos obsoletos ou que n\u00e3o sejam espec\u00edficos ao tratamento de sua doen\u00e7a s\u00f3 por n\u00e3o constar a cobertura no rol da\r\nANS. J\u00e1 decidiu o C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a que o rol de procedimentos de cobertura obrigat\u00f3ria, editado pela ANS, tem\r\nnatureza exemplificativa, n\u00e3o taxativa, de modo que, prescrito o tratamento m\u00e9dico, sendo este adequado e necess\u00e1rio, de\r\nacordo com a doen\u00e7a que acomete o benefici\u00e1rio do plano, a cobertura \u00e9 obrigat\u00f3ria. Nesse sentido: ?AGRAVO INTERNO NO\r\nAGRAVO EM RECURSO ESPECIAL. PROCESSUAL CIVIL. NEGATIVA DE PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL. INOCORR\u00caNCIA.\r\nABUSIVIDADE CONTRATUAL. INTERPRETA\u00c7\u00c3O FAVOR\u00c1VEL AO CONSUMIDOR. PROCEDIMENTO TERAP\u00caUTICO.\r\nCL\u00c1USULA LIMITATIVA. RECUSA INDEVIDA. AUS\u00caNCIA NO ROL DA ANS. COBERTURA DEVIDA. 1. Inocorr\u00eancia de omiss\u00e3o,\r\ntampouco, negativa de presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, quando o Tribunal ?a quo? decide de modo integral e com fundamenta\u00e7\u00e3o\r\nsuficiente a controv\u00e9rsia trazida no recurso. 2. N\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel a negativa de tratamento indicado pelo profissional de sa\u00fade como\r\nnecess\u00e1rio \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 cura de doen\u00e7a efetivamente coberta pelo contrato de plano de sa\u00fade. 3. S\u00e3o abusivas as cl\u00e1usulas\r\ncontratuais que limitam o direito do consumidor ao tratamento contratado. 4. O fato de eventual tratamento m\u00e9dico n\u00e3o constar\r\ndo rol de procedimentos da ANS n\u00e3o significa, per se, que a sua presta\u00e7\u00e3o n\u00e3o possa ser exigida pelo segurado, pois, tratando-\r\nse de rol exemplificativo, a negativa de cobertura do procedimento m\u00e9dico cuja doen\u00e7a \u00e9 prevista no contrato firmado implicaria\r\na ado\u00e7\u00e3o de interpreta\u00e7\u00e3o menos favor\u00e1vel ao consumidor?. (AgRg no AREsp 708.082\/DF, Rel. Ministro JO\u00c3O OT\u00c1VIO\r\nDENORONHA, TERCEIRA TURMA, julgado em 16\/02\/2016, DJe 26\/02\/2016) 5. AGRAVO INTERNO DESPROVIDO. (AgInt no\r\nAREsp 1099275\/SP, Rel. MinistroPAULO DE TARSO SANSEVERINO, TERCEIRA TURMA, julgado em 09\/11\/2017,DJe\r\n20\/11\/2017). No mesmo sentido, a S\u00famula n\u00ba 102 deste E. Tribunal de Justi\u00e7a preconiza que: ?Havendo expressa indica\u00e7\u00e3o\r\nm\u00e9dica, \u00e9 abusiva a negativa de cobertura de custeio de tratamento sob o argumento da sua natureza experimental ou por n\u00e3o\r\nestar previsto no rol de procedimentos da ANS?. Sobre o tema, destaco ainda os recentes julgados do Tribunal de Justi\u00e7a de\r\nS\u00e3o Paulo: ?PLANO DE SA\u00daDE. OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER M\u00c9TODO ABA. Insurg\u00eancia da r\u00e9 contra a senten\u00e7a de proced\u00eancia.\r\nCondena\u00e7\u00e3o da demandada ao custeio de fonoaudiologia e terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o sensorial, psiquiatria e psicologia\r\npelo m\u00e9todo ABA. Manuten\u00e7\u00e3o. Autora diagnosticada com transtorno do espectro do autismo. Expressa indica\u00e7\u00e3o m\u00e9dica quanto\r\n\u00e0s terapias. Negativa de cobertura sob a alega\u00e7\u00e3o de que os tratamentos n\u00e3o estariam previstos no rol da ANS. Afastamento.\r\nS\u00famula n\u00ba 102 do TJSP. Fonoaudiologia e terapia ocupacional que constam no contrato. M\u00e9todo ABA a ser utilizado e limite de\r\nsess\u00f5es: temas que n\u00e3o cabem ao plano de sa\u00fade intervir, mas sim ao m\u00e9dica da crian\u00e7a. Precedentes. Cobertura de tratamentos\r\nmantida, em cl\u00ednicas credenciadas ou com reembolso integral em cl\u00ednicas particulares. Limita\u00e7\u00e3o contratual de n\u00famero de\r\nsess\u00f5es por profissional\/usu\u00e1rio incab\u00edvel. Recurso n\u00e3o provido?. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1019450-82.2019.8.26.0506; Relator\r\n(a):Carlos Alberto de Salles; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Ribeir\u00e3o Preto -10\u00aa Vara C\u00edvel; Data do\r\nJulgamento: 22\/07\/2020; Data de Registro: 22\/07\/2020). ?INTERESSE DE AGIR. Configurado. Requerida que nega cobertura \u00e0\r\nintegralidade dos tratamentos prescritos pelo m\u00e9dico e limita o n\u00famero de sess\u00f5es. Presen\u00e7a do trin\u00f4mio necessidade-utilidade-\r\nadequa\u00e7\u00e3o. Senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito reformada. Julgamento do m\u00e9rito. Art. 1.013, \u00a73\u00ba, I, CPC. PLANO\r\nDE SA\u00daDE. Autor diagnosticado com Transtorno do Espectro Autista. Prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica de tratamento com ?hidroterapia,\r\nnata\u00e7\u00e3o e equoterapia especializado em autismo; fonoaudiologia - m\u00e9todo ABA; psicologia em terapia especializada no m\u00e9todo\r\nABA; terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o sensorial e foco em seletividade alimentar especializada em autismo; psicopedagogia\r\nespecializada em autismo; auxiliar terap\u00eautica em sala de aula?. S\u00fam. 102 TJSP. Tratamento prescrito pelo m\u00e9dico, com\r\nconcord\u00e2ncia da fam\u00edlia. S\u00fam. 608 STJ e 102 TJSP. Enunc. 97 e 99 da III Jornada de Sa\u00fade CNJ. NT NAT-JUS 1\/19, NAJ-JUS-\r\nMG 29\/2017, 63\/2017 e 87\/2017 e NT CNJ 133\/19 desfavor\u00e1veis. Por\u00e9m, Secretaria de Sa\u00fade de SP e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\r\nreconhecem o m\u00e9todo ABA como abordagem terap\u00eautica no tratamento de pacientes com TEA. Previs\u00e3o na Res. ANS 428\/2017\r\nde cobertura de fisioterapia, psicoterapia, fonoaudiologia, al\u00e9m de terapia ocupacional e tratamentos para fins de reeduca\u00e7\u00e3o e\r\nreabilita\u00e7\u00e3o f\u00edsica. Cabe ao m\u00e9dico, e n\u00e3o ao plano de sa\u00fade, escolher o melhor tratamento ao paciente, com participa\u00e7\u00e3o da\r\nfam\u00edlia. Abusividade da exclus\u00e3o de cobertura e limita\u00e7\u00e3o de sess\u00f5es. Art. 51, IV, CDC. Precedentes. Reembolso parcial, de\r\n\r\nacordo com limites do contrato. Auxiliar terap\u00eautico em sala de aula. Recomenda\u00e7\u00e3o de natureza educacional, sem rela\u00e7\u00e3o com\r\nservi\u00e7os de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade. Inexist\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o de cobertura. Senten\u00e7a reformada. Condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 nas verbas de\r\nsucumb\u00eancia. Recurso parcialmente provido?.(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1014328-39.2019.8.26.0005; Relator (a):Fernanda Gomes\r\nCamacho; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista -3\u00aa Vara C\u00edvel; Data do\r\nJulgamento: 19\/06\/2020; Data de Registro: 19\/06\/2020). ?CONTRATO - Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - Plano de sa\u00fade - Negativa de\r\ncobertura de Terapia ABA\/Denver, terapia ocupacional especializada em integra\u00e7\u00e3o sensorial, fonoaudiologia especializada em\r\nautismo, assistente terap\u00eautico e psicopedagogia em psicomotricidade, limitando o tratamento prescrito a menor, portadora de\r\nespectro autista - Inadmissibilidade - Restri\u00e7\u00e3o abusiva, a qual afronta as normas de prote\u00e7\u00e3o e defesa do consumidor -\r\nIntelig\u00eancia do art. 10, par\u00e1grafo \u00fanico, da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 428\/2017, o qual disp\u00f5e ser obrigat\u00f3ria a cobertura de todos\r\nos procedimentos cl\u00ednicos ou cir\u00fargicos decorrentes de transtornos mentais - Recurso improvido?.(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel\r\n1012083-37.2019.8.26.0011; Relator (a):Alvaro Passos; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional XI -\r\nPinheiros -4\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 17\/06\/2020; Data de Registro: 17\/06\/2020). Ademais, conquanto n\u00e3o se\r\ndesconhe\u00e7a que a operadora n\u00e3o est\u00e1 obrigada a pagar por acompanhamento de cunho pedag\u00f3gico-educacional, verifico que o\r\nm\u00e9todo alternativo ABA \u00e9 prestado por profissionais da \u00e1rea de sa\u00fade e est\u00e1 compreendido dentre os servi\u00e7os m\u00e9dicos que\r\ndevem ser custeados pela requerida, sendo reconhecido internacionalmente na \u00e1rea de psiquiatria como m\u00e9todo eficaz para o\r\ntratamento do autismo. Destarte, porque abusiva a negativa de cobertura do tratamento multidisciplinar solicitado pelo autor, \u00e9\r\nde rigor a proced\u00eancia do pedido de condena\u00e7\u00e3o da requerida na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente na disponibiliza\u00e7\u00e3o de\r\natendimento especializado com profissionais de psicologia ABA, terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o social e fonoaudiologia\r\nespec\u00edfica para autista, na forma recomendada pela m\u00e9dica que o acompanha. Em caso de impossibilidade de atendimento da\r\ncrian\u00e7a na rede credenciada na \u00e1rea de abrang\u00eancia geogr\u00e1fica do plano, dever\u00e1 a requerida promover o custeio integral do\r\ntratamento por profissional n\u00e3o integrante da rede assistencial, \u00e0 escolha do autor. Por outro lado, em havendo cl\u00ednica\r\ncredenciada que realize o tratamento como prescrito pela m\u00e9dica e optando o autor pela cl\u00ednica particular por ele indicada, o\r\nreembolso poder\u00e1 ser feito parcialmente, nos limites do contrato. Por sua vez, no tocante ao pedido de condena\u00e7\u00e3o da requerida\r\nao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, verifico que este n\u00e3o merece acolhida. Isso porque a recusa da requerida em\r\ncustear o tratamento do autor, ainda que reconhecida como indevida atrav\u00e9s dessa a\u00e7\u00e3o, por si s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 apta a ensejar a\r\nrepara\u00e7\u00e3o pretendida. Com efeito, o mero descumprimento do contrato fundado em discuss\u00e3o decorrente de interpreta\u00e7\u00e3o de\r\ncl\u00e1usula contratual, per se, n\u00e3o enseja preju\u00edzo \u00e0 honra do autor, devendo ser afastado o pedido indenizat\u00f3rio formulado na\r\ninicial, porquanto n\u00e3o demonstrados os danos de natureza moral efetivamente suportados e eles n\u00e3o s\u00e3o presum\u00edveis da\r\nsitua\u00e7\u00e3o descrita nos autos. Ante todo o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, fazendo-o para\r\nconfirmar a tutela de urg\u00eancia concedida \u00e0s fls. 108-110 no que tange \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de fazer. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia rec\u00edproca,\r\nas custas e despesas processuais dever\u00e3o ser rateadas entre as partes, na propor\u00e7\u00e3o de 60% em desfavor da requerida e de\r\n40% em desfavor do autor. Ainda por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da\r\nparte adversa, que fixo em 10% do valor da indeniza\u00e7\u00e3o pleiteada e n\u00e3o concedida, e condeno a requerida ao pagamento dos\r\nhonor\u00e1rios do advogado do autor, que fixo em 10% do valor da causa atualizado referente \u00e0 anuidade estimada do tratamento\r\nmultidisciplinar. P.I. - ADV: FABIANO BARREIRA PANATTONI (OAB 216528\/SP), DAGOBERTO SILVERIO DA SILVA (OAB\r\n83631\/SP)","process":"\n1003030-50.2019.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6195","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003030-50.2019.8.26.0296 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - G.H.S.S. - U.C.C.T.M. - Vistos.\r\nGUSTAVO HENRIQUE SANTOS DA SILVA, menor representado por seu genitor, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer\r\ncumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com pedido de tutela de urg\u00eancia, em face de UNIMED CAMPINAS COOPERATIVA\r\nDE TRABALHO M\u00c9DICO. Sustentou, em s\u00edntese, que \u00e9 portador de autismo infantil e que lhe foi prescrito tratamento de\r\nreabilita\u00e7\u00e3o multidisciplinar, com terapia ocupacional, psicologia e fonoaudiologia, por\u00e9m a requerida n\u00e3o disp\u00f5e de equipes\r\ncredenciadas para ministr\u00e1-lo, sempre pretendendo que os cuidados sejam dispensados por profissionais avulsos, em cl\u00ednicas\r\nindependentes, o que contraria a recomenda\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. Al\u00e9m disso, aduziu que a requerida nega informalmente a libera\u00e7\u00e3o do\r\ntratamento terap\u00eautico prescrito, sob a alega\u00e7\u00e3o de que ele n\u00e3o consta no rol de procedimentos da ANS. Diante disso, pleiteou,\r\na t\u00edtulo de tutela de urg\u00eancia, que a requerida fosse compelida a prestar a devida cobertura contratual, garantindo o atendimento\r\nmultidisciplinar recomendado para o seu tratamento, no N\u00facleo Conex\u00e3o, sob pena de multa e, ao final, que fosse confirmada a\r\nmedida emergencial e a requerida condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais suportados. Juntou documentos.\r\nAp\u00f3s a manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 89-91), a tutela de urg\u00eancia foi parcialmente deferida (fls. 108-110), determinando-\r\nse que a requerida providenciasse o necess\u00e1rio para o atendimento multidisciplinar especializado do autor, de acordo com a\r\nrecomenda\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, todavia n\u00e3o necessariamente na cl\u00ednica por ele indicada na inicial, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de\r\nR$500,00 (quinhentos reais) pelo descumprimento da ordem. A requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 129-146), na qual alegou,\r\nem suma, que n\u00e3o h\u00e1 obrigatoriedade de fornecimento de tratamentos fora do rol da ANS; que n\u00e3o negou ao autor os tratamentos\r\ncom fisioterapia, terapia ocupacional e fonoaudiologia convencionais, mas t\u00e3o somente as metodologias espec\u00edficas pleiteadas,\r\nque n\u00e3o possuem cobertura contratual; que o m\u00e9todo alternativo ABA indicado possui aspecto pedag\u00f3gico-educacional e n\u00e3o\r\nest\u00e1 compreendido dentre os servi\u00e7os m\u00e9dicos e hospitalares que devem ser custeados pela operadora; que n\u00e3o foi demonstrada\r\na imprescindibilidade dos demais tratamentos frente aos procedimentos j\u00e1 cobertos pelo plano, tampouco a superioridade deles;\r\nque, caso reconhecido o dever de custear os procedimentos em cl\u00ednicas e com profissionais n\u00e3o credenciados, este deve se dar\r\ncom base no contrato, ou seja, na mesma quantia que seria paga aos profissionais credenciados, observado o teto da tabela\r\npara os m\u00e9todos convencionais; que n\u00e3o praticou qualquer ato il\u00edcito, de modo que inexiste a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar o autor por\r\neventuais danos morais, ou, caso estes sejam reconhecidos, que sejam fixados de acordo com crit\u00e9rios de razoabilidade.\r\nTamb\u00e9m juntou documentos. O autor, embora devidamente intimado, n\u00e3o se manifestou em r\u00e9plica (fls. 283). Instadas a\r\nespecificarem as provas que pretendiam produzir, o autor pugnou pelo julgamento antecipado do feito (fls. 284-285), ao passo\r\n\r\nque a requerida se manteve inerte (fls. 292). Por fim, o Minist\u00e9rio P\u00fablico apresentou parecer pela proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o (fls.\r\n297-302). Eis o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Passo ao julgamento do feito, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, porquanto a elucida\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia prescinde da produ\u00e7\u00e3o de outras provas e estas sequer foram pleiteadas\r\npelas partes. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer pela qual pretende o autor que a requerida seja compelida a prestar\r\ncobertura contratual para continuidade do tratamento multidisciplinar que lhe foi recomendado, com terapia ocupacional,\r\npsicologia e fonoaudiologia, no N\u00facleo Conex\u00e3o, em Jaguari\u00fana, bem como seja condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o\r\npelos danos morais sofridos em raz\u00e3o da negativa da operadora em autorizar o tratamento. Analisando os argumentos expostos\r\npelas partes e as provas apresentadas nos autos, verifico que o pedido inicial \u00e9 parcialmente procedente. \u00c9 incontroverso que o\r\nautor \u00e9 benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade mantido pela requerida e que, dentre as coberturas contratuais oferecidas e constantes\r\ndo rol da ANS, est\u00e3o contempladas apenas a terapia ocupacional, a psicologia e a fonoaudiologia ministradas atrav\u00e9s de\r\nm\u00e9todos convencionais. Em que pese os argumentos da requerida, os documentos acostados aos autos demonstram, de forma\r\nsatisfat\u00f3ria, que o tratamento pleiteado pelo autor na inicial \u00e9 necess\u00e1rio para a garantia da sa\u00fade e de seu desenvolvimento\r\npleno, de modo que \u00e9 abusiva a recusa da requerida em custear o tratamento na forma recomendada pelos m\u00e9dicos que\r\nacompanham a crian\u00e7a, devendo ser aplicadas ao caso em comento as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.\r\nConsta do relat\u00f3rio m\u00e9dico juntado \u00e0s fls. 26-28 que o paciente apresenta diagn\u00f3stico de autismo infantil (CID-10: F84.0), com\r\npreju\u00edzo na comunica\u00e7\u00e3o e intera\u00e7\u00e3o social, na reciprocidade s\u00f3cio emocional e nos comportamentos comunicativos n\u00e3o verbais.\r\nApresenta, ainda, dificuldade no desenvolvimento, manuten\u00e7\u00e3o e compreens\u00e3o dos relacionamentos, padr\u00f5es restritos e\r\nrepetitivos de comportamentos, interesses e atividades, acompanhado de movimentos motores e falas estereotipadas, al\u00e9m de\r\ninflexibilidade a mudan\u00e7as de rotinas. Ainda de acordo com a m\u00e9dica psiqui\u00e1trica que o acompanha, o paciente foi submetido a\r\ntratamentos multidisciplinares convencionais sem resultados adequados, necessitando de interven\u00e7\u00f5es espec\u00edficas e urgentes\r\ndos seguintes profissionais: (a) psicologia ABA (Applied Behavior Analysis) realizada por psic\u00f3logo especializado, com dura\u00e7\u00e3o\r\nde 5 horas semanais, por tempo indeterminado; (b) terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o sensorial, com objetivo de intervir nas\r\naltera\u00e7\u00f5es sensorais que interferem no seu desempenho ocupacional, por tempo indeterminado; (c) fonoaudiologia espec\u00edfica\r\npara autista, com profissional especializado em Linguagem, m\u00e9todo Prompt e Comunica\u00e7\u00e3o Alternativa (PECs), sendo 2 sess\u00f5es\r\nsemanais, com acompanhamento domiciliar e escolar por tempo indeterminado. Foi destacado, por fim, que as interven\u00e7\u00f5es\r\nterap\u00eauticas especializadas s\u00e3o fundamentais para favorecer a aquisi\u00e7\u00e3o das habilidades necess\u00e1rias para o desenvolvimento\r\nda crian\u00e7a e a vida aut\u00f4noma, n\u00e3o merecendo subsistir, portanto, a alega\u00e7\u00e3o da requerida de que n\u00e3o foi demonstrada a\r\nimprescindibilidade dos tratamentos prescritos frente aos procedimentos convencionais j\u00e1 cobertos pelo plano. Impende\r\ndestacar, ainda, que se a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa da ANS prev\u00ea cobertura para sess\u00f5es com psic\u00f3logos, fisioterapeutas, terapeutas\r\nocupacionais e fonoaudi\u00f3logos, sem especificar a metodologia a ser adotada, quer dizer que n\u00e3o h\u00e1 limita\u00e7\u00e3o metodol\u00f3gica\r\ndesses profissionais, n\u00e3o podendo haver interpreta\u00e7\u00e3o restritiva da norma. Outrossim, o fato de o tratamento n\u00e3o constar no rol\r\nda ANS n\u00e3o configura impedimento \u00e0 cobertura do procedimento pelo plano de sa\u00fade. Tal quest\u00e3o deve ser relativizada quando\r\nse est\u00e1 diante do direito \u00e0 sa\u00fade e ao desenvolvimento pleno da crian\u00e7a, n\u00e3o se podendo sujeitar os benefici\u00e1rios do plano de\r\nsa\u00fade a m\u00e9todos obsoletos ou que n\u00e3o sejam espec\u00edficos ao tratamento de sua doen\u00e7a s\u00f3 por n\u00e3o constar a cobertura no rol da\r\nANS. J\u00e1 decidiu o C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a que o rol de procedimentos de cobertura obrigat\u00f3ria, editado pela ANS, tem\r\nnatureza exemplificativa, n\u00e3o taxativa, de modo que, prescrito o tratamento m\u00e9dico, sendo este adequado e necess\u00e1rio, de\r\nacordo com a doen\u00e7a que acomete o benefici\u00e1rio do plano, a cobertura \u00e9 obrigat\u00f3ria. Nesse sentido: ?AGRAVO INTERNO NO\r\nAGRAVO EM RECURSO ESPECIAL. PROCESSUAL CIVIL. NEGATIVA DE PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL. INOCORR\u00caNCIA.\r\nABUSIVIDADE CONTRATUAL. INTERPRETA\u00c7\u00c3O FAVOR\u00c1VEL AO CONSUMIDOR. PROCEDIMENTO TERAP\u00caUTICO.\r\nCL\u00c1USULA LIMITATIVA. RECUSA INDEVIDA. AUS\u00caNCIA NO ROL DA ANS. COBERTURA DEVIDA. 1. Inocorr\u00eancia de omiss\u00e3o,\r\ntampouco, negativa de presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, quando o Tribunal ?a quo? decide de modo integral e com fundamenta\u00e7\u00e3o\r\nsuficiente a controv\u00e9rsia trazida no recurso. 2. N\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel a negativa de tratamento indicado pelo profissional de sa\u00fade como\r\nnecess\u00e1rio \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 cura de doen\u00e7a efetivamente coberta pelo contrato de plano de sa\u00fade. 3. S\u00e3o abusivas as cl\u00e1usulas\r\ncontratuais que limitam o direito do consumidor ao tratamento contratado. 4. O fato de eventual tratamento m\u00e9dico n\u00e3o constar\r\ndo rol de procedimentos da ANS n\u00e3o significa, per se, que a sua presta\u00e7\u00e3o n\u00e3o possa ser exigida pelo segurado, pois, tratando-\r\nse de rol exemplificativo, a negativa de cobertura do procedimento m\u00e9dico cuja doen\u00e7a \u00e9 prevista no contrato firmado implicaria\r\na ado\u00e7\u00e3o de interpreta\u00e7\u00e3o menos favor\u00e1vel ao consumidor?. (AgRg no AREsp 708.082\/DF, Rel. Ministro JO\u00c3O OT\u00c1VIO\r\nDENORONHA, TERCEIRA TURMA, julgado em 16\/02\/2016, DJe 26\/02\/2016) 5. AGRAVO INTERNO DESPROVIDO. (AgInt no\r\nAREsp 1099275\/SP, Rel. MinistroPAULO DE TARSO SANSEVERINO, TERCEIRA TURMA, julgado em 09\/11\/2017,DJe\r\n20\/11\/2017). No mesmo sentido, a S\u00famula n\u00ba 102 deste E. Tribunal de Justi\u00e7a preconiza que: ?Havendo expressa indica\u00e7\u00e3o\r\nm\u00e9dica, \u00e9 abusiva a negativa de cobertura de custeio de tratamento sob o argumento da sua natureza experimental ou por n\u00e3o\r\nestar previsto no rol de procedimentos da ANS?. Sobre o tema, destaco ainda os recentes julgados do Tribunal de Justi\u00e7a de\r\nS\u00e3o Paulo: ?PLANO DE SA\u00daDE. OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER M\u00c9TODO ABA. Insurg\u00eancia da r\u00e9 contra a senten\u00e7a de proced\u00eancia.\r\nCondena\u00e7\u00e3o da demandada ao custeio de fonoaudiologia e terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o sensorial, psiquiatria e psicologia\r\npelo m\u00e9todo ABA. Manuten\u00e7\u00e3o. Autora diagnosticada com transtorno do espectro do autismo. Expressa indica\u00e7\u00e3o m\u00e9dica quanto\r\n\u00e0s terapias. Negativa de cobertura sob a alega\u00e7\u00e3o de que os tratamentos n\u00e3o estariam previstos no rol da ANS. Afastamento.\r\nS\u00famula n\u00ba 102 do TJSP. Fonoaudiologia e terapia ocupacional que constam no contrato. M\u00e9todo ABA a ser utilizado e limite de\r\nsess\u00f5es: temas que n\u00e3o cabem ao plano de sa\u00fade intervir, mas sim ao m\u00e9dica da crian\u00e7a. Precedentes. Cobertura de tratamentos\r\nmantida, em cl\u00ednicas credenciadas ou com reembolso integral em cl\u00ednicas particulares. Limita\u00e7\u00e3o contratual de n\u00famero de\r\nsess\u00f5es por profissional\/usu\u00e1rio incab\u00edvel. Recurso n\u00e3o provido?. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1019450-82.2019.8.26.0506; Relator\r\n(a):Carlos Alberto de Salles; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Ribeir\u00e3o Preto -10\u00aa Vara C\u00edvel; Data do\r\nJulgamento: 22\/07\/2020; Data de Registro: 22\/07\/2020). ?INTERESSE DE AGIR. Configurado. Requerida que nega cobertura \u00e0\r\nintegralidade dos tratamentos prescritos pelo m\u00e9dico e limita o n\u00famero de sess\u00f5es. Presen\u00e7a do trin\u00f4mio necessidade-utilidade-\r\nadequa\u00e7\u00e3o. Senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito reformada. Julgamento do m\u00e9rito. Art. 1.013, \u00a73\u00ba, I, CPC. PLANO\r\nDE SA\u00daDE. Autor diagnosticado com Transtorno do Espectro Autista. Prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica de tratamento com ?hidroterapia,\r\nnata\u00e7\u00e3o e equoterapia especializado em autismo; fonoaudiologia - m\u00e9todo ABA; psicologia em terapia especializada no m\u00e9todo\r\nABA; terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o sensorial e foco em seletividade alimentar especializada em autismo; psicopedagogia\r\nespecializada em autismo; auxiliar terap\u00eautica em sala de aula?. S\u00fam. 102 TJSP. Tratamento prescrito pelo m\u00e9dico, com\r\nconcord\u00e2ncia da fam\u00edlia. S\u00fam. 608 STJ e 102 TJSP. Enunc. 97 e 99 da III Jornada de Sa\u00fade CNJ. NT NAT-JUS 1\/19, NAJ-JUS-\r\nMG 29\/2017, 63\/2017 e 87\/2017 e NT CNJ 133\/19 desfavor\u00e1veis. Por\u00e9m, Secretaria de Sa\u00fade de SP e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\r\nreconhecem o m\u00e9todo ABA como abordagem terap\u00eautica no tratamento de pacientes com TEA. Previs\u00e3o na Res. ANS 428\/2017\r\nde cobertura de fisioterapia, psicoterapia, fonoaudiologia, al\u00e9m de terapia ocupacional e tratamentos para fins de reeduca\u00e7\u00e3o e\r\nreabilita\u00e7\u00e3o f\u00edsica. Cabe ao m\u00e9dico, e n\u00e3o ao plano de sa\u00fade, escolher o melhor tratamento ao paciente, com participa\u00e7\u00e3o da\r\nfam\u00edlia. Abusividade da exclus\u00e3o de cobertura e limita\u00e7\u00e3o de sess\u00f5es. Art. 51, IV, CDC. Precedentes. Reembolso parcial, de\r\n\r\nacordo com limites do contrato. Auxiliar terap\u00eautico em sala de aula. Recomenda\u00e7\u00e3o de natureza educacional, sem rela\u00e7\u00e3o com\r\nservi\u00e7os de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade. Inexist\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o de cobertura. Senten\u00e7a reformada. Condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 nas verbas de\r\nsucumb\u00eancia. Recurso parcialmente provido?.(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1014328-39.2019.8.26.0005; Relator (a):Fernanda Gomes\r\nCamacho; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista -3\u00aa Vara C\u00edvel; Data do\r\nJulgamento: 19\/06\/2020; Data de Registro: 19\/06\/2020). ?CONTRATO - Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - Plano de sa\u00fade - Negativa de\r\ncobertura de Terapia ABA\/Denver, terapia ocupacional especializada em integra\u00e7\u00e3o sensorial, fonoaudiologia especializada em\r\nautismo, assistente terap\u00eautico e psicopedagogia em psicomotricidade, limitando o tratamento prescrito a menor, portadora de\r\nespectro autista - Inadmissibilidade - Restri\u00e7\u00e3o abusiva, a qual afronta as normas de prote\u00e7\u00e3o e defesa do consumidor -\r\nIntelig\u00eancia do art. 10, par\u00e1grafo \u00fanico, da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 428\/2017, o qual disp\u00f5e ser obrigat\u00f3ria a cobertura de todos\r\nos procedimentos cl\u00ednicos ou cir\u00fargicos decorrentes de transtornos mentais - Recurso improvido?.(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel\r\n1012083-37.2019.8.26.0011; Relator (a):Alvaro Passos; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional XI -\r\nPinheiros -4\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 17\/06\/2020; Data de Registro: 17\/06\/2020). Ademais, conquanto n\u00e3o se\r\ndesconhe\u00e7a que a operadora n\u00e3o est\u00e1 obrigada a pagar por acompanhamento de cunho pedag\u00f3gico-educacional, verifico que o\r\nm\u00e9todo alternativo ABA \u00e9 prestado por profissionais da \u00e1rea de sa\u00fade e est\u00e1 compreendido dentre os servi\u00e7os m\u00e9dicos que\r\ndevem ser custeados pela requerida, sendo reconhecido internacionalmente na \u00e1rea de psiquiatria como m\u00e9todo eficaz para o\r\ntratamento do autismo. Destarte, porque abusiva a negativa de cobertura do tratamento multidisciplinar solicitado pelo autor, \u00e9\r\nde rigor a proced\u00eancia do pedido de condena\u00e7\u00e3o da requerida na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente na disponibiliza\u00e7\u00e3o de\r\natendimento especializado com profissionais de psicologia ABA, terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o social e fonoaudiologia\r\nespec\u00edfica para autista, na forma recomendada pela m\u00e9dica que o acompanha. Em caso de impossibilidade de atendimento da\r\ncrian\u00e7a na rede credenciada na \u00e1rea de abrang\u00eancia geogr\u00e1fica do plano, dever\u00e1 a requerida promover o custeio integral do\r\ntratamento por profissional n\u00e3o integrante da rede assistencial, \u00e0 escolha do autor. Por outro lado, em havendo cl\u00ednica\r\ncredenciada que realize o tratamento como prescrito pela m\u00e9dica e optando o autor pela cl\u00ednica particular por ele indicada, o\r\nreembolso poder\u00e1 ser feito parcialmente, nos limites do contrato. Por sua vez, no tocante ao pedido de condena\u00e7\u00e3o da requerida\r\nao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, verifico que este n\u00e3o merece acolhida. Isso porque a recusa da requerida em\r\ncustear o tratamento do autor, ainda que reconhecida como indevida atrav\u00e9s dessa a\u00e7\u00e3o, por si s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 apta a ensejar a\r\nrepara\u00e7\u00e3o pretendida. Com efeito, o mero descumprimento do contrato fundado em discuss\u00e3o decorrente de interpreta\u00e7\u00e3o de\r\ncl\u00e1usula contratual, per se, n\u00e3o enseja preju\u00edzo \u00e0 honra do autor, devendo ser afastado o pedido indenizat\u00f3rio formulado na\r\ninicial, porquanto n\u00e3o demonstrados os danos de natureza moral efetivamente suportados e eles n\u00e3o s\u00e3o presum\u00edveis da\r\nsitua\u00e7\u00e3o descrita nos autos. Ante todo o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, fazendo-o para\r\nconfirmar a tutela de urg\u00eancia concedida \u00e0s fls. 108-110 no que tange \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de fazer. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia rec\u00edproca,\r\nas custas e despesas processuais dever\u00e3o ser rateadas entre as partes, na propor\u00e7\u00e3o de 60% em desfavor da requerida e de\r\n40% em desfavor do autor. Ainda por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da\r\nparte adversa, que fixo em 10% do valor da indeniza\u00e7\u00e3o pleiteada e n\u00e3o concedida, e condeno a requerida ao pagamento dos\r\nhonor\u00e1rios do advogado do autor, que fixo em 10% do valor da causa atualizado referente \u00e0 anuidade estimada do tratamento\r\nmultidisciplinar. P.I. - ADV: FABIANO BARREIRA PANATTONI (OAB 216528\/SP), DAGOBERTO SILVERIO DA SILVA (OAB\r\n83631\/SP)","process":"\n1003030-50.2019.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5903","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003030-50.2019.8.26.0296 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - G.H.S.S. - U.C.C.T.M. - Vistos.\r\nGUSTAVO HENRIQUE SANTOS DA SILVA, menor representado por seu genitor, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer\r\ncumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com pedido de tutela de urg\u00eancia, em face de UNIMED CAMPINAS COOPERATIVA\r\nDE TRABALHO M\u00c9DICO. Sustentou, em s\u00edntese, que \u00e9 portador de autismo infantil e que lhe foi prescrito tratamento de\r\nreabilita\u00e7\u00e3o multidisciplinar, com terapia ocupacional, psicologia e fonoaudiologia, por\u00e9m a requerida n\u00e3o disp\u00f5e de equipes\r\ncredenciadas para ministr\u00e1-lo, sempre pretendendo que os cuidados sejam dispensados por profissionais avulsos, em cl\u00ednicas\r\nindependentes, o que contraria a recomenda\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. Al\u00e9m disso, aduziu que a requerida nega informalmente a libera\u00e7\u00e3o do\r\ntratamento terap\u00eautico prescrito, sob a alega\u00e7\u00e3o de que ele n\u00e3o consta no rol de procedimentos da ANS. Diante disso, pleiteou,\r\na t\u00edtulo de tutela de urg\u00eancia, que a requerida fosse compelida a prestar a devida cobertura contratual, garantindo o atendimento\r\nmultidisciplinar recomendado para o seu tratamento, no N\u00facleo Conex\u00e3o, sob pena de multa e, ao final, que fosse confirmada a\r\nmedida emergencial e a requerida condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais suportados. Juntou documentos.\r\nAp\u00f3s a manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico (fls. 89-91), a tutela de urg\u00eancia foi parcialmente deferida (fls. 108-110), determinando-\r\nse que a requerida providenciasse o necess\u00e1rio para o atendimento multidisciplinar especializado do autor, de acordo com a\r\nrecomenda\u00e7\u00e3o m\u00e9dica, todavia n\u00e3o necessariamente na cl\u00ednica por ele indicada na inicial, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de\r\nR$500,00 (quinhentos reais) pelo descumprimento da ordem. A requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 129-146), na qual alegou,\r\nem suma, que n\u00e3o h\u00e1 obrigatoriedade de fornecimento de tratamentos fora do rol da ANS; que n\u00e3o negou ao autor os tratamentos\r\ncom fisioterapia, terapia ocupacional e fonoaudiologia convencionais, mas t\u00e3o somente as metodologias espec\u00edficas pleiteadas,\r\nque n\u00e3o possuem cobertura contratual; que o m\u00e9todo alternativo ABA indicado possui aspecto pedag\u00f3gico-educacional e n\u00e3o\r\nest\u00e1 compreendido dentre os servi\u00e7os m\u00e9dicos e hospitalares que devem ser custeados pela operadora; que n\u00e3o foi demonstrada\r\na imprescindibilidade dos demais tratamentos frente aos procedimentos j\u00e1 cobertos pelo plano, tampouco a superioridade deles;\r\nque, caso reconhecido o dever de custear os procedimentos em cl\u00ednicas e com profissionais n\u00e3o credenciados, este deve se dar\r\ncom base no contrato, ou seja, na mesma quantia que seria paga aos profissionais credenciados, observado o teto da tabela\r\npara os m\u00e9todos convencionais; que n\u00e3o praticou qualquer ato il\u00edcito, de modo que inexiste a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar o autor por\r\neventuais danos morais, ou, caso estes sejam reconhecidos, que sejam fixados de acordo com crit\u00e9rios de razoabilidade.\r\nTamb\u00e9m juntou documentos. O autor, embora devidamente intimado, n\u00e3o se manifestou em r\u00e9plica (fls. 283). Instadas a\r\nespecificarem as provas que pretendiam produzir, o autor pugnou pelo julgamento antecipado do feito (fls. 284-285), ao passo\r\n\r\nque a requerida se manteve inerte (fls. 292). Por fim, o Minist\u00e9rio P\u00fablico apresentou parecer pela proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o (fls.\r\n297-302). Eis o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Passo ao julgamento do feito, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, porquanto a elucida\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia prescinde da produ\u00e7\u00e3o de outras provas e estas sequer foram pleiteadas\r\npelas partes. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer pela qual pretende o autor que a requerida seja compelida a prestar\r\ncobertura contratual para continuidade do tratamento multidisciplinar que lhe foi recomendado, com terapia ocupacional,\r\npsicologia e fonoaudiologia, no N\u00facleo Conex\u00e3o, em Jaguari\u00fana, bem como seja condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o\r\npelos danos morais sofridos em raz\u00e3o da negativa da operadora em autorizar o tratamento. Analisando os argumentos expostos\r\npelas partes e as provas apresentadas nos autos, verifico que o pedido inicial \u00e9 parcialmente procedente. \u00c9 incontroverso que o\r\nautor \u00e9 benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade mantido pela requerida e que, dentre as coberturas contratuais oferecidas e constantes\r\ndo rol da ANS, est\u00e3o contempladas apenas a terapia ocupacional, a psicologia e a fonoaudiologia ministradas atrav\u00e9s de\r\nm\u00e9todos convencionais. Em que pese os argumentos da requerida, os documentos acostados aos autos demonstram, de forma\r\nsatisfat\u00f3ria, que o tratamento pleiteado pelo autor na inicial \u00e9 necess\u00e1rio para a garantia da sa\u00fade e de seu desenvolvimento\r\npleno, de modo que \u00e9 abusiva a recusa da requerida em custear o tratamento na forma recomendada pelos m\u00e9dicos que\r\nacompanham a crian\u00e7a, devendo ser aplicadas ao caso em comento as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.\r\nConsta do relat\u00f3rio m\u00e9dico juntado \u00e0s fls. 26-28 que o paciente apresenta diagn\u00f3stico de autismo infantil (CID-10: F84.0), com\r\npreju\u00edzo na comunica\u00e7\u00e3o e intera\u00e7\u00e3o social, na reciprocidade s\u00f3cio emocional e nos comportamentos comunicativos n\u00e3o verbais.\r\nApresenta, ainda, dificuldade no desenvolvimento, manuten\u00e7\u00e3o e compreens\u00e3o dos relacionamentos, padr\u00f5es restritos e\r\nrepetitivos de comportamentos, interesses e atividades, acompanhado de movimentos motores e falas estereotipadas, al\u00e9m de\r\ninflexibilidade a mudan\u00e7as de rotinas. Ainda de acordo com a m\u00e9dica psiqui\u00e1trica que o acompanha, o paciente foi submetido a\r\ntratamentos multidisciplinares convencionais sem resultados adequados, necessitando de interven\u00e7\u00f5es espec\u00edficas e urgentes\r\ndos seguintes profissionais: (a) psicologia ABA (Applied Behavior Analysis) realizada por psic\u00f3logo especializado, com dura\u00e7\u00e3o\r\nde 5 horas semanais, por tempo indeterminado; (b) terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o sensorial, com objetivo de intervir nas\r\naltera\u00e7\u00f5es sensorais que interferem no seu desempenho ocupacional, por tempo indeterminado; (c) fonoaudiologia espec\u00edfica\r\npara autista, com profissional especializado em Linguagem, m\u00e9todo Prompt e Comunica\u00e7\u00e3o Alternativa (PECs), sendo 2 sess\u00f5es\r\nsemanais, com acompanhamento domiciliar e escolar por tempo indeterminado. Foi destacado, por fim, que as interven\u00e7\u00f5es\r\nterap\u00eauticas especializadas s\u00e3o fundamentais para favorecer a aquisi\u00e7\u00e3o das habilidades necess\u00e1rias para o desenvolvimento\r\nda crian\u00e7a e a vida aut\u00f4noma, n\u00e3o merecendo subsistir, portanto, a alega\u00e7\u00e3o da requerida de que n\u00e3o foi demonstrada a\r\nimprescindibilidade dos tratamentos prescritos frente aos procedimentos convencionais j\u00e1 cobertos pelo plano. Impende\r\ndestacar, ainda, que se a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa da ANS prev\u00ea cobertura para sess\u00f5es com psic\u00f3logos, fisioterapeutas, terapeutas\r\nocupacionais e fonoaudi\u00f3logos, sem especificar a metodologia a ser adotada, quer dizer que n\u00e3o h\u00e1 limita\u00e7\u00e3o metodol\u00f3gica\r\ndesses profissionais, n\u00e3o podendo haver interpreta\u00e7\u00e3o restritiva da norma. Outrossim, o fato de o tratamento n\u00e3o constar no rol\r\nda ANS n\u00e3o configura impedimento \u00e0 cobertura do procedimento pelo plano de sa\u00fade. Tal quest\u00e3o deve ser relativizada quando\r\nse est\u00e1 diante do direito \u00e0 sa\u00fade e ao desenvolvimento pleno da crian\u00e7a, n\u00e3o se podendo sujeitar os benefici\u00e1rios do plano de\r\nsa\u00fade a m\u00e9todos obsoletos ou que n\u00e3o sejam espec\u00edficos ao tratamento de sua doen\u00e7a s\u00f3 por n\u00e3o constar a cobertura no rol da\r\nANS. J\u00e1 decidiu o C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a que o rol de procedimentos de cobertura obrigat\u00f3ria, editado pela ANS, tem\r\nnatureza exemplificativa, n\u00e3o taxativa, de modo que, prescrito o tratamento m\u00e9dico, sendo este adequado e necess\u00e1rio, de\r\nacordo com a doen\u00e7a que acomete o benefici\u00e1rio do plano, a cobertura \u00e9 obrigat\u00f3ria. Nesse sentido: ?AGRAVO INTERNO NO\r\nAGRAVO EM RECURSO ESPECIAL. PROCESSUAL CIVIL. NEGATIVA DE PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL. INOCORR\u00caNCIA.\r\nABUSIVIDADE CONTRATUAL. INTERPRETA\u00c7\u00c3O FAVOR\u00c1VEL AO CONSUMIDOR. PROCEDIMENTO TERAP\u00caUTICO.\r\nCL\u00c1USULA LIMITATIVA. RECUSA INDEVIDA. AUS\u00caNCIA NO ROL DA ANS. COBERTURA DEVIDA. 1. Inocorr\u00eancia de omiss\u00e3o,\r\ntampouco, negativa de presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, quando o Tribunal ?a quo? decide de modo integral e com fundamenta\u00e7\u00e3o\r\nsuficiente a controv\u00e9rsia trazida no recurso. 2. N\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel a negativa de tratamento indicado pelo profissional de sa\u00fade como\r\nnecess\u00e1rio \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 cura de doen\u00e7a efetivamente coberta pelo contrato de plano de sa\u00fade. 3. S\u00e3o abusivas as cl\u00e1usulas\r\ncontratuais que limitam o direito do consumidor ao tratamento contratado. 4. O fato de eventual tratamento m\u00e9dico n\u00e3o constar\r\ndo rol de procedimentos da ANS n\u00e3o significa, per se, que a sua presta\u00e7\u00e3o n\u00e3o possa ser exigida pelo segurado, pois, tratando-\r\nse de rol exemplificativo, a negativa de cobertura do procedimento m\u00e9dico cuja doen\u00e7a \u00e9 prevista no contrato firmado implicaria\r\na ado\u00e7\u00e3o de interpreta\u00e7\u00e3o menos favor\u00e1vel ao consumidor?. (AgRg no AREsp 708.082\/DF, Rel. Ministro JO\u00c3O OT\u00c1VIO\r\nDENORONHA, TERCEIRA TURMA, julgado em 16\/02\/2016, DJe 26\/02\/2016) 5. AGRAVO INTERNO DESPROVIDO. (AgInt no\r\nAREsp 1099275\/SP, Rel. MinistroPAULO DE TARSO SANSEVERINO, TERCEIRA TURMA, julgado em 09\/11\/2017,DJe\r\n20\/11\/2017). No mesmo sentido, a S\u00famula n\u00ba 102 deste E. Tribunal de Justi\u00e7a preconiza que: ?Havendo expressa indica\u00e7\u00e3o\r\nm\u00e9dica, \u00e9 abusiva a negativa de cobertura de custeio de tratamento sob o argumento da sua natureza experimental ou por n\u00e3o\r\nestar previsto no rol de procedimentos da ANS?. Sobre o tema, destaco ainda os recentes julgados do Tribunal de Justi\u00e7a de\r\nS\u00e3o Paulo: ?PLANO DE SA\u00daDE. OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER M\u00c9TODO ABA. Insurg\u00eancia da r\u00e9 contra a senten\u00e7a de proced\u00eancia.\r\nCondena\u00e7\u00e3o da demandada ao custeio de fonoaudiologia e terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o sensorial, psiquiatria e psicologia\r\npelo m\u00e9todo ABA. Manuten\u00e7\u00e3o. Autora diagnosticada com transtorno do espectro do autismo. Expressa indica\u00e7\u00e3o m\u00e9dica quanto\r\n\u00e0s terapias. Negativa de cobertura sob a alega\u00e7\u00e3o de que os tratamentos n\u00e3o estariam previstos no rol da ANS. Afastamento.\r\nS\u00famula n\u00ba 102 do TJSP. Fonoaudiologia e terapia ocupacional que constam no contrato. M\u00e9todo ABA a ser utilizado e limite de\r\nsess\u00f5es: temas que n\u00e3o cabem ao plano de sa\u00fade intervir, mas sim ao m\u00e9dica da crian\u00e7a. Precedentes. Cobertura de tratamentos\r\nmantida, em cl\u00ednicas credenciadas ou com reembolso integral em cl\u00ednicas particulares. Limita\u00e7\u00e3o contratual de n\u00famero de\r\nsess\u00f5es por profissional\/usu\u00e1rio incab\u00edvel. Recurso n\u00e3o provido?. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1019450-82.2019.8.26.0506; Relator\r\n(a):Carlos Alberto de Salles; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Ribeir\u00e3o Preto -10\u00aa Vara C\u00edvel; Data do\r\nJulgamento: 22\/07\/2020; Data de Registro: 22\/07\/2020). ?INTERESSE DE AGIR. Configurado. Requerida que nega cobertura \u00e0\r\nintegralidade dos tratamentos prescritos pelo m\u00e9dico e limita o n\u00famero de sess\u00f5es. Presen\u00e7a do trin\u00f4mio necessidade-utilidade-\r\nadequa\u00e7\u00e3o. Senten\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito reformada. Julgamento do m\u00e9rito. Art. 1.013, \u00a73\u00ba, I, CPC. PLANO\r\nDE SA\u00daDE. Autor diagnosticado com Transtorno do Espectro Autista. Prescri\u00e7\u00e3o m\u00e9dica de tratamento com ?hidroterapia,\r\nnata\u00e7\u00e3o e equoterapia especializado em autismo; fonoaudiologia - m\u00e9todo ABA; psicologia em terapia especializada no m\u00e9todo\r\nABA; terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o sensorial e foco em seletividade alimentar especializada em autismo; psicopedagogia\r\nespecializada em autismo; auxiliar terap\u00eautica em sala de aula?. S\u00fam. 102 TJSP. Tratamento prescrito pelo m\u00e9dico, com\r\nconcord\u00e2ncia da fam\u00edlia. S\u00fam. 608 STJ e 102 TJSP. Enunc. 97 e 99 da III Jornada de Sa\u00fade CNJ. NT NAT-JUS 1\/19, NAJ-JUS-\r\nMG 29\/2017, 63\/2017 e 87\/2017 e NT CNJ 133\/19 desfavor\u00e1veis. Por\u00e9m, Secretaria de Sa\u00fade de SP e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade\r\nreconhecem o m\u00e9todo ABA como abordagem terap\u00eautica no tratamento de pacientes com TEA. Previs\u00e3o na Res. ANS 428\/2017\r\nde cobertura de fisioterapia, psicoterapia, fonoaudiologia, al\u00e9m de terapia ocupacional e tratamentos para fins de reeduca\u00e7\u00e3o e\r\nreabilita\u00e7\u00e3o f\u00edsica. Cabe ao m\u00e9dico, e n\u00e3o ao plano de sa\u00fade, escolher o melhor tratamento ao paciente, com participa\u00e7\u00e3o da\r\nfam\u00edlia. Abusividade da exclus\u00e3o de cobertura e limita\u00e7\u00e3o de sess\u00f5es. Art. 51, IV, CDC. Precedentes. Reembolso parcial, de\r\n\r\nacordo com limites do contrato. Auxiliar terap\u00eautico em sala de aula. Recomenda\u00e7\u00e3o de natureza educacional, sem rela\u00e7\u00e3o com\r\nservi\u00e7os de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade. Inexist\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o de cobertura. Senten\u00e7a reformada. Condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 nas verbas de\r\nsucumb\u00eancia. Recurso parcialmente provido?.(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1014328-39.2019.8.26.0005; Relator (a):Fernanda Gomes\r\nCamacho; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista -3\u00aa Vara C\u00edvel; Data do\r\nJulgamento: 19\/06\/2020; Data de Registro: 19\/06\/2020). ?CONTRATO - Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - Plano de sa\u00fade - Negativa de\r\ncobertura de Terapia ABA\/Denver, terapia ocupacional especializada em integra\u00e7\u00e3o sensorial, fonoaudiologia especializada em\r\nautismo, assistente terap\u00eautico e psicopedagogia em psicomotricidade, limitando o tratamento prescrito a menor, portadora de\r\nespectro autista - Inadmissibilidade - Restri\u00e7\u00e3o abusiva, a qual afronta as normas de prote\u00e7\u00e3o e defesa do consumidor -\r\nIntelig\u00eancia do art. 10, par\u00e1grafo \u00fanico, da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 428\/2017, o qual disp\u00f5e ser obrigat\u00f3ria a cobertura de todos\r\nos procedimentos cl\u00ednicos ou cir\u00fargicos decorrentes de transtornos mentais - Recurso improvido?.(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel\r\n1012083-37.2019.8.26.0011; Relator (a):Alvaro Passos; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional XI -\r\nPinheiros -4\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 17\/06\/2020; Data de Registro: 17\/06\/2020). Ademais, conquanto n\u00e3o se\r\ndesconhe\u00e7a que a operadora n\u00e3o est\u00e1 obrigada a pagar por acompanhamento de cunho pedag\u00f3gico-educacional, verifico que o\r\nm\u00e9todo alternativo ABA \u00e9 prestado por profissionais da \u00e1rea de sa\u00fade e est\u00e1 compreendido dentre os servi\u00e7os m\u00e9dicos que\r\ndevem ser custeados pela requerida, sendo reconhecido internacionalmente na \u00e1rea de psiquiatria como m\u00e9todo eficaz para o\r\ntratamento do autismo. Destarte, porque abusiva a negativa de cobertura do tratamento multidisciplinar solicitado pelo autor, \u00e9\r\nde rigor a proced\u00eancia do pedido de condena\u00e7\u00e3o da requerida na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente na disponibiliza\u00e7\u00e3o de\r\natendimento especializado com profissionais de psicologia ABA, terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o social e fonoaudiologia\r\nespec\u00edfica para autista, na forma recomendada pela m\u00e9dica que o acompanha. Em caso de impossibilidade de atendimento da\r\ncrian\u00e7a na rede credenciada na \u00e1rea de abrang\u00eancia geogr\u00e1fica do plano, dever\u00e1 a requerida promover o custeio integral do\r\ntratamento por profissional n\u00e3o integrante da rede assistencial, \u00e0 escolha do autor. Por outro lado, em havendo cl\u00ednica\r\ncredenciada que realize o tratamento como prescrito pela m\u00e9dica e optando o autor pela cl\u00ednica particular por ele indicada, o\r\nreembolso poder\u00e1 ser feito parcialmente, nos limites do contrato. Por sua vez, no tocante ao pedido de condena\u00e7\u00e3o da requerida\r\nao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, verifico que este n\u00e3o merece acolhida. Isso porque a recusa da requerida em\r\ncustear o tratamento do autor, ainda que reconhecida como indevida atrav\u00e9s dessa a\u00e7\u00e3o, por si s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 apta a ensejar a\r\nrepara\u00e7\u00e3o pretendida. Com efeito, o mero descumprimento do contrato fundado em discuss\u00e3o decorrente de interpreta\u00e7\u00e3o de\r\ncl\u00e1usula contratual, per se, n\u00e3o enseja preju\u00edzo \u00e0 honra do autor, devendo ser afastado o pedido indenizat\u00f3rio formulado na\r\ninicial, porquanto n\u00e3o demonstrados os danos de natureza moral efetivamente suportados e eles n\u00e3o s\u00e3o presum\u00edveis da\r\nsitua\u00e7\u00e3o descrita nos autos. Ante todo o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, fazendo-o para\r\nconfirmar a tutela de urg\u00eancia concedida \u00e0s fls. 108-110 no que tange \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de fazer. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia rec\u00edproca,\r\nas custas e despesas processuais dever\u00e3o ser rateadas entre as partes, na propor\u00e7\u00e3o de 60% em desfavor da requerida e de\r\n40% em desfavor do autor. Ainda por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios da\r\nparte adversa, que fixo em 10% do valor da indeniza\u00e7\u00e3o pleiteada e n\u00e3o concedida, e condeno a requerida ao pagamento dos\r\nhonor\u00e1rios do advogado do autor, que fixo em 10% do valor da causa atualizado referente \u00e0 anuidade estimada do tratamento\r\nmultidisciplinar. P.I. - ADV: FABIANO BARREIRA PANATTONI (OAB 216528\/SP), DAGOBERTO SILVERIO DA SILVA (OAB\r\n83631\/SP)","process":"\n1003030-50.2019.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6702","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0655\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003037-42.2019.8.26.0296 - Procedimento Comum Inf\u00e2ncia e Juventude - Vaga em creche - E.L.M. - P.M.J.\r\n- Tendo em vista que o ju\u00edzo de admissibilidade no Novo C.P.C. \u00e9 feito apenas pelo \u00f3rg\u00e3o ad quem, encaminho os autos \u00e0\r\npublica\u00e7\u00e3o para que o(s) apelado(s) apresente(m) as contrarraz\u00f5es ao recurso interposto, no prazo legal. - ADV: VICTOR\r\nTALHETA DE LUCA (OAB 381149\/SP), KAREN APARECIDA CRUZ DE OLIVEIRA (OAB 252644\/SP)","process":"\n1003037-42.2019.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6207","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0653\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003288-31.2017.8.26.0296 - Embargos de Terceiro C\u00edvel - Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Luiz Adolfo Bascheira\r\n- Edson Jose Versori - - Nazira de Almeida - Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos da Segunda Inst\u00e2ncia para que requeiram o\r\nque de direito em termos de prosseguimento do feito, consignando que eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser\r\napresentado como incidente processual eletr\u00f4nico, nos termos do Provimento CG n\u00ba 16\/2016 e do Comunicado CG n\u00ba 438\/2016.\r\n- ADV: GRAZIELLE LENZI (OAB 343752\/SP), THOMAS BERTON (OAB 334028\/SP), PAULO HENRIQUE FRANCO BUENO\r\n(OAB 312410\/SP), DANIEL DE LE\u00c3O KELETI (OAB 184313\/SP), ROGERIO ARTUR SILVESTRE PAREDES (OAB 142608\/SP)","process":"\n1003288-31.2017.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7228","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003335-34.2019.8.26.0296 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - BV Financeira\r\nSA Credito Financiamento e Investimento - Vistos. Tendo em vista que o requerido n\u00e3o foi citado, defiro a convers\u00e3o da presente\r\na\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o em execu\u00e7\u00e3o por quantia certa. Proceda a zelosa serventia \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es nos autos e no\r\nsistema SAJ, inclusive alterando-se o valor da causa, conforme indicado na peti\u00e7\u00e3o de convers\u00e3o, devendo as custas iniciais\r\nserem complementadas de acordo com o novo valor, no prazo de 05 (cinco) dias, se o caso. Ap\u00f3s o eventual recolhimento das\r\ncustas complementares, cite-se o executado para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no valor de R$ 36.847,31\r\n(trinta e seis mil e oitocentos e quarenta e sete reais e trinta e um centavos), al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no\r\npatamar de dez por cento, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 constar,\r\ntamb\u00e9m, a ordem de penhora e avalia\u00e7\u00e3o a ser cumprida pelo Oficial de Justi\u00e7a t\u00e3o logo verificado o n\u00e3o pagamento no\r\nprazo assinalado, de tudo lavrando-se auto, com intima\u00e7\u00e3o do executado. N\u00e3o encontrado o executado, havendo bens de sua\r\ntitularidade, o Oficial de Justi\u00e7a dever\u00e1 proceder ao arresto de tantos quanto bastem para garantir a execu\u00e7\u00e3o, seguindo o\r\nprocesso na forma do art. 830, do C\u00f3digo de Processo Civil. As cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e penhoras poder\u00e3o realizar-se no per\u00edodo\r\nde f\u00e9rias forenses, ou nos feriados ou dias \u00fateis mesmo antes das 6 e depois das 20 horas, observado o disposto no art.5\u00ba,\r\ninciso XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. O executado dever\u00e1 ter ci\u00eancia de que, nos termos do art. 827, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil, em caso de pagamento integral no prazo declinado, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios poder\u00e3o ser reduzidos pela metade.\r\nRegistre-se, tamb\u00e9m, a possibilidade de oferecimento de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, distribu\u00eddos por depend\u00eancia e instru\u00eddos com\r\nc\u00f3pias das pe\u00e7as processuais relevantes, no prazo de 15 (quinze) dias, contados na forma do art. 231, do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil. Alternativamente, no lugar dos embargos, mediante o dep\u00f3sito de 30% (trinta) por cento do valor total executado, poder\u00e1\r\nser requerido o parcelamento do restante em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros de\r\num por cento ao m\u00eas. Fica o executado advertido de que a rejei\u00e7\u00e3o dos embargos, ou, ainda, inadimplemento das parcelas,\r\npoder\u00e1 acarretar na eleva\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, multa em favor da parte, al\u00e9m de outras penalidades previstas\r\nem lei. O exequente, por sua vez, dever\u00e1 ter ci\u00eancia de que, n\u00e3o localizado o executado, dever\u00e1, na primeira oportunidade,\r\nrequerer as medidas necess\u00e1rias para a viabiliza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o, sob pena de n\u00e3o se aplicar o disposto no art. 240, \u00a71\u00ba, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil. Tratando-se de pessoa jur\u00eddica, dever\u00e1, desde logo, providenciar a juntada de certid\u00e3o de breve\r\nrelato obtida junto \u00e0 Junta Comercial ou semelhante, diligenciando, ainda, perante os cadastros processuais do ju\u00edzo onde a\r\nempresa tem sede ou filial. Havendo pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, dever\u00e1,\r\ntamb\u00e9m, comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculada por cada\r\ndilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, registre-se que, independentemente de nova ordem judicial, mediante o recolhimento das\r\nrespectivas taxas, o exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 Serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 828, que\r\nservir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Expedida a certid\u00e3o, caber\u00e1 ao exequente\r\nprovidenciar as averba\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, comprovando posteriormente nos autos no prazo de 10 dias, sob pena\r\nde nulidade, sem preju\u00edzo de eventual responsabiliza\u00e7\u00e3o. A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda,\r\nservir\u00e1 como carta precat\u00f3ria ou mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Sem preju\u00edzo, informem as partes se\r\npossuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Intime-se. - ADV: CRISTIANE BELINATI GARCIA\r\nLOPES (OAB 278281\/SP)","process":"\n1003335-34.2019.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"443","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003335-34.2019.8.26.0296 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - BV Financeira\r\nSA Credito Financiamento e Investimento - Vistos. Tendo em vista que o requerido n\u00e3o foi citado, defiro a convers\u00e3o da presente\r\na\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o em execu\u00e7\u00e3o por quantia certa. Proceda a zelosa serventia \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es nos autos e no\r\nsistema SAJ, inclusive alterando-se o valor da causa, conforme indicado na peti\u00e7\u00e3o de convers\u00e3o, devendo as custas iniciais\r\nserem complementadas de acordo com o novo valor, no prazo de 05 (cinco) dias, se o caso. Ap\u00f3s o eventual recolhimento das\r\ncustas complementares, cite-se o executado para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no valor de R$ 36.847,31\r\n(trinta e seis mil e oitocentos e quarenta e sete reais e trinta e um centavos), al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no\r\npatamar de dez por cento, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 constar,\r\ntamb\u00e9m, a ordem de penhora e avalia\u00e7\u00e3o a ser cumprida pelo Oficial de Justi\u00e7a t\u00e3o logo verificado o n\u00e3o pagamento no\r\nprazo assinalado, de tudo lavrando-se auto, com intima\u00e7\u00e3o do executado. N\u00e3o encontrado o executado, havendo bens de sua\r\ntitularidade, o Oficial de Justi\u00e7a dever\u00e1 proceder ao arresto de tantos quanto bastem para garantir a execu\u00e7\u00e3o, seguindo o\r\nprocesso na forma do art. 830, do C\u00f3digo de Processo Civil. As cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e penhoras poder\u00e3o realizar-se no per\u00edodo\r\nde f\u00e9rias forenses, ou nos feriados ou dias \u00fateis mesmo antes das 6 e depois das 20 horas, observado o disposto no art.5\u00ba,\r\ninciso XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. O executado dever\u00e1 ter ci\u00eancia de que, nos termos do art. 827, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil, em caso de pagamento integral no prazo declinado, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios poder\u00e3o ser reduzidos pela metade.\r\nRegistre-se, tamb\u00e9m, a possibilidade de oferecimento de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, distribu\u00eddos por depend\u00eancia e instru\u00eddos com\r\nc\u00f3pias das pe\u00e7as processuais relevantes, no prazo de 15 (quinze) dias, contados na forma do art. 231, do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil. Alternativamente, no lugar dos embargos, mediante o dep\u00f3sito de 30% (trinta) por cento do valor total executado, poder\u00e1\r\nser requerido o parcelamento do restante em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros de\r\num por cento ao m\u00eas. Fica o executado advertido de que a rejei\u00e7\u00e3o dos embargos, ou, ainda, inadimplemento das parcelas,\r\npoder\u00e1 acarretar na eleva\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, multa em favor da parte, al\u00e9m de outras penalidades previstas\r\nem lei. O exequente, por sua vez, dever\u00e1 ter ci\u00eancia de que, n\u00e3o localizado o executado, dever\u00e1, na primeira oportunidade,\r\nrequerer as medidas necess\u00e1rias para a viabiliza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o, sob pena de n\u00e3o se aplicar o disposto no art. 240, \u00a71\u00ba, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil. Tratando-se de pessoa jur\u00eddica, dever\u00e1, desde logo, providenciar a juntada de certid\u00e3o de breve\r\nrelato obtida junto \u00e0 Junta Comercial ou semelhante, diligenciando, ainda, perante os cadastros processuais do ju\u00edzo onde a\r\nempresa tem sede ou filial. Havendo pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, dever\u00e1,\r\ntamb\u00e9m, comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculada por cada\r\ndilig\u00eancia a ser efetuada. Por fim, registre-se que, independentemente de nova ordem judicial, mediante o recolhimento das\r\nrespectivas taxas, o exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 Serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 828, que\r\nservir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Expedida a certid\u00e3o, caber\u00e1 ao exequente\r\nprovidenciar as averba\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, comprovando posteriormente nos autos no prazo de 10 dias, sob pena\r\nde nulidade, sem preju\u00edzo de eventual responsabiliza\u00e7\u00e3o. A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda,\r\nservir\u00e1 como carta precat\u00f3ria ou mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Sem preju\u00edzo, informem as partes se\r\npossuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, no prazo legal. Intime-se. - ADV: CRISTIANE BELINATI GARCIA\r\nLOPES (OAB 278281\/SP)","process":"\n1003335-34.2019.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"683","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0654\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003578-46.2017.8.26.0296 - Procedimento Comum C\u00edvel - Interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria - P.M.J. e outro - Vistos.\r\nMARIA RIBEIRO DO AMARAL DUTRA ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria, com pedido liminar, em face de JOS\u00c9\r\nRIBEIRO DO AMARAL DUTRA e MUNIC\u00cdPIO DE JAGUARI\u00daNA. Sustentou, em s\u00edntese, que \u00e9 irm\u00e3 do requerido, o qual \u00e9 etilista\r\ne usu\u00e1rio de drogas, diagnosticado como CID F14.2, tornando-se agressivo e perturbado, tendo que ser socorrido por familiares\r\ndiversas vezes ap\u00f3s epis\u00f3dios de convuls\u00e3o. Aduziu, ainda, que o requerido oferece resist\u00eancia \u00e0 interna\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria, sendo a\r\ninterna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria a medida necess\u00e1ria. Diante disso, requereu, a t\u00edtulo de tutela antecipada, a interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria do\r\nrequerido e, ao final, a confirma\u00e7\u00e3o da tutela. Juntou documentos (fls. 15-25). Ap\u00f3s as respectivas manifesta\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio\r\nP\u00fablico, foi deferida a tutela antecipada (fls. 32-33) para determinar a interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria do requerido em estabelecimento\r\nhospitalar adequado (fls. 48). O Munic\u00edpio apresentou contesta\u00e7\u00e3o, alegando, preliminarmente, a incompet\u00eancia do ju\u00edzo e\r\nsua ilegitimidade e, quanto ao m\u00e9rito, aduziu que a interna\u00e7\u00e3o somente pode se dar com a concord\u00e2ncia do paciente ou\r\nmediante ordem judicial, e que n\u00e3o houve omiss\u00e3o da Municipalidade de forma a justificar o acolhimento do pedido inicial e a\r\ncondena\u00e7\u00e3o ao pagamento de verbas sucumbenciais. (fls. 60-69). R\u00e9plica \u00e0s fls. 73-76. O requerido Jos\u00e9 Ribeiro n\u00e3o foi citado,\r\ntodavia apresentou contesta\u00e7\u00e3o por negativa geral (fls. 95-96) atrav\u00e9s de curador especial nomeado \u00e0s fls. 91-92). Ao final, o\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico opinou pela proced\u00eancia do pedido inicial (fls. 127\/130). \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. O feito comporta\r\njulgamento antecipado, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, pois os documentos acostados aos\r\nautos bastam para o deslinde da controv\u00e9rsia. Primeiramente, afasto a preliminar de incompet\u00eancia, pois embora a presente\r\na\u00e7\u00e3o tenha valor inferior a 60 sal\u00e1rios, versa sobre mat\u00e9ria na qual \u00e9 indispens\u00e1vel a participa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico como\r\nfiscal da lei, o que afasta a compet\u00eancia do Juizado Especial da Fazenda P\u00fablica. No mais, afasto a preliminar de ilegitimidade\r\npassiva arguida peloMunic\u00edpiode Jaguari\u00fana, porquanto sua inclus\u00e3o no feito decorreu do pedido de custeio dainterna\u00e7\u00e3odo\r\nrequerido. Al\u00e9m disso, em rela\u00e7\u00e3o ao interesse de agir, em se tratando deinterna\u00e7\u00e3ocompuls\u00f3ria, a autoriza\u00e7\u00e3o judicial para a\r\nsua formaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 imprescind\u00edvel, de modo que se faz necess\u00e1ria a propositura da demanda para o acolhimento da pretens\u00e3o\r\nda parte autora. No m\u00e9rito, o pedido inicial \u00e9procedente. A Lei n\u00ba 10.2016\/01 admite ainterna\u00e7\u00e3ode pessoa portadora de\r\ntranstornos mentais, dentre eles os decorrentes da depend\u00eancia qu\u00edmica e et\u00edlica, em hospital psiqui\u00e1trico ou similar, desde que\r\nos recursos extra hospitalares demonstrem insufici\u00eancia diante da apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico circunstanciado, que ateste\r\nos motivos ensejadores dainterna\u00e7\u00e3o, a teor dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba da citada Lei. No caso em exame, a interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria do\r\nrequerido era n\u00e3o s\u00f3 necess\u00e1ria como indispens\u00e1vel para assegurar a integridade f\u00edsica e ps\u00edquica dele e de seus familiares.\r\nCom efeito, a autora junta com a inicial um relat\u00f3rio m\u00e9dico que informa que o requerido apresenta hist\u00f3rico abusivo de \u00e1lcool\r\ne coca\u00edna de aproximadamente 20 anos, foi medicado, mas segundo a irm\u00e3o s\u00f3 piorou, de modo que a psiquiatra recomendou\r\na interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria, devido ao grave quadro psiqui\u00e1trico (fl. 20). Al\u00e9m disso, o psiquiatra do Munic\u00edpio, Dr. Fernando,\r\navaliou necess\u00e1ria a interna\u00e7\u00e3o para recupera\u00e7\u00e3o do paciente, a qual foi efetivada na Cl\u00ednica Terap\u00eautica Max (fl. 48 e fls. 117).\r\nDestarte, porque ainterna\u00e7\u00e3odo requerido em cl\u00ednica para tratamento de depend\u00eancia qu\u00edmica, j\u00e1 determinada e cumprida, era\r\nindispens\u00e1vel neste caso, o pedido inicial deve ser acolhido, confirmando-se a medida de urg\u00eancia j\u00e1 deferida. Nesse sentido,\r\ndestaco: ?SA\u00daDE. INTERNA\u00c7\u00c3O COMPULS\u00d3RIA. Necessidade de interna\u00e7\u00e3o comprovada - Declara\u00e7\u00e3o m\u00e9dica que atesta a\r\npertin\u00eancia da interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria da irm\u00e3 do autor, em virtude de depend\u00eancia qu\u00edmica. Dever do Poder P\u00fablico de prestar\r\nassist\u00eancia integral. Hipossufici\u00eancia financeira do demandante caracterizada. Senten\u00e7a mantida. REEXAME NECESS\u00c1RIO\r\n\r\nDESPROVIDO.(TJSP; Remessa Necess\u00e1ria C\u00edvel 1003652-33.2019.8.26.0619; Relator (a):Isabel Cogan; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 13\u00aa\r\nC\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Foro de Taquaritinga -1\u00aa Vara; Data do Julgamento: 24\/07\/2020; Data de Registro: 24\/07\/2020) Ante\r\no exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, apenas para confirmar a tutela antecipada que determinou a interna\u00e7\u00e3o\r\ndo requerido em estabelecimento hospitalar adequado. No mais, condeno o Munic\u00edpio ao pagamento das custas, despesas\r\nprocessuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor da causa atualizado. Oportunamente, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de\r\nhonor\u00e1rios e arquivem-se os autos. P.I.C. - ADV: ANDRE GIACOMOZZI BATISTA (OAB 241507\/SP), MATEUS LOPES (OAB\r\n204977\/SP), KAREN APARECIDA CRUZ DE OLIVEIRA (OAB 252644\/SP)","process":"\n1003578-46.2017.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5459","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003801-62.2018.8.26.0296 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Rosana Maria Ferreira\r\nFoga\u00e7a - Abn Amro Arrendamento Mercantil S.a. - - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Diga a requerida sobre o\r\ndocumento de fl. 190, em cinco dias. Em seguida, tornem os autos conclusos. Intime-se. - ADV: JO\u00c3O CESAR BARBIERI\r\nBEDRAN DE CASTRO (OAB 205730\/SP), BERNARDO BUOSI (OAB 227541\/SP), MIRIAM TOSETTI RIBEIRO AYDAR (OAB\r\n301357\/SP), F\u00c1BIO ANDR\u00c9 FADIGA (OAB 139961\/SP)","process":"\n1003801-62.2018.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5415","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003801-62.2018.8.26.0296 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Rosana Maria Ferreira\r\nFoga\u00e7a - Abn Amro Arrendamento Mercantil S.a. - - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Diga a requerida sobre o\r\ndocumento de fl. 190, em cinco dias. Em seguida, tornem os autos conclusos. Intime-se. - ADV: JO\u00c3O CESAR BARBIERI\r\nBEDRAN DE CASTRO (OAB 205730\/SP), BERNARDO BUOSI (OAB 227541\/SP), MIRIAM TOSETTI RIBEIRO AYDAR (OAB\r\n301357\/SP), F\u00c1BIO ANDR\u00c9 FADIGA (OAB 139961\/SP)","process":"\n1003801-62.2018.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6709","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004312-26.2019.8.26.0296 - Despejo por Falta de Pagamento - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Elda Ribeiro Kaklelis - Vistos.\r\nELDA RIBEIRO KAKLELIS ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de alugu\u00e9is e acess\u00f3rios contra FABIO CHAGAS SOBRINHO. Sustentou,\r\nem s\u00edntese, que locou ao r\u00e9u o im\u00f3vel localizado na Rua Hor\u00e1cio Carraro n\u00ba 147 - A, Bairro Jardim Europa, Jaguari\u00fana - SP,\r\nmediante o pagamento de aluguel, inicialmente, no valor de R$ 900,00, que foi atualizado para R$ 1.165,38, no entanto, ele se\r\nencontra em atraso com o pagamento dos alugu\u00e9is e acess\u00f3rios vencidos, bem como causou danos ao referido bem. Diante\r\ndisso, pleiteia a condena\u00e7\u00e3o do requerido ao pagamento dos alugu\u00e9is e acess\u00f3rios atrasados e ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o\r\npelos danos causados, tudo corrigido monetariamente e acrescido de multa contratual e juros. Citado pessoalmente (fls. 67),\r\no requerido n\u00e3o apresentou defesa (certid\u00e3o de fls. 68). Eis o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. A lide comporta julgamento\r\nantecipado, em conson\u00e2ncia com o disposto no artigo 355, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. O pedido inicial \u00e9 procedente. A\r\nrevelia do r\u00e9u implica a presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil. E presumido o inadimplemento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas no contrato de loca\u00e7\u00e3o, h\u00e3o de ser impostas as consequ\u00eancias\r\njur\u00eddicas almejadas, quais sejam, a resolu\u00e7\u00e3o do contrato de loca\u00e7\u00e3o, e a condena\u00e7\u00e3o do requerido ao pagamento das verbas\r\nlocat\u00edcias vencidas at\u00e9 a data da desocupa\u00e7\u00e3o, bem como ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o correspondente aos danos causados\r\nno im\u00f3vel. Todavia, a multa contratual compensat\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 devida, pois quando do in\u00edcio da mora o contrato j\u00e1 tinha encerrado\r\no prazo convencionado e estava prorrogado por prazo indeterminado e a mora \u00e9 compensada pela multa morat\u00f3ria, sob pena de\r\nbis in idem. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido contido na inicial. Fa\u00e7o-o para: decretar a resolu\u00e7\u00e3o do contrato de\r\nloca\u00e7\u00e3o; condenar o requerido ao pagamento dos alugu\u00e9is e encargos locat\u00edcios descritos na planilha de fls. 47\/48 vencidos at\u00e9\r\na data da desocupa\u00e7\u00e3o (08 de abril de 2019), corrigidos monetariamente pela Tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o\r\nPaulo e juros de mora de 0,2% ao dia, bem como multa morat\u00f3ria de 10%, descontado o valor da cau\u00e7\u00e3o atualizado; condenar o\r\nrequerido ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o correspondente aos danos causados no im\u00f3vel, no valor de R$ 3.200,00, com corre\u00e7\u00e3o\r\nmonet\u00e1ria desde que despendido o valor e juros de mora legais desde a cita\u00e7\u00e3o; condenar, por fim, o requerido ao pagamento\r\ndas custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. - ADV: ADRIANA\r\nGRANCHELLI (OAB 304289\/SP)","process":"\n1004312-26.2019.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"313","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004312-26.2019.8.26.0296 - Despejo por Falta de Pagamento - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Elda Ribeiro Kaklelis - Vistos.\r\nELDA RIBEIRO KAKLELIS ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de alugu\u00e9is e acess\u00f3rios contra FABIO CHAGAS SOBRINHO. Sustentou,\r\nem s\u00edntese, que locou ao r\u00e9u o im\u00f3vel localizado na Rua Hor\u00e1cio Carraro n\u00ba 147 - A, Bairro Jardim Europa, Jaguari\u00fana - SP,\r\nmediante o pagamento de aluguel, inicialmente, no valor de R$ 900,00, que foi atualizado para R$ 1.165,38, no entanto, ele se\r\nencontra em atraso com o pagamento dos alugu\u00e9is e acess\u00f3rios vencidos, bem como causou danos ao referido bem. Diante\r\ndisso, pleiteia a condena\u00e7\u00e3o do requerido ao pagamento dos alugu\u00e9is e acess\u00f3rios atrasados e ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o\r\npelos danos causados, tudo corrigido monetariamente e acrescido de multa contratual e juros. Citado pessoalmente (fls. 67),\r\no requerido n\u00e3o apresentou defesa (certid\u00e3o de fls. 68). Eis o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. A lide comporta julgamento\r\nantecipado, em conson\u00e2ncia com o disposto no artigo 355, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. O pedido inicial \u00e9 procedente. A\r\nrevelia do r\u00e9u implica a presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil. E presumido o inadimplemento das obriga\u00e7\u00f5es assumidas no contrato de loca\u00e7\u00e3o, h\u00e3o de ser impostas as consequ\u00eancias\r\njur\u00eddicas almejadas, quais sejam, a resolu\u00e7\u00e3o do contrato de loca\u00e7\u00e3o, e a condena\u00e7\u00e3o do requerido ao pagamento das verbas\r\nlocat\u00edcias vencidas at\u00e9 a data da desocupa\u00e7\u00e3o, bem como ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o correspondente aos danos causados\r\nno im\u00f3vel. Todavia, a multa contratual compensat\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 devida, pois quando do in\u00edcio da mora o contrato j\u00e1 tinha encerrado\r\no prazo convencionado e estava prorrogado por prazo indeterminado e a mora \u00e9 compensada pela multa morat\u00f3ria, sob pena de\r\nbis in idem. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido contido na inicial. Fa\u00e7o-o para: decretar a resolu\u00e7\u00e3o do contrato de\r\nloca\u00e7\u00e3o; condenar o requerido ao pagamento dos alugu\u00e9is e encargos locat\u00edcios descritos na planilha de fls. 47\/48 vencidos at\u00e9\r\na data da desocupa\u00e7\u00e3o (08 de abril de 2019), corrigidos monetariamente pela Tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o\r\nPaulo e juros de mora de 0,2% ao dia, bem como multa morat\u00f3ria de 10%, descontado o valor da cau\u00e7\u00e3o atualizado; condenar o\r\nrequerido ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o correspondente aos danos causados no im\u00f3vel, no valor de R$ 3.200,00, com corre\u00e7\u00e3o\r\nmonet\u00e1ria desde que despendido o valor e juros de mora legais desde a cita\u00e7\u00e3o; condenar, por fim, o requerido ao pagamento\r\ndas custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. - ADV: ADRIANA\r\nGRANCHELLI (OAB 304289\/SP)","process":"\n1004312-26.2019.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6700","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1502031-06.2020.8.26.0296 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Furto Qualificado - Justi\u00e7a P\u00fablica - MATHEUS\r\nHENRIQUE PEREIRA GREGORIO - - RODOLFO VILLAS BOAS - - MICHELE RIBEIRO DA SILVA - PREFEITURA MUNICIPAL\r\nS.A. DE POSSE - Encaminho os autos \u00e0 publica\u00e7\u00e3o a fim de que a defesa fique ciente da audi\u00eancia virtual a ser realziada em\r\n22\/09\/2020 \u00e0s 15:00h, bem como forne\u00e7a a este ju\u00edzo endere\u00e7o de e-mail para que seja poss\u00edvel o encaminhamento do referido\r\nlink da audi\u00eancia virtual. - ADV: JEFFERSON DOS SANTOS FREITAS (OAB 411175\/SP), DOUGLAS RICHARD INABA (OAB\r\n405285\/SP), ALBANI CHAINI JOB LISBOA (OAB 393529\/SP)","process":"\n1502031-06.2020.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7114","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1502031-06.2020.8.26.0296 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Furto Qualificado - Justi\u00e7a P\u00fablica - MATHEUS\r\nHENRIQUE PEREIRA GREGORIO - - RODOLFO VILLAS BOAS - - MICHELE RIBEIRO DA SILVA - PREFEITURA MUNICIPAL\r\nS.A. DE POSSE - Encaminho os autos \u00e0 publica\u00e7\u00e3o a fim de que a defesa fique ciente da audi\u00eancia virtual a ser realziada em\r\n22\/09\/2020 \u00e0s 15:00h, bem como forne\u00e7a a este ju\u00edzo endere\u00e7o de e-mail para que seja poss\u00edvel o encaminhamento do referido\r\nlink da audi\u00eancia virtual. - ADV: JEFFERSON DOS SANTOS FREITAS (OAB 411175\/SP), DOUGLAS RICHARD INABA (OAB\r\n405285\/SP), ALBANI CHAINI JOB LISBOA (OAB 393529\/SP)","process":"\n1502031-06.2020.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"770","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0657\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1502188-76.2020.8.26.0296 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Associa\u00e7\u00e3o para a Produ\u00e7\u00e3o e Tr\u00e1fico e\r\nCondutas Afins - Justi\u00e7a P\u00fablica - ROGERIO AUGUSTO CARDOSO - - RENATO DE QUINTAL BREVIGLIERI - SA\u00daDE P\u00daBLICA\r\n- - A COLETIVIDADE - Vistos. Nos termos do Provimento CSM 2549\/2020 do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e da\r\nRecomenda\u00e7\u00e3o n. 313\/2020 do CNJ, em virtude da pandemia de COVID-19 e o risco de cont\u00e1gio com o fluxo de pessoas no\r\ninterior dos F\u00f3runs, deixa-se, por ora, de ser realizada audi\u00eancia de cust\u00f3dia. Trata-se da pris\u00e3o em flagrante de ROGERIO\r\nAUGUSTO CARDOSO e RENATO DE QUINTAL BREVIGLIERI pela suposta pr\u00e1tica do delito de tr\u00e1fico de entorpecentes e\r\nassocia\u00e7\u00e3o para o tr\u00e1fico, ocorrida na data de ontem, 25\/06\/2020. O Minist\u00e9rio P\u00fablico, em sua manifesta\u00e7\u00e3o, requereu a\r\nconvers\u00e3o do flagrante em pris\u00e3o preventiva e a defesa, por sua vez, pugnou pela concess\u00e3o da liberdade provis\u00f3ria ou pela\r\nconcess\u00e3o de medidas cautelares diversas, salientando, ainda, que o preso Renato apresenta sintomas do Covid-19 e sua\r\nm\u00e3e testou positivo para a doen\u00e7a, juntando o respectivo exame. Relatado. Decido. Analisando o inqu\u00e9rito policial, verifico,\r\nprimeiramente, que o flagrante est\u00e1 formalmente em ordem, pois devidamente instru\u00eddo com as pe\u00e7as principais para a\r\ncomprova\u00e7\u00e3o da sua regularidade, quais sejam, termos de depoimentos das testemunhas, termos de interrogat\u00f3rio, notas de\r\nculpa, auto de exibi\u00e7\u00e3o e apreens\u00e3o dos entorpecentes e dinheiro e auto de constata\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria. Outrossim, os investigados\r\nforam presos em flagrante ap\u00f3s terem sido surpreendidos com aproximadamente 4 kg de pasta de coca\u00edna e ter sido localizada\r\nvultosa quantia em dinheiro no apartamento do preso Rog\u00e9rio, de modo que est\u00e1 configurado o flagrante pr\u00f3prio por delito de\r\ntr\u00e1fico de entorpecentes. E no caso em comento \u00e9 de rigor a convers\u00e3o da pris\u00e3o em flagrante em pris\u00e3o preventiva se justifica,\r\nn\u00e3o sendo recomend\u00e1vel a concess\u00e3o de medidas cautelares diversas da pris\u00e3o. Com efeito, h\u00e1 fortes ind\u00edcios de que tais\r\ninvestigados estavam praticando delito grave, qual seja, tr\u00e1fico il\u00edcito de entorpecentes, cuja pena m\u00e1xima excede, muito, a\r\n4 anos de reclus\u00e3o, de modo que est\u00e1 previsto o pressuposto exigido pelo artigo 313 do C\u00f3digo de Processo Penal. Consta\r\ndos autos que policiais militares receberam den\u00fancia indicando que Renato estaria conduzindo um ve\u00edculo Citr\u00f6en Air Cross e\r\nestaria vindo para a cidade de Jaguari\u00fana trazer drogas at\u00e9 o condom\u00ednio Quinta dos Condes. Os policiais se depararam com\r\num ve\u00edculo semelhante adentrando no citado condom\u00ednio, conduzido por Renato e procederam a abordagem, sendo que no\r\ninterior deste ve\u00edculo foi localizado, sobre o banco dianteiro direito, um tijolo de subst\u00e2ncia semelhante a pasta base de coca\u00edna,\r\ne ainda, dentro de um comportamento secreto, tipo cofre, localizado no painel do ve\u00edculo, mais tr\u00eas tijolos semelhantes ao\r\nprimeiro encontrado, totalizando o peso aproximado de 4.201 gramas. Quando da aproxima\u00e7\u00e3o da viatura policial o investigado\r\nRog\u00e9rio estava debru\u00e7ado no ve\u00edculo e quando avistou a viatura policial, empreendeu fuga \u00e0 p\u00e9, sendo alcan\u00e7ado pelos policiais\r\ne, de pronto, declarou que em seu apartamento havia drogas e dinheiro, sendo que no im\u00f3vel onde ele reside foi encontrado um\r\ntijolo semelhante aos encontrados no ve\u00edculo, aparentando ser pasta b\u00e1sica de coca\u00edna, pesando 1.051 gramas, al\u00e9m do valor\r\nde R$ 93.410,00 em moeda corrente. Os presos, ouvidos na Delegacia, na presen\u00e7a de advogado, confirmaram a negocia\u00e7\u00e3o\r\nde pasta de coca\u00edna. Ora, do apurado at\u00e9 o momento h\u00e1 fortes ind\u00edcios de que os presos est\u00e3o envolvidos com a negocia\u00e7\u00e3o\r\nde grande quantidade de entorpecentes, fato que torna a cust\u00f3dia cautelar imprescind\u00edvel para a garantia da ordem p\u00fablica, j\u00e1\r\nque a soltura deles geraria um grande sentimento de impunidade na tranquila comunidade do local, t\u00e3o amedrontada pelo tr\u00e1fico\r\nde entorpecentes, que vem crescendo na regi\u00e3o e seria evidentemente incrementado pela atividade criminosa desenvolvida\r\npelos presos. No mais, Rog\u00e9rio \u00e9 portador de p\u00e9ssimos antecedentes e Renato, embora prim\u00e1rio tecnicamente, denota que\r\nest\u00e1 envolvido com a pr\u00e1tica delitiva ao negociar a venda de mais de 4 kg de pasta de coca\u00edna. Portanto, a pris\u00e3o preventiva \u00e9\r\nimprescind\u00edvel para a garantia da ordem p\u00fablica e para a conveni\u00eancia da instru\u00e7\u00e3o criminal, sendo incab\u00edvel, ao menos por ora,\r\nsua substitui\u00e7\u00e3o por outra medida. Saliento, por fim, que a defesa n\u00e3o comprova que o preso Renato contraiu o Covid-19, pois\r\njuntou apenas um exame positivo da m\u00e3e dele, com quem n\u00e3o se sabe se o preso tem ou teve contato. Al\u00e9m disso, \u00e9 poss\u00edvel\r\nque seja realizado exame para constata\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a antes da sua transfer\u00eancia para o CDP e, ainda que positivo o resultado, a\r\nSAP tomar\u00e1 as provid\u00eancias cab\u00edveis para evitar a contamina\u00e7\u00e3o dos demais presos. Assim, por estarem presentes os requisitos\r\ndos artigos 312 e 313 do C\u00f3digo de Processo Penal, converto a pris\u00e3o em flagrante de ROG\u00c9RIO AUGUSTO CARDOSO e\r\nRENATO DE QUINTAL BREVIGLIERI em pris\u00e3o preventiva. Expe\u00e7am-se mandados de pris\u00e3o preventiva. Providencie a zelosa\r\nserventia contato telef\u00f4nico imediato com o Diretor de Sa\u00fade de Jaguari\u00fana, Jackson, para que providencie a realiza\u00e7\u00e3o de\r\nexame do Covid-19 para o preso Renato, antes da sua transfer\u00eancia ao CDP e, em seguida, comunique-se \u00e0 Delegacia de\r\nPol\u00edcia. Em caso de resultado positivo, oficie-se a SAP para que tome as provid\u00eancias necess\u00e1rias para manter o preso afastado\r\ndos demais detentos pelo tempo de contamina\u00e7\u00e3o. Oficie-se a SAP Ap\u00f3s, aguarde-se a vinda dos autos principais. Intime-se. -\r\nADV: MARCO ANTONIO DOS SANTOS (OAB 359076\/SP), JUAN FELIPE CAMARGO COIMBRA DE SOUZA (OAB 367446\/SP),\r\nCARLOS HENRIQUE DE GODOI (OAB 379020\/SP)","process":"\n1502188-76.2020.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6142","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1507476-73.2018.8.26.0296 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Roubo - Justi\u00e7a P\u00fablica - GIOVANNE\r\nCLAYTON VENANCIO - - Tamires Raine Silva Caiado - PERPETUA DA SILVA MACHADO - Vistos. I-) Recebo a apela\u00e7\u00e3o\r\ninterposta tempestivamente pelo acusado GIOVANNE; II-) D\u00ea-se vista \u00e0 DEFESA para apresenta\u00e7\u00e3o de suas raz\u00f5es de recurso.\r\nIII-) Ap\u00f3s, com as raz\u00f5es dos autos nos autos, d\u00ea-se vista ao MP para CONTRARRAZ\u00d5ES; IV-) Expe\u00e7a-se e encaminhe-se a\r\ncompetente guia de recolhimento provis\u00f3ria do acusado. V-) Havendo assist\u00eancia judici\u00e1ria fixo os honor\u00e1rios em 70% da tabela,\r\nexpedindo-se certid\u00e3o. Intime-se. - ADV: FRANCYNE FRANCO TALARICO (OAB 393677\/SP), LUIS GUSTAVO ROVARON (OAB\r\n309847\/SP)","process":"\n1507476-73.2018.8.26.0296","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]