[{"cd":"3835","ra_conteudo":"C\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO WAGNER CARVALHO LIMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ GUSTAVO DEJUST\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0119\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005640-91.2020.8.26.0510 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - L.L.L. e outro\r\n- Vistos. Concedo os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Alimentos e Guarda proposta por L.L.L.,\r\nrepresentada pela genitora J.S.L., contra R.L.F., atrav\u00e9s da qual busca a condena\u00e7\u00e3o do Requerido ao pagamento de uma\r\npens\u00e3o aliment\u00edcia mensal de 1\/3 (um ter\u00e7o) dos rendimentos l\u00edquidos dele, e de 60% (sessenta por cento) do sal\u00e1rio m\u00ednimo\r\nem caso de desemprego. Seja inclu\u00edda a genitora no polo ativo da a\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o do pedido de guarda. Arbitro os alimentos\r\nprovis\u00f3rios em 30% (trinta por cento) dos rendimentos l\u00edquidos do Requerido em favor da filha menor, devidos a partir da cita\u00e7\u00e3o.\r\nEste valor se justifica como uma contribui\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria ao sustento da menor e poss\u00edvel para o Requerido, segundo informa a\r\nexperi\u00eancia forense em casos semelhantes. Fica consignado que por rendimentos l\u00edquidos se compreendem as verbas salariais\r\nregulares (sal\u00e1rio, f\u00e9rias, 1\/3 de f\u00e9rias constitucionais, 13\u00ba sal\u00e1rio, adicionais de insalubridade e periculosidade, gratifica\u00e7\u00f5es,\r\ncomiss\u00f5es, cesta b\u00e1sica etc) e as n\u00e3o regulares (participa\u00e7\u00e3o nos lucros, participa\u00e7\u00e3o nos resultados, f\u00e9rias convertidas em\r\npec\u00fania), n\u00e3o incidindo sobre contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, imposto de renda, verbas rescis\u00f3rias, contribui\u00e7\u00e3o sindical e horas\r\nextras. Oficie-se para a empregadora (folhas 03) determinando que efetue os descontos mensais da pens\u00e3o aliment\u00edcia na folha\r\nde pagamento, deposite os valores descontados na conta banc\u00e1ria informada pela Autora (folhas 03) e encaminhe em 05 (cinco)\r\ndias c\u00f3pia dos 06 (seis) \u00faltimos comprovantes de pagamento de sal\u00e1rio efetuados para o Requerido. A resposta ao of\u00edcio e\r\neventuais documentos devem ser encaminhados a este Ju\u00edzo para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico rioclaro1fam@tjsp.jus.br, em arquivo\r\nno formato PDF e sem restri\u00e7\u00f5es de impress\u00e3o ou salvamento, devendo constar no campo ?assunto? o n\u00famero do processo. Em\r\ncaso de desemprego ou trabalho aut\u00f4nomo fixo os alimentos provis\u00f3rios em 1\/3 (um ter\u00e7o) do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente,\r\ndevidos pelo requerido todo dia 10 (dez) de cada m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Concedo a guarda provis\u00f3ria da filha do casal para\r\na genitora, formalizando assim uma situa\u00e7\u00e3o de fato existente desde a separa\u00e7\u00e3o e considerando a pouca idade da menor,\r\nainda em fase de amamenta\u00e7\u00e3o. Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 322\/2020 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a, especialmente o\r\ndisposto nos itens IV e V do artigo 5\u00ba, que estabeleceu a excepcionalidade da audi\u00eancia presencial, \u00e9 necess\u00e1rioadequar o\r\nrito processual das a\u00e7\u00f5es dessa natureza \u00e0realidade que estamos vivendo, raz\u00e3o pela qual fica para depois da contesta\u00e7\u00e3oo\r\ncumprimento do Artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cite-se a parte no polo passivo para os termos da a\u00e7\u00e3o e a intime\r\ndo prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar contesta\u00e7\u00e3o. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o\r\nde veracidade dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. Esta decis\u00e3o serve como mandado. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. - ADV:\r\nAUCIMAR MOMETTE (OAB 243792\/SP)","process":"\n1005640-91.2020.8.26.0510","judge":" WAGNER CARVALHO LIMA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"99713","ra_conteudo":"C\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO WAGNER CARVALHO LIMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ GUSTAVO DEJUST\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0119\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005640-91.2020.8.26.0510 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - L.L.L. e outro\r\n- Vistos. Concedo os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Alimentos e Guarda proposta por L.L.L.,\r\nrepresentada pela genitora J.S.L., contra R.L.F., atrav\u00e9s da qual busca a condena\u00e7\u00e3o do Requerido ao pagamento de uma\r\npens\u00e3o aliment\u00edcia mensal de 1\/3 (um ter\u00e7o) dos rendimentos l\u00edquidos dele, e de 60% (sessenta por cento) do sal\u00e1rio m\u00ednimo\r\nem caso de desemprego. Seja inclu\u00edda a genitora no polo ativo da a\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o do pedido de guarda. Arbitro os alimentos\r\nprovis\u00f3rios em 30% (trinta por cento) dos rendimentos l\u00edquidos do Requerido em favor da filha menor, devidos a partir da cita\u00e7\u00e3o.\r\nEste valor se justifica como uma contribui\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria ao sustento da menor e poss\u00edvel para o Requerido, segundo informa a\r\nexperi\u00eancia forense em casos semelhantes. Fica consignado que por rendimentos l\u00edquidos se compreendem as verbas salariais\r\nregulares (sal\u00e1rio, f\u00e9rias, 1\/3 de f\u00e9rias constitucionais, 13\u00ba sal\u00e1rio, adicionais de insalubridade e periculosidade, gratifica\u00e7\u00f5es,\r\ncomiss\u00f5es, cesta b\u00e1sica etc) e as n\u00e3o regulares (participa\u00e7\u00e3o nos lucros, participa\u00e7\u00e3o nos resultados, f\u00e9rias convertidas em\r\npec\u00fania), n\u00e3o incidindo sobre contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria, imposto de renda, verbas rescis\u00f3rias, contribui\u00e7\u00e3o sindical e horas\r\nextras. Oficie-se para a empregadora (folhas 03) determinando que efetue os descontos mensais da pens\u00e3o aliment\u00edcia na folha\r\nde pagamento, deposite os valores descontados na conta banc\u00e1ria informada pela Autora (folhas 03) e encaminhe em 05 (cinco)\r\ndias c\u00f3pia dos 06 (seis) \u00faltimos comprovantes de pagamento de sal\u00e1rio efetuados para o Requerido. A resposta ao of\u00edcio e\r\neventuais documentos devem ser encaminhados a este Ju\u00edzo para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico rioclaro1fam@tjsp.jus.br, em arquivo\r\nno formato PDF e sem restri\u00e7\u00f5es de impress\u00e3o ou salvamento, devendo constar no campo ?assunto? o n\u00famero do processo. Em\r\ncaso de desemprego ou trabalho aut\u00f4nomo fixo os alimentos provis\u00f3rios em 1\/3 (um ter\u00e7o) do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente,\r\ndevidos pelo requerido todo dia 10 (dez) de cada m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Concedo a guarda provis\u00f3ria da filha do casal para\r\na genitora, formalizando assim uma situa\u00e7\u00e3o de fato existente desde a separa\u00e7\u00e3o e considerando a pouca idade da menor,\r\nainda em fase de amamenta\u00e7\u00e3o. Considerando a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 322\/2020 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a, especialmente o\r\ndisposto nos itens IV e V do artigo 5\u00ba, que estabeleceu a excepcionalidade da audi\u00eancia presencial, \u00e9 necess\u00e1rioadequar o\r\nrito processual das a\u00e7\u00f5es dessa natureza \u00e0realidade que estamos vivendo, raz\u00e3o pela qual fica para depois da contesta\u00e7\u00e3oo\r\ncumprimento do Artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cite-se a parte no polo passivo para os termos da a\u00e7\u00e3o e a intime\r\ndo prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar contesta\u00e7\u00e3o. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o\r\nde veracidade dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. Esta decis\u00e3o serve como mandado. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. - ADV:\r\nAUCIMAR MOMETTE (OAB 243792\/SP)","process":"\n1005640-91.2020.8.26.0510","judge":" WAGNER CARVALHO LIMA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]