[{"cd":"9812","ra_conteudo":"ITATIBA\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO ORLANDO HADDAD NETO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANTONIO ADEMIR MONTANHEZ\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0418\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001200-94.2019.8.26.0281 - Arrolamento Comum - Invent\u00e1rio e Partilha - Claudio Yoshitaka Tamura - - Iocimi\r\nTamura - - Ang\u00e9lica Cutelli Tamura - Luciano Toshio Tamura - Takako Yamashita Tamura - NOTA DE CART\u00d3RIO: Para a parte\r\ninteressada encaminhar o of\u00edcio ao 2\u00ba Tabelionato. - ADV: ELIZABETH GOMES PEREIRA (OAB 366849\/SP), EMMANUEL DIAS\r\nDE MORAES ALVAREZ (OAB 372620\/SP)","process":"\n1001200-94.2019.8.26.0281","judge":" ORLANDO HADDAD NETO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"6666","ra_conteudo":"ITATIBA\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO ORLANDO HADDAD NETO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANTONIO ADEMIR MONTANHEZ\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0418\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001200-94.2019.8.26.0281 - Arrolamento Comum - Invent\u00e1rio e Partilha - Claudio Yoshitaka Tamura - - Iocimi\r\nTamura - - Ang\u00e9lica Cutelli Tamura - Luciano Toshio Tamura - Takako Yamashita Tamura - NOTA DE CART\u00d3RIO: Para a parte\r\ninteressada encaminhar o of\u00edcio ao 2\u00ba Tabelionato. - ADV: ELIZABETH GOMES PEREIRA (OAB 366849\/SP), EMMANUEL DIAS\r\nDE MORAES ALVAREZ (OAB 372620\/SP)","process":"\n1001200-94.2019.8.26.0281","judge":" ORLANDO HADDAD NETO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"6665","ra_conteudo":"ITATIBA\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO ORLANDO HADDAD NETO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANTONIO ADEMIR MONTANHEZ\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0418\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001311-44.2020.8.26.0281 (apensado ao processo 1004618-40.2019.8.26.0281) - Arrolamento Comum -\r\nInvent\u00e1rio e Partilha - Vanderley Luiz de Paula Moretto - NOTA DE CART\u00d3RIO: Formal de partilha expedido. Ap\u00f3s assinatura e\r\nlibera\u00e7\u00e3o nos autos providencie a parte interessada o encaminhamento. - ADV: JOSE FRANCISCO FERES (OAB 105564\/SP)","process":"\n1001311-44.2020.8.26.0281 (apensado ao processo 1004618-40.2019.8.26.0281)","judge":" ORLANDO HADDAD NETO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"5732","ra_conteudo":"ITATIBA\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVELJUIZ(A) DE DIREITO ORLANDO HADDAD NETO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANTONIO ADEMIR MONTANHEZ\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0418\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001656-10.2020.8.26.0281 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - M.J.P.O. - L.C.O. - Vistos. I) Processe-se como\r\ninvent\u00e1rio, nos termos do disposto no artigo 610 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil. Nomeio Maria de Jesus Pires de\r\nOliveira, para o cargo de inventariante dos bens deixados em raz\u00e3o do falecimento de Luiz Carlos de Oliveira, independentemente\r\nda presta\u00e7\u00e3o de compromisso. Apresente a inventariante as primeiras declara\u00e7\u00f5es de bens e herdeiros (instru\u00eddas com certid\u00e3o\r\nde inexist\u00eancia de testamento a ser obtida junto ao col\u00e9gio notarial, de dependentes do INSS e valor venal dos bens e plano\r\nde partilha, bem como as certid\u00f5es negativas e os t\u00edtulos de dom\u00ednio atualizados). Ainda, providencie parecer da Fazenda\r\nP\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo acerca da confer\u00eancia e do lan\u00e7amento do imposto causa mortis ou de eventual isen\u00e7\u00e3o.\r\nConsigno, nesse particular, que essa provid\u00eancia poder\u00e1 ser solicitada eletronicamente pelo site http:\/\/www.pfe.fazenda.sp.gov.\r\nbr ou diretamente no Posto Fiscal da Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo, mediante protocolo de pedido administrativo, o qual\r\ndever\u00e1 ser instru\u00eddo com os documentos necess\u00e1rios. II) Intimem-se e d\u00ea-se ci\u00eancia ao representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico. -\r\nADV: ADRIANO ANTONIO FONTANA (OAB 242720\/SP)","process":"\n1001656-10.2020.8.26.0281","judge":" ORLANDO HADDAD NETO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false}]