[{"cd":"11840","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForo do Interior\r\nC\u00edvel e Comercial\r\nBAURU\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO REGINA APARECIDA CARO GON\u00c7ALVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALCIONE DE OLIVEIRA MENEGHITI PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0192\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011053-78.2019.8.26.0071 - Interdi\u00e7\u00e3o - Nomea\u00e7\u00e3o - Fernanda Silva de Freitas - Guiomar da Silva - EDITAL\r\nPARA CONHECIMENTO DE TERCEIROS, EXPEDIDO NOS AUTOS DE INTERDI\u00c7\u00e3O DE Guiomar da Silva, REQUERIDO POR\r\nFernanda Silva de Freitas - PROCESSO N\u00ba1011053-78.2019.8.26.0071. O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\ndas Sucess\u00f5es, do Foro de Bauru, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Regina Aparecida Caro Gon\u00e7alves, na forma da Lei, etc. FAZ\r\nSABER aos que o presente edital virem ou dele conhecimento tiverem que, por senten\u00e7a proferida em 11\/02\/20, foi decretada\r\na INTERDI\u00c7\u00c3O de GUIOMAR DA SILVA, CPF 130.825.118-13, declarando-o(a) relativamente incapaz de exercer pessoalmente\r\nos atos da vida civil e nomeado(a) como CURADOR(A), em car\u00e1ter DEFINITIVO, o(a) Sr(a). FERNANDA SILVA DE FREITAS.\r\nO presente edital ser\u00e1 publicado por tr\u00eas vezes, com intervalo de dez dias, e afixado na forma da lei.NADA MAIS. Dado e\r\npassado nesta cidade de Bauru, aos 21 de fevereiro de 2020. Advogados(s): Isael Tuta Vitorino Ferreira (OAB 274634\/SP),\r\nWesly Imasato Gimenez (OAB 334034\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (Bauru) (OAB 9999\/DP) Advogados(s):\r\nIsael Tuta Vitorino Ferreira (OAB 274634\/SP), Wesly Imasato Gimenez (OAB 334034\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o\r\nPaulo (Bauru) (OAB 9999\/DP) - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (BAURU) (OAB 9999\/DP), ISAEL\r\nTUTA VITORINO FERREIRA (OAB 274634\/SP), WESLY IMASATO GIMENEZ (OAB 334034\/SP)","process":"\n1011053-78.2019.8.26.0071","judge":" REGINA APARECIDA CARO GON\u00c7ALVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10404","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForo do Interior\r\nC\u00edvel e Comercial\r\nBAURU\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO REGINA APARECIDA CARO GON\u00c7ALVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALCIONE DE OLIVEIRA MENEGHITI PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0192\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1016901-46.2019.8.26.0071 - Interdi\u00e7\u00e3o - Nomea\u00e7\u00e3o - Cecilia Rosa Godoy Gifalli - Ilda Furtado Gifalli - EDITAL\r\nPARA CONHECIMENTO DE TERCEIROS, EXPEDIDO NOS AUTOS DE INTERDI\u00c7\u00e3O DE Ilda Furtado Gifalli, REQUERIDO\r\nPOR Cecilia Rosa Godoy Gifalli - PROCESSO N\u00ba1016901-46.2019.8.26.0071. A MM. Ju\u00edza de Direito da 3\u00aa Vara da Fam\u00edlia\r\ne das Sucess\u00f5es, do Foro de Bauru, Estado de S\u00e3o Paulo, Dra. Regina Aparecida Caro Gon\u00e7alves, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER aos que o presente edital virem ou dele conhecimento tiverem que, por senten\u00e7a proferida em 17\/06\/2020, foi\r\ndecretada a INTERDI\u00c7\u00c3O de ILDA FURTADO GIFALLI, CPF 219.814.248-14, declarando-a relativamente incapaz de exercer\r\npessoalmente os atos da vida civil e nomeada como CURADORA, em car\u00e1ter DEFINITIVO, a Sra. Cecilia Rosa Godoy Gifalli,\r\nCPF 016.956.838-54. O presente edital ser\u00e1 publicado por tr\u00eas vezes, com intervalo de dez dias, na forma da lei. NADA MAIS.\r\n- ADV: JULIANA DE OLIVEIRA PONCE ANTONIO (OAB 298975\/SP), HUDSON ANTONIO DO NASCIMENTO CHAVES (OAB\r\n313075\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (BAURU) (OAB 9999\/DP)","process":"\n1016901-46.2019.8.26.0071","judge":" REGINA APARECIDA CARO GON\u00c7ALVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10360","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForo do Interior\r\nC\u00edvel e Comercial\r\nBAURU\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO REGINA APARECIDA CARO GON\u00c7ALVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALCIONE DE OLIVEIRA MENEGHITI PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0192\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1026107-21.2018.8.26.0071 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - J.M.F. - - F.D.F. - M.D.F. - - B.V.P. - EDITAL\r\nDE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1026107-21.2018.8.26.0071 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 3\u00aa Vara da\r\nFam\u00edlia e das Sucess\u00f5es, do Foro de Bauru, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Regina Aparecida Caro Gon\u00e7alves, na forma da\r\nLei, etc. FAZ SABER a(o) BRUNO VINICIUS PERRENOUD, RG 46248910, CPF 377.584.588-74, que lhe foi proposta uma\r\na\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum C\u00edvel por parte de J.M.F. e F.D.F., alegando em s\u00edntese: ?Trata-se de a\u00e7\u00e3o de guarda, com\r\npedido de tutela de urg\u00eancia, sendo os requeridos genitores da menor M.J.D.P, enquanto que os autores s\u00e3o av\u00f3s maternos.\r\nA crian\u00e7a sempre residiu na resid\u00eancia dos av\u00f3s acompanhada da genitora. Os requeridos n\u00e3o possuem renda fixa, sendo que\r\nas despesas e os cuidados da menor sempre ficaram a cargos dos requerentes. A tutela de urg\u00eancia foi concedida por meio\r\nde decis\u00e3o judicial.?. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para\r\nos atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital,\r\napresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial.\r\nSer\u00e1 o presente edita publicado na forma da lei. NADA MAIS. - ADV: ALISS\u00c9IA LUCIANA DE SOUZA MUNHOZ (OAB 327478\/\r\nSP), THAINAN FERREGUTI (OAB 227074\/SP)","process":"\n1026107-21.2018.8.26.0071","judge":" REGINA APARECIDA CARO GON\u00c7ALVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]