[{"cd":"9076","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MILTON BONIFACIO FRAGOSO JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0386\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1021953-05.2019.8.26.0562 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - Multas e demais San\u00e7\u00f5es - Eliana Queiroz dos\r\nSantos - DETRAN - DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - S\u00c3O PAULO - - Diretor do Departamento Estadual de\r\nTr\u00e2nsito da 16\u00aa Ciretran-Santos\/SP - - Diretor do Departamento de Operacao do Sistema Vi\u00e1rio do Mun\u00edcipio de Sao Paulo\r\n- Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Fls.177\/184: Ci\u00eancia \u00e0 impetrante. - ADV: ANA CLARA QUINTAS DAVID (OAB\r\n430712\/SP), NIDIA JULIANA ALONSO LEVY NOTARI (OAB 255802\/SP), BRUNO ROBERTO LEAL (OAB 329019\/SP)","process":"\n1021953-05.2019.8.26.0562","judge":" M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4386","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MILTON BONIFACIO FRAGOSO JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0386\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1024619-18.2015.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Servidor P\u00fablico Civil - Regina C\u00e9lia Fernandes\r\nMelbardis - Prefeitura Municipal de Santos - Vistos. Diante da certid\u00e3o de fls. 159, arquivem-se os autos, com as devidas\r\nanota\u00e7\u00f5es, nos termos do item 6, ?a? do comunicado CG n\u00ba 1789\/2017 (C\u00f3d. 61615 - Arquivado Definitivamente). Int. - ADV:\r\nALESSANDRA PEREIRA SILVA (OAB 359682\/SP), RAFAEL AGUIAR VOLPATO (OAB 237654\/SP), LUIZ GONZAGA FARIA\r\n(OAB 139048\/SP)","process":"\n1024619-18.2015.8.26.0562","judge":" M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"462","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MILTON BONIFACIO FRAGOSO JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0386\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1025574-10.2019.8.26.0562 - Desapropria\u00e7\u00e3o - Desapropria\u00e7\u00e3o por Utilidade P\u00fablica \/ DL 3.365\/1941 - Empresa\r\nMetropolitana de Transportes Urbanos S\/A - EMTU\/SP - Luiz Fernando Leite Passos - - Maria Cecilia de Moura Passos - Fls.\r\n253\/255: anote-se os efeitos com que recebido o agravo de instrumento manejado pela parte requerida. Diante da recusa\r\napresentada pelo requerido e \u00e0 luz do princ\u00edpio do impulso oficial, indefiro o pedido de suspens\u00e3o do processo apresentada pela\r\nparte autora, prosseguindo-se com a regular marcha processual. A resposta n\u00e3o manejou preliminares, cumprindo a abertura\r\nda fase instrut\u00f3ria t\u00e3o somente \u00e0 defini\u00e7\u00e3o do quantum da justa indeniza\u00e7\u00e3o. Nada h\u00e1, pois, que sanear. A per\u00edcia t\u00e9cnica \u00e9\r\nindispens\u00e1vel e para o of\u00edcio nomeio o Engenheiro Walmir Pereira Modotti, j\u00e1 habilitado perante o sistema de auxiliares da\r\njusti\u00e7a. O ilustre perito, agora com mais vagar, poder\u00e1 ratificar a avalia\u00e7\u00e3o preliminar ou retifica-la, com o detalhamento das\r\nraz\u00f5es que ensejaram o arbitramento. Como presumivelmente parte dos gastos e da tarefa intelectual foram empreendidos na\r\nlavra da avalia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, j\u00e1 remunerada, arbitro honor\u00e1ria pericial em R$ 2.000,00, quantia que arbitro com inten\u00e7\u00e3o definitiva,\r\nmas que poder\u00e1 ser revisto para mais ou para menos \u00e0 luz do trabalho realmente desenvolvido. O polo ativo antecipar\u00e1 esse\r\nvalor em cinco dias, seguindo-se a intima\u00e7\u00e3o do perito oficial ao in\u00edcio dos trabalhos que dever\u00e3o estar conclu\u00eddos em trinta\r\ndias. Faculto as parte a oferta de quesitos e a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, tamb\u00e9m em cinco dias. Int. - ADV: JOAO\r\nFRANCISCO GOUVEA (OAB 12779\/SP), PATRICIA MANSUR DE OLIVEIRA (OAB 138706\/SP), FLAINA DO NASCIMENTO\r\nSANTOS (OAB 331808\/SP), MARCOS TAVARES DE CASTRO (OAB 313560\/SP), JORGE CARLOS SILVA ARITA (OAB 346710\/\r\nSP), FABIO LOUSADA GOUV\u00caA (OAB 142662\/SP)","process":"\n1025574-10.2019.8.26.0562","judge":" M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9542","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MILTON BONIFACIO FRAGOSO JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0386\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1027026-55.2019.8.26.0562 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - ICMS\/Importa\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vista ao\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico. - ADV: TERESA CRISTINA DE DEUS (OAB 119330\/SP), C\u00c1SSIA FERNANDA TEIXEIRA DIAS (OAB 197335\/\r\nSP), RICARDO DOS SANTOS SILVA (OAB 117558\/SP)","process":"\n1027026-55.2019.8.26.0562","judge":" M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9543","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MILTON BONIFACIO FRAGOSO JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0386\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1027026-55.2019.8.26.0562 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - ICMS\/Importa\u00e7\u00e3o - Greenyard Frozen do Brasil Ltda\r\n- Delegado Regional Tributario da Fesp Em Santos - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.\r\nCi\u00eancia ao M.P. Feitas as devidas anota\u00e7\u00f5es no cadastro eletr\u00f4nico, pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos.\r\nInt. - ADV: RICARDO DOS SANTOS SILVA (OAB 117558\/SP), C\u00c1SSIA FERNANDA TEIXEIRA DIAS (OAB 197335\/SP), TERESA\r\nCRISTINA DE DEUS (OAB 119330\/SP)","process":"\n1027026-55.2019.8.26.0562","judge":" M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4173","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MILTON BONIFACIO FRAGOSO JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0386\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1027026-55.2019.8.26.0562 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - ICMS\/Importa\u00e7\u00e3o - Greenyard Frozen do Brasil Ltda\r\n- Delegado Regional Tributario da Fesp Em Santos - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.\r\nCi\u00eancia ao M.P. Feitas as devidas anota\u00e7\u00f5es no cadastro eletr\u00f4nico, pagas eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos.\r\nInt. - ADV: RICARDO DOS SANTOS SILVA (OAB 117558\/SP), C\u00c1SSIA FERNANDA TEIXEIRA DIAS (OAB 197335\/SP), TERESA\r\nCRISTINA DE DEUS (OAB 119330\/SP)","process":"\n1027026-55.2019.8.26.0562","judge":" M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4172","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MILTON BONIFACIO FRAGOSO JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0386\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1029239-10.2014.8.26.0562 - A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica C\u00edvel - Tratamento M\u00e9dico-Hospitalar e\/ou Fornecimento de\r\nMedicamentos - Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Munic\u00edpio de Santos - - Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Cumpra-se\r\no v. ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia ao M.P. Feitas as devidas anota\u00e7\u00f5es no cadastro eletr\u00f4nico, arquivem-se os autos. Int. - ADV: CLAUDIA\r\nFERNANDES ROSA (OAB 93709\/SP), MILENA DAVI LIMA (OAB 174208\/SP)","process":"\n1029239-10.2014.8.26.0562","judge":" M\u00c1RCIO KAMMER DE LIMA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]