[{"cd":"10827","ra_conteudo":"DRACENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ALINE SUGAHARA BERTACO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CROSCATTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001280-89.2020.8.26.0168 (processo principal 3001301-58.2013.8.26.0168) - Cumprimento de senten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o\r\n- Justi\u00e7a P\u00fablica - Vistos. Fls.154\/155: Indefiro a intima\u00e7\u00e3o pessoal da autora, uma vez quecabe ao defensor manter contato\r\ncom sua cliente. Ademais, como bem exp\u00f4s o I. Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico \u00e0 fl.159, a parte n\u00e3o tem conhecimento\r\nt\u00e9cnico para decidir quais provid\u00eancias processuais devem ser adotadas para o deslinde da causa. Assim, estabele\u00e7a o\r\nprocurador contato com a parte que representa, a fim de trazer aos autos \u00e0s informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, conforme j\u00e1 determinado\r\n\r\n\u00e0 fl.150, no prazo de 10 (dez) dias. Decorridos, sem manifesta\u00e7\u00e3o, aguarde-se at\u00e9 o t\u00e9rmino da suspens\u00e3o do feito, conforme\r\ndeterminado \u00e0 fl.150. Intimem-se. Ci\u00eancia ao MP, se for o caso. - ADV: RENAN ARIEL DA SILVA (OAB 375381\/SP), FABIO\r\nMARTINS JUNQUEIRA (OAB 148959\/SP)","process":"\n0001280-89.2020.8.26.0168 (processo principal 3001301-58.2013.8.26.0168)","judge":" ALINE SUGAHARA BERTACO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1158","ra_conteudo":"DRACENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ALINE SUGAHARA BERTACO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CROSCATTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002142-60.2020.8.26.0168 (processo principal 0000847-37.2010.8.26.0168) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nReconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - A.B.H.M. - Vistos. 1. Fls. 29\/30: Acolho como aditamento \u00e0 inicial. Prossiga-se nos termos\r\ndo artigo 528 do C.P.C. 2. O artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal disp\u00f5e que ?o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia\r\njur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos?. J\u00e1 o \u00a7 2\u00ba do artigo 99 do C\u00f3digo de Processo Civil\r\nestabelece que poder\u00e1 o ju\u00edzo indeferir o pedido de gratuidade da justi\u00e7a nas hip\u00f3teses em que houver nos autos elementos\r\nque apresentem evid\u00eancias da falta dos pressupostos legais para sua concess\u00e3o. Desta forma, o dispositivo acima mencionado\r\nvem a conferir natureza de presun\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos deduzidas pela parte interessada na\r\ngratuidade judici\u00e1ria, prevista no \u00a7 3\u00ba do mesmo art. 99 do CPC, raz\u00e3o pela qual referida declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia poder\u00e1\r\nsucumbir ante outros elementos existentes nos autos que sirvam para indicar a capacidade financeira. Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o\r\ndo pedido relativo \u00e0 concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a, determino que a parte autora, no prazo de 15 (quinze)\r\ndias, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio, comprove que seus recursos s\u00e3o insuficientes para pagar as custas processuais,\r\napresentando as tr\u00eas \u00faltimas Declara\u00e7\u00f5es do Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica; ou documento emitido pelo pr\u00f3prio site da receita\r\nfederal de que n\u00e3o consta declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda em sua base de dados (http:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/) nos tr\u00eas\r\n\u00faltimos anos. Em caso de isen\u00e7\u00e3o da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda e bens, esclare\u00e7a ainda, o meio pelo qual sobrevive, caso\r\nem que dever\u00e1 especificar e comprovar por documento id\u00f4neo seus rendimentos mensais nos \u00faltimos tr\u00eas meses (holerites,\r\nextratos de pagamento de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio ou outro meio de comprova\u00e7\u00e3o de renda). Alternativamente, poder\u00e1 juntar\r\ncomprovante de recolhimento das custas postais. Oportunamente, tornem os autos conclusos para ulteriores decis\u00f5es. Intime-\r\nse. - ADV: ERICA TOLENTINO BECEGATTO (OAB 217160\/SP), JOSE CARLOS GOMES DOS SANTOS (OAB 147874\/SP),\r\nJOSE UBIRAJARA OLIVEIRA FONTES (OAB 130091\/SP)","process":"\n0002142-60.2020.8.26.0168 (processo principal 0000847-37.2010.8.26.0168)","judge":" ALINE SUGAHARA BERTACO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11058","ra_conteudo":"DRACENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ALINE SUGAHARA BERTACO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CROSCATTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002156-44.2020.8.26.0168 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Intima\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0002893-62.2018.8.21.0069 - Vara Judicial) -\r\nT.P.V.J. - Vistos. Fls.06\/10: Tendo em vista o aditamento da Carta Precat\u00f3ria, cientifique-se o Oficial de Justi\u00e7a encarregado da\r\ndilig\u00eancia de que est\u00e1 autorizada a intima\u00e7\u00e3o da executada por meio do aplicativo Whatsapp no n\u00famero informado \u00e0 fl.8. Sem\r\npreju\u00edzo, comunique-se a Central de Mandados para as provid\u00eancias cab\u00edveis. Oportunamente, ap\u00f3s cumprida integralmente,\r\ndevolva-se ao Ju\u00edzo de Origem com as homenagens de praxe. Intimem-se. - ADV: GISELE IME MOTTA PONTA (OAB 76955\/\r\nRS), OTAVIO AUGUSTO FAVRETTO (OAB 110496\/RS)","process":"\n0002156-44.2020.8.26.0168","judge":" ALINE SUGAHARA BERTACO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11776","ra_conteudo":"DRACENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ALINE SUGAHARA BERTACO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CROSCATTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001445-27.2017.8.26.0168 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Instituto Nacional do Seguro\r\nSocial - INSS - Do do exposto, com base no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo IMPROCEDENTE o pedido\r\nformulado por Valdir Bueno da Silva em face do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o\r\nde m\u00e9rito. Sucumbente, arcar\u00e1 a parte requerente com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo\r\nem 10% sobre o valor atualizado da causa, nos termos do artigo 85, do C\u00f3digo de Processo Civil, ressalvada a suspens\u00e3o da\r\nexigibilidade em raz\u00e3o da gratuidade da justi\u00e7a, nos moldes do artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o tr\u00e2nsito em\r\njulgado, nada sendo requerido, arquivem-se os autos. P.R.I.C. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO. Dracena,\r\n20 de julho de 2020. Juiz(a) de Direito: Dr(a). Aline Sugahara Bertaco - ADV: FERNANDA TORRES (OAB 136146\/SP)","process":"\n1001445-27.2017.8.26.0168","judge":" ALINE SUGAHARA BERTACO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11054","ra_conteudo":"DRACENA\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ALINE SUGAHARA BERTACO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GILBERTO PARIZOTTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0368\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001667-87.2020.8.26.0168 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00e3o Incorporada \/ Quintos e\r\n\r\nD\u00e9cimos \/ VPNI - Claudia de Lima Miranda Antonio - Prefeitura Municipal de Dracena - Recebidos os autos. No prazo de\r\ncinco (05) dias, dever\u00e1 a parte autora recolher a contribui\u00e7\u00e3o da taxa referente \u00e0 juntada de mandato. Sem preju\u00edzo, cite-se\r\na r\u00e9, para responder a presente, apenas com a aplica\u00e7\u00e3o do art. 191 do C\u00f3digo de Processo Civil, porquanto ?N\u00e3o haver\u00e1\r\nprazo diferenciado para a pr\u00e1tica de qualquer ato processual pelas Pessoas Jur\u00eddicas de Direito P\u00fablico? (art. 7\u00ba, primeira\r\nparte). Observe a Serventia, no cumprimento desta, o art. 6\u00ba da LJF, que d\u00edz: ?Quanto \u00e0s cita\u00e7\u00f5es e intima\u00e7\u00f5es, aplicam-se as\r\ndisposi\u00e7\u00f5es contidas na Lei n. 5.869, de 11 de janeiro de 1973 - C\u00f3digo de Processo Civil?. Nos termos do artigo 55, caput,\r\nda Lei 9.099\/95, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em honor\u00e1rios em sede de primeiro grau. Prejudicado o pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria\r\nGratuita, visto serem incab\u00edveis custas nesta fase do Juizado, devendo a parte autora, requer\u00ea-la oportunamente, tal como por\r\nocasi\u00e3o da eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado, caso entenda que tem direito \u00e0 concess\u00e3o desse benef\u00edcio. - ADV:\r\nOTAVIO DE MARCHI (OAB 426750\/SP)","process":"\n1001667-87.2020.8.26.0168","judge":" ALINE SUGAHARA BERTACO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11771","ra_conteudo":"DRACENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ALINE SUGAHARA BERTACO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CROSCATTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001960-57.2020.8.26.0168 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Marina de Lourdes Gon\u00e7alves Merlotti -\r\nSeguradora L\u00edder dos Cons\u00f3rcios do Seguro DPVAT SA - Vistos. 1. Ante o desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de\r\nconcilia\u00e7\u00e3o preliminar, manifestado na peti\u00e7\u00e3o inicial, e considerando que tal provid\u00eancia se revelaria contr\u00e1ria ao princ\u00edpio\r\nda celeridade e economia processual, deixo de design\u00e1-la de imediato, pois apenas retardaria a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional. No\r\nfuturo, se ambas as partes vierem a pedir, poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. 2. CITE(M)-SE o(a)(s) requerido(a)\r\n(s), na forma indicada na inicial, cientificando-o(a)(s) para, no prazo de 15 (quinze) dias, apresentar resposta escrita, sob pena\r\nde serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 335 c\/c os artigos 344 e 231, todos\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil. 3. Com fundamento nos princ\u00edpios da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, da m\u00e1xima efetividade dos\r\nprovimentos jurisdicionais e da instrumentalidade do processo, fixo, desde logo como pontos controvertidos: (A) O acidente\r\nsofrido pelo autor est\u00e1 coberto pelo seguro obrigat\u00f3rio? (B) O demandante est\u00e1 permanentemente inv\u00e1lido para o trabalho em\r\nvirtude do acidente sofrido? (C) Houve pagamento integral ao demandante da indeniza\u00e7\u00e3o devida? H\u00e1 necessidade de prova\r\nm\u00e9dico pericial que se espraia pela aferi\u00e7\u00e3o do grau de incapacidade permanente do autor e pelo nexo de causalidade entre tal\r\nincapacidade e o acidente sofrido. Ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o de eventual contesta\u00e7\u00e3o e r\u00e9plica, \u00e0 serventia para oficiar ao IMESC\r\nN\u00facleo de Descentraliza\u00e7\u00e3o do IMESC de Dracena, requisitando data para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia m\u00e9dica que atenda o disposto\r\nno art. 3\u00ba da Lei 6.194\/74, devendo o Ju\u00edzo ser informado com pelo menos 30 (trinta) dias de anteced\u00eancia para intima\u00e7\u00e3o das\r\npartes, acolhendo os quesitos ofertados pelas partes, que dever\u00e3o acompanhar o of\u00edcio espec\u00edfico. Quesitos do ju\u00edzo: Trata-se\r\nde invalidez permanente? Qual o grau da incapacidade da autora? H\u00e1 nexo causal entre as les\u00f5es e o acidente? 4. INTIMEM-SE\r\nas partes (parte autora pela imprensa e requerida pessoalmente junto com a cita\u00e7\u00e3o) para que, querendo, apresentem outros\r\nquesitos e indiquem assistente t\u00e9cnico, nos prazos para contesta\u00e7\u00e3o e r\u00e9plica, respectivamente. Com o laudo pericial nos\r\nautos, intimem-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo comum de 15 (quinze) dias e, em havendo, os respectivos assistentes\r\nt\u00e9cnicos para apresentarem seus pareceres, em igual prazo (art. 477, \u00a7 1\u00ba, do CPC). 5. Oportunamente, ap\u00f3s a juntada do laudo\r\ne manifesta\u00e7\u00e3o das partes acerca dessa prova, ser\u00e1 analisada a necessidade de produ\u00e7\u00e3o de prova oral; o pedido de invers\u00e3o\r\ndo \u00f4nus da prova, bem como eventuais preliminares ventiladas em sede de defesa ser\u00e3o examinadas por ocasi\u00e3o da senten\u00e7a.\r\n6. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a, \u00e0 vista da declara\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 09 e 74\/77. Anote-\r\nse no sistema informatizado, tarjando-se os autos. Intime(m)-se. - ADV: DIEGO FLECK (OAB 378727\/SP), RAFAEL BRATFICH\r\nGOULART (OAB 312667\/SP)","process":"\n1001960-57.2020.8.26.0168","judge":" ALINE SUGAHARA BERTACO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10826","ra_conteudo":"DRACENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ALINE SUGAHARA BERTACO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CROSCATTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003611-61.2019.8.26.0168 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vistos. 1. Fls. 111\/112:\r\nTrata-se de pedido de reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 99\/102, alegando que a crian\u00e7a encontra-se sob os cuidados dos\r\nautores nesta cidade h\u00e1 mais de 22 dias, com a concord\u00e2ncia da autora, bem como reiteraram o pedido de fixa\u00e7\u00e3o da guarda\r\nprovis\u00f3ria do menor em favor dos autores. O I. Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico ofereceu parecer \u00e0(s) fl(s). 117, pugnando\r\npela manuten\u00e7\u00e3o do feito tramitando nesta Comarca, bem como manifestou-se favor\u00e1vel \u00e0 concess\u00e3o da liminar. \u00c9 o relat\u00f3rio.\r\nDecido. 2. Diante do fato novo apresentado pelos autores, dando conta de que a crian\u00e7a em tela encontra-se sob a guarda de\r\nfato dos av\u00f3s h\u00e1 quase 30 dias, sem a aparente oposi\u00e7\u00e3o da genitora\/requerida, a rigor a suspens\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 99\/102\r\ne consequente manuten\u00e7\u00e3o da tramita\u00e7\u00e3o do feito neste of\u00edcio judicial. 3. Com rela\u00e7\u00e3o ao pedido de concess\u00e3o da guarda\r\nprovis\u00f3ria, temos o seguinte. Para a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia exige-se que, al\u00e9m de estarem presentes, cumulativamente,\r\nelementos que evidenciem a probabilidade do direito e o receio de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo, que n\u00e3o haja\r\nqualquer perigo de irreversibilidade dos seus efeitos (artigo 300, caput, c\/c \u00a7 3\u00ba, ambos do Novo CPC). Pois bem. A considerar\r\no teor do estudo psicossocial realizado \u00e0s fls 56\/65 e documentos juntados \u00e0s fls. 113\/114, bem como o parecer favor\u00e1vel do\r\nrepresentante ministerial de fls. 88, 98 e 117, verifico que a concess\u00e3o da guarda aos autores V.M.S e D.A.S., av\u00f3s paternos do\r\ninfante, de forma liminar, \u00e9 a medida que melhor atende aos interesses do menor. Com efeito, no referido estudo, restou conclu\u00eddo\r\npelas t\u00e9cnicas respons\u00e1veis que ?na atualidade, aparentemente, tanto requerente, quanto requerida, apresenta restri\u00e7\u00f5es\r\nno que se referem condi\u00e7\u00f5es afetivas, emocionais e sociais para assistir a crian\u00e7a Benjamin em seu pleno desenvolvimento\r\nbiopsicossocial. Os av\u00f3s paternos, que n\u00e3o fazem parte da presente a\u00e7\u00e3o, desejam e aparentam reunirem melhores condi\u00e7\u00f5es\r\nde manter os cuidados com o neto, no momento.? Ressalte-se que os av\u00f3s paternos foram inclu\u00eddos posteriormente ao estudo\r\nno polo ativo da a\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de emenda \u00e0 inicial (fls. 89), conforme determinado na decis\u00e3o de fls. 71\/72. Ademais, verifico\r\nque n\u00e3o h\u00e1 risco de irreversibilidade da medida, que poder\u00e1 ser revista a qualquer tempo. Desse modo, DEFIRO a guarda\r\nprovis\u00f3ria do menor B.R.M. aos autores, V.M.S e D.A.S, devendo com eles permanecerem durante o curso do processo, at\u00e9\r\nque sobrevenha final decis\u00e3o ou fato que justifique. Expe\u00e7a-se termo de guarda provis\u00f3ria. 4. Diante da emenda \u00e0 inicial\r\nrecebida \u00e0s fls. 89, depreque-se a INTIMA\u00c7\u00c3O pessoal do(a)(s) requerido(a)(s), cientificando-a acerca do teor da presente\r\ndecis\u00e3o, bem como de que poder\u00e1(\u00e3o) oferecer contesta\u00e7\u00e3o, desde que o fa\u00e7a(m) por Advogado, no prazo de 15 (quinze) dias,\r\ncontado na forma do art. 231 do CPC. No mesmo ato, solicite-se a realiza\u00e7\u00e3o de estudo psicossocial com a requerida junto ao\r\nju\u00edzo deprecado, conforme recomendado \u00e0s fls. 65, devendo os relat\u00f3rios ser entregues no prazo de 30(trinta) dias. Intime-se.\r\nCi\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. - ADV: MARGARETE DE CASSIA LOPES (OAB 104172\/SP)","process":"\n1003611-61.2019.8.26.0168","judge":" ALINE SUGAHARA BERTACO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]