[{"cd":"11161","ra_conteudo":"CAMPOS DO JORD\u00c3O\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDJAN NARON MARTINS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000429-12.2020.8.26.0116 (processo principal 1002206-83.2018.8.26.0116) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAdministra\u00e7\u00e3o - Condom\u00ednio Villa Real - Maria Teresa Jord\u00e3o - Vistos. Fls. 57: Manifeste a parte exequente, em cinco dias, sobre\r\no dep\u00f3sito complementar realizado, ficando advertida que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o. Int. - ADV:\r\nMARINA VIANA DA FONSECA PATTO XAVIER (OAB 311898\/SP), TERESA MARIA DA ASSUN\u00c7\u00c3O FONSECA (OAB 311770\/\r\nSP)","process":"\n0000429-12.2020.8.26.0116 (processo principal 1002206-83.2018.8.26.0116)","judge":" MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7788","ra_conteudo":"CAMPOS DO JORD\u00c3O\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDJAN NARON MARTINS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0482\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001511-88.2014.8.26.0116 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Rafael Henrique\r\nSampaio - Institituto Nacional do Seguro Social - Vistos. Ci\u00eancia as partes do V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Intime-se a parte autora para\r\nque providencie a instaura\u00e7\u00e3o do cumprimento de senten\u00e7a, de forma digital, sendo feita vista destes autos ao INSS para\r\napresenta\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos. Ci\u00eancia da revis\u00e3o do benef\u00edcio. Nada mais sendo requerido, remetam-se os autos ao arquivo.\r\nIntime-se. - ADV: RICARDO MALAQUIAS PEREIRA JUNIOR (OAB 284487\/SP), LUIZ ALBERTO DA SILVA (OAB 255195\/SP),\r\nLEONARDO MONTEIRO XEX\u00c9O (OAB 184135\/SP)","process":"\n0001511-88.2014.8.26.0116","judge":" MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11168","ra_conteudo":"CAMPOS DO JORD\u00c3O\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDJAN NARON MARTINS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0480\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000014-12.2020.8.26.0116 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - P.M.C.S. - Intimar a parte autora a se\r\nmanifestar em termos de prosseguimento (cita\u00e7\u00e3o), no prazo de 10 (dez) dias, haja vista a aus\u00eancia de \u00eaxito na dilig\u00eancia\r\nrealizada, conforme consta do Aviso de Recebimento devolvido, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. - ADV: MANOEL MESSIAS RIBEIRO DE\r\nSOUSA (OAB 186981\/SP)","process":"\n1000014-12.2020.8.26.0116","judge":" MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11163","ra_conteudo":"CAMPOS DO JORD\u00c3O\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDJAN NARON MARTINS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0487\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000348-51.2017.8.26.0116 - Usucapi\u00e3o - Registro de Im\u00f3veis - Clodoaldo de Souza Pena - - Silvana Souza de\r\nLima Pena - Ana L\u00facia Afonso e outros - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial para declarar a usucapi\u00e3o do\r\nim\u00f3vel designado pelo Lote n\u00ba 5, da quadra 9, situado no loteamento ?Jardim Calif\u00f3rnia?, em Abern\u00e9ssia, Campos do Jord\u00e3o SP,\r\nmatr\u00edcula n\u00ba 22.487, em nome dos requerentes. Por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo, pela resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos\r\ntermos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios para o advogado\r\n\r\nnomeado, no valor m\u00e1ximo da tabela, nos termos do conv\u00eanio firmado entre a OAB\/SP e a PGE\/SP. Com o tr\u00e2nsito em julgado,\r\nexpe\u00e7a-se, ao CRI, mandado de transcri\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a acompanhado dos trabalhos t\u00e9cnicos. P.I.C. - ADV: ANTONIO CARLOS\r\nFOLLA (OAB 147771\/SP), SIMONE REGINA DE SOUZA (OAB 341354\/SP)","process":"\n1000348-51.2017.8.26.0116","judge":" MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11166","ra_conteudo":"CAMPOS DO JORD\u00c3O\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDJAN NARON MARTINS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0481\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001150-44.2020.8.26.0116 - Procedimento Comum C\u00edvel - Registro civil de Pessoas Jur\u00eddicas - C.J.F. - Vistas\r\ndos autos ao autor para: (x) recolher ou completar, em 15 dias, a taxa judici\u00e1ria, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art.\r\n290 do CPC). Valor R$ 138,05, a ser recolhida na Guia DARE-SP c\u00f3d. 230-6. (x) recolher a taxa de mandato, no prazo de quinze\r\ndias. - ADV: IZABEL RIBEIRO DE CAMARGO (OAB 212969\/SP)","process":"\n1001150-44.2020.8.26.0116","judge":" MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1126","ra_conteudo":"CAMPOS DO JORD\u00c3O\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDJAN NARON MARTINS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0487\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001171-20.2020.8.26.0116 - Procedimento Comum C\u00edvel - Registro de Im\u00f3veis - M.J.G. - Vistos, O art.5\u00ba, LXXIV,\r\nda Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e ?o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia\r\nde recursos?. Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o\r\nda impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia. A\r\ndeclara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos\r\nque sirvam para indicar a capacidade financeira. No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i)\r\nnatureza e objeto discutidos; (iii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensando a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria. Antes de indeferir\r\no pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo\r\nou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo. Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte\r\nrequerente dever\u00e1, em 10 (dez) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira\r\ndo trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade,\r\ne de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da\r\n\u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal. Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as\r\ncustas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o,\r\nsem nova intima\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, corrija-se o fluxo processual pelo qual tramita os autos para o Fluxo C\u00edvel, via Distribuidor.\r\nInt. - ADV: S\u00c9RGIO HILSON DE ABREU LOUREN\u00c7O (OAB 167033\/SP)","process":"\n1001171-20.2020.8.26.0116","judge":" MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1119","ra_conteudo":"CAMPOS DO JORD\u00c3O\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDJAN NARON MARTINS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001807-88.2017.8.26.0116 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Wadji Antoine\r\nMouwad e outro - Associa\u00e7\u00e3o dos Propriet\u00e1rios do Jardim V\u00e9u da Noiva e outro - Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Souza Lima e outro - Vistos. I -\r\nFls. 1.404\/1.406: Nada a deliberar, eis que o pedido deve ser realizado nos autos pertinentes. II - Conhe\u00e7o dos embargos de fls.\r\n1.416\/1.426, uma vez que tempestivos, entretanto, no m\u00e9rito, nego-lhes provimento por inexistir na decis\u00e3o combatida os v\u00edcios\r\nprevistos no artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil. Nesse sentido, a jurisprud\u00eancia do STF tem ressaltado que os embargos\r\nde declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o se revelam cab\u00edveis quando, utilizados com a finalidade de sustentarem a incorre\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o, objetivam,\r\nna realidade, a pr\u00f3pria desconstitui\u00e7\u00e3o do ato decis\u00f3rio proferido pelo Tribunal. Precedentes: RTJ 114\/885 - RTJ 116\/1106 - RTJ\r\n118\/714 (EDAGRAG 153.147, rel. Min. Celso de Mello). ?Em suma, os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o se prestam para que o\r\njuiz mude sua convic\u00e7\u00e3o a respeito das alega\u00e7\u00f5es das partes, ou para que reexamine a prova, ou analise novamente o direito\r\naplic\u00e1vel.? (Novo curso de Direito Processual Civil, Marcus Vinicius Rios Gon\u00e7alves, 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Editora Saraiva, p.146). Da\r\nmesma forma, como bem salientado pelo ilustre desembargador do Tribunal Bandeirante, Amorim Cantu\u00e1ria (Ap. n\u00ba. 9087373-\r\n72.2007.8.26.0000), ?a senten\u00e7a n\u00e3o \u00e9 folha de resposta de quesitos. Ela \u00e9 express\u00e3o da soberania do Estado ao dizer o\r\ndireito, dando a adequada solu\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que o caso reclama.?. E, analisando os embargos interpostos, verifico que se trata\r\nde insatisfa\u00e7\u00e3o acerca do quanto decidido nos autos, motivo pelo qual deve haver o ataque pelas vias recursais adequadas.\r\nRessalte-se ainda que a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o meramente protelat\u00f3rios poder\u00e3o acarretar a aplica\u00e7\u00e3o das\r\nsan\u00e7\u00f5es previstas em lei. Intimem-se. - ADV: JOSE MANUEL PAREDES (OAB 63951\/SP), LUCIANO TADEU TELLES (OAB\r\n162637\/SP), RENATA DIAS DE FREITAS TELLES (OAB 211132\/SP), CARLOS EDUARDO DA SILVA (OAB 291850\/SP),\r\nRICARDO MALAQUIAS PEREIRA JUNIOR (OAB 284487\/SP), JOSE CARLOS FREIRE DE C SANTOS (OAB 64039\/SP)","process":"\n1001807-88.2017.8.26.0116","judge":" MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11660","ra_conteudo":"CAMPOS DO JORD\u00c3O\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDJAN NARON MARTINS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001807-88.2017.8.26.0116 - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Wadji Antoine\r\nMouwad e outro - Associa\u00e7\u00e3o dos Propriet\u00e1rios do Jardim V\u00e9u da Noiva e outro - Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Souza Lima e outro - Vistos. I -\r\nFls. 1.404\/1.406: Nada a deliberar, eis que o pedido deve ser realizado nos autos pertinentes. II - Conhe\u00e7o dos embargos de fls.\r\n1.416\/1.426, uma vez que tempestivos, entretanto, no m\u00e9rito, nego-lhes provimento por inexistir na decis\u00e3o combatida os v\u00edcios\r\nprevistos no artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil. Nesse sentido, a jurisprud\u00eancia do STF tem ressaltado que os embargos\r\nde declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o se revelam cab\u00edveis quando, utilizados com a finalidade de sustentarem a incorre\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o, objetivam,\r\nna realidade, a pr\u00f3pria desconstitui\u00e7\u00e3o do ato decis\u00f3rio proferido pelo Tribunal. Precedentes: RTJ 114\/885 - RTJ 116\/1106 - RTJ\r\n118\/714 (EDAGRAG 153.147, rel. Min. Celso de Mello). ?Em suma, os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o se prestam para que o\r\njuiz mude sua convic\u00e7\u00e3o a respeito das alega\u00e7\u00f5es das partes, ou para que reexamine a prova, ou analise novamente o direito\r\naplic\u00e1vel.? (Novo curso de Direito Processual Civil, Marcus Vinicius Rios Gon\u00e7alves, 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Editora Saraiva, p.146). Da\r\nmesma forma, como bem salientado pelo ilustre desembargador do Tribunal Bandeirante, Amorim Cantu\u00e1ria (Ap. n\u00ba. 9087373-\r\n72.2007.8.26.0000), ?a senten\u00e7a n\u00e3o \u00e9 folha de resposta de quesitos. Ela \u00e9 express\u00e3o da soberania do Estado ao dizer o\r\ndireito, dando a adequada solu\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que o caso reclama.?. E, analisando os embargos interpostos, verifico que se trata\r\nde insatisfa\u00e7\u00e3o acerca do quanto decidido nos autos, motivo pelo qual deve haver o ataque pelas vias recursais adequadas.\r\nRessalte-se ainda que a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o meramente protelat\u00f3rios poder\u00e3o acarretar a aplica\u00e7\u00e3o das\r\nsan\u00e7\u00f5es previstas em lei. Intimem-se. - ADV: JOSE MANUEL PAREDES (OAB 63951\/SP), LUCIANO TADEU TELLES (OAB\r\n162637\/SP), RENATA DIAS DE FREITAS TELLES (OAB 211132\/SP), CARLOS EDUARDO DA SILVA (OAB 291850\/SP),\r\nRICARDO MALAQUIAS PEREIRA JUNIOR (OAB 284487\/SP), JOSE CARLOS FREIRE DE C SANTOS (OAB 64039\/SP)","process":"\n1001807-88.2017.8.26.0116","judge":" MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11169","ra_conteudo":"CAMPOS DO JORD\u00c3O\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDJAN NARON MARTINS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001892-74.2017.8.26.0116 - Procedimento Comum C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsito - Mauro Estevam - - Rodrigo\r\nPereira Estevam - ESP\u00d3LIO DE CEC\u00cdLIA DE F\u00c1TIMA ALVES e outro - Vistos. Fls. 691\/693: Prejudicado o pedido diante da\r\nmanifesta\u00e7\u00e3o de fls. 704\/705. No mais, oficie-se ao IMESC requisitando a vinda de exame pericial em nome de Rodrigo Pereira\r\nEstevam. Com o laudo nos autos, vista as partes pelo prazo de quinze dias. Ap\u00f3s, conclusos. Int. - ADV: JOEL COLA\u00c7O DE\r\nAZEVEDO (OAB 246019\/SP), DANIELA DE OLIVEIRA MORAES (OAB 231139\/SP), ANDREA MARIA DE OLIVEIRA MONTEIRO\r\n(OAB 141431\/SP)","process":"\n1001892-74.2017.8.26.0116","judge":" MATEUS VELOSO RODRIGUES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]