[{"cd":"6551","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA MENDES STEFFEN LONGO PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002905-09.2020.8.26.0309 - Sobrepartilha - Invent\u00e1rio e Partilha - Helena Marina Banhe - - Jos\u00e9 Valentim Banhe\r\n- Nos termos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 001\/2017, fica deferido o sobrestamento do feito pelo prazo de 60 dias, conforme requerido\r\n\u00e0s fls. 70. - ADV: SIMONE AZEVEDO LEITE GODINHO (OAB 111453\/SP)","process":"\n1002905-09.2020.8.26.0309","judge":" TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"6085","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA MENDES STEFFEN LONGO PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002905-09.2020.8.26.0309 - Sobrepartilha - Invent\u00e1rio e Partilha - Helena Marina Banhe - - Jos\u00e9 Valentim Banhe\r\n- Nos termos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 001\/2017, fica deferido o sobrestamento do feito pelo prazo de 60 dias, conforme requerido\r\n\u00e0s fls. 70. - ADV: SIMONE AZEVEDO LEITE GODINHO (OAB 111453\/SP)","process":"\n1002905-09.2020.8.26.0309","judge":" TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"6440","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA MENDES STEFFEN LONGO PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1005\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003323-78.2019.8.26.0309 - Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Doacir Fachini - Criseli Fachini - - Denise\r\nDonizeti Fachini Favoreto e outro - Vistos. HOMOLOGO, para que produza seus efeitos legais, o plano de partilha constante de\r\np\u00e1gs. 84\/86 dos presentes autos de Arrolamento Sum\u00e1rio dos bens deixados com o falecimento de Maria Inez da Silva Fachini,\r\ne, via de consequ\u00eancia, adjudico aos nela contemplados seus respectivos quinh\u00f5es, ressalvados erros e omiss\u00f5es, bem como\r\neventuais direitos fazend\u00e1rios e de terceiros. Por se tratar de decis\u00e3o homologat\u00f3ria, em face da consensualidade, a publica\u00e7\u00e3o\/\r\nlibera\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a nos autos gerar\u00e1 AUTOMATICAMENTE o seu tr\u00e2nsito em julgado (dispensando a serventia de expedir\r\ncertid\u00e3o espec\u00edfica). O procurador dever\u00e1 manifestar interesse na expedi\u00e7\u00e3o de formal de partilha, nos termos do Provimento\r\nCG n\u00ba 14\/2020 e, desde logo, indicar as pe\u00e7as necess\u00e1rias. Prazo: 15 dias. Se positivo, indicadas as pe\u00e7as, providencie a\r\nzelosa serventia a emiss\u00e3o dos termos de abertura e de encerramento, constando daquele o n\u00famero da folha inicial e final do\r\nprocesso em que \u00e9 expedido o termo, bem como senha de acesso aos autos pelo Oficial de Registro ou Tabeli\u00e3o, nos termos\r\ndo Provimento CG n\u00ba 14\/2020, observada a gratuidade. Se negativo, oportunamente, expe\u00e7a-se o formal de partilha, constando\r\nexpressamente que os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita se estendem ao \u00e2mbito extrajudicial (ato de registro), conforme disposto\r\nno artigo 9, inciso II, da Lei Estadual n\u00ba 11.331\/02.) Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. P.I.C. -\r\nADV: TARCISIO FRANCISCO GONCALVES (OAB 111662\/SP)","process":"\n1003323-78.2019.8.26.0309","judge":" TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"6918","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA MENDES STEFFEN LONGO PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1002\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005563-74.2018.8.26.0309 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Renato Vicente Paulini - Nelson Domingos Paulini\r\n- - Marlene Antonio Paulini - - Edison Luis Paulini - - Douglas Felipe Paulini - - Fabio Henrique Paulini - - Gabriel Luis Paulini - Fl.\r\n154\/155: Formal de partilha j\u00e1 assinado e liberado nos autos de acordo com o comunicado CG 607\/2020 (DJE 10.07.2020. -\r\nADV: GUSTAVO CASTIGLIONI TOLDO (OAB 398781\/SP)","process":"\n1005563-74.2018.8.26.0309","judge":" TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"6550","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA MENDES STEFFEN LONGO PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005951-06.2020.8.26.0309 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - K\u00e1tia Cilene Nicola Murari - Gabriel de Oliveira\r\nMurari - Fls. 51\/59: Manifeste-se a inventariante. - ADV: VIVIANE CRISTINA CAIVALOS (OAB 417869\/SP), LUCIANE MAINARDI\r\nDE OLIVEIRA CARNEIRO (OAB 229502\/SP), M\u00c1RIO LU\u00cdS PAES (OAB 198539\/SP)","process":"\n1005951-06.2020.8.26.0309","judge":" TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"5763","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA MENDES STEFFEN LONGO PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005951-06.2020.8.26.0309 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - K\u00e1tia Cilene Nicola Murari - Gabriel de Oliveira\r\nMurari - Fls. 51\/59: Manifeste-se a inventariante. - ADV: VIVIANE CRISTINA CAIVALOS (OAB 417869\/SP), LUCIANE MAINARDI\r\nDE OLIVEIRA CARNEIRO (OAB 229502\/SP), M\u00c1RIO LU\u00cdS PAES (OAB 198539\/SP)","process":"\n1005951-06.2020.8.26.0309","judge":" TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"5761","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA MENDES STEFFEN LONGO PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005951-06.2020.8.26.0309 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - K\u00e1tia Cilene Nicola Murari - Gabriel de Oliveira\r\nMurari - Fls. 51\/59: Manifeste-se a inventariante. - ADV: VIVIANE CRISTINA CAIVALOS (OAB 417869\/SP), LUCIANE MAINARDI\r\nDE OLIVEIRA CARNEIRO (OAB 229502\/SP), M\u00c1RIO LU\u00cdS PAES (OAB 198539\/SP)","process":"\n1005951-06.2020.8.26.0309","judge":" TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"5826","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA MENDES STEFFEN LONGO PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006314-27.2019.8.26.0309 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Denise de Souza Grana - Diante da falta de\r\nliquidez dos bens da heran\u00e7a, e levando-se em conta que alguns dos bens est\u00e3o alienados e, ainda, considerando-se que a\r\nparte demonstrou a aus\u00eancia de condi\u00e7\u00e3o de arcar com o pagamento das custas e despesas processuais, revejo em partes a\r\ndecis\u00e3o de p\u00e1gs. 57\/58, no que diz respeito ao indeferimento da justi\u00e7a gratuita \u00e0s partes. Contudo, para concess\u00e3o do benef\u00edcio,\r\njunte-se a declara\u00e7\u00e3o de pobreza subscrita pela inventariante. A inventariante dever\u00e1, retificar as primeiras declara\u00e7\u00f5es para\r\nconstar o direito real de habita\u00e7\u00e3o institu\u00eddo em favor da genitora do de cujus (p\u00e1gs. 36\/39). Considerando-se que h\u00e1 bens\r\nque est\u00e3o alienados, dever\u00e3o ser declaradas as d\u00edvidas referentes a tais aliena\u00e7\u00f5es. Providenciem-se as devidas retifica\u00e7\u00f5es,\r\nconforme exposto, em quinze dias. No mais, a inventariante dever\u00e1 juntar, no mesmo prazo, as certid\u00f5es de nascimento dos\r\nherdeiros e providenciar a regulariza\u00e7\u00e3o processual destes. - ADV: ANA MARIA MENEGALDO B PEREIRA (OAB 96144\/SP),\r\nJOSE ANTONIO CREMASCO (OAB 59298\/SP)","process":"\n1006314-27.2019.8.26.0309","judge":" TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"5990","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA MENDES STEFFEN LONGO PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0999\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012696-70.2018.8.26.0309 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - L.C.J.V. - G.J. - - G.J. - Fls. 180\/182: A parte\r\ninteressada poder\u00e1 requerer a expedi\u00e7\u00e3o de formal de partilha nos termos do Provimento CG n\u00ba 14\/2020. Em caso positivo,\r\nser\u00e3o expedidos pela serventia os termos de abertura e encerramento, constando daquele o n\u00famero da folha inicial e final do\r\nprocesso em que expedido, bem como senha para acesso aos autos pelo Oficial de Registro ou Tabeli\u00e3o, conforme determina\u00e7\u00e3o\r\ndo referido Provimento CG n\u00ba 14\/2020. No sil\u00eancio, decorridos 10 dias, ou se negativo, os autos aguardar\u00e3o o retorno do\r\natendimento presencial para a expedi\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo na forma f\u00edsica. - ADV: DEBORA GROSSO LOPES (OAB 140859\/SP)","process":"\n1012696-70.2018.8.26.0309","judge":" TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"6095","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA MENDES STEFFEN LONGO PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1003\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1021513-89.2019.8.26.0309 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Fernanda Marchezini Brahemcha - Luiza Marchezini\r\nBrahemcha - - Vinicius Marchezini Brahemcha - Eduardo Jamil Brahemcha - L.C.S. - Aguarde-se o cumprimento integral do que\r\ndeterminado \u00e0s p\u00e1g. 173\/174, certificando-se. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, conforme decis\u00e3o de p\u00e1gs.\r\n154\/155. No sil\u00eancio, certifique-se e remetam-se os autos ao arquivo. - ADV: VALERIA REGINA CARVALHO (OAB 275071\/SP),\r\nMARIA ROSA DAGUANO FERRARIO DE LIMA (OAB 251836\/SP)","process":"\n1021513-89.2019.8.26.0309","judge":" TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false},{"cd":"7291","ra_conteudo":"JUNDIA\u00cd\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA MENDES STEFFEN LONGO PEREIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0999\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1023091-87.2019.8.26.0309 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Izilda Magalh\u00e3es Medeiros Sakanaka - Tatiana\r\nMiki Sakanaka - - Mayra Yumi Sakanaka - - Bruno Yuta Sakanaka - Em que pese ter sido retificado (p\u00e1gs. 69\/70), o plano de\r\npartilha n\u00e3o est\u00e1 em termos. Conforme explanado no despacho de p\u00e1g. 66, \u00e0 vi\u00fava cabe a metade dos bens, sendo que a\r\noutra metade deve ser dividida em partes iguais entre os filhos. Se as partes desejam que os bens sejam partilhados somente\r\nentre os filhos, a vi\u00fava dever\u00e1, de maneira expressa, doar a eles a parte que lhe cabe. No mais, no plano de partilha dever\u00e1\r\n\r\nser especificada, de maneira individualizada, a rela\u00e7\u00e3o dos bens que comp\u00f5em cada quinh\u00e3o, observando-se os termos do\r\nartigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. Providenciem-se as devidas retifica\u00e7\u00f5es, no prazo de quinze dias. No mesmo prazo,\r\nregularize-se a representa\u00e7\u00e3o processual do herdeiro Bruno, que atingiu a maioridade. - ADV: FELIPE MARTINS PEREIRA\r\n(OAB 279264\/SP)","process":"\n1023091-87.2019.8.26.0309","judge":" TATIANA TEIXEIRA DE OLIVEIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false}]