[{"cd":"7866","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO J\u00daRI\/EXEC.\/INF. JUV.\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 RODRIGUES ARIMAT\u00c9A\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ESTEVAM QUINTANILHA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0086\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0018737-84.2019.8.26.0196 - Execu\u00e7\u00e3o de Medidas S\u00f3cio-Educativas - Liberdade assistida - J.P. - L.F.C.G. -\r\nVistos, Trata-se de Execu\u00e7\u00e3o de Medida Socioeducativa imposta ao adolescente L.F.C.G. pela pr\u00e1tica do ato infracional. Veio\r\naos autos relat\u00f3rio t\u00e9cnico concluindo ser conveniente o encerramento da medida vigente. O Promotor de Justi\u00e7a manifestou-se\r\nfavoravelmente \u00e0 convers\u00e3o da medida de Interna\u00e7\u00e3o em Liberdade Assistida. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. \u00c0 luz do par\u00e2metro que\r\nnorteia o Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, qual seja, a prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 crian\u00e7a e ao adolescente, for\u00e7oso reconhecer,\r\nno caso em tela, a necessidade de se garantir ao adolescente internado a aplica\u00e7\u00e3o dos princ\u00edpios explicitados no artigo 121, do\r\nECA: o da brevidade, da excepcionalidade e do respeito \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de pessoa em desenvolvimento. Neste sentido, em ac\u00f3rd\u00e3o\r\ndo TJSP, decidiu-se que o princ\u00edpio da brevidade e da excepcionalidade aplicam-se na progress\u00e3o da medida de interna\u00e7\u00e3o\r\npara liberdade assistida, constituindo em constrangimento ilegal a n\u00e3o-adequa\u00e7\u00e3o \u00e0 realidade do menor infrator que passe a\r\ndemonstrar, a partir do per\u00edodo de interna\u00e7\u00e3o, condi\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis para o retorno \u00e0 vida social. ?Menor - Progress\u00e3o - Medida\r\nde interna\u00e7\u00e3o para liberdade assistida - Admissibilidade - Relat\u00f3rio T\u00e9cnico favor\u00e1vel - Aplica\u00e7\u00e3o dos princ\u00edpios da brevidade\r\ne da excepcionalidade da interna\u00e7\u00e3o - Rejei\u00e7\u00e3o ao pedido que caracterizaria constrangimento ilegal - Ordem concedida. O\r\nconstrangimento em sede de Inf\u00e2ncia e Juventude n\u00e3o est\u00e1 s\u00f3 na ilegalidade da medida, sen\u00e3o, tamb\u00e9m, na sua adequa\u00e7\u00e3o\r\nou desconformidade com a realidade f\u00e1tica e as circunst\u00e2ncias do momento? (Habeas Corpus n\u00ba 26.301-0 - Po\u00e1 - C\u00e2mara\r\nEspecial - Rel. Yussef Cahali - 13-7-95 - v.U). Portanto, diante do relat\u00f3rio da equipe t\u00e9cnica da Funda\u00e7\u00e3o CASA local, bem\r\ncomo o parecer do representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico, determino a desinterna\u00e7\u00e3o do adolescente L.F.C.G., aplicando-lhe, em\r\nsubstitui\u00e7\u00e3o, a medida socioeducativa de LIBERDADE ASSISTIDA, pelo prazo m\u00ednimo de 180 dias, com fundamento no artigo\r\n118 do E.C.A., devendo: 1- Trabalhar, 2- Estudar, 3- N\u00e3o se envolver em novas infra\u00e7\u00f5es penais, 4- N\u00e3o frequentar locais\r\nimpr\u00f3prios, 5- Recolher-se at\u00e9 22 horas; exceto nos dias de aula escolar, 6- Cumprir o regime de LIBERDADE ASSISTIDA,\r\npelo prazo de 180 (cento e oitenta) dias, junto \u00e0 ESAC - ESCOLA DE APRENDIZAGEM E CIDADANIA DE FRANCA - N\u00daCLEO\r\nJOVEM, nos termos do artigo 118, e seguintes do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, Lei n\u00ba 8.069 de 13 Julho de 1.990,\r\nficando o respons\u00e1vel advertido de que, se n\u00e3o cumprir a obriga\u00e7\u00e3o assumida neste termo, est\u00e1 sujeito \u00e0s penas dos artigos 247\r\ne 330 do C\u00f3digo Penal. Proceda-se a pronta desinterna\u00e7\u00e3o do adolescente, abaixo indicado, o qual dever\u00e1 ser entregue a seus\r\npais ou respons\u00e1vel mediante termo. Servir\u00e1 a presente determina\u00e7\u00e3o, por c\u00f3pia digitalizada, como alvar\u00e1. Extraia-se c\u00f3pia do\r\ntermo, encaminhando-se ao Comandante do 15.\u00ba BPMI e requisite-se o rigoroso e sistem\u00e1tico acompanhamento das condi\u00e7\u00f5es\r\na serem cumpridas pelo(a) executado(a), com imediata comunica\u00e7\u00e3o a este Ju\u00edzo, se irregularidade vier a ocorrer. Encaminhe-\r\nse a senha dos autos \u00e0 dire\u00e7\u00e3o do posto de fiscaliza\u00e7\u00e3o das medidas socioeducativas para que promova o acompanhamento da\r\nmedida, encaminhando-se relat\u00f3rios a cada 90 dias. No sil\u00eancio, cobrem-se informa\u00e7\u00f5es. Com o envio dos relat\u00f3rios, manifeste-\r\nse o representante do representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se e cumpra-se. - ADV: TALITA BERDU MALHEIRO RUFINO\r\n(OAB 390808\/SP)","process":"\n0018737-84.2019.8.26.0196","judge":" JOS\u00c9 RODRIGUES ARIMAT\u00c9A\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10552","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO J\u00daRI\/EXEC.\/INF. JUV.\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 RODRIGUES ARIMAT\u00c9A\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ESTEVAM QUINTANILHA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0086\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006278-04.2017.8.26.0196 - Apura\u00e7\u00e3o de Infra\u00e7\u00e3o Administrativa \u00e0s Normas de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Crian\u00e7a ou\r\nAdolescente - Acesso a locais de divers\u00e3o ou participa\u00e7\u00e3o em espet\u00e1culo - Justi\u00e7a P\u00fablica - M.P.E.S.P. - L.C.E.E. e outros -\r\nF.D.S.M. e outros - Folhas 336\/337: Defiro. Ci\u00eancia \u00e0s partes. Tendo em vista que a senten\u00e7a transitou em julgado \u00e0s folhas 238\r\ne que o processo de cumprimento de senten\u00e7a tramitar\u00e1 em apartado, arquivem-se estes autos com as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de\r\npraxe. Int. - ADV: JO\u00c3O BATISTA PALIM (OAB 190965\/SP), VALCI GONZAGA (OAB 126747\/SP)","process":"\n1006278-04.2017.8.26.0196","judge":" JOS\u00c9 RODRIGUES ARIMAT\u00c9A\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1156","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO J\u00daRI\/EXEC.\/INF. JUV.\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 RODRIGUES ARIMAT\u00c9A\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ESTEVAM QUINTANILHA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0086\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013269-88.2020.8.26.0196 - Procedimento Comum Inf\u00e2ncia e Juventude - Vaga em creche - L.B.F. - P.M.F. -\r\nFolhas 40: Atenda-se. No mais, d\u00ea normal seguimento ao feito. Int. - ADV: GUILHERME AMARO PAIM (OAB 408301\/SP)","process":"\n1013269-88.2020.8.26.0196","judge":" JOS\u00c9 RODRIGUES ARIMAT\u00c9A\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11246","ra_conteudo":"FRANCA\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO J\u00daRI\/EXEC.\/INF. JUV.\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 RODRIGUES ARIMAT\u00c9A\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ESTEVAM QUINTANILHA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0086\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018303-44.2020.8.26.0196 - Autoriza\u00e7\u00e3o judicial - Se\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Justi\u00e7a P\u00fablica - I.N.H. - Assim, tendo em vista\r\nque o requerente j\u00e1 conta com a idade m\u00ednima para ingressar no mercado formal de trabalho, acolho o parecer do representante\r\ndo Minist\u00e9rio p\u00fablico e JULGO EXTINTO O FEITO, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fundamento no art. 485, inciso\r\nVI, do CPC, na forma do artigo 152, do ECA. Transitada em julgado, ao arquivo, com as anota\u00e7\u00f5es pertinentes. P. I. C. - ADV:\r\nRAISA HONORIO MORANDINI (OAB 344580\/SP)","process":"\n1018303-44.2020.8.26.0196","judge":" JOS\u00c9 RODRIGUES ARIMAT\u00c9A\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]