[{"cd":"7337","ra_conteudo":"JACARE\u00cd\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RONALDO JOS\u00c9 FONSECA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0179\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002229-66.2016.8.26.0520 - Execu\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria - Aberto - Justi\u00e7a P\u00fablica - Trata-se de regime aberto em\r\ncontinua\u00e7\u00e3o. Certifique o servidor se o(a) sentenciado(a) vem comparecendo regularmente em cart\u00f3rio para justificar suas\r\natividades e obter visto na carteira de fiscaliza\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio. Caso negativo, e se j\u00e1 decorrido o prazo estabelecido, intime-\r\nse -o(a) a tanto, no prazo de cinco dias, sob pena de regress\u00e3o. Decorrido o prazo sem o comparecimento, conclusos para\r\ninstaura\u00e7\u00e3o de incidente de falta grave. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e \u00e0 Defensoria. S - ADV: JULIO C\u00c9SAR DOS SANTOS\r\n(OAB 224789\/SP)","process":"\n0002229-66.2016.8.26.0520","judge":" MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6726","ra_conteudo":"JACARE\u00cd\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RONALDO JOS\u00c9 FONSECA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0177\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002327-12.2020.8.26.0520 (processo principal 0001299-77.2018.8.26.0520) - Agravo de Execu\u00e7\u00e3o Penal -\r\nAberto - PAULO ANTONIO DANTAS LIMA - 1. Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos. 2. Certifique-se, no\r\nprocesso de execu\u00e7\u00e3o criminal, a remessa do agravo em execu\u00e7\u00e3o ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. 3. Cumpridas\r\ntodas as dilig\u00eancias, elevem-se os autos \u00e0 Eg. Inst\u00e2ncia Superior, para aprecia\u00e7\u00e3o e provid\u00eancias, com as homenagens deste\r\nJu\u00edzo. 4. Ci\u00eancias \u00e0s partes. - ADV: GILSON LOPES BUENO DE MORAES (OAB 406795\/SP)","process":"\n0002327-12.2020.8.26.0520 (processo principal 0001299-77.2018.8.26.0520)","judge":" MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6165","ra_conteudo":"JACARE\u00cd\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RONALDO JOS\u00c9 FONSECA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0177\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006198-26.2018.8.26.0292 - Execu\u00e7\u00e3o da Pena - Pena Privativa de Liberdade - Pablo Henrique da Silva Santos\r\n- Homologo os c\u00e1lculos elaborados (TCP: 03\/08\/2020) para que surtam seus efeitos regulares e jur\u00eddicos. Com c\u00f3pia, intime-\r\nse o(a) sentenciado(a). Aguarde-se o cumprimento, certificando-se eventuais ocorr\u00eancias. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e \u00e0\r\nDefesa. - ADV: EVERTON APARECIDO DE SOUZA SILVA (OAB 376010\/SP), MARCELO ALVES PEREIRA (OAB 361175\/SP)","process":"\n0006198-26.2018.8.26.0292","judge":" MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5028","ra_conteudo":"JACARE\u00cd\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RONALDO JOS\u00c9 FONSECA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0178\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0008097-30.2016.8.26.0292 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Furto Qualificado - J.P. - E.M.C. - H.N.W. -\r\nAnte o transito em julgado, cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Expe\u00e7a-se mandado de pris\u00e3o. Com o cumprimento, expe\u00e7a-se guia de\r\nrecolhimento, encaminhando-se \u00e0 Vara de Execu\u00e7\u00f5es pertinente, devendo a serventia proceder a devida anota\u00e7\u00e3o. Procedam-\r\nse anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe (TRE e IIRGD). Cumpra-se o artigo 399 das N.S.C.G.J. Elabore-se o c\u00e1lculo da multa e\r\ndigam as partes. Ap\u00f3s manifesta\u00e7\u00e3o, tornem conclusos para a homologa\u00e7\u00e3o e demais determina\u00e7\u00f5es. - ADV: DUVAL MACRINA\r\n(OAB 117063\/SP)","process":"\n0008097-30.2016.8.26.0292","judge":" MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5027","ra_conteudo":"JACARE\u00cd\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RONALDO JOS\u00c9 FONSECA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0177\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003703-21.2020.8.26.0292 - Representa\u00e7\u00e3o Criminal\/Not\u00edcia de Crime - Dano Qualificado - Daniely Pereira - -\r\nK.A.L. - - E.A. - - R.A. - E.M.A. - 1.Os sucessores do falecido Glauco Arice Junior, qualificados nos autos em ep\u00edgrafe, ajuizaram\r\na presente Queixa-Crime contra Everton Melo Almeida, imputando ao querelado o crime de dano, conforme fatos descritos\r\nna inicial (fls. 1\/10), Procura\u00e7\u00e3o (fls. 11\/12) e documentos que a instruem (fls. 17\/146). Emenda \u00e0 inicial para constar o art.\r\n163, inciso IV, segunda parte, do CP c\/c art. 14, inciso I, segunda parte c\/c art. 31 e art. 38, todos do CPP (fls. 150\/151).\r\nManifestou-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico pela rejei\u00e7\u00e3o da queixa-crime. Em apertada s\u00edntese, no dia 15.12.2019, Glauco conduzia\r\nsua motocicleta Honda\/CB 500F, placa EQQ-6960), pela Rodovia Nilo M\u00e1ximo, altura do Km 03, nesta cidade e Comarca de\r\nJacare\u00ed, quando sofreu um acidente de tr\u00e2nsito envolvendo um ve\u00edculo GM\/Kadett, placas BQL-8018, conduzido por EVERTON.\r\nEm raz\u00e3o da colis\u00e3o, Glauco veio a \u00f3bito no local. Consta, ademais, que EVERTON estaria conduzindo seu ve\u00edculo automotor\r\ncom a capacidade psicomotora alterada em raz\u00e3o da influ\u00eancia de \u00e1lcool. Em raz\u00e3o disso, ao ingerir voluntariamente bebida\r\nalco\u00f3lica assumiu o risco de produzir o resultado. No caso, a morte da v\u00edtima e o dano ao patrim\u00f4nio. Em rela\u00e7\u00e3o ao resultado\r\nmorte, instaurou-se o Inqu\u00e9rito Policial, que tramita nesta 1\u00aa Vara Criminal, sob o n. 1508253-36.8.26.0292, raz\u00e3o pela qual a\r\npresente queixa-crime foi distribu\u00edda por depend\u00eancia. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. 2.A Queixa-Crime h\u00e1 de\r\nser rejeitada, conquanto apresenta-se MANIFESTAMENTE INEPTA, desprovida de exig\u00eancias previstas pela Lei Adjetiva Penal.\r\nNo caso em tela, como bem ponderou o Parquet, embora o querelante noticie crime de dano, os fatos s\u00e3o conexos \u00e0queles\r\napurados nos autos n\u00b0 1508253-36.8.26.0292, em que se apura o homic\u00eddio no tr\u00e2nsito, seja na modalidade culposa ou dolosa,\r\ne, evidentemente, a compet\u00eancia \u00e9 atra\u00edda para este ju\u00edzo criminal. O crime de dano \u00e9 absorvido pelos delitos do artigo 302,\r\ndo CTB ou artigo 121, do C\u00f3digo Penal. Trata-se de hip\u00f3tese cl\u00e1ssica de aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da consum\u00e7\u00e3o. Fixada tal\r\npremissa, o caso \u00e9 de rejei\u00e7\u00e3o da queixa-crime nos termos do art. 395, II, do C.P.P., por faltar condi\u00e7\u00e3o para o exerc\u00edcio da a\u00e7\u00e3o\r\npenal. Falta aos querelantes legitimidade ativa para a propositura da a\u00e7\u00e3o penal privada. Nesse sentido \u00e9 a jurisprud\u00eancia de\r\nnossos tribunais: Conflito negativo de compet\u00eancia - Vara Especializada Em Crimes de Tr\u00e2nsito e 3\u00aa Vara Criminal Da Capital -\r\nCrimes de embriaguez ao volante e dano qualificado Praticados nas mesmas circunst\u00e2ncias - pr\u00e1tica da segunda conduta com\r\na Finalidade De Garantir a oculta\u00e7\u00e3o ou Impunidade Da Primeira - Conex\u00e3o Configurada - Compet\u00eancia da Vara especializada\r\nem crimes de tr\u00e2nsito ?1. No caso dos autos, consta que o acusado processado por meio da A\u00e7\u00e3o Penal origin\u00e1ria do presente\r\nconflito teve contra si instaurados inqu\u00e9rito policial, com vistas a apura\u00e7\u00e3o de sua responsabilidade criminal pela suposta pr\u00e1tica\r\ndos crimes de embriaguez ao volante e dano qualificado, previstos no artigo 306 da Lei 9.503\/97 e art. 163, III, do C\u00f3digo Penal\r\nBrasileiro. 2. Considerando os fatos narrados nos autos e as circunst\u00e2ncias em que os crimes foram supostamente praticados,\r\ntem-se como conveniente o processamento dos delitos imputados ao r\u00e9u perante \u00e0 Vara Especializada de Tr\u00e2nsito, como forma\r\nde permitir uma melhor aprecia\u00e7\u00e3o do conjunto probat\u00f3rio, consoante disposto no artigo 76, III do C\u00f3digo de Processo Penal.\r\n\r\n3. Ainda assim, ao que os elementos do caso indicam, aquele delito de dano somente se perpetrou, em tese, em raz\u00e3o da\r\ntentativa do r\u00e9u em ocultar a suposta pr\u00e1tica de crime anterior de embriaguez ao volante, o que denota, portanto, haver liame,\r\nde ordem subjetiva e objetiva, entre os eventos, a impor a jun\u00e7\u00e3o dos feitos por conex\u00e3o, nos termos do artigo 76, II, do CPP. 4.\r\nConflito de compet\u00eancia conhecido, para declarar a compet\u00eancia do Ju\u00edzo Suscitado - Ju\u00edzo de Direito da Vara Especializada em\r\nCrimes de Tr\u00e2nsito da Capital, em que a a\u00e7\u00e3o penal foi ajuizada originariamente. A C \u00d3 R D \u00c3 O Vistos, relatados e discutidos\r\nestes autos de Conflito de Compet\u00eancia (TJ - AM n.\u00b0 0014385-14.2013.8.04.0000 - Relator Jo\u00e3o Mauro Bessa - 20\/08\/2014)\r\n?APELA\u00c7\u00c3O CRIMINAL Crimes de tr\u00e2nsito e de dano Artigo 306, caput, da Lei n. 9.503\/97, em concurso material com o artigo\r\n163, par\u00e1grafo \u00fanico, III, do C\u00f3digo Penal - Recurso da Defesa Absolvi\u00e7\u00e3o por falta de provas Improced\u00eancia ?Os depoimentos\r\ndas testemunhas e a prova pericial s\u00e3o suficientes para a comprova\u00e7\u00e3o dos fatos descritos na den\u00fancia - Com o advento da\r\nLei n\u00ba 12.760\/2012, o combate \u00e0 embriaguez ao volante tornou-se ainda mais r\u00edgido, tendo o legislador previsto a possibilidade\r\nde comprova\u00e7\u00e3o do crime por diversos meios de prova, conforme se infere da reda\u00e7\u00e3o do \u00a7 2.\u00ba inclu\u00eddo no artigo 306 do\r\nC\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro Absolvi\u00e7\u00e3o por atipicidade de conduta Inadmissibilidade A embriaguez ao volante \u00e9 crime de perigo\r\nabstrato, revelando-se prescind\u00edvel que a conduta do agente exponha a dano potencial a incolumidade de outrem Pratica do\r\ncrime de dano bem demonstrado pelas provas constantes dos autos Aplica\u00e7\u00e3o somente da pena de multa Inadmissibilidade\r\n- Condena\u00e7\u00e3o mantida Penas e regime prisional adequados \u00e0 esp\u00e9cie - Recurso defensivo improvido? (TJ - SP Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba\r\n0009116-68.2016.8.26.0099 - Relator S\u00e9rgio Ribas). Outrossim, o crime de dano qualificado ao patrim\u00f4nio de particular exige a\r\ninten\u00e7\u00e3o de danificar, destruir ou inutilizar coisa pertencente a outrem. Desse modo, a sua conduta decorreu do desdobramento\r\ndo acidente e n\u00e3o de um des\u00edgnio aut\u00f4nomo. A consuma\u00e7\u00e3o do crime dependeria da certeza de que o querelado, ao ingerir\r\nbebida alco\u00f3lica, assim o fez de maneira deliberada com a inten\u00e7\u00e3o espec\u00edfica de destruir, inutilizar ou deteriorar a motocicleta\r\ndo querelante. Ademais, se o intuito \u00e9 a repara\u00e7\u00e3o de danos materiais advindos do delito imputado ao acusado, o pr\u00f3prio art.\r\n91, I, do C\u00f3digo Penal prev\u00ea como efeito da senten\u00e7a condenat\u00f3ria tornar certa a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar o dano causado pelo\r\ncrime. 3.Destarte, n\u00e3o preenchendo a queixa-crime as condi\u00e7\u00f5es legais da a\u00e7\u00e3o penal privada REJEITO-A, nos termos do\r\nartigo 395, II, do C\u00f3digo de Processo Penal. Oportunamente arquivem-se os autos com as cautelas de estilo. Intime-se. - ADV:\r\nALVARO FELIPE DE SOUZA SILVA (OAB 344387\/SP)","process":"\n1003703-21.2020.8.26.0292","judge":" MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6727","ra_conteudo":"JACARE\u00cd\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RONALDO JOS\u00c9 FONSECA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0178\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1500099-87.2020.8.26.0617 - Procedimento Especial da Lei Antit\u00f3xicos - Tr\u00e1fico de Drogas e Condutas Afins -\r\nMARCELO HENRIQUE RIBEIRO COUTO - Presto informa\u00e7\u00f5es em duas laudas, a fim de instruir o Habeas Corpus n\u00ba 2147227-\r\n62.2020.8.26.0000. No mais, cumpra-se a audi\u00eancia. - ADV: MARCOS MOREIRA SARAIVA (OAB 372217\/SP)","process":"\n1500099-87.2020.8.26.0617","judge":" MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6725","ra_conteudo":"JACARE\u00cd\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara Criminal\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA CRIMINAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RONALDO JOS\u00c9 FONSECA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0177\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1501050-23.2019.8.26.0292 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Estelionato - Justi\u00e7a P\u00fablica - ANTONINHO\r\nPORTES e outro - J. L. CENTRALINE ATACADISTA DE ALIMENTOS - VALTER DOS SANTOS SOUZA e outros - MARIA\r\nMARGARIDA DA SILVA DE ARRUDA e outro - O ato j\u00e1 designado (fls. 320\/321), \u00e0 vista de circunst\u00e2ncias urgentes, ter\u00e1 que\r\nser redesignado para o dia 12\/05\/2020 \u00e0s 15:30h a fim de adequar a pauta \u00e0s necessidades administrativas da Vara, o que\r\nn\u00e3o causar\u00e1 preju\u00edzo \u00e0s partes nem ao c\u00e9lere andamento processual. Na mesma data, j\u00e1 h\u00e1 outra audi\u00eancia designada para\r\nos r\u00e9us, o que facilitar\u00e1 o uso da sala de teleaudi\u00eancias. Intimem-se e requisitem-se quem necess\u00e1rio. Anoto que a presente\r\naudi\u00eancia ser\u00e1 realizada na sala de teleaudi\u00eancias deste f\u00f3rum por meio de videoconfer\u00eancia com o CDP onde os r\u00e9us\r\nencontram-se custodiados, conforme e-mail de agendamento as fls. 336\/338. Providencie a serventia o encaminhamento de\r\noficio ao setor respons\u00e1vel por e-mail (teleforumjacarei@prodesp.sp.gov.br), requisitando-se a apresenta\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us na sala\r\nde videoconfer\u00eancia da unidade prisional no dia e hora agendados para a audi\u00eancia. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e \u00e0 Defesa. -\r\nADV: ANDERSON RICARDO LOUREN\u00c7O DOS SANTOS (OAB 237447\/SP)","process":"\n1501050-23.2019.8.26.0292","judge":" MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]