[{"cd":"11709","ra_conteudo":"CARAPICU\u00cdBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ROSSANA LUIZA MAZZONI DE FARIA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIA GOMES DA SILVA SOUSA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0209\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000625-97.2018.8.26.0127 - Invent\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Ana L\u00facia dos Santos Silva Miranda - Anderson\r\nda Silva Miranda e outros - Carlos Alberto Miranda - Cuida-se de pedido de invent\u00e1rio em decorr\u00eancia do falecimento de Carlos\r\nAlberto Miranda. De in\u00edcio, cumpre-se destacar que, a despeito da advert\u00eancia da decis\u00e3o de fls. 117\/118, atualmente n\u00e3o se\r\nverifica o empenho da inventariante em dar andamento ao feito, trazendo aos autos os documentos solicitados. Desta feita,\r\ncom vistas \u00e0 \u00e1gil solu\u00e7\u00e3o do feito, levando-se em conta que t\u00eam sido o herdeiro F\u00e1bio que tem dado o devido andamento ao\r\n\r\nfeito, e ainda, ante as informa\u00e7\u00f5es a respeito da apreens\u00e3o do ve\u00edculo que estava em posse da inventariante por ato il\u00edcito, com\r\nfundamento no artigo 622, III do CPC, removo ANA L\u00daCIA DOS SANTOS SILVA MIRANDA do cargo do inventariante e nomeio\r\nF\u00c1BIO LADEIRA MIRANDA em seu lugar, devendo ser expedido termo de compromisso, o qual dever\u00e1 ser impresso, assinado e\r\njuntado aos autos pelo novo inventariante. Dever\u00e1 o novo inventariante trazer aos autos a certid\u00e3o de dependentes habilitados\r\njunto ao INSS, documento que at\u00e9 a presente data n\u00e3o veio aos autos. Sem preju\u00edzo, considerando a juntada aos autos de c\u00f3pia\r\nde Boletim de Ocorr\u00eancia, o qual comprova que a apreens\u00e3o do ve\u00edculo se deu em decorr\u00eancia da pr\u00e1tica de ato il\u00edcito por parte\r\ndo herdeiro Anderson, os eventuais gastos com a libera\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser suportados pelo respons\u00e1vel pela apreens\u00e3o, e n\u00e3o\r\npelo esp\u00f3lio. Anoto que anteriormente a inventariante havia informado que o ve\u00edculo encontrava-se parado e sem uso, motivo\r\npelo qual requeria autoriza\u00e7\u00e3o para venda. Assim, ante o pedido formulado e considerando-se a necessidade de coloca\u00e7\u00e3o do\r\nbem \u00e0 venda, e at\u00e9 mesmo para facilitar a negocia\u00e7\u00e3o do bem, DEFIRO o pedido formulado para o fim de designar o herdeiro\r\nF\u00c1BIO LADEIRA MIRANDA como fiel deposit\u00e1rio do referido ve\u00edculo, at\u00e9 que seja ele vendido. Autorizo desde logo a retirada do\r\nve\u00edculo da resid\u00eancia da vi\u00fava pelo herdeiro F\u00e1bio, servindo a presente decis\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1 autorizando a\r\nvenda de referido ve\u00edculo Marca Renault\/M\u00e1ster CC2.5DCI\/Placas FCB-7903, RENAVAM 489875378, devendo o herdeiro F\u00e1bio\r\nprovidenciar o dep\u00f3sito dos valores da venda nos autos, no prazo de 60 dias. Considerando a informa\u00e7\u00e3o de que o herdeiro\r\nAnderson encontra-se detido, providencie a serventia pesquisas junto \u00e0 VEC, com vistas a confirmar o local da pris\u00e3o. Ap\u00f3s,\r\ncom a informa\u00e7\u00e3o, desde logo fica determinada a expedi\u00e7\u00e3o do necess\u00e1rio para sua cita\u00e7\u00e3o sobre os termos do processo, e para\r\nresposta em 15 dias. C\u00f3pia da presente decis\u00e3o servir\u00e1 de of\u00edcio \u00e0 BrasilPrev Seguros e Previd\u00eancia S\/A, e-mail sujuroficios@\r\nbrasilprev.com.Br, para que informe o ju\u00edzo, no prazo de 15 dias a contar do recebimento do of\u00edcio, se o plano em nome de\r\nCARLOS ALBERTO MIRANDA, CPF.: 011.129.138-07, VGBL matr\u00edcula 11207633, possu\u00eda benef\u00edcio de seguro de vida incluso.\r\nEm caso positivo, qual o valor do pr\u00eamio e quais foram os benefici\u00e1rios indicados em ap\u00f3lice. Em caso negativo no tocante ao\r\nbenef\u00edcio de seguro de vida, desde logo fica determina a transfer\u00eancia dos valores depositados no referido plano, a t\u00edtulo de\r\nfundo para aposentadoria, para conta judicial \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo, encerrando-se o plano. Int. - ADV: BARBARA FERNANDA\r\nLANDAU (OAB 324695\/SP), ANDERSON BENEDITO DE SOUZA REZENDE (OAB 316388\/SP), IVONE CASSIA GUIMAR\u00c3ES\r\n(OAB 250641\/SP), MARCELLO BACCI DE MELO (OAB 139795\/SP)","process":"\n1000625-97.2018.8.26.0127","judge":" ROSSANA LUIZA MAZZONI DE FARIA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":true,"isOthers":false}]