[{"cd":"8976","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002838-89.2019.8.26.0602 (processo principal 0004918-46.2007.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRevis\u00e3o - G.M.A. - A.C.A. - ?Manifeste-se o(a) requerente, em cinco dias, sobre r. Decis\u00e3o de fls. 167, item 2:?.................2.\r\nCom o efetivo levantamento, apresente o exequente nova planilha, abatendo-se o valor efetivamente levantado, considerando\r\na informa\u00e7\u00e3o de fls. 159 que o valor bloqueado n\u00e3o foi considerado no c\u00e1lculo...........................................?. - ADV: ADILSON\r\nANTUNES (OAB 139646\/SP), F\u00c1BIO BIANCALANA (OAB 165453\/SP), NELSON JOS\u00c9 BRAND\u00c3O JUNIOR (OAB 185949\/SP)","process":"\n0002838-89.2019.8.26.0602 (processo principal 0004918-46.2007.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7509","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0005862-91.2020.8.26.0602 (processo principal 1017243-16.2019.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nFixa\u00e7\u00e3o - M.A.G.N. - Vistos. 1-) Fls. 29: primeiramente, providenciem, pois, a UPJ e a Z. Serventia, \u00e0 retirada do sigilo da\r\npe\u00e7a, regularizando a sua juntada aos autos. 2-) Ap\u00f3s e uma vez recolhidas as respectivas taxas pelo exequente, caso n\u00e3o\r\nseja benefici\u00e1rio da gratuidade, visando a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito pelos sistemas informatizados, determino, pois, a realiza\u00e7\u00e3o\r\ndas pesquisas na ordem seguinte, realizando-se a pr\u00f3xima apenas na hip\u00f3tese de a anterior ter sido negativa ou insuficiente\r\npara saldar o cr\u00e9dito exequendo: A-) Bacenjud (apenas bloqueio de valores); B-) Renajud; C-) Expedi\u00e7\u00e3o de e-mail \u00e0 Caixa\r\nEcon\u00f4mica Federal (CEF), para a penhora de saldo do PIS\/FGTS. 3-) Realizada a penhora, intime-se o executado pelo \u00f3rg\u00e3o\r\noficial de imprensa, acerca do ato realizado, considerando que os prazos contra o revel que n\u00e3o tenha patrono nos autos\r\nfluir\u00e3o da data da publica\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no artigo 346, do C\u00f3digo de Processo Civil. 4-) Por fim, determino que\r\nesta decis\u00e3o seja liberada no processo com sigilo externo, o que dever\u00e1 ser posteriormente retirado pela Z. Serventia, t\u00e3o\r\nlogo conclu\u00edda a dilig\u00eancia supra, observando-se a ordem cronol\u00f3gica das p\u00e1ginas do processo. Intime-se. - ADV: MARCELO\r\nAUGUSTO GON\u00c7ALVES NETO (OAB 292434\/SP)","process":"\n0005862-91.2020.8.26.0602 (processo principal 1017243-16.2019.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7433","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0005862-91.2020.8.26.0602 (processo principal 1017243-16.2019.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nFixa\u00e7\u00e3o - M.A.G.N. - Vistos. 1-) Fls. 29: primeiramente, providenciem, pois, a UPJ e a Z. Serventia, \u00e0 retirada do sigilo da\r\npe\u00e7a, regularizando a sua juntada aos autos. 2-) Ap\u00f3s e uma vez recolhidas as respectivas taxas pelo exequente, caso n\u00e3o\r\nseja benefici\u00e1rio da gratuidade, visando a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito pelos sistemas informatizados, determino, pois, a realiza\u00e7\u00e3o\r\ndas pesquisas na ordem seguinte, realizando-se a pr\u00f3xima apenas na hip\u00f3tese de a anterior ter sido negativa ou insuficiente\r\npara saldar o cr\u00e9dito exequendo: A-) Bacenjud (apenas bloqueio de valores); B-) Renajud; C-) Expedi\u00e7\u00e3o de e-mail \u00e0 Caixa\r\nEcon\u00f4mica Federal (CEF), para a penhora de saldo do PIS\/FGTS. 3-) Realizada a penhora, intime-se o executado pelo \u00f3rg\u00e3o\r\noficial de imprensa, acerca do ato realizado, considerando que os prazos contra o revel que n\u00e3o tenha patrono nos autos\r\nfluir\u00e3o da data da publica\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no artigo 346, do C\u00f3digo de Processo Civil. 4-) Por fim, determino que\r\nesta decis\u00e3o seja liberada no processo com sigilo externo, o que dever\u00e1 ser posteriormente retirado pela Z. Serventia, t\u00e3o\r\nlogo conclu\u00edda a dilig\u00eancia supra, observando-se a ordem cronol\u00f3gica das p\u00e1ginas do processo. Intime-se. - ADV: MARCELO\r\nAUGUSTO GON\u00c7ALVES NETO (OAB 292434\/SP)","process":"\n0005862-91.2020.8.26.0602 (processo principal 1017243-16.2019.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7395","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0005862-91.2020.8.26.0602 (processo principal 1017243-16.2019.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nFixa\u00e7\u00e3o - M.A.G.N. - Vistos. 1-) Fls. 29: primeiramente, providenciem, pois, a UPJ e a Z. Serventia, \u00e0 retirada do sigilo da\r\npe\u00e7a, regularizando a sua juntada aos autos. 2-) Ap\u00f3s e uma vez recolhidas as respectivas taxas pelo exequente, caso n\u00e3o\r\nseja benefici\u00e1rio da gratuidade, visando a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito pelos sistemas informatizados, determino, pois, a realiza\u00e7\u00e3o\r\ndas pesquisas na ordem seguinte, realizando-se a pr\u00f3xima apenas na hip\u00f3tese de a anterior ter sido negativa ou insuficiente\r\npara saldar o cr\u00e9dito exequendo: A-) Bacenjud (apenas bloqueio de valores); B-) Renajud; C-) Expedi\u00e7\u00e3o de e-mail \u00e0 Caixa\r\nEcon\u00f4mica Federal (CEF), para a penhora de saldo do PIS\/FGTS. 3-) Realizada a penhora, intime-se o executado pelo \u00f3rg\u00e3o\r\noficial de imprensa, acerca do ato realizado, considerando que os prazos contra o revel que n\u00e3o tenha patrono nos autos\r\nfluir\u00e3o da data da publica\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no artigo 346, do C\u00f3digo de Processo Civil. 4-) Por fim, determino que\r\nesta decis\u00e3o seja liberada no processo com sigilo externo, o que dever\u00e1 ser posteriormente retirado pela Z. Serventia, t\u00e3o\r\nlogo conclu\u00edda a dilig\u00eancia supra, observando-se a ordem cronol\u00f3gica das p\u00e1ginas do processo. Intime-se. - ADV: MARCELO\r\nAUGUSTO GON\u00c7ALVES NETO (OAB 292434\/SP)","process":"\n0005862-91.2020.8.26.0602 (processo principal 1017243-16.2019.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7481","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0005862-91.2020.8.26.0602 (processo principal 1017243-16.2019.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nFixa\u00e7\u00e3o - M.A.G.N. - Vistos. 1-) Fls. 29: primeiramente, providenciem, pois, a UPJ e a Z. Serventia, \u00e0 retirada do sigilo da\r\npe\u00e7a, regularizando a sua juntada aos autos. 2-) Ap\u00f3s e uma vez recolhidas as respectivas taxas pelo exequente, caso n\u00e3o\r\nseja benefici\u00e1rio da gratuidade, visando a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito pelos sistemas informatizados, determino, pois, a realiza\u00e7\u00e3o\r\ndas pesquisas na ordem seguinte, realizando-se a pr\u00f3xima apenas na hip\u00f3tese de a anterior ter sido negativa ou insuficiente\r\npara saldar o cr\u00e9dito exequendo: A-) Bacenjud (apenas bloqueio de valores); B-) Renajud; C-) Expedi\u00e7\u00e3o de e-mail \u00e0 Caixa\r\nEcon\u00f4mica Federal (CEF), para a penhora de saldo do PIS\/FGTS. 3-) Realizada a penhora, intime-se o executado pelo \u00f3rg\u00e3o\r\noficial de imprensa, acerca do ato realizado, considerando que os prazos contra o revel que n\u00e3o tenha patrono nos autos\r\nfluir\u00e3o da data da publica\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no artigo 346, do C\u00f3digo de Processo Civil. 4-) Por fim, determino que\r\nesta decis\u00e3o seja liberada no processo com sigilo externo, o que dever\u00e1 ser posteriormente retirado pela Z. Serventia, t\u00e3o\r\nlogo conclu\u00edda a dilig\u00eancia supra, observando-se a ordem cronol\u00f3gica das p\u00e1ginas do processo. Intime-se. - ADV: MARCELO\r\nAUGUSTO GON\u00c7ALVES NETO (OAB 292434\/SP)","process":"\n0005862-91.2020.8.26.0602 (processo principal 1017243-16.2019.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8282","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009791-35.2020.8.26.0602 (processo principal 0016105-37.1996.8.26.0602) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Capacidade - A.U.A. - - V.U.R. - Vistos Aguarde-se a resposta do Banco do Brasil em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 transfer\u00eancia de\r\nvalores para a 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia, vinculada a este processo. Com o retorno do trabalho presencial, providencie a juntada deste\r\npedido ao processo f\u00edsico que se encontra em cart\u00f3rio, providenciando-se, na sequ\u00eancia, o cancelamento desta distribui\u00e7\u00e3o.\r\nPoder\u00e3o os interessados promoverem a digitaliza\u00e7\u00e3o do processo, observando-se o regramento pr\u00f3prio, t\u00e3o logo seja poss\u00edvel\r\na realiza\u00e7\u00e3o da carga dos autos. Int. - ADV: JESS\u00c9 ALMEIDA GUERRA (OAB 339693\/SP), JOACAZ ALMEIDA GUERRA (OAB\r\n276790\/SP), SIDNEY ALCIR GUERRA (OAB 97073\/SP)","process":"\n0009791-35.2020.8.26.0602 (processo principal 0016105-37.1996.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9726","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024605-23.2018.8.26.0602 (processo principal 4019346-52.2013.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDissolu\u00e7\u00e3o - M.N.O.G. - L.D.G. - Vistos. 1- Inicialmente, apresente a parte autora planilha discriminada, a cada dois meses,\r\ndevidamente atualizada, do c\u00e1lculo do d\u00e9bito existente. Para a primeira planilha, concedo o prazo de 10 dias. 2- Ap\u00f3s, ante\r\no decurso de consider\u00e1vel lapso temporal desde a realiza\u00e7\u00e3o das \u00faltimas pesquisas, preencha a serventia nova minuta para\r\nbloqueio e transfer\u00eancia para conta judicial do valor da d\u00edvida pelo BACENJUD. 3- Se resultar infrut\u00edfera a consulta ou o\r\nvalor bloqueado for insuficiente \u00e0 quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, expe\u00e7a-se of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal determinando o bloqueio\r\nde eventuais valores de PIS e FGTS e a transfer\u00eancia de tais valores para o Banco do Brasil, ag\u00eancia 5557-3, \u00e0 ordem e\r\n\u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo 4- Com as respostas, havendo o bloqueio de algum valor, expe\u00e7a-se mandado para intima\u00e7\u00e3o do\r\nexecutado e para cientific\u00e1-lo do prazo para embargos . 5- Cumpridos os itens acima, providencie a serventia a retirada do sigilo\r\ndas pe\u00e7as. Int. - ADV: QUEREN PRISCILA DA SILVA CARDOSO (OAB 367285\/SP), ARTHUR ROG\u00c9RIO SILVA GON\u00c7ALES DE\r\nOLIVEIRA (OAB 371595\/SP)","process":"\n0024605-23.2018.8.26.0602 (processo principal 4019346-52.2013.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7397","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024605-23.2018.8.26.0602 (processo principal 4019346-52.2013.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDissolu\u00e7\u00e3o - M.N.O.G. - L.D.G. - Vistos. 1- Inicialmente, apresente a parte autora planilha discriminada, a cada dois meses,\r\ndevidamente atualizada, do c\u00e1lculo do d\u00e9bito existente. Para a primeira planilha, concedo o prazo de 10 dias. 2- Ap\u00f3s, ante\r\no decurso de consider\u00e1vel lapso temporal desde a realiza\u00e7\u00e3o das \u00faltimas pesquisas, preencha a serventia nova minuta para\r\nbloqueio e transfer\u00eancia para conta judicial do valor da d\u00edvida pelo BACENJUD. 3- Se resultar infrut\u00edfera a consulta ou o\r\nvalor bloqueado for insuficiente \u00e0 quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, expe\u00e7a-se of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal determinando o bloqueio\r\nde eventuais valores de PIS e FGTS e a transfer\u00eancia de tais valores para o Banco do Brasil, ag\u00eancia 5557-3, \u00e0 ordem e\r\n\u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo 4- Com as respostas, havendo o bloqueio de algum valor, expe\u00e7a-se mandado para intima\u00e7\u00e3o do\r\nexecutado e para cientific\u00e1-lo do prazo para embargos . 5- Cumpridos os itens acima, providencie a serventia a retirada do sigilo\r\ndas pe\u00e7as. Int. - ADV: QUEREN PRISCILA DA SILVA CARDOSO (OAB 367285\/SP), ARTHUR ROG\u00c9RIO SILVA GON\u00c7ALES DE\r\nOLIVEIRA (OAB 371595\/SP)","process":"\n0024605-23.2018.8.26.0602 (processo principal 4019346-52.2013.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8279","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024605-23.2018.8.26.0602 (processo principal 4019346-52.2013.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDissolu\u00e7\u00e3o - M.N.O.G. - L.D.G. - Vistos. 1- Inicialmente, apresente a parte autora planilha discriminada, a cada dois meses,\r\ndevidamente atualizada, do c\u00e1lculo do d\u00e9bito existente. Para a primeira planilha, concedo o prazo de 10 dias. 2- Ap\u00f3s, ante\r\no decurso de consider\u00e1vel lapso temporal desde a realiza\u00e7\u00e3o das \u00faltimas pesquisas, preencha a serventia nova minuta para\r\nbloqueio e transfer\u00eancia para conta judicial do valor da d\u00edvida pelo BACENJUD. 3- Se resultar infrut\u00edfera a consulta ou o\r\nvalor bloqueado for insuficiente \u00e0 quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, expe\u00e7a-se of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal determinando o bloqueio\r\nde eventuais valores de PIS e FGTS e a transfer\u00eancia de tais valores para o Banco do Brasil, ag\u00eancia 5557-3, \u00e0 ordem e\r\n\u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo 4- Com as respostas, havendo o bloqueio de algum valor, expe\u00e7a-se mandado para intima\u00e7\u00e3o do\r\nexecutado e para cientific\u00e1-lo do prazo para embargos . 5- Cumpridos os itens acima, providencie a serventia a retirada do sigilo\r\ndas pe\u00e7as. Int. - ADV: QUEREN PRISCILA DA SILVA CARDOSO (OAB 367285\/SP), ARTHUR ROG\u00c9RIO SILVA GON\u00c7ALES DE\r\nOLIVEIRA (OAB 371595\/SP)","process":"\n0024605-23.2018.8.26.0602 (processo principal 4019346-52.2013.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7484","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024605-23.2018.8.26.0602 (processo principal 4019346-52.2013.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDissolu\u00e7\u00e3o - M.N.O.G. - L.D.G. - Vistos. 1- Inicialmente, apresente a parte autora planilha discriminada, a cada dois meses,\r\ndevidamente atualizada, do c\u00e1lculo do d\u00e9bito existente. Para a primeira planilha, concedo o prazo de 10 dias. 2- Ap\u00f3s, ante\r\no decurso de consider\u00e1vel lapso temporal desde a realiza\u00e7\u00e3o das \u00faltimas pesquisas, preencha a serventia nova minuta para\r\nbloqueio e transfer\u00eancia para conta judicial do valor da d\u00edvida pelo BACENJUD. 3- Se resultar infrut\u00edfera a consulta ou o\r\nvalor bloqueado for insuficiente \u00e0 quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, expe\u00e7a-se of\u00edcio \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal determinando o bloqueio\r\nde eventuais valores de PIS e FGTS e a transfer\u00eancia de tais valores para o Banco do Brasil, ag\u00eancia 5557-3, \u00e0 ordem e\r\n\u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo 4- Com as respostas, havendo o bloqueio de algum valor, expe\u00e7a-se mandado para intima\u00e7\u00e3o do\r\nexecutado e para cientific\u00e1-lo do prazo para embargos . 5- Cumpridos os itens acima, providencie a serventia a retirada do sigilo\r\ndas pe\u00e7as. Int. - ADV: QUEREN PRISCILA DA SILVA CARDOSO (OAB 367285\/SP), ARTHUR ROG\u00c9RIO SILVA GON\u00c7ALES DE\r\nOLIVEIRA (OAB 371595\/SP)","process":"\n0024605-23.2018.8.26.0602 (processo principal 4019346-52.2013.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9451","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0026382-77.2017.8.26.0602 (processo principal 4013674-63.2013.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPenhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - F.C.M. - C.L.O. - Fls. 160\/161: manifeste-se a parte contr\u00e1ria (exequente), no prazo de 05\r\n(cinco) dias. - ADV: M\u00c1RCIO ROBERTO DE CASTILHO LEME (OAB 209941\/SP), MARINA PEREIRA DA SILVA SERRA (OAB\r\n335829\/SP), FERNANDO CAVALHEIRO MARTINS (OAB 191972\/SP), GEN\u00c9SIO DOS SANTOS FILHO (OAB 254527\/SP)","process":"\n0026382-77.2017.8.26.0602 (processo principal 4013674-63.2013.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9622","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0029316-37.2019.8.26.0602 (processo principal 1030117-67.2018.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDissolu\u00e7\u00e3o - C.P.B.B. - Vistos. 1-) Fls. 108: ciente. Compulsando-se os autos verifica-se que constou por equ\u00edvoco a preclus\u00e3o\r\nl\u00f3gica e a determina\u00e7\u00e3o para a certifica\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado, considerando que n\u00e3o se trata de composi\u00e7\u00e3o das partes.\r\nSendo assim, torno sem efeito a certid\u00e3o de fls. 79. 2-) Indefiro os benef\u00edcios da gratuidade, n\u00e3o se observando qualquer\r\naltera\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 analisada na fase de conhecimento. Providencie o recorrente o recolhimento do preparo, no prazo\r\nlegal, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o. 3-) Recolhido o preparo, intime-se a parte contr\u00e1ria para que apresente, no prazo\r\nde quinze (15) dias, contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o. 4-) Ap\u00f3s, com a manifesta\u00e7\u00e3o ou a certid\u00e3o do decurso do prazo, para regular\r\nprocessamento do recurso, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, Se\u00e7\u00e3o de Direito\r\nPrivado. Intime-se. - ADV: FABIO ROGERIO NEGR\u00c3O (OAB 243214\/SP), CINTIA ZAPAROLI ROSA GROSSO (OAB 163900\/\r\nSP)","process":"\n0029316-37.2019.8.26.0602 (processo principal 1030117-67.2018.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8276","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0029316-37.2019.8.26.0602 (processo principal 1030117-67.2018.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDissolu\u00e7\u00e3o - C.P.B.B. - Vistos. 1-) Fls. 108: ciente. Compulsando-se os autos verifica-se que constou por equ\u00edvoco a preclus\u00e3o\r\nl\u00f3gica e a determina\u00e7\u00e3o para a certifica\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado, considerando que n\u00e3o se trata de composi\u00e7\u00e3o das partes.\r\nSendo assim, torno sem efeito a certid\u00e3o de fls. 79. 2-) Indefiro os benef\u00edcios da gratuidade, n\u00e3o se observando qualquer\r\naltera\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 analisada na fase de conhecimento. Providencie o recorrente o recolhimento do preparo, no prazo\r\nlegal, a contar da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o. 3-) Recolhido o preparo, intime-se a parte contr\u00e1ria para que apresente, no prazo\r\nde quinze (15) dias, contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o. 4-) Ap\u00f3s, com a manifesta\u00e7\u00e3o ou a certid\u00e3o do decurso do prazo, para regular\r\nprocessamento do recurso, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, Se\u00e7\u00e3o de Direito\r\nPrivado. Intime-se. - ADV: FABIO ROGERIO NEGR\u00c3O (OAB 243214\/SP), CINTIA ZAPAROLI ROSA GROSSO (OAB 163900\/\r\nSP)","process":"\n0029316-37.2019.8.26.0602 (processo principal 1030117-67.2018.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8974","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0031522-24.2019.8.26.0602 (processo principal 1015034-74.2019.8.26.0602) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Fixa\u00e7\u00e3o - L.M.D. - Vistos. 1-) Fls. 67 e cota retro: defiro. Determino o sobrestamento do presente feito at\u00e9 o dia 30 de\r\nOutubro de 2020, nos termos do disposto no artigo 15, da Lei n\u00ba. 14.010\/2020. 2-) D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 Defensoria P\u00fablica do Estado\r\nde S\u00e3o Paulo. 3-) Decorrido o prazo disposto no item n\u00famero 1 (um) acima descrito, abra-se nova vista dos autos \u00e0 Defensoria\r\nP\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo. Intime-se. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP)","process":"\n0031522-24.2019.8.26.0602 (processo principal 1015034-74.2019.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8230","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003061-88.2020.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Revis\u00e3o - K.N.S. - Vistos. Fls. 44: Diligencie a UPJ,\r\npelos meios virtuais, se o mandado de cita\u00e7\u00e3o est\u00e1 para ser cumprido nos pr\u00f3ximos dias. Caso n\u00e3o esteja, providencie o\r\nnecess\u00e1rio para o cumprimento pelo oficial de plant\u00e3o, considerando tratar-se de verba alimentar. I. - ADV: HARMIN KISSER DE\r\nCAMARGO ROCCON (OAB 371091\/SP), DANIEL HENRIQUE MOTA DA COSTA (OAB 238982\/SP)","process":"\n1003061-88.2020.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8654","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005623-07.2019.8.26.0602 (apensado ao processo 1033941-68.2017.8.26.0602) - Procedimento Comum C\u00edvel -\r\nAliena\u00e7\u00e3o Parental - W.G.N. - - A.P.C.N. - S.C.M.V. e outro - Vistos. Nesta data, foram sentenciados em conjunto os processos\r\n1033941-68.2017.8.26.0602, 1035183-62.2017.8.26.0602 e 1005623-07.2019.8.26.0602. Providencie a z. Serventia a juntada\r\nde c\u00f3pia da senten\u00e7a prolatada no processo em apenso nestes autos. Oportunamente, arquive-se com as cautelas de praxe.\r\nIntimem-se. - ADV: EVELIN HOLZMANN DE ALMEIDA MICHELACCI (OAB 208584\/SP), PAULO ROG\u00c9RIO PINTO PEREIRA\r\n(OAB 386451\/SP)","process":"\n1005623-07.2019.8.26.0602 (apensado ao processo 1033941-68.2017.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4569","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007412-61.2020.8.26.0002 - Regulamenta\u00e7\u00e3o de Visitas - Regulamenta\u00e7\u00e3o de Visitas - T.M.R. - H.B.C. - Vistos.\r\n1. Considerando os fatos narrados na contesta\u00e7\u00e3o, bem como na peti\u00e7\u00e3o de fls. 86\/91, visando resguardar a sa\u00fade dos\r\nenvolvidos, suspendo o regime de conviv\u00eancia f\u00edsica entre genitor e filho, bem como a decis\u00e3o de fls. 24\/25. 2. No entanto,\r\nvisando o restabelecimento dos contatos socioafetivos entre genitor e filho, autorizo os contatos virtuais, conforme sugerido\r\npelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, em dias alternados, entre \u00e0s 19h00 e 20h00, por per\u00edodo n\u00e3o inferior a 20 minutos, devendo as partes\r\ninformar nos autos por quais meios ocorrer\u00e3o, com a indica\u00e7\u00e3o do n\u00famero de telefone. 3. No mais, diga o autor, conforme\r\nparecer do Minist\u00e9rio P\u00fablico. 4. Sem preju\u00edzo, esclare\u00e7am as partes se concordam com a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa\r\nde concilia\u00e7\u00e3o por videoconfer\u00eancia, nos termos do art. 3\u00ba do Ato Normativo do NUPEMEC 01\/2020 e, sendo positivo, informar\r\no n\u00famero telefone e endere\u00e7o eletr\u00f4nico das partes e advogados para possibilitar o encaminhamento do endere\u00e7o eletr\u00f4nico\r\n(link) de acesso \u00e0 videoconfer\u00eancia, t\u00e3o logo designada. 5. Consigno que para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia nessa modalidade,\r\n\r\nbasta que as partes e advogados tenham acesso \u00e0 internet, por computadoroutelefone celular, qualquer um deles com c\u00e2mera\r\ne microfone, com a necessidade de instala\u00e7\u00e3o do programa Teams somente na hip\u00f3tese de aparelho celular, mas sem qualquer\r\ncusto, informando, na mesma peti\u00e7\u00e3o, telefone e endere\u00e7o eletr\u00f4nico das partes, testemunhas arroladas e advogados para\r\npossibilitar o encaminhamento do endere\u00e7o eletr\u00f4nico (link) de acesso \u00e0 videoconfer\u00eancia, t\u00e3o logo designada. Intime-se. - ADV:\r\nESTEF\u00c2NIA APARECIDA BOLETTA DE OLIVEIRA (OAB 174297\/SP), GIOVANNA APARECIDA MALDONADO (OAB 190215\/\r\nSP), RENATO NUNES DOMINGUES (OAB 406544\/SP)","process":"\n1007412-61.2020.8.26.0002","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"559","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007566-93.2018.8.26.0602 - Separa\u00e7\u00e3o Litigiosa - Dissolu\u00e7\u00e3o - L.M. - I.A.S. - Vistos Considerando os Provimentos\r\nCSM 2564 e 2567\/2020 do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, que determinaram, em face da pandemia da Covid-19, a realiza\u00e7\u00e3o\r\nde audi\u00eancias por videoconfer\u00eancia, observado o interesse das partes, e que a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de\r\nconcilia\u00e7\u00e3o possibilita eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel, de forma mais c\u00e9lere, solu\u00e7\u00e3o que seria mais ben\u00e9fica e produtiva, por\r\nora, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 06 de agosto de 2020, \u00e0s 15 horas, que ser\u00e1 realizada junto ao\r\nSetor de Media\u00e7\u00e3o e Concilia\u00e7\u00e3o (CEJUSC), intimando-se as partes, pela imprensa oficial (DJE), na pessoa dos respectivos\r\nAdvogados. Constam dos autos as informa\u00e7\u00f5es do caus\u00eddico do autor. Assim, intimem-se para que informem, no prazo de\r\ntr\u00eas (03) dias, por peti\u00e7\u00e3o, telefone e endere\u00e7o eletr\u00f4nico das partes e do Advogado da r\u00e9, possibilitando o encaminhamento\r\ndo endere\u00e7o eletr\u00f4nico (link) de acesso \u00e0 videoconfer\u00eancia a todos os interessados. Com os dados nos autos, providencie\r\no respons\u00e1vel pela realiza\u00e7\u00e3o das audi\u00eancias, o envio do link de acesso \u00e0 reuni\u00e3o, bem como do manual de participa\u00e7\u00e3o\r\nem audi\u00eancia virtuais ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico dos participantes, suficientes para o ingresso. Consigno que para participar da\r\nvideoconfer\u00eancia, no dia designado basta acesso \u00e0 internet, por computadoroutelefone celular, qualquer um deles com c\u00e2mera\r\ne microfone, com a necessidade de instala\u00e7\u00e3o do programa Teams somente na hip\u00f3tese de aparelho celular, mas sem qualquer\r\ncusto. Intime-se. - ADV: LISANDRA ANGELICA ROCHA GON\u00c7ALES (OAB 225764\/SP), GIULIANO BELLINETTI (OAB 264923\/\r\nSP)","process":"\n1007566-93.2018.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7979","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011411-65.2020.8.26.0602 - Tutela Cautelar Antecedente - Fixa\u00e7\u00e3o - M.J.R. - V.R. e outro - 1-) Fls. 126\/152:\r\nmanifeste-se a requerente em r\u00e9plica, no prazo legal. 2-) Fls. 190\/216: mantenho a decis\u00e3o agravada pelos seus pr\u00f3prios\r\nfundamentos. Aguarde-se eventual pedido de informa\u00e7\u00f5es, bem como anote-se a interposi\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento. 3-)\r\nFls. 217: advogado cadastrado no SAJ. Dil e int. - ADV: ANA CAROLINA RIBEIRO FORTES (OAB 147208\/SP), REGINALDO\r\nFRANCA PAZ (OAB 46416\/SP), CELIA ANTONIA LAMARCA (OAB 44646\/SP)","process":"\n1011411-65.2020.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4575","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012252-60.2020.8.26.0602 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - M.S.T. - - E.S.T. - - M.S.T. - -\r\nM.M.S.T. - Vistos. 1-) Fls. 62: defiro. Proceda a Z. Serventia o quanto necess\u00e1rio para a realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas de praxe, a fim\r\nde se diligenciar a exist\u00eancia de eventuais endere\u00e7os em nome dos demais filhos do falecido JAIR T. DE A., quais sejam, IN\u00c1CIO\r\nDOS S. T. (CPF n\u00ba. 017.776.698-04), ISA\u00cdAS DOS S. T. (CPF n\u00ba. 236.945.051-72) e ISAILTON DOS S. T. (filho de JUDITE DOS\r\nS. T.). 2-) Com a vinda de eventual informa\u00e7\u00e3o, cite-se-os. Intime-se. - ADV: JULIANA CRISTINA BARBOSA MORON LUZ (OAB\r\n381213\/SP), JAIME MORON PARRA (OAB 79002\/SP)","process":"\n1012252-60.2020.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8229","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012917-13.2019.8.26.0602 - Interdi\u00e7\u00e3o - Fam\u00edlia - Sergio Villas B\u00f4as - - Lucia Helena Robinato Villas B\u00f4as -\r\nSergio Villas B\u00f4as J\u00fanior - 3\u00ba EDITAL: ?FAZ SABER aos que o presente edital virem ou dele conhecimento tiverem que, por\r\nsenten\u00e7a proferida em 01\/06\/2020, foi decretada a INTERDI\u00c7\u00c3O de SERGIO VILLAS BOAS J\u00daNIOR, CPF 424.289.138-59,\r\ndeclarando-o(a) relativamente incapaz de exercer pessoalmente os atos de natureza patrimonial e negocial, na forma do art.\r\n85 da Lei Federal n\u00ba 13.146\/2015 e nomeado(a) como CURADORES, em car\u00e1ter DEFINITIVO, os Senhores Sergio Villas Boas\r\ne L\u00facia Helena Robinato Villas Boas. O presente edital ser\u00e1 publicado por tr\u00eas vezes, com intervalo de dez dias, e afixado na\r\nforma da lei. NADA MAIS. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), DANIEL HENRIQUE\r\nMOTA DA COSTA (OAB 238982\/SP)","process":"\n1012917-13.2019.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8973","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012917-13.2019.8.26.0602 - Interdi\u00e7\u00e3o - Fam\u00edlia - Sergio Villas B\u00f4as - - Lucia Helena Robinato Villas B\u00f4as -\r\nSergio Villas B\u00f4as J\u00fanior - 3\u00ba EDITAL: ?FAZ SABER aos que o presente edital virem ou dele conhecimento tiverem que, por\r\nsenten\u00e7a proferida em 01\/06\/2020, foi decretada a INTERDI\u00c7\u00c3O de SERGIO VILLAS BOAS J\u00daNIOR, CPF 424.289.138-59,\r\ndeclarando-o(a) relativamente incapaz de exercer pessoalmente os atos de natureza patrimonial e negocial, na forma do art.\r\n85 da Lei Federal n\u00ba 13.146\/2015 e nomeado(a) como CURADORES, em car\u00e1ter DEFINITIVO, os Senhores Sergio Villas Boas\r\ne L\u00facia Helena Robinato Villas Boas. O presente edital ser\u00e1 publicado por tr\u00eas vezes, com intervalo de dez dias, e afixado na\r\nforma da lei. NADA MAIS. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), DANIEL HENRIQUE\r\nMOTA DA COSTA (OAB 238982\/SP)","process":"\n1012917-13.2019.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8972","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1013688-54.2020.8.26.0602 - Peti\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria - Esp\u00f3lio de Lucy Moraes Bataglin\r\n(Representado Pela Inventariante Renata Garcia Bataglin) - - Esp\u00f3lio de Belmiro Bataglin (Inventariante Renata Garcia Bataglin)\r\n- - Renata Garcia Bataglin - - Maria Silvia Madureira Battaglin - - Luiz Ricardo Bataglin - 1)- Fls. 163\/179 e cota retro: Diante\r\ndas considera\u00e7\u00f5es trazidas pelos requerentes e verificando que, realmente, a situa\u00e7\u00e3o dos processos divergem, j\u00e1 que a parte\r\npassiva do processo 0000716-18.2001.8.26.0123\/1 \u00e9, t\u00e3o somente, a Ind\u00fastria Mineradora Pratal Ltda, revejo o posicionamento\r\nexarado \u00e0s fls. 158, item 2, para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento, no valor pleiteado \u00e0s fls. 135 (R$ 323.356,72)\r\nda conta judicial vinculada aos autos 0014106-79.1998, consignando-se ao interessado a necessidade de atendimento do\r\nComunicado Conjunto 1514\/2019, o qual determina o preenchimento, pelo advogado, do Formul\u00e1rio de Mandado Eletr\u00f4nico\r\ndisponibilizado no s\u00edtio do TJSP em Despesas Processuais, para levantamento de valores depositados posteriormente \u00e0 data\r\nde 01\/03\/2017. A presta\u00e7\u00e3o de contas dever\u00e1 ocorrer em 30 dias. 2)- Oportunamente, ante a proximidade do retorno do trabalho\r\ninterno junto ao F\u00f3rum, cumpra-se fls. 30, \u00faltimo par\u00e1grafo. - ADV: EDILBERTO MASSUQUETO (OAB 88127\/SP), MAURO\r\nGENADOPOULOS (OAB 101963\/SP), MARIA AUREA SOUZA SANTOS AGUILAR (OAB 94674\/SP)","process":"\n1013688-54.2020.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3813","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1017010-82.2020.8.26.0602 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Tutela de Urg\u00eancia - Valter Rolim Pereira - - Lucineia\r\nSantana Piau\u00ed - Tendo em vista os motivos alegados, os documentos juntados e a inexist\u00eancia de menores e incapazes, DEFIRO\r\no pedido conforme pleiteado na inicial, servindo a presente senten\u00e7a como ALVAR\u00c1 para autorizar o requerente V.R.P. (acima\r\nqualificado), a efetuar a regulariza\u00e7\u00e3o e venda da motocicleta Yamaha, ano\/modelo 2012\/2013, placa EWY 0398, Renavam\r\n00493883452, de titularidade de V\u00edtor Gabriel Santana Pereira (RG. N. 58.895.271-0 e CPF. N. 504.177.448-03), falecido aos\r\n21\/03\/2020, com a ressalva de que devem estar satisfeitas as demais exig\u00eancias legais, podendo o autorizado assinar todo e\r\n\r\nqualquer documento para o bom cumprimento do presente Alvar\u00e1. Sem custas, diante da gratuidade concedida (fls. 23). P.R.I. e,\r\nocorrendo a preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a e intime-se o Fisco, via e-mail, encaminhando-se\r\nsenha de acesso e c\u00f3pia desta senten\u00e7a, nos termos do artigo 659, \u00a7 1\u00ba, CPC, para que proceda ao lan\u00e7amento administrativo\r\ndo ITCMD se houver e eventuais outros tributos porventura incidentes sem pend\u00eancias, ao arquivo, com as cautelas de praxe. -\r\nADV: WILSON PEREIRA DE SABOYA (OAB 117607\/SP)","process":"\n1017010-82.2020.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4276","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1017837-30.2019.8.26.0602 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - A.A.S. - Vistos. 1. Fls.\r\n107: defiro a habilita\u00e7\u00e3o. Providencie a serventia o cadastro junto ao SAJ. 2. H\u00e1 saldo de FGTS em nome do falecido (fls. 34).\r\nAnote-se. 3. Sobre a inexist\u00eancia de saldo no Banco Bradesco (fls. 78), objeto deste alvar\u00e1, diga o requerente. 4. Sem preju\u00edzo,\r\nconsiderando o registro de \u00f3bito dos genitores do requerente e falecido, acostados a fls. 95\/96, dever\u00e1 o requerente regularizar\r\na representa\u00e7\u00e3o processual de todos os colaterais, sejam unilaterais ou bilaterais, bem como, quanto aos colaterais j\u00e1 falecidos\r\ne que deixaram descendentes, a representa\u00e7\u00e3o processual dos sobrinhos. Caso contr\u00e1rio, dever\u00e1 trazer a qualifica\u00e7\u00e3o completa\r\ndesses colaterais e sobrinhos, a fim de que seja citados. Prazo: 10 dias. Intime-se. - ADV: FELIPE RODRIGUES DOS SANTOS\r\n(OAB 342185\/SP), OSWALDO DUARTE FILHO (OAB 60436\/SP)","process":"\n1017837-30.2019.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3913","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018139-25.2020.8.26.0602 - Outros procedimentos de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria - Expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 judicial - Paulo\r\nFernando Lopes - - Everton Lopes Calazans - ?Fica o(a) advogado(a) intimado(a) que o of\u00edcio da folha 53 est\u00e1 dispon\u00edvel\r\npara impress\u00e3o e entrega ao destinat\u00e1rio, observando a impossibilidade do encaminhamento pelo correio, diretamente pela\r\nserventia, tendo em vista a suspens\u00e3o dos prazos estabelecido pelo Provimento 2548\/2020, bem como, a institui\u00e7\u00e3o do trabalho\r\nremoto em todas Unidades do Judici\u00e1rio Paulista. - ADV: PATRICIA HOLANDA CIASULLI (OAB 393418\/SP), RONALDO VALIM\r\nFRANCA (OAB 141685\/SP), CLEBER BRISOLA DIAS (OAB 405827\/SP)","process":"\n1018139-25.2020.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4568","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1019737-14.2020.8.26.0602 - Outros procedimentos de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o -\r\nL.A.P. - Vistos. 1. Antes de decidir sobre o regime de conviv\u00eancia entre genitor e filho, conforme consignado a fls. 29, item 2, faz-\r\nse necess\u00e1rio o contradit\u00f3rio. 2. Esclare\u00e7am as partes se concordam com a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o\r\npor videoconfer\u00eancia, nos termos do art. 3\u00ba do Ato Normativo do NUPEMEC 01\/2020 e, sendo positivo, informar o n\u00famero\r\ntelefone e endere\u00e7o eletr\u00f4nico das partes e advogados para possibilitar o encaminhamento do endere\u00e7o eletr\u00f4nico (link) de\r\nacesso \u00e0 videoconfer\u00eancia, t\u00e3o logo designada. 3. Consigno que para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia nessa modalidade, basta que as\r\npartes e advogados tenham acesso \u00e0 internet, por computadoroutelefone celular, qualquer um deles com c\u00e2mera e microfone,\r\ncom a necessidade de instala\u00e7\u00e3o do programa Teams somente na hip\u00f3tese de aparelho celular, mas sem qualquer custo. 4.\r\nCite-se a intime-se a requerida daquela e desta decis\u00e3o, devendo a dilig\u00eancia ser cumprida por Oficial de Justi\u00e7a plantonista, em\r\nface dos alimentos provis\u00f3rios fixados. Intime-se. - ADV: ROSEMARI NUNES DA S M DE OLIVEIRA (OAB 107400\/SP)","process":"\n1019737-14.2020.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8971","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1021121-12.2020.8.26.0602 - Outros procedimentos de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o -\r\nM.S.O. - ?Fica o(a) advogado(a) intimado(a) que os of\u00edcios das folhas 145, 147 e 148 est\u00e3o dispon\u00edveis para impress\u00e3o e\r\nentrega ao destinat\u00e1rio, observando a impossibilidade do encaminhamento pelo correio, diretamente pela serventia, tendo em\r\nvista a suspens\u00e3o dos prazos estabelecido pelo Provimento 2548\/2020, bem como, a institui\u00e7\u00e3o do trabalho remoto em todas\r\nUnidades do Judici\u00e1rio Paulista. - ADV: LIGIA SILVA DE OLIVEIRA (OAB 205841\/RJ)","process":"\n1021121-12.2020.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8162","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1023057-72.2020.8.26.0602 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela de Urg\u00eancia - K.R.F.P. - Vistos. Providencie a requerente, no\r\nprazo de 15 dias, a emenda \u00e0 inicial para juntada do documento pessoal da requerente (RG\/CPF), atestando o vinculo de\r\nparentesco (fls. 08); procura\u00e7\u00e3o em nome pr\u00f3prio para a presente a\u00e7\u00e3o, tendo em vista que aquela de fls. 06 foi outorgada pela\r\nrequerida representada pela requerente, certid\u00e3o de casamento da requerida e certid\u00e3o de \u00f3bito do marido dela, documentos\r\npessoais e termos de anu\u00eancia dos irm\u00e3os com a presente a\u00e7\u00e3o ou pedido de cita\u00e7\u00e3o (considerando que faltam elementos para\r\ncompreens\u00e3o do primeiro par\u00e1grafo de fls. 02), sob pena de indeferimento, nos termos do artigo 330 e incisos, do CPC. Intime-\r\nse. - ADV: ANGELA REGINA PERRELLA DOS SANTOS (OAB 169506\/SP)","process":"\n1023057-72.2020.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4012","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1024152-45.2017.8.26.0602 - Separa\u00e7\u00e3o Litigiosa - Dissolu\u00e7\u00e3o - P.G.D. - M.G.G. - Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o de\r\nfls. 695\/701. N\u00e3o havendo outras pend\u00eancias, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe. Atente a UPJ para\r\ncumprimento do Provimento 01\/2020, disponibilizado no DJE em 22\/01\/2020, que alterou o art. 102, inciso VI; art. 1093, \u00a7 6\u00ba;\r\nart. 1098, ?caput? e artigo 1275, \u00a7 1\u00ba das NSCGJ, sendo necess\u00e1ria a verifica\u00e7\u00e3o da regularidade dos autos antes de remessa\r\nao arquivo, certificando-se. Dil e int. - ADV: CLADIS SANCHES LOPES (OAB 43189\/SP), PATR\u00cdCIA FERNANDA RODRIGUES\r\nDEL MASTRO (OAB 185950\/SP), VICENTE CALVO RAMIRES JUNIOR (OAB 249400\/SP)","process":"\n1024152-45.2017.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8772","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028230-14.2019.8.26.0602 - Regulamenta\u00e7\u00e3o de Visitas - Regulamenta\u00e7\u00e3o de Visitas - C.J.F.R. - M.R.A. -\r\n?Comprove o procurador o envio do of\u00edcio, no prazo de 15 dias? - ADV: FLAVIA GIRLANDE SOARES DE MALTA PORTILHO\r\n(OAB 392528\/SP), RODRIGO AUGUSTO DOS SANTOS (OAB 178230\/SP), VALTER EDUARDO FRANCESCHINI (OAB 95021\/\r\nSP)","process":"\n1028230-14.2019.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8970","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1030733-13.2016.8.26.0602 - Tutela e Curatela - Nomea\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - L.M.R. - L.A.R. - 3\u00ba edital: ?*FAZ\r\nSABER aos que o presente edital virem ou dele conhecimento tiverem que, por senten\u00e7a proferida em 02\/06\/2020, foi decretada\r\na INTERDI\u00c7\u00c3O de L. A. R., declarando-o(a) relativamente incapaz de exercer pessoalmente os atos de natureza patrimonial e\r\nnegocial, na forma do art. 85 da Lei Federal n\u00ba 13.146\/2015 e nomeado(a) como CURADOR(A), em car\u00e1ter DEFINITIVO, o(a)\r\nSr(a). L. M. R. O presente edital ser\u00e1 publicado por tr\u00eas vezes, com intervalo de dez dias, e afixado na forma da lei. NADA MAIS.\r\n- ADV: NICOLLAS ANDRE MIGLIORINI (OAB 81313\/PR), DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/\r\nDP), ELIO LEITE JUNIOR (OAB 162825\/SP)","process":"\n1030733-13.2016.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3546","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1033941-68.2017.8.26.0602 - Tutela e Curatela - Nomea\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - S.C.M.V. e outro - A.P.C.N. - -\r\nW.G.N. - JACQUES VALENTIM BATISTA e SHEILA DE CARVALHO MENASSA VALENTIM ingressaram com a\u00e7\u00e3o em face de\r\nANA PAULA CARVALHO DO NASCIMENTO e WILLIAN GON\u00c7ALVES DO NASCIMENTO, pais do menor de idade Daniel\r\nCarvalho do Nascimento, alegando que s\u00e3o av\u00f3s maternos da crian\u00e7a, a qual se encontra sob sua guarda de fato. Narraram\r\nque, no ano de 2012, a requerida contava com dezesseis anos de idade e morava com o pai Alex, vindo a iniciar um namoro com\r\no requerido, j\u00e1 maior de idade. Em poucos meses, ambos j\u00e1 passaram a morar juntos na casa dos pais do demandado, e, com\r\ntr\u00eas meses de uni\u00e3o est\u00e1vel, ela veio a engravidar. Com quatro meses de gesta\u00e7\u00e3o, o companheiro agrediu fisicamente Ana\r\nPaula e ela foi morar junto \u00e0 m\u00e3e e o padrasto, ora autores, n\u00e3o mantendo mais qualquer contato com Willian. A requerida era\r\nusu\u00e1ria de drogas e bebidas, e seu beb\u00ea acabou nascendo com problemas graves de sa\u00fade, como baixa imunidade, baixo peso\r\ne problemas respirat\u00f3rios, permanecendo internado para tratamento intensivo. Passados seis meses, a demandada decidiu\r\nvoltar a morar com o pai, mas deixou o filho sob guarda e responsabilidade dos av\u00f3s Sheila e Jacques. Algum tempo depois,\r\npediu para retornar, aceitando a condi\u00e7\u00e3o de assumir os cuidados com o infante, o que n\u00e3o aconteceu durante os tr\u00eas anos em\r\nque permaneceu ali. Ent\u00e3o, mais uma vez, a requerida resolveu deixar a resid\u00eancia e ir para a casa do pai sem levar a crian\u00e7a,\r\nsob o argumento de que voltaria a estudar e come\u00e7aria a trabalhar. Assim, em outubro de 2016, foi feito um termo entre as\r\npartes (p. 14\/16), pelo qual os autores permaneceram com a guarda de fato do neto, responsabilizando-se por todas as despesas\r\nrelacionadas a ele (escola, plano de sa\u00fade, roupas, alimenta\u00e7\u00e3o, lazer). Decorridos alguns dias, tomaram conhecimento de que\r\nAna Paula havia voltado a usar drogas e retomado o relacionamento com Willian, vindo a casar-se com ele, a residir com os\r\nsogros e a estar gr\u00e1vida de um segundo filho. O menino Daniel continuou a morar com os av\u00f3s e a visitar os pais aos finais de\r\nsemana, com pernoite, por\u00e9m, o seu comportamento come\u00e7ou a apresentar altera\u00e7\u00f5es em casa e na escola conforme se\r\naproximavam os dias da visita, bem como ap\u00f3s o seu retorno, apresentando-se agitado, irritado e nervoso, chegando at\u00e9 mesmo\r\na se autoflagelar beliscando o pr\u00f3prio rosto (fotos \u00e0s p. 34\/39), entre outros, afirmando que n\u00e3o queria mais ir para casa dos\r\npais, mas, questionado o motivo para tal rejei\u00e7\u00e3o, mostrava apreens\u00e3o e nada respondia. Na pen\u00faltima visita, a crian\u00e7a lhes foi\r\ndevolvida com febre, sem que tivesse sido tomada qualquer provid\u00eancia anterior pelos requeridos. Por derradeiro, estes agora\r\nexigem que o filho v\u00e1 morar com eles, pois s\u00e3o seus pais, o que \u00e9 causa de grande preocupa\u00e7\u00e3o, pois, al\u00e9m de toda a gravidade\r\nda situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 delineada, conforme afirmado pelos r\u00e9us, seriam interrompidos os tratamentos m\u00e9dico e psicol\u00f3gico aos quais o\r\ngaroto se submete, bem como seria transferido do col\u00e9gio particular para a escola p\u00fablica, haja vista que os demandados n\u00e3o\r\nt\u00eam condi\u00e7\u00f5es financeiras para manter nem um nem outro e, ao que demonstram, tampouco condi\u00e7\u00f5es emocionais para cuidar\r\ndo filho. Pugnaram pela guarda definitiva do neto. Os requeridos compareceram espontaneamente nos autos e ofereceram\r\ncontesta\u00e7\u00e3o, defendendo que realmente tiveram dificuldades pessoais quando o filho nasceu, mas que n\u00e3o acreditavam que os\r\nrequerentes utilizariam desse momento e do termo assinado pela r\u00e9 para tal fim, pois havia ficado ajustado entre as partes que\r\nassim que a demandada se restabelecesse a crian\u00e7a voltaria para m\u00e3e, mas n\u00e3o foi o que aconteceu, apesar de toda a mudan\u00e7a\r\npela qual o casal passou nos \u00faltimos anos, deixando as drogas, a bebida, vindo a casar, fazer cursos t\u00e9cnicos e trabalhar. Com\r\na estabiliza\u00e7\u00e3o do n\u00facleo familiar, os demandados querem reaver a guarda e responsabilidade sobre o filho, pois est\u00e3o\r\n\r\nplenamente aptos para tanto, mas, desde que manifestaram esse desejo, os autores v\u00eam se recusando a entregar o neto e\r\ntamb\u00e9m a permitir que a m\u00e3e o visite, o que antes era feito normalmente. Dessa forma, n\u00e3o tiveram outra alternativa sen\u00e3o\r\npropor a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, sob n\u00ba 1035183-62.2017.8.26.0602 (p. 64\/74). R\u00e9plica (p. 105\/111). Em cumprimento a\r\nmandado de constata\u00e7\u00e3o na casa dos av\u00f3s maternos, a z. oficiala de justi\u00e7a certificou que os autores residem numa casa ampla\r\nem condom\u00ednio fechado, onde a crian\u00e7a disp\u00f5e de uma su\u00edte exclusiva, com muitas roupas, cal\u00e7ados, brinquedos, entre outros\r\npertences, sendo tudo muito limpo e organizado. E, na cozinha, havia muitos alimentos destinados especificamente a Daniel,\r\nque se mostrou bem de sa\u00fade, alegre, comunicativo e bem alimentado (p. 137). Em cumprimento a mandado de constata\u00e7\u00e3o na\r\ncasa dos pais da crian\u00e7a, a requerida disse que o seu parto foi antecipado em tr\u00eas semanas por vontade do padrasto, que\r\nconseguiu uma vaga no hospital \u00e0s pressas para que a ces\u00e1rea fosse feita, porque, segundo ele, sua gravidez estava\r\natrapalhando o servi\u00e7o de sua m\u00e3e, e, por isso, o beb\u00ea nasceu com a sa\u00fade fr\u00e1gil. Sustentou que todo o trabalho que conseguia,\r\no autor arrumava uma forma de faz\u00ea-la pedir a demiss\u00e3o ou ser despedida pelo patr\u00e3o. Aduziu que era muito nova quando\r\nassinou o termo concordando que o filho ficasse sob a guarda da av\u00f3, tendo sido enganada. Relatou que tanto ela quanto o\r\nmarido est\u00e3o cursando ensino t\u00e9cnico de enfermagem recentemente, e que ambos n\u00e3o conseguem mais ter contato algum com\r\no filho. A z. oficiala de justi\u00e7a certificou que a casa \u00e9 ocupada pelo casal, o filho mais novo e os sogros de Ana Paula, tratando-\r\nse de um im\u00f3vel de cinco c\u00f4modos, com mob\u00edlia necess\u00e1ria e \u00fatil e limpo (. 179\/183). Deferida a guarda provis\u00f3ria aos autores,\r\ncom direito a visitas pelos pais em finais de semana alternados, sem pernoite, e com supervis\u00e3o da av\u00f3 materna (p. 211 e 249),\r\nas partes vieram a se desentender em um desses encontros. A audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera (p. 331). Os r\u00e9us\r\ntrouxeram declara\u00e7\u00f5es do pai, madrasta, irm\u00e3os, av\u00f4, cunhado e sogros de Ana Paula, e, inclusive da pr\u00f3pria requerida (p.\r\n391\/423). Outrossim, exames toxicol\u00f3gicos a demonstrar que ambos n\u00e3o fazem uso de drogas (p. 448\/453). Os pais do menino\r\najuizaram a a\u00e7\u00e3o com pedido de declara\u00e7\u00e3o de aliena\u00e7\u00e3o parental sob n\u00ba 1005623-07.2019.8.26.0602 contra os av\u00f3s maternos\r\n(p. 521\/524), noticiando ainda a suspeita de agress\u00e3o f\u00edsica perpetrada pelos ora autores \u00e0 crian\u00e7a (fotografias \u00e0s p. 525).\r\nDeterminada nova constata\u00e7\u00e3o na casa dos requerentes, a z. oficiala de justi\u00e7a certificou situa\u00e7\u00e3o id\u00eantica \u00e0quela anteriormente\r\npresenciada, registrando que o garoto se mostrou extrovertido, falante, sorridente e interativo (p. 548). Os litigantes participaram\r\nda Oficina de Pais (p. 598). Em nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, as partes acordaram em suspender o processo de aliena\u00e7\u00e3o\r\nparental, mediante o aumento de duas horas na conviv\u00eancia dos pais com o filho, e sem supervis\u00e3o (p. 599\/600). Sobreveio\r\nnot\u00edcia pelos autores de que, na primeira visita sem supervis\u00e3o, e tendo sido acordado em audi\u00eancia que os pais permaneceriam\r\ncom o filho (agora com seis anos de idade) em local p\u00fablico para adquirir a confian\u00e7a do menino, os r\u00e9us j\u00e1 descumpriram o\r\najuste, levando o garoto para casa dos sogros. Ao retornar para casa, a crian\u00e7a contou-lhes que n\u00e3o se alimentou durante o dia,\r\npois ?tudo era sujo e podre? (sic) e queria tomar banho imediatamente. N\u00e3o bastasse relatou que apanhou do pai com um\r\npeda\u00e7o de madeira enquanto a m\u00e3e lhe segurava para n\u00e3o escapar, sendo ainda amea\u00e7ado de que apanharia mais se contasse\r\npara algu\u00e9m (fotografia do c\u00f3ccix). Na segunda visita, o neto estava com o rosto machucado (foto) e, questionado, disse que\r\nestava brincando com o irm\u00e3o e a cachorra no quintal quando algu\u00e9m lhe empurrou e bateu na parede, mas n\u00e3o viu quem fez\r\nisso porque estava de costas. Indagado, respondeu que n\u00e3o poderia falar mais nada e, desde ent\u00e3o, n\u00e3o dorme mais sozinho,\r\ntem sono agitado, s\u00f3 chama os autores pelo nome, e n\u00e3o mais de av\u00f3s, e n\u00e3o quer mais permanecer na escola, gritando para\r\nque n\u00e3o o abandonem ali, tendo ainda regredido vocalmente, passando a uma fala infantilizada (p. 611\/614, com fotografias \u00e0s\r\np. 623\/626). A tais acusa\u00e7\u00f5es, os pais trouxeram no curso da a\u00e7\u00e3o que o filho teria batido o c\u00f3ccix no sof\u00e1, enquanto o rosto foi\r\nresultado do pulo que a cachorra deu nas costas do menino para brincar, vindo a derrub\u00e1-lo. Aportou aos autos a avalia\u00e7\u00e3o\r\nsocial, concluindo que os av\u00f3s maternos oferecem ao neto toda a aten\u00e7\u00e3o e carinho, buscando proteg\u00ea-lo de todos os riscos,\r\ninclusive dos pais, sobre os quais n\u00e3o t\u00eam uma boa impress\u00e3o, recordando a todo instante os erros j\u00e1 cometidos e buscando, a\r\ntodo tempo, denegri-los, evidenciando assim uma resist\u00eancia \u00e0 sua presen\u00e7a e uma grande disputa pela crian\u00e7a. Os pais, por\r\nseu turno, admitem os erros cometidos no passado, demonstrando arrependimento e buscando uma melhoria da qualidade de\r\nvida por meio de seus esfor\u00e7os. Relataram tamb\u00e9m que os autores causaram muito constrangimento e humilha\u00e7\u00e3o a Ana Paula\r\ndurante o tempo em que permaneceu em sua casa quando gr\u00e1vida, bem como que a requerente, em especial, usa de subterf\u00fagios\r\npara manipular o neto, a fim de que esse queria fazer outras programa\u00e7\u00f5es nos hor\u00e1rios de visita. Entrevistado sozinho, o\r\ninfante se mostrou apreensivo sobre o que ou como deveria responder \u00e0s perguntas, preocupado em todo instante em seguir\r\naquilo que havia sido orientado pela av\u00f3 materna, dizendo: ?\u00e9 a vov\u00f3 quem disse isso?? (sic). A assistente social da Vara sugeriu\r\ntratamento psicol\u00f3gico \u00e0 av\u00f3 materna e aumento das visitas pelos pais, inclusive, com uma poss\u00edvel mudan\u00e7a de guarda ap\u00f3s\r\nseis meses (p. 627\/640). Ante a impugna\u00e7\u00e3o dos autores, adveio esclarecimento da t\u00e9cnica, com reitera\u00e7\u00e3o do laudo (p.\r\n756\/759). O estudo psicol\u00f3gico concluiu, atrav\u00e9s de observa\u00e7\u00e3o, que a crian\u00e7a n\u00e3o se mostrou nem um pouco esquiva ou\r\nassustada quando em contato com os pais. Antes, demonstrou espontaneidade, intera\u00e7\u00e3o e afeto, brincando tanto com o pai\r\nquanto com a m\u00e3e, o que \u00e9 incompat\u00edvel com o suposto hist\u00f3rico de maus tratos reiterados alegados pelos av\u00f3s maternos.\r\nConsignou que, quando acabou o hor\u00e1rio de intera\u00e7\u00e3o com os genitores, o menino apresentou resist\u00eancia em deixar a sala de\r\natendimento e voltar com os guardi\u00f5es, querendo permanecer ali com os pais. A profissional sugeriu, ao fim, que tanto estes\r\nquanto os av\u00f3s maternos trabalhem suas rela\u00e7\u00f5es no Instituto Sistemas Humanos, buscando a reintegra\u00e7\u00e3o familiar do menor\r\nde idade com os pais e aumento de visitas com pernoite, sendo desfavor\u00e1vel \u00e0 pretens\u00e3o de guarda dos autores (p. 655\/672).\r\nAnte a impugna\u00e7\u00e3o dos requerentes, a t\u00e9cnica reiterou o parecer (p. 852\/854). Com ci\u00eancia \u00e0s partes, os autores manifestaram\r\nn\u00e3o s\u00f3 a insatisfa\u00e7\u00e3o com o resultado das avalia\u00e7\u00f5es, mas tamb\u00e9m investiram contra a assistente social, afirmando que chegou\r\ncom duas horas de atraso \u00e0 sua casa, foi mal-educada e rude com a av\u00f3 materna, fez perguntas e tentou sugestionar o menino\r\na respond\u00ea-las e, ainda, entrou no quarto sozinha com a crian\u00e7a, fechou a porta e conversou com o menino tentando extrair\r\nalguma resposta que fosse de seu agrado (p. 729\/735). Os pais, ora requeridos, trouxeram not\u00edcia de que se mudaram para\r\noutro im\u00f3vel, a fim de possibilitar, dentro de suas condi\u00e7\u00f5es financeiras, um pouco mais de espa\u00e7o para recep\u00e7\u00e3o do filho (p.\r\n760\/775). Novas informa\u00e7\u00f5es dos av\u00f3s maternos no sentido de que Daniel n\u00e3o quer morar e nem sequer pernoitar com os pais,\r\nconforme gravado pela av\u00f3 materna sem que o neto percebesse (como relatam ter feito durante todas as entregas e devolu\u00e7\u00f5es\r\ndo garoto). Disseram que o banho n\u00e3o \u00e9 suficientemente quente, porque o chuveiro n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o bom, causando crise respirat\u00f3ria\r\nna crian\u00e7a (p. 791\/795). Os av\u00f3s pediram a suspens\u00e3o das visitas aos pais, os quais, segundo o menor de idade, estariam\r\nobrigando a ele (seis anos de idade) e ao irm\u00e3o mais novo a beber pinga, sendo que, enquanto a m\u00e3e os segurava, o pai os\r\nfazia ingerir, ao que foi elaborado mais um boletim de ocorr\u00eancia (p. 825\/827). Of\u00edcio do Conselho Tutelar, onde compareceu a\r\nav\u00f3 materna levando o menino para relatar os \u00faltimos acontecimentos (p. 873). Relat\u00f3rio da psic\u00f3loga particular, sugerindo que\r\nDaniel verbaliza o medo de ser mal tratado pelos pais pois n\u00e3o lhe d\u00e3o aten\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o gosta da casa deles por ser sujo e,\r\nnem da comida. Demonstra recusa e desconforto ao falar das visitas aos pais (p. 875) Of\u00edcio-resposta do Conselho Tutelar (p.\r\n883\/887). Indeferida nova avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, uma vez que n\u00e3o esclareceria os novos fatos (p. 956). Alega\u00e7\u00f5es finais (p.\r\n961\/963 e 964\/971). Parecer do Minist\u00e9rio P\u00fablico (p. 985\/1001). \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. S\u00e3o tr\u00eas os processos\r\npara decis\u00e3o conjunta, o de guarda, promovido pelos av\u00f3s maternos; o de busca e apreens\u00e3o e o de aliena\u00e7\u00e3o parental, ambos\r\najuizados pelos pais da crian\u00e7a. Trata-se de uma rela\u00e7\u00e3o familiar muito conflituosa, como se pode observar do extenso relat\u00f3rio.\r\n\r\nEm verdade, o que se p\u00f4de verificar \u00e9 a grande beliger\u00e2ncia existente entre as partes, mormente da av\u00f3 materna para com os\r\npais da crian\u00e7a. N\u00e3o houve um momento sequer, desde a propositura da a\u00e7\u00e3o de guarda at\u00e9 o presente instante, em que os\r\nautores n\u00e3o tenham peticionado nos autos trazendo novas informa\u00e7\u00f5es sobre supostos maus tratos cometidos pelos requeridos,\r\ngrava\u00e7\u00f5es de conversas com a crian\u00e7a a respeito das visitas, fotografias e in\u00fameros boletins de ocorr\u00eancia. E, assim, os\r\nrequerentes tumultuaram e arrastaram o andamento do processo o quanto puderam, reivindicando ora suspens\u00e3o das visitas,\r\nora que fossem supervisionadas dentro do condom\u00ednio dos av\u00f3s etc. Ocorre que, quando contrapostos as vers\u00f5es e os elementos\r\nprobat\u00f3rios, n\u00e3o se vislumbra a exist\u00eancia de maus tratos perpetrados pelos pais, tampouco descontentamento da crian\u00e7a, haja\r\nvista que o menino diz aos av\u00f3s maternos que n\u00e3o quer ir visitar seus genitores, porque n\u00e3o encontra satisfa\u00e7\u00e3o nesse encontro,\r\npor\u00e9m, aos requeridos, o garoto demonstra estar feliz ao seu lado. Conclui-se, portanto, que o infante, atualmente com sete\r\nanos de idade, tem um comportamento totalmente compat\u00edvel diante desse tipo de conflito entre os adultos, pois diz e age de\r\nacordo com aquilo que acredita que os av\u00f3s esperam dele, a fim de n\u00e3o lhes magoar, talvez, at\u00e9 mesmo, fantasiando hist\u00f3rias\r\nque agradam aos ouvidos daqueles a quem deve a sua lealdade. Outrossim, n\u00e3o se deve desconsiderar que se trata de uma\r\ncrian\u00e7a que cresceu e est\u00e1 sendo educada em um lar muito diferente daquele dos requeridos, tanto no tocante ao estilo de vida\r\ne c\u00edrculo de pessoas pr\u00f3ximas aos requerentes quanto ao conforto (casa mais ampla e em condom\u00ednio fechado, com um quarto\r\ns\u00f3 para ele e outro de brinquedos) e oportunidades (escola particular, tratamentos m\u00e9dico, psicol\u00f3gico, fonoaudiol\u00f3gico,\r\npasseios etc) que lhe s\u00e3o proporcionados. Percebe-se tamb\u00e9m que os av\u00f3s s\u00e3o mais r\u00edgidos quanto aos h\u00e1bitos, costumes e\r\norganiza\u00e7\u00e3o do que os pais da crian\u00e7a. Em suma, s\u00e3o realidades t\u00e3o diferentes que certamente podem provocar um\r\nestranhamento no infante criado com os av\u00f3s. \u00c9 n\u00edtido nos autos que os autores se apegam a detalhes, como a volta do menino\r\npara casa com uma blusa que n\u00e3o foi dada por eles, mas pelos pais com algumas linhas desfiadas (p. 737\/738), entre outros\r\npormenores, para atacar os requeridos, associando-os \u00e0 sujeira e ao descuido. Ainda, trazem imagens de anos atr\u00e1s com o\r\nclaro intuito de ?rememorar? a este Ju\u00edzo o tipo de conduta dos r\u00e9us h\u00e1 alguns anos e assim desmoraliz\u00e1-los. Por fim, os\r\ndemandantes chegaram at\u00e9 mesmo a buscar denegrir a assistente social e a psic\u00f3loga da Vara diante do descontentamento\r\ncom os laudos t\u00e9cnicos. Diante disso, depreende-se a forma de ver e de agir dos autores, os quais t\u00eam uma percep\u00e7\u00e3o de\r\nmundo um tanto enviesada, pois tudo aquilo que n\u00e3o \u00e9 espelho de suas opini\u00f5es, a seu modo de ver e de agir, deve ser\r\ndesprezado, descredibilizado e descartado mediante o uso de ataque pessoal, e n\u00e3o de argumento. E \u00e9 dessa forma combativa\r\nque os requerentes v\u00eam agindo h\u00e1 pelo menos tr\u00eas anos contra os requeridos, com o escopo de manter a guarda do neto para\r\nsi a qualquer custo, olvidando que o mais prejudicado diante de todo esse desgaste emocional \u00e9 justamente o infante. Os av\u00f3s\r\ntamb\u00e9m deixaram os pais sem not\u00edcias do filho por uns meses, chegando inclusive a esconder deles a informa\u00e7\u00e3o de onde a\r\ncrian\u00e7a estaria estudando, o que se repetiu durante o pr\u00f3prio atendimento realizado pela t\u00e9cnica da Vara, que fez constar no\r\nlaudo que, questionada, a av\u00f3 n\u00e3o quis revelar tal informa\u00e7\u00e3o. Ainda, os relat\u00f3rios da psic\u00f3loga particular contratada pelos av\u00f3s\r\ntrazidos ao longo do curso do processo (v.g. p. 245 e 615\/617), os quais trazem a recusa de Daniel em conversar a respeito de\r\nseus pais, demonstrando desconforto e evasivas etc, n\u00e3o podem ser tomados como uma esp\u00e9cie de resposta definitiva para a\r\norigem das instabilidades emocionais do menino. A profissional particular sugere que a altera\u00e7\u00e3o no comportamento do paciente\r\nquando da proximidade das visitas aos pais se d\u00e1 em raz\u00e3o de poss\u00edveis maus tratos ou traumas causados por estes. No\r\nentanto, diante da lament\u00e1vel conduta dos av\u00f3s, como mencionada exaustivamente acima, e do comportamento do garoto em\r\nrela\u00e7\u00e3o aos genitores quando da entrevista com as t\u00e9cnicas da Vara, \u00e9 de se cogitar que, em verdade, o estado emocional do\r\ninfante pode ser afetado pela press\u00e3o causada pela situa\u00e7\u00e3o conflitante entre os pais e os av\u00f3s e o medo de desagradar os\r\n\u00faltimos, seus guardi\u00f5es, ao relatar sobre o seu relacionamento com os primeiros, que lhes causam o risco iminente de ?perder?\r\no neto. Ante todo o quadro acima e tudo mais que dos autos consta nesse sentido, entendo configurada a aliena\u00e7\u00e3o parental\r\npraticada pelos av\u00f3s maternos em detrimento dos pais da crian\u00e7a, conforme disposto na Lei n\u00ba 12.318\/2010: ?Art. 2o Considera-\r\nse ato de aliena\u00e7\u00e3o parental a interfer\u00eancia na forma\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica da crian\u00e7a ou do adolescente promovida ou induzida por\r\num dos genitores, pelos av\u00f3s ou pelos que tenham a crian\u00e7a ou adolescente sob a sua autoridade, guarda ou vigil\u00e2ncia para\r\nque repudie genitor ou que cause preju\u00edzo ao estabelecimento ou \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de v\u00ednculos com este. Par\u00e1grafo \u00fanico. S\u00e3o\r\nformas exemplificativas de aliena\u00e7\u00e3o parental, al\u00e9m dos atos assim declarados pelo juiz ou constatados por per\u00edcia, praticados\r\ndiretamente ou com aux\u00edlio de terceiros: I - realizar campanha de desqualifica\u00e7\u00e3o da conduta do genitor no exerc\u00edcio da\r\npaternidade ou maternidade; II - dificultar o exerc\u00edcio da autoridade parental; III - dificultar contato de crian\u00e7a ou adolescente\r\ncom genitor; IV - dificultar o exerc\u00edcio do direito regulamentado de conviv\u00eancia familiar; V - omitir deliberadamente a genitor\r\ninforma\u00e7\u00f5es pessoais relevantes sobre a crian\u00e7a ou adolescente, inclusive escolares, m\u00e9dicas e altera\u00e7\u00f5es de endere\u00e7o; VI -\r\napresentar falsa den\u00fancia contra genitor, contra familiares deste ou contra av\u00f3s, para obstar ou dificultar a conviv\u00eancia deles\r\ncom a crian\u00e7a ou adolescente; VII - mudar o domic\u00edlio para local distante, sem justificativa, visando a dificultar a conviv\u00eancia da\r\ncrian\u00e7a ou adolescente com o outro genitor, com familiares deste ou com av\u00f3s. Art. 3o A pr\u00e1tica de ato de aliena\u00e7\u00e3o parental\r\nfere direito fundamental da crian\u00e7a ou do adolescente de conviv\u00eancia familiar saud\u00e1vel, prejudica a realiza\u00e7\u00e3o de afeto nas\r\nrela\u00e7\u00f5es com genitor e com o grupo familiar, constitui abuso moral contra a crian\u00e7a ou o adolescente e descumprimento dos\r\ndeveres inerentes \u00e0 autoridade parental ou decorrentes de tutela ou guarda?. E, com suped\u00e2neo no artigo Art. 6o, incisos I e IV,\r\ndaquele Diploma Legal, ADVIRTO os av\u00f3s, ora autores, da necessidade de mudan\u00e7a na postura a ser adotada diante dos\r\nrequeridos e do neto, visando \u00e0 integra\u00e7\u00e3o e a melhor conviv\u00eancia familiar, sem disputas e manipula\u00e7\u00f5es que s\u00f3 prejudicam o\r\ndesenvolvimento do menor de idade em comento; e, DETERMINO que realizem acompanhamento psicol\u00f3gico imediato. A\r\nmanuten\u00e7\u00e3o do comportamento alienante pode, e deve ser provado, implicar na modifica\u00e7\u00e3o de guarda e proibi\u00e7\u00e3o de conv\u00edvio\r\ncom o infante. Dito isso, n\u00e3o passa despercebido tamb\u00e9m por este Ju\u00edzo todo o hist\u00f3rico relatado nos autos, de envolvimento\r\ndos requeridos com drogas, bebida e viol\u00eancia. O r\u00e9u Willian j\u00e1 foi preso durante um protesto ocorrido nesta cidade, nos idos de\r\n2014, contra a Copa do Mundo, por porte de arma (coquetel molotov), de droga (maconha), les\u00e3o corporal contra um guarda\r\nmunicipal e resist\u00eancia \u00e0 pris\u00e3o, precisando fazer uma arrecada\u00e7\u00e3o (?vaquinha?) para pagar a fian\u00e7a, bem como j\u00e1 foi condenado\r\npor ter agredido a companheira, em estado de gravidez (cujo beb\u00ea era Daniel), com socos na barriga e tentativa de\r\nestrangulamento, tudo conforme mat\u00e9ria jornal\u00edstica, senten\u00e7a e folha de antecedentes (p. 140\/143 e 168\/173). \u00c0 \u00e9poca em que\r\nse conheceram e decidiram constituir uma fam\u00edlia, os demandados n\u00e3o possu\u00edam nenhuma estrutura emocional e financeira\r\npara tanto, sendo que a requerida ainda era uma adolescente e, como admitido, fazia uso de bebidas alco\u00f3licas e drogas, ao\r\npasso que o requerido n\u00e3o desempenhava nenhum trabalho (fotos \u00e0s p. 116\/117). N\u00e3o bastasse, com o desentendimento havido\r\nentre ambos, a r\u00e9, gr\u00e1vida, procurou abrigo junto \u00e0 m\u00e3e, enquanto o r\u00e9u permaneceu afastado, sem interesse num maior\r\nenvolvimento. Assim, os relat\u00f3rios da escola da crian\u00e7a de anos atr\u00e1s informam uma desaten\u00e7\u00e3o dos pais em rela\u00e7\u00e3o ao filho (p.\r\n123). Por\u00e9m, tal situa\u00e7\u00e3o, no decorrer dos anos, teve uma mudan\u00e7a. No curso do processo, Willian trabalhou como motoboy e\r\nesporadicamente cuidou de idosos em home care, estando agora atuando como escritur\u00e1rio em uma associa\u00e7\u00e3o da cidade,\r\nenquanto Ana Paula laborou como auxiliar de enfermagem no Hospital Santa Lucinda por cinco meses e, agora, trabalha na\r\nConformed Homecare, sem registro em carteira (p. 344\/358 e 590\/591). Ainda, alugaram um outro im\u00f3vel para estabelecer\r\nresid\u00eancia, visando proporcionar melhores condi\u00e7\u00f5es de receber o filho (fotografias \u00e0s p. 375\/386). Al\u00e9m disso, como dito, a\r\n\r\ncrian\u00e7a aparenta estar feliz e bem assistida quando em companhia dos pais e familiares, n\u00e3o havendo nenhum ind\u00edcio que\r\ndestoe de tal conclus\u00e3o (fotografias \u00e0s p. 454\/494 e 814\/817). Portanto, vislumbro uma evolu\u00e7\u00e3o muito positiva no n\u00facleo\r\nfamiliar, de modo a viabilizar a maior aproxima\u00e7\u00e3o entre pais e filho, com vistas ao fortalecimento dos v\u00ednculos afetivos. N\u00e3o\r\nobstante, reputo que tal deve se dar por meio de visitas, ao menos neste momento, e n\u00e3o pela modifica\u00e7\u00e3o da guarda, devendo\r\no menor de idade permanecer sob os cuidados dos av\u00f3s maternos, em que pese o comportamento inapropriado, como\r\nmencionado alhures. Isso porque deve ser levado em conta que foram os av\u00f3s que cuidaram e educaram o neto desde o\r\nnascimento, ainda que a m\u00e3e estivesse por perto no in\u00edcio. Durante toda a sua vida, a crian\u00e7a esteve com os av\u00f3s, tendo-os\r\ncomo \u00fanico referencial de fam\u00edlia, tendo a casa deles como sua, onde possui uma su\u00edte exclusiva, quarto de brinquedos e\r\naten\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o voltadas exclusivamente para si (fotografias \u00e0s p. 921\/925). E, em que pese as melhores condi\u00e7\u00f5es\r\nfinanceiras n\u00e3o serem, por si s\u00f3, causa suficiente para a fixa\u00e7\u00e3o da guarda, estas s\u00e3o quest\u00f5es que, dentre outras, devem ser\r\nponderadas. E, no caso concreto, como retro mencionado, verifica-se que os autores proporcionam uma qualidade de vida ao\r\ninfante que os r\u00e9us n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de manter, como se denota nos autos e \u00e9 confirmado por eles mesmos, o que pode vir a\r\nser um fator de grande estranhamento na crian\u00e7a, ao menos se feito de forma abrupta, gerando um desconforto interpessoal,\r\npois, estando com os requerentes, o garoto poderia continuar com seus tratamentos m\u00e9dico e psicol\u00f3gico, bem como a estudar\r\nem col\u00e9gio particular, mantendo o conv\u00edvio ao qual j\u00e1 pertence e est\u00e1 inteiramente integrado. Mas, com os requeridos, teria que\r\nse adaptar a tais priva\u00e7\u00f5es e se adaptar a h\u00e1bitos e costumes inteiramente novos. Logo, reputo que a medida que melhor\r\natende aos interesses da crian\u00e7a, reprisando, neste momento, \u00e9 a perman\u00eancia da guarda com os av\u00f3s maternos, resguardado\r\no direito de visita pelos pais, sem supervis\u00e3o. Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, para\r\nDECLARAR a ALIENA\u00c7\u00c3O PARENTAL praticada por J.V.B. e S.C.M.V. em detrimento de A.P.C.N. e W.G.N., e, com fulcro no\r\nartigo 6o, incisos I e IV, daquele Diploma Legal, ADVIRTIR os av\u00f3s maternos da necessidade de mudan\u00e7a na postura a ser\r\nadotada diante dos requeridos e do neto, visando \u00e0 integra\u00e7\u00e3o e \u00e0 melhor conviv\u00eancia familiar, sem disputas e manipula\u00e7\u00f5es\r\nque s\u00f3 prejudicam o desenvolvimento do menor de idade em comento, SOB PENA DE APLICA\u00c7\u00c3O DE MEDIDAS MAIS\r\nCONTUNDENTES; e, DETERMINAR que realizem ACOMPANHAMENTO PSICOL\u00d3GICO IMEDIATO tanto particular quanto pelo\r\nInstituto Sistemas Humanos (p. 671) at\u00e9 o momento que o profissional especializado entender adequado; e, Sem embargos,\r\npelos motivos j\u00e1 explicitados, CONCEDER a GUARDA do menor de idade D.C.N. aos av\u00f3s, ora autores, J.V.B. e S.C.M.V.; e,\r\nDIREITO \u00c0 VISITA pelos pais, ora requeridos, A.P.C.N. e W.G.N., sem supervis\u00e3o, aos s\u00e1bados e domingos, das 10:00 \u00e0s 18:00\r\nhoras, e portanto, sem pernoite, em finais de semana alternados, durante 01 (um) ano a contar desta decis\u00e3o, sendo que,\r\ndurante o per\u00edodo de distanciamento social causado pela pandemia da Covid-19, o contato poder\u00e1 ser limitado a encontros\r\nvirtuais (videoconfer\u00eancias), desde que di\u00e1rios de, ao menos, quinze minutos, no melhor hor\u00e1rio para a crian\u00e7a e para os pais.\r\nDecorrido 01 (um) ano, tais visitas poder\u00e3o ser estendidas a pernoites, podendo os pais retirarem a crian\u00e7a aos s\u00e1bados, \u00e0s\r\n10:00 horas, e devolv\u00ea-la aos domingos, \u00e0s 18:00 horas, em finais de semana alternados, caso o mencionado pernoite seja da\r\nvontade do infante. Nas datas comemorativas como, anivers\u00e1rios dos pais, dia dos pais e dia das m\u00e3es, o filho permanecer\u00e1 na\r\ncompanhia dos pais, das 10:00 \u00e0s 21 horas. Anivers\u00e1rios da crian\u00e7a, natal e r\u00e9veillon dever\u00e3o ser alternados pelos envolvidos,\r\nrespeitando-se a total proporcionalidade. E, assim, ficam resolvidos os m\u00e9ritos dos processos, quais sejam, o de guarda,\r\naliena\u00e7\u00e3o parental e busca e apreens\u00e3o, com base no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por oportuno, ANTECIPO\r\nOS EFEITOS DA TUTELA, afim de que sejam observados, desde j\u00e1, os par\u00e2metros estipulados em definitivo. Custas e despesas\r\nprocessuais e honor\u00e1rios sucumbenciais que arbitro em 10% do valor da causa, pelas partes, nos moldes do artigo 86, caput, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, com a ressalva do artigo 98, \u00a73\u00ba, do mesmo Diploma Legal, em favor dos requeridos A.P.C.N. e\r\nW.G.N. Expe\u00e7a-se o competente termo de guarda. Oportunamente, arquive-se com as cautelas de praxe. Publique-se. Intimem-\r\nse. - ADV: SABRINA MORAES CUNHA (OAB 367310\/SP), PAULO ROG\u00c9RIO PINTO PEREIRA (OAB 386451\/SP), EVELIN\r\nHOLZMANN DE ALMEIDA MICHELACCI (OAB 208584\/SP), WALKIRIA ANGELA VITORINO SYLLOS (OAB 195919\/SP)","process":"\n1033941-68.2017.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8653","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1033941-68.2017.8.26.0602 - Tutela e Curatela - Nomea\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - S.C.M.V. e outro - A.P.C.N. - -\r\nW.G.N. - JACQUES VALENTIM BATISTA e SHEILA DE CARVALHO MENASSA VALENTIM ingressaram com a\u00e7\u00e3o em face de\r\nANA PAULA CARVALHO DO NASCIMENTO e WILLIAN GON\u00c7ALVES DO NASCIMENTO, pais do menor de idade Daniel\r\nCarvalho do Nascimento, alegando que s\u00e3o av\u00f3s maternos da crian\u00e7a, a qual se encontra sob sua guarda de fato. Narraram\r\nque, no ano de 2012, a requerida contava com dezesseis anos de idade e morava com o pai Alex, vindo a iniciar um namoro com\r\no requerido, j\u00e1 maior de idade. Em poucos meses, ambos j\u00e1 passaram a morar juntos na casa dos pais do demandado, e, com\r\ntr\u00eas meses de uni\u00e3o est\u00e1vel, ela veio a engravidar. Com quatro meses de gesta\u00e7\u00e3o, o companheiro agrediu fisicamente Ana\r\nPaula e ela foi morar junto \u00e0 m\u00e3e e o padrasto, ora autores, n\u00e3o mantendo mais qualquer contato com Willian. A requerida era\r\nusu\u00e1ria de drogas e bebidas, e seu beb\u00ea acabou nascendo com problemas graves de sa\u00fade, como baixa imunidade, baixo peso\r\ne problemas respirat\u00f3rios, permanecendo internado para tratamento intensivo. Passados seis meses, a demandada decidiu\r\nvoltar a morar com o pai, mas deixou o filho sob guarda e responsabilidade dos av\u00f3s Sheila e Jacques. Algum tempo depois,\r\npediu para retornar, aceitando a condi\u00e7\u00e3o de assumir os cuidados com o infante, o que n\u00e3o aconteceu durante os tr\u00eas anos em\r\nque permaneceu ali. Ent\u00e3o, mais uma vez, a requerida resolveu deixar a resid\u00eancia e ir para a casa do pai sem levar a crian\u00e7a,\r\nsob o argumento de que voltaria a estudar e come\u00e7aria a trabalhar. Assim, em outubro de 2016, foi feito um termo entre as\r\npartes (p. 14\/16), pelo qual os autores permaneceram com a guarda de fato do neto, responsabilizando-se por todas as despesas\r\nrelacionadas a ele (escola, plano de sa\u00fade, roupas, alimenta\u00e7\u00e3o, lazer). Decorridos alguns dias, tomaram conhecimento de que\r\nAna Paula havia voltado a usar drogas e retomado o relacionamento com Willian, vindo a casar-se com ele, a residir com os\r\nsogros e a estar gr\u00e1vida de um segundo filho. O menino Daniel continuou a morar com os av\u00f3s e a visitar os pais aos finais de\r\nsemana, com pernoite, por\u00e9m, o seu comportamento come\u00e7ou a apresentar altera\u00e7\u00f5es em casa e na escola conforme se\r\naproximavam os dias da visita, bem como ap\u00f3s o seu retorno, apresentando-se agitado, irritado e nervoso, chegando at\u00e9 mesmo\r\na se autoflagelar beliscando o pr\u00f3prio rosto (fotos \u00e0s p. 34\/39), entre outros, afirmando que n\u00e3o queria mais ir para casa dos\r\npais, mas, questionado o motivo para tal rejei\u00e7\u00e3o, mostrava apreens\u00e3o e nada respondia. Na pen\u00faltima visita, a crian\u00e7a lhes foi\r\ndevolvida com febre, sem que tivesse sido tomada qualquer provid\u00eancia anterior pelos requeridos. Por derradeiro, estes agora\r\nexigem que o filho v\u00e1 morar com eles, pois s\u00e3o seus pais, o que \u00e9 causa de grande preocupa\u00e7\u00e3o, pois, al\u00e9m de toda a gravidade\r\nda situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 delineada, conforme afirmado pelos r\u00e9us, seriam interrompidos os tratamentos m\u00e9dico e psicol\u00f3gico aos quais o\r\ngaroto se submete, bem como seria transferido do col\u00e9gio particular para a escola p\u00fablica, haja vista que os demandados n\u00e3o\r\nt\u00eam condi\u00e7\u00f5es financeiras para manter nem um nem outro e, ao que demonstram, tampouco condi\u00e7\u00f5es emocionais para cuidar\r\ndo filho. Pugnaram pela guarda definitiva do neto. Os requeridos compareceram espontaneamente nos autos e ofereceram\r\ncontesta\u00e7\u00e3o, defendendo que realmente tiveram dificuldades pessoais quando o filho nasceu, mas que n\u00e3o acreditavam que os\r\nrequerentes utilizariam desse momento e do termo assinado pela r\u00e9 para tal fim, pois havia ficado ajustado entre as partes que\r\nassim que a demandada se restabelecesse a crian\u00e7a voltaria para m\u00e3e, mas n\u00e3o foi o que aconteceu, apesar de toda a mudan\u00e7a\r\npela qual o casal passou nos \u00faltimos anos, deixando as drogas, a bebida, vindo a casar, fazer cursos t\u00e9cnicos e trabalhar. Com\r\na estabiliza\u00e7\u00e3o do n\u00facleo familiar, os demandados querem reaver a guarda e responsabilidade sobre o filho, pois est\u00e3o\r\n\r\nplenamente aptos para tanto, mas, desde que manifestaram esse desejo, os autores v\u00eam se recusando a entregar o neto e\r\ntamb\u00e9m a permitir que a m\u00e3e o visite, o que antes era feito normalmente. Dessa forma, n\u00e3o tiveram outra alternativa sen\u00e3o\r\npropor a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, sob n\u00ba 1035183-62.2017.8.26.0602 (p. 64\/74). R\u00e9plica (p. 105\/111). Em cumprimento a\r\nmandado de constata\u00e7\u00e3o na casa dos av\u00f3s maternos, a z. oficiala de justi\u00e7a certificou que os autores residem numa casa ampla\r\nem condom\u00ednio fechado, onde a crian\u00e7a disp\u00f5e de uma su\u00edte exclusiva, com muitas roupas, cal\u00e7ados, brinquedos, entre outros\r\npertences, sendo tudo muito limpo e organizado. E, na cozinha, havia muitos alimentos destinados especificamente a Daniel,\r\nque se mostrou bem de sa\u00fade, alegre, comunicativo e bem alimentado (p. 137). Em cumprimento a mandado de constata\u00e7\u00e3o na\r\ncasa dos pais da crian\u00e7a, a requerida disse que o seu parto foi antecipado em tr\u00eas semanas por vontade do padrasto, que\r\nconseguiu uma vaga no hospital \u00e0s pressas para que a ces\u00e1rea fosse feita, porque, segundo ele, sua gravidez estava\r\natrapalhando o servi\u00e7o de sua m\u00e3e, e, por isso, o beb\u00ea nasceu com a sa\u00fade fr\u00e1gil. Sustentou que todo o trabalho que conseguia,\r\no autor arrumava uma forma de faz\u00ea-la pedir a demiss\u00e3o ou ser despedida pelo patr\u00e3o. Aduziu que era muito nova quando\r\nassinou o termo concordando que o filho ficasse sob a guarda da av\u00f3, tendo sido enganada. Relatou que tanto ela quanto o\r\nmarido est\u00e3o cursando ensino t\u00e9cnico de enfermagem recentemente, e que ambos n\u00e3o conseguem mais ter contato algum com\r\no filho. A z. oficiala de justi\u00e7a certificou que a casa \u00e9 ocupada pelo casal, o filho mais novo e os sogros de Ana Paula, tratando-\r\nse de um im\u00f3vel de cinco c\u00f4modos, com mob\u00edlia necess\u00e1ria e \u00fatil e limpo (. 179\/183). Deferida a guarda provis\u00f3ria aos autores,\r\ncom direito a visitas pelos pais em finais de semana alternados, sem pernoite, e com supervis\u00e3o da av\u00f3 materna (p. 211 e 249),\r\nas partes vieram a se desentender em um desses encontros. A audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera (p. 331). Os r\u00e9us\r\ntrouxeram declara\u00e7\u00f5es do pai, madrasta, irm\u00e3os, av\u00f4, cunhado e sogros de Ana Paula, e, inclusive da pr\u00f3pria requerida (p.\r\n391\/423). Outrossim, exames toxicol\u00f3gicos a demonstrar que ambos n\u00e3o fazem uso de drogas (p. 448\/453). Os pais do menino\r\najuizaram a a\u00e7\u00e3o com pedido de declara\u00e7\u00e3o de aliena\u00e7\u00e3o parental sob n\u00ba 1005623-07.2019.8.26.0602 contra os av\u00f3s maternos\r\n(p. 521\/524), noticiando ainda a suspeita de agress\u00e3o f\u00edsica perpetrada pelos ora autores \u00e0 crian\u00e7a (fotografias \u00e0s p. 525).\r\nDeterminada nova constata\u00e7\u00e3o na casa dos requerentes, a z. oficiala de justi\u00e7a certificou situa\u00e7\u00e3o id\u00eantica \u00e0quela anteriormente\r\npresenciada, registrando que o garoto se mostrou extrovertido, falante, sorridente e interativo (p. 548). Os litigantes participaram\r\nda Oficina de Pais (p. 598). Em nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, as partes acordaram em suspender o processo de aliena\u00e7\u00e3o\r\nparental, mediante o aumento de duas horas na conviv\u00eancia dos pais com o filho, e sem supervis\u00e3o (p. 599\/600). Sobreveio\r\nnot\u00edcia pelos autores de que, na primeira visita sem supervis\u00e3o, e tendo sido acordado em audi\u00eancia que os pais permaneceriam\r\ncom o filho (agora com seis anos de idade) em local p\u00fablico para adquirir a confian\u00e7a do menino, os r\u00e9us j\u00e1 descumpriram o\r\najuste, levando o garoto para casa dos sogros. Ao retornar para casa, a crian\u00e7a contou-lhes que n\u00e3o se alimentou durante o dia,\r\npois ?tudo era sujo e podre? (sic) e queria tomar banho imediatamente. N\u00e3o bastasse relatou que apanhou do pai com um\r\npeda\u00e7o de madeira enquanto a m\u00e3e lhe segurava para n\u00e3o escapar, sendo ainda amea\u00e7ado de que apanharia mais se contasse\r\npara algu\u00e9m (fotografia do c\u00f3ccix). Na segunda visita, o neto estava com o rosto machucado (foto) e, questionado, disse que\r\nestava brincando com o irm\u00e3o e a cachorra no quintal quando algu\u00e9m lhe empurrou e bateu na parede, mas n\u00e3o viu quem fez\r\nisso porque estava de costas. Indagado, respondeu que n\u00e3o poderia falar mais nada e, desde ent\u00e3o, n\u00e3o dorme mais sozinho,\r\ntem sono agitado, s\u00f3 chama os autores pelo nome, e n\u00e3o mais de av\u00f3s, e n\u00e3o quer mais permanecer na escola, gritando para\r\nque n\u00e3o o abandonem ali, tendo ainda regredido vocalmente, passando a uma fala infantilizada (p. 611\/614, com fotografias \u00e0s\r\np. 623\/626). A tais acusa\u00e7\u00f5es, os pais trouxeram no curso da a\u00e7\u00e3o que o filho teria batido o c\u00f3ccix no sof\u00e1, enquanto o rosto foi\r\nresultado do pulo que a cachorra deu nas costas do menino para brincar, vindo a derrub\u00e1-lo. Aportou aos autos a avalia\u00e7\u00e3o\r\nsocial, concluindo que os av\u00f3s maternos oferecem ao neto toda a aten\u00e7\u00e3o e carinho, buscando proteg\u00ea-lo de todos os riscos,\r\ninclusive dos pais, sobre os quais n\u00e3o t\u00eam uma boa impress\u00e3o, recordando a todo instante os erros j\u00e1 cometidos e buscando, a\r\ntodo tempo, denegri-los, evidenciando assim uma resist\u00eancia \u00e0 sua presen\u00e7a e uma grande disputa pela crian\u00e7a. Os pais, por\r\nseu turno, admitem os erros cometidos no passado, demonstrando arrependimento e buscando uma melhoria da qualidade de\r\nvida por meio de seus esfor\u00e7os. Relataram tamb\u00e9m que os autores causaram muito constrangimento e humilha\u00e7\u00e3o a Ana Paula\r\ndurante o tempo em que permaneceu em sua casa quando gr\u00e1vida, bem como que a requerente, em especial, usa de subterf\u00fagios\r\npara manipular o neto, a fim de que esse queria fazer outras programa\u00e7\u00f5es nos hor\u00e1rios de visita. Entrevistado sozinho, o\r\ninfante se mostrou apreensivo sobre o que ou como deveria responder \u00e0s perguntas, preocupado em todo instante em seguir\r\naquilo que havia sido orientado pela av\u00f3 materna, dizendo: ?\u00e9 a vov\u00f3 quem disse isso?? (sic). A assistente social da Vara sugeriu\r\ntratamento psicol\u00f3gico \u00e0 av\u00f3 materna e aumento das visitas pelos pais, inclusive, com uma poss\u00edvel mudan\u00e7a de guarda ap\u00f3s\r\nseis meses (p. 627\/640). Ante a impugna\u00e7\u00e3o dos autores, adveio esclarecimento da t\u00e9cnica, com reitera\u00e7\u00e3o do laudo (p.\r\n756\/759). O estudo psicol\u00f3gico concluiu, atrav\u00e9s de observa\u00e7\u00e3o, que a crian\u00e7a n\u00e3o se mostrou nem um pouco esquiva ou\r\nassustada quando em contato com os pais. Antes, demonstrou espontaneidade, intera\u00e7\u00e3o e afeto, brincando tanto com o pai\r\nquanto com a m\u00e3e, o que \u00e9 incompat\u00edvel com o suposto hist\u00f3rico de maus tratos reiterados alegados pelos av\u00f3s maternos.\r\nConsignou que, quando acabou o hor\u00e1rio de intera\u00e7\u00e3o com os genitores, o menino apresentou resist\u00eancia em deixar a sala de\r\natendimento e voltar com os guardi\u00f5es, querendo permanecer ali com os pais. A profissional sugeriu, ao fim, que tanto estes\r\nquanto os av\u00f3s maternos trabalhem suas rela\u00e7\u00f5es no Instituto Sistemas Humanos, buscando a reintegra\u00e7\u00e3o familiar do menor\r\nde idade com os pais e aumento de visitas com pernoite, sendo desfavor\u00e1vel \u00e0 pretens\u00e3o de guarda dos autores (p. 655\/672).\r\nAnte a impugna\u00e7\u00e3o dos requerentes, a t\u00e9cnica reiterou o parecer (p. 852\/854). Com ci\u00eancia \u00e0s partes, os autores manifestaram\r\nn\u00e3o s\u00f3 a insatisfa\u00e7\u00e3o com o resultado das avalia\u00e7\u00f5es, mas tamb\u00e9m investiram contra a assistente social, afirmando que chegou\r\ncom duas horas de atraso \u00e0 sua casa, foi mal-educada e rude com a av\u00f3 materna, fez perguntas e tentou sugestionar o menino\r\na respond\u00ea-las e, ainda, entrou no quarto sozinha com a crian\u00e7a, fechou a porta e conversou com o menino tentando extrair\r\nalguma resposta que fosse de seu agrado (p. 729\/735). Os pais, ora requeridos, trouxeram not\u00edcia de que se mudaram para\r\noutro im\u00f3vel, a fim de possibilitar, dentro de suas condi\u00e7\u00f5es financeiras, um pouco mais de espa\u00e7o para recep\u00e7\u00e3o do filho (p.\r\n760\/775). Novas informa\u00e7\u00f5es dos av\u00f3s maternos no sentido de que Daniel n\u00e3o quer morar e nem sequer pernoitar com os pais,\r\nconforme gravado pela av\u00f3 materna sem que o neto percebesse (como relatam ter feito durante todas as entregas e devolu\u00e7\u00f5es\r\ndo garoto). Disseram que o banho n\u00e3o \u00e9 suficientemente quente, porque o chuveiro n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o bom, causando crise respirat\u00f3ria\r\nna crian\u00e7a (p. 791\/795). Os av\u00f3s pediram a suspens\u00e3o das visitas aos pais, os quais, segundo o menor de idade, estariam\r\nobrigando a ele (seis anos de idade) e ao irm\u00e3o mais novo a beber pinga, sendo que, enquanto a m\u00e3e os segurava, o pai os\r\nfazia ingerir, ao que foi elaborado mais um boletim de ocorr\u00eancia (p. 825\/827). Of\u00edcio do Conselho Tutelar, onde compareceu a\r\nav\u00f3 materna levando o menino para relatar os \u00faltimos acontecimentos (p. 873). Relat\u00f3rio da psic\u00f3loga particular, sugerindo que\r\nDaniel verbaliza o medo de ser mal tratado pelos pais pois n\u00e3o lhe d\u00e3o aten\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o gosta da casa deles por ser sujo e,\r\nnem da comida. Demonstra recusa e desconforto ao falar das visitas aos pais (p. 875) Of\u00edcio-resposta do Conselho Tutelar (p.\r\n883\/887). Indeferida nova avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, uma vez que n\u00e3o esclareceria os novos fatos (p. 956). Alega\u00e7\u00f5es finais (p.\r\n961\/963 e 964\/971). Parecer do Minist\u00e9rio P\u00fablico (p. 985\/1001). \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. S\u00e3o tr\u00eas os processos\r\npara decis\u00e3o conjunta, o de guarda, promovido pelos av\u00f3s maternos; o de busca e apreens\u00e3o e o de aliena\u00e7\u00e3o parental, ambos\r\najuizados pelos pais da crian\u00e7a. Trata-se de uma rela\u00e7\u00e3o familiar muito conflituosa, como se pode observar do extenso relat\u00f3rio.\r\n\r\nEm verdade, o que se p\u00f4de verificar \u00e9 a grande beliger\u00e2ncia existente entre as partes, mormente da av\u00f3 materna para com os\r\npais da crian\u00e7a. N\u00e3o houve um momento sequer, desde a propositura da a\u00e7\u00e3o de guarda at\u00e9 o presente instante, em que os\r\nautores n\u00e3o tenham peticionado nos autos trazendo novas informa\u00e7\u00f5es sobre supostos maus tratos cometidos pelos requeridos,\r\ngrava\u00e7\u00f5es de conversas com a crian\u00e7a a respeito das visitas, fotografias e in\u00fameros boletins de ocorr\u00eancia. E, assim, os\r\nrequerentes tumultuaram e arrastaram o andamento do processo o quanto puderam, reivindicando ora suspens\u00e3o das visitas,\r\nora que fossem supervisionadas dentro do condom\u00ednio dos av\u00f3s etc. Ocorre que, quando contrapostos as vers\u00f5es e os elementos\r\nprobat\u00f3rios, n\u00e3o se vislumbra a exist\u00eancia de maus tratos perpetrados pelos pais, tampouco descontentamento da crian\u00e7a, haja\r\nvista que o menino diz aos av\u00f3s maternos que n\u00e3o quer ir visitar seus genitores, porque n\u00e3o encontra satisfa\u00e7\u00e3o nesse encontro,\r\npor\u00e9m, aos requeridos, o garoto demonstra estar feliz ao seu lado. Conclui-se, portanto, que o infante, atualmente com sete\r\nanos de idade, tem um comportamento totalmente compat\u00edvel diante desse tipo de conflito entre os adultos, pois diz e age de\r\nacordo com aquilo que acredita que os av\u00f3s esperam dele, a fim de n\u00e3o lhes magoar, talvez, at\u00e9 mesmo, fantasiando hist\u00f3rias\r\nque agradam aos ouvidos daqueles a quem deve a sua lealdade. Outrossim, n\u00e3o se deve desconsiderar que se trata de uma\r\ncrian\u00e7a que cresceu e est\u00e1 sendo educada em um lar muito diferente daquele dos requeridos, tanto no tocante ao estilo de vida\r\ne c\u00edrculo de pessoas pr\u00f3ximas aos requerentes quanto ao conforto (casa mais ampla e em condom\u00ednio fechado, com um quarto\r\ns\u00f3 para ele e outro de brinquedos) e oportunidades (escola particular, tratamentos m\u00e9dico, psicol\u00f3gico, fonoaudiol\u00f3gico,\r\npasseios etc) que lhe s\u00e3o proporcionados. Percebe-se tamb\u00e9m que os av\u00f3s s\u00e3o mais r\u00edgidos quanto aos h\u00e1bitos, costumes e\r\norganiza\u00e7\u00e3o do que os pais da crian\u00e7a. Em suma, s\u00e3o realidades t\u00e3o diferentes que certamente podem provocar um\r\nestranhamento no infante criado com os av\u00f3s. \u00c9 n\u00edtido nos autos que os autores se apegam a detalhes, como a volta do menino\r\npara casa com uma blusa que n\u00e3o foi dada por eles, mas pelos pais com algumas linhas desfiadas (p. 737\/738), entre outros\r\npormenores, para atacar os requeridos, associando-os \u00e0 sujeira e ao descuido. Ainda, trazem imagens de anos atr\u00e1s com o\r\nclaro intuito de ?rememorar? a este Ju\u00edzo o tipo de conduta dos r\u00e9us h\u00e1 alguns anos e assim desmoraliz\u00e1-los. Por fim, os\r\ndemandantes chegaram at\u00e9 mesmo a buscar denegrir a assistente social e a psic\u00f3loga da Vara diante do descontentamento\r\ncom os laudos t\u00e9cnicos. Diante disso, depreende-se a forma de ver e de agir dos autores, os quais t\u00eam uma percep\u00e7\u00e3o de\r\nmundo um tanto enviesada, pois tudo aquilo que n\u00e3o \u00e9 espelho de suas opini\u00f5es, a seu modo de ver e de agir, deve ser\r\ndesprezado, descredibilizado e descartado mediante o uso de ataque pessoal, e n\u00e3o de argumento. E \u00e9 dessa forma combativa\r\nque os requerentes v\u00eam agindo h\u00e1 pelo menos tr\u00eas anos contra os requeridos, com o escopo de manter a guarda do neto para\r\nsi a qualquer custo, olvidando que o mais prejudicado diante de todo esse desgaste emocional \u00e9 justamente o infante. Os av\u00f3s\r\ntamb\u00e9m deixaram os pais sem not\u00edcias do filho por uns meses, chegando inclusive a esconder deles a informa\u00e7\u00e3o de onde a\r\ncrian\u00e7a estaria estudando, o que se repetiu durante o pr\u00f3prio atendimento realizado pela t\u00e9cnica da Vara, que fez constar no\r\nlaudo que, questionada, a av\u00f3 n\u00e3o quis revelar tal informa\u00e7\u00e3o. Ainda, os relat\u00f3rios da psic\u00f3loga particular contratada pelos av\u00f3s\r\ntrazidos ao longo do curso do processo (v.g. p. 245 e 615\/617), os quais trazem a recusa de Daniel em conversar a respeito de\r\nseus pais, demonstrando desconforto e evasivas etc, n\u00e3o podem ser tomados como uma esp\u00e9cie de resposta definitiva para a\r\norigem das instabilidades emocionais do menino. A profissional particular sugere que a altera\u00e7\u00e3o no comportamento do paciente\r\nquando da proximidade das visitas aos pais se d\u00e1 em raz\u00e3o de poss\u00edveis maus tratos ou traumas causados por estes. No\r\nentanto, diante da lament\u00e1vel conduta dos av\u00f3s, como mencionada exaustivamente acima, e do comportamento do garoto em\r\nrela\u00e7\u00e3o aos genitores quando da entrevista com as t\u00e9cnicas da Vara, \u00e9 de se cogitar que, em verdade, o estado emocional do\r\ninfante pode ser afetado pela press\u00e3o causada pela situa\u00e7\u00e3o conflitante entre os pais e os av\u00f3s e o medo de desagradar os\r\n\u00faltimos, seus guardi\u00f5es, ao relatar sobre o seu relacionamento com os primeiros, que lhes causam o risco iminente de ?perder?\r\no neto. Ante todo o quadro acima e tudo mais que dos autos consta nesse sentido, entendo configurada a aliena\u00e7\u00e3o parental\r\npraticada pelos av\u00f3s maternos em detrimento dos pais da crian\u00e7a, conforme disposto na Lei n\u00ba 12.318\/2010: ?Art. 2o Considera-\r\nse ato de aliena\u00e7\u00e3o parental a interfer\u00eancia na forma\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica da crian\u00e7a ou do adolescente promovida ou induzida por\r\num dos genitores, pelos av\u00f3s ou pelos que tenham a crian\u00e7a ou adolescente sob a sua autoridade, guarda ou vigil\u00e2ncia para\r\nque repudie genitor ou que cause preju\u00edzo ao estabelecimento ou \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de v\u00ednculos com este. Par\u00e1grafo \u00fanico. S\u00e3o\r\nformas exemplificativas de aliena\u00e7\u00e3o parental, al\u00e9m dos atos assim declarados pelo juiz ou constatados por per\u00edcia, praticados\r\ndiretamente ou com aux\u00edlio de terceiros: I - realizar campanha de desqualifica\u00e7\u00e3o da conduta do genitor no exerc\u00edcio da\r\npaternidade ou maternidade; II - dificultar o exerc\u00edcio da autoridade parental; III - dificultar contato de crian\u00e7a ou adolescente\r\ncom genitor; IV - dificultar o exerc\u00edcio do direito regulamentado de conviv\u00eancia familiar; V - omitir deliberadamente a genitor\r\ninforma\u00e7\u00f5es pessoais relevantes sobre a crian\u00e7a ou adolescente, inclusive escolares, m\u00e9dicas e altera\u00e7\u00f5es de endere\u00e7o; VI -\r\napresentar falsa den\u00fancia contra genitor, contra familiares deste ou contra av\u00f3s, para obstar ou dificultar a conviv\u00eancia deles\r\ncom a crian\u00e7a ou adolescente; VII - mudar o domic\u00edlio para local distante, sem justificativa, visando a dificultar a conviv\u00eancia da\r\ncrian\u00e7a ou adolescente com o outro genitor, com familiares deste ou com av\u00f3s. Art. 3o A pr\u00e1tica de ato de aliena\u00e7\u00e3o parental\r\nfere direito fundamental da crian\u00e7a ou do adolescente de conviv\u00eancia familiar saud\u00e1vel, prejudica a realiza\u00e7\u00e3o de afeto nas\r\nrela\u00e7\u00f5es com genitor e com o grupo familiar, constitui abuso moral contra a crian\u00e7a ou o adolescente e descumprimento dos\r\ndeveres inerentes \u00e0 autoridade parental ou decorrentes de tutela ou guarda?. E, com suped\u00e2neo no artigo Art. 6o, incisos I e IV,\r\ndaquele Diploma Legal, ADVIRTO os av\u00f3s, ora autores, da necessidade de mudan\u00e7a na postura a ser adotada diante dos\r\nrequeridos e do neto, visando \u00e0 integra\u00e7\u00e3o e a melhor conviv\u00eancia familiar, sem disputas e manipula\u00e7\u00f5es que s\u00f3 prejudicam o\r\ndesenvolvimento do menor de idade em comento; e, DETERMINO que realizem acompanhamento psicol\u00f3gico imediato. A\r\nmanuten\u00e7\u00e3o do comportamento alienante pode, e deve ser provado, implicar na modifica\u00e7\u00e3o de guarda e proibi\u00e7\u00e3o de conv\u00edvio\r\ncom o infante. Dito isso, n\u00e3o passa despercebido tamb\u00e9m por este Ju\u00edzo todo o hist\u00f3rico relatado nos autos, de envolvimento\r\ndos requeridos com drogas, bebida e viol\u00eancia. O r\u00e9u Willian j\u00e1 foi preso durante um protesto ocorrido nesta cidade, nos idos de\r\n2014, contra a Copa do Mundo, por porte de arma (coquetel molotov), de droga (maconha), les\u00e3o corporal contra um guarda\r\nmunicipal e resist\u00eancia \u00e0 pris\u00e3o, precisando fazer uma arrecada\u00e7\u00e3o (?vaquinha?) para pagar a fian\u00e7a, bem como j\u00e1 foi condenado\r\npor ter agredido a companheira, em estado de gravidez (cujo beb\u00ea era Daniel), com socos na barriga e tentativa de\r\nestrangulamento, tudo conforme mat\u00e9ria jornal\u00edstica, senten\u00e7a e folha de antecedentes (p. 140\/143 e 168\/173). \u00c0 \u00e9poca em que\r\nse conheceram e decidiram constituir uma fam\u00edlia, os demandados n\u00e3o possu\u00edam nenhuma estrutura emocional e financeira\r\npara tanto, sendo que a requerida ainda era uma adolescente e, como admitido, fazia uso de bebidas alco\u00f3licas e drogas, ao\r\npasso que o requerido n\u00e3o desempenhava nenhum trabalho (fotos \u00e0s p. 116\/117). N\u00e3o bastasse, com o desentendimento havido\r\nentre ambos, a r\u00e9, gr\u00e1vida, procurou abrigo junto \u00e0 m\u00e3e, enquanto o r\u00e9u permaneceu afastado, sem interesse num maior\r\nenvolvimento. Assim, os relat\u00f3rios da escola da crian\u00e7a de anos atr\u00e1s informam uma desaten\u00e7\u00e3o dos pais em rela\u00e7\u00e3o ao filho (p.\r\n123). Por\u00e9m, tal situa\u00e7\u00e3o, no decorrer dos anos, teve uma mudan\u00e7a. No curso do processo, Willian trabalhou como motoboy e\r\nesporadicamente cuidou de idosos em home care, estando agora atuando como escritur\u00e1rio em uma associa\u00e7\u00e3o da cidade,\r\nenquanto Ana Paula laborou como auxiliar de enfermagem no Hospital Santa Lucinda por cinco meses e, agora, trabalha na\r\nConformed Homecare, sem registro em carteira (p. 344\/358 e 590\/591). Ainda, alugaram um outro im\u00f3vel para estabelecer\r\nresid\u00eancia, visando proporcionar melhores condi\u00e7\u00f5es de receber o filho (fotografias \u00e0s p. 375\/386). Al\u00e9m disso, como dito, a\r\n\r\ncrian\u00e7a aparenta estar feliz e bem assistida quando em companhia dos pais e familiares, n\u00e3o havendo nenhum ind\u00edcio que\r\ndestoe de tal conclus\u00e3o (fotografias \u00e0s p. 454\/494 e 814\/817). Portanto, vislumbro uma evolu\u00e7\u00e3o muito positiva no n\u00facleo\r\nfamiliar, de modo a viabilizar a maior aproxima\u00e7\u00e3o entre pais e filho, com vistas ao fortalecimento dos v\u00ednculos afetivos. N\u00e3o\r\nobstante, reputo que tal deve se dar por meio de visitas, ao menos neste momento, e n\u00e3o pela modifica\u00e7\u00e3o da guarda, devendo\r\no menor de idade permanecer sob os cuidados dos av\u00f3s maternos, em que pese o comportamento inapropriado, como\r\nmencionado alhures. Isso porque deve ser levado em conta que foram os av\u00f3s que cuidaram e educaram o neto desde o\r\nnascimento, ainda que a m\u00e3e estivesse por perto no in\u00edcio. Durante toda a sua vida, a crian\u00e7a esteve com os av\u00f3s, tendo-os\r\ncomo \u00fanico referencial de fam\u00edlia, tendo a casa deles como sua, onde possui uma su\u00edte exclusiva, quarto de brinquedos e\r\naten\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o voltadas exclusivamente para si (fotografias \u00e0s p. 921\/925). E, em que pese as melhores condi\u00e7\u00f5es\r\nfinanceiras n\u00e3o serem, por si s\u00f3, causa suficiente para a fixa\u00e7\u00e3o da guarda, estas s\u00e3o quest\u00f5es que, dentre outras, devem ser\r\nponderadas. E, no caso concreto, como retro mencionado, verifica-se que os autores proporcionam uma qualidade de vida ao\r\ninfante que os r\u00e9us n\u00e3o t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de manter, como se denota nos autos e \u00e9 confirmado por eles mesmos, o que pode vir a\r\nser um fator de grande estranhamento na crian\u00e7a, ao menos se feito de forma abrupta, gerando um desconforto interpessoal,\r\npois, estando com os requerentes, o garoto poderia continuar com seus tratamentos m\u00e9dico e psicol\u00f3gico, bem como a estudar\r\nem col\u00e9gio particular, mantendo o conv\u00edvio ao qual j\u00e1 pertence e est\u00e1 inteiramente integrado. Mas, com os requeridos, teria que\r\nse adaptar a tais priva\u00e7\u00f5es e se adaptar a h\u00e1bitos e costumes inteiramente novos. Logo, reputo que a medida que melhor\r\natende aos interesses da crian\u00e7a, reprisando, neste momento, \u00e9 a perman\u00eancia da guarda com os av\u00f3s maternos, resguardado\r\no direito de visita pelos pais, sem supervis\u00e3o. Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, para\r\nDECLARAR a ALIENA\u00c7\u00c3O PARENTAL praticada por J.V.B. e S.C.M.V. em detrimento de A.P.C.N. e W.G.N., e, com fulcro no\r\nartigo 6o, incisos I e IV, daquele Diploma Legal, ADVIRTIR os av\u00f3s maternos da necessidade de mudan\u00e7a na postura a ser\r\nadotada diante dos requeridos e do neto, visando \u00e0 integra\u00e7\u00e3o e \u00e0 melhor conviv\u00eancia familiar, sem disputas e manipula\u00e7\u00f5es\r\nque s\u00f3 prejudicam o desenvolvimento do menor de idade em comento, SOB PENA DE APLICA\u00c7\u00c3O DE MEDIDAS MAIS\r\nCONTUNDENTES; e, DETERMINAR que realizem ACOMPANHAMENTO PSICOL\u00d3GICO IMEDIATO tanto particular quanto pelo\r\nInstituto Sistemas Humanos (p. 671) at\u00e9 o momento que o profissional especializado entender adequado; e, Sem embargos,\r\npelos motivos j\u00e1 explicitados, CONCEDER a GUARDA do menor de idade D.C.N. aos av\u00f3s, ora autores, J.V.B. e S.C.M.V.; e,\r\nDIREITO \u00c0 VISITA pelos pais, ora requeridos, A.P.C.N. e W.G.N., sem supervis\u00e3o, aos s\u00e1bados e domingos, das 10:00 \u00e0s 18:00\r\nhoras, e portanto, sem pernoite, em finais de semana alternados, durante 01 (um) ano a contar desta decis\u00e3o, sendo que,\r\ndurante o per\u00edodo de distanciamento social causado pela pandemia da Covid-19, o contato poder\u00e1 ser limitado a encontros\r\nvirtuais (videoconfer\u00eancias), desde que di\u00e1rios de, ao menos, quinze minutos, no melhor hor\u00e1rio para a crian\u00e7a e para os pais.\r\nDecorrido 01 (um) ano, tais visitas poder\u00e3o ser estendidas a pernoites, podendo os pais retirarem a crian\u00e7a aos s\u00e1bados, \u00e0s\r\n10:00 horas, e devolv\u00ea-la aos domingos, \u00e0s 18:00 horas, em finais de semana alternados, caso o mencionado pernoite seja da\r\nvontade do infante. Nas datas comemorativas como, anivers\u00e1rios dos pais, dia dos pais e dia das m\u00e3es, o filho permanecer\u00e1 na\r\ncompanhia dos pais, das 10:00 \u00e0s 21 horas. Anivers\u00e1rios da crian\u00e7a, natal e r\u00e9veillon dever\u00e3o ser alternados pelos envolvidos,\r\nrespeitando-se a total proporcionalidade. E, assim, ficam resolvidos os m\u00e9ritos dos processos, quais sejam, o de guarda,\r\naliena\u00e7\u00e3o parental e busca e apreens\u00e3o, com base no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por oportuno, ANTECIPO\r\nOS EFEITOS DA TUTELA, afim de que sejam observados, desde j\u00e1, os par\u00e2metros estipulados em definitivo. Custas e despesas\r\nprocessuais e honor\u00e1rios sucumbenciais que arbitro em 10% do valor da causa, pelas partes, nos moldes do artigo 86, caput, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, com a ressalva do artigo 98, \u00a73\u00ba, do mesmo Diploma Legal, em favor dos requeridos A.P.C.N. e\r\nW.G.N. Expe\u00e7a-se o competente termo de guarda. Oportunamente, arquive-se com as cautelas de praxe. Publique-se. Intimem-\r\nse. - ADV: SABRINA MORAES CUNHA (OAB 367310\/SP), PAULO ROG\u00c9RIO PINTO PEREIRA (OAB 386451\/SP), EVELIN\r\nHOLZMANN DE ALMEIDA MICHELACCI (OAB 208584\/SP), WALKIRIA ANGELA VITORINO SYLLOS (OAB 195919\/SP)","process":"\n1033941-68.2017.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8652","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1035183-62.2017.8.26.0602 (apensado ao processo 1033941-68.2017.8.26.0602) - Procedimento Comum C\u00edvel -\r\nAbandono Intelectual - A.P.C.N. - - W.G.N. - S.C.M.V. e outro - Vistos. Nesta data, foram sentenciados em conjunto os processos\r\n1033941-68.2017.8.26.0602, 1035183-62.2017.8.26.0602 e 1005623-07.2019.8.26.0602. Providencie a z. Serventia a juntada\r\nde c\u00f3pia da senten\u00e7a prolatada no processo em apenso nestes autos. Oportunamente, arquive-se com as cautelas de praxe.\r\nIntimem-se. - ADV: PAULO ROG\u00c9RIO PINTO PEREIRA (OAB 386451\/SP), SABRINA MORAES CUNHA (OAB 367310\/SP),\r\nWALKIRIA ANGELA VITORINO SYLLOS (OAB 195919\/SP), EVELIN HOLZMANN DE ALMEIDA MICHELACCI (OAB 208584\/\r\nSP)","process":"\n1035183-62.2017.8.26.0602 (apensado ao processo 1033941-68.2017.8.26.0602)","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8968","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040388-04.2019.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - J.A.S. e outro - A.R.S. - ?Fica o advogado\r\nprovisionado intimado que a certid\u00e3o de honor\u00e1rios est\u00e1 dispon\u00edvel para impress\u00e3o. Fica o advogado cientificado de que, em\r\ncaso de incorre\u00e7\u00e3o na certid\u00e3o de honor\u00e1rios, referente a digita\u00e7\u00e3o incorreta de dados, poder\u00e1 peticionar nos autos solicitando\r\na corre\u00e7\u00e3o ou dirigir-se diretamente ao balc\u00e3o da Serventia e solicitar a expedi\u00e7\u00e3o de nova certid\u00e3o corrigida, salientando que,\r\nem caso de peticionamento eletr\u00f4nico poder\u00e1 ocorrer pequena demora na an\u00e1lise e movimenta\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o para corre\u00e7\u00e3o da\r\ncertid\u00e3o?. - ADV: WALDEMAR INACHVILI JUNIOR (OAB 286398\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\r\n(OAB 999999\/DP)","process":"\n1040388-04.2019.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8228","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1042239-78.2019.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Exonera\u00e7\u00e3o - E.S. - A.C.S.S. - ?Manifeste-se o\r\nrequerente, no prazo de 15 (quinze) dias, em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 350, do C\u00f3digo de Processo Civil?. -\r\nADV: DANIEL HENRIQUE MOTA DA COSTA (OAB 238982\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB\r\n999999\/DP)","process":"\n1042239-78.2019.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8472","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALBERTO MALUF\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 4007404-23.2013.8.26.0602 - Alvar\u00e1 Judicial - Fam\u00edlia - Josefa do Carmo Cavalcanti - - B.C.J. - - R.L.V.J. - -\r\nR.M.V.J. - - E.J.V.J. - - A.J.A. - Vistos. Fls. 426: Oficie-se ao Banco do Brasil para que encaminhe a este Ju\u00edzo os extratos e\r\no saldo atual das contas judiciais vinculadas a este feito e em nome da requerente. Int. - ADV: TATIANA DE MORAIS DIAS\r\n(OAB 344121\/SP), LEONARDO FREIRE SANCHEZ (OAB 242817\/SP), FABIANO LERANTOVSK (OAB 208870\/SP), EDUARDO\r\nMASSAGLIA (OAB 207290\/SP), EDERSON VENTURA (OAB 187952\/SP)","process":"\n4007404-23.2013.8.26.0602","judge":" CARLOS ALBERTO MALUF\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]