[{"cd":"12107","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90993","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91114","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92840","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95365","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91990","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92113","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"91447","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"12220","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90202","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93168","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93822","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"93502","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90447","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"92490","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"90324","ra_conteudo":"F\u00f3runs Regionais e Distritais\r\n\nIX - Vila Prudente\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIA RAMOS DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012902-77.2019.8.26.0009 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - H. V. A. - Allianz Sa\u00fade S\/A -\r\nVistos. 1- Esclare\u00e7a o plano de sa\u00fade o dia da alta, com documentos. 2- Ap\u00f3s, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: S\u00c9RGIO\r\nGONINI BEN\u00cdCIO (OAB 195470\/SP), RODRIGO ALVARES DA SILVA CAMPOS (OAB 299249\/SP)","process":"\n1012902-77.2019.8.26.0009","judge":" CRISTIANE SAMPAIO ALVES MASCARI BONILHA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]