[{"cd":"6006","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0501\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001710-49.2017.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - M.S.R.P.M.S. - T.A.P.\r\n- ?Intima\u00e7\u00e3o das partes, a respeito do reagendamento da per\u00edcia para data pr\u00f3xima, 06\/08\/2020, \u00e0s 14 horas, junto ao IMESC,\r\nUNIDADE TAUBAT\u00c9) - ADV: IDALINA MARIA ELOY DA SILVA (OAB 158366\/SP), THAMIRES ADRIANE DO AMARAL OLIVEIRA\r\nRAMOS (OAB 390374\/SP)","process":"\n1001710-49.2017.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5115","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0501\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001710-49.2017.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - M.S.R.P.M.S. - T.A.P.\r\n- ?Intima\u00e7\u00e3o das partes, a respeito do reagendamento da per\u00edcia para data pr\u00f3xima, 06\/08\/2020, \u00e0s 14 horas, junto ao IMESC,\r\nUNIDADE TAUBAT\u00c9) - ADV: IDALINA MARIA ELOY DA SILVA (OAB 158366\/SP), THAMIRES ADRIANE DO AMARAL OLIVEIRA\r\nRAMOS (OAB 390374\/SP)","process":"\n1001710-49.2017.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5138","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002133-38.2019.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - T.E.A.N. - - P.A.A.F.\r\n- - W.C.P.G. - Vistos. Como cedi\u00e7o, \u00e9 dever das partes informar ao Ju\u00edzo qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, de modo que s\u00e3o\r\nv\u00e1lidas as intima\u00e7\u00f5es efetivadas no endere\u00e7o declinado na inicial. N\u00e3o \u00e9 o caso, portanto, de proceder \u00e0 pesquisa de endere\u00e7o\r\ndos demandantes. Portanto, intime-se a parte autora pessoalmente, no endere\u00e7o indicado na inicial, para o qu\u00ea de direito em\r\nprosseguimento, em 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III e \u00a7 1\u00ba do CPC\/2015). Vale a presente decis\u00e3o,\r\nassinada digitalmente, como mandado. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO MOTA DOS SANTOS (OAB 345577\/SP)","process":"\n1002133-38.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false}]