[{"cd":"9082","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nCriminal\r\n\nDEECRIM - 7\u00aa RAJ - Santos\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE REGIONAL DE DEPARTAMENTO ESTADUAL DE EXECU\u00c7\u00c3O CRIMINAL DEECRIM 7\u00aa\r\nRAJ\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JAMIL CHAIM ALVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE CARLOS CUST\u00d3DIO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0155\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000762-17.2018.8.26.0509 - Execu\u00e7\u00e3o da Pena - Pena Privativa de Liberdade - Jonathan Padilha Muniz Dourado\r\n- Vistos. Inacolh\u00edvel o pedido de retifica\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo tal como propugnado pelo executado Jonathan Padilha Muniz Dourado.\r\nCom efeito. Ao reverso do sustentado pela combativa Defensora, no per\u00edodo compreendido entre 07\/08\/2002 e 08\/01\/2017 o\r\nexecutado cumpria pena relativamente \u00e0s condena\u00e7\u00f5es que lhe foram impostas na Execu\u00e7\u00e3o F\u00edsica n\u00ba 579.653 (fls. 172\/173),\r\ncujas penas foram extintas em autos pr\u00f3prios e arquivados. Logo n\u00e3o h\u00e1 como se aproveitar o tempo anterior ao inicio do\r\ncumprimento da pena para apurar as fra\u00e7\u00f5es para benef\u00edcios. Ante o exposto, REJEITO a impugna\u00e7\u00e3o apresentada e, via de\r\nconseq\u00fc\u00eancia, HOMOLOGO o c\u00e1lculo elaborado pela Contadoria Judicial encartado \u00e0s fls. 308\/310. Int. Santos, 22 de julho de\r\n2020. - ADV: DAVI DE ANDRADE OLIVEIRA (OAB 390961\/SP)","process":"\n0000762-17.2018.8.26.0509","judge":" JAMIL CHAIM ALVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9081","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nCriminal\r\n\nDEECRIM - 7\u00aa RAJ - Santos\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE REGIONAL DE DEPARTAMENTO ESTADUAL DE EXECU\u00c7\u00c3O CRIMINAL DEECRIM 7\u00aa\r\nRAJ\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JAMIL CHAIM ALVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE CARLOS CUST\u00d3DIO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0157\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001591-47.2019.8.26.0158 - Execu\u00e7\u00e3o da Pena - Pena Privativa de Liberdade - Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o\r\nPenitenci\u00e1ria - SAP - Justi\u00e7a P\u00fablica - Thiago Silva Santos - Vistos. Considerando o parecer ministerial favor\u00e1vel, certificado o\r\ndesempenho laborter\u00e1pico \u00e9 o bom comportamento carcer\u00e1rio, sem a not\u00edcia de crime ou faltas disciplinares a ele imput\u00e1veis\r\nno per\u00edodo ora analisado, atento aos 286 dias de trabalho efetivamente realizado, no per\u00edodo compreendido entre 03\/04\/2019\r\ne 29\/02\/2020, julgo remidos 95 dias da pena corporal pelo trabalho, nos termos do artigo 126, \u00a7 1\u00ba., II, da Lei de Execu\u00e7\u00e3o\r\nPenal. N\u00e3o obstante, diante do comprovante de participa\u00e7\u00e3o em Curso Oficial (fls. 132\/136), com aproveitamento pedag\u00f3gico\r\n\u00f3timo, ministrado em estabelecimento prisional, no per\u00edodo compreendido entre 01\/02\/2019 e 30\/04\/2019, atento \u00e0s 80 horas\r\nde estudo realizadas, com fundamento no art. 126, \u00a7 1\u00ba, inciso I, da Lei de Execu\u00e7\u00e3o Penal, determino a remi\u00e7\u00e3o de 06\r\ndias da pena corporal pelo estudo do executado Thiago Silva Santos, MTR: 282029-8, RG: 51.486.975, RG: 44.101.587, RJI:\r\n170226962-70, recolhido no(a) Penitenci\u00e1ria de S\u00e3o Vicente II, anotando-se, ainda, a sobra de 08 horas de estudo e 01 dia\r\nde trabalho para futuras remi\u00e7\u00f5es Ao c\u00e1lculo (art. 146, par\u00e1grafo 1\u00ba da Lei de Execu\u00e7\u00e3o Penal), abrindo-se vista \u00e0s partes.\r\nConsiderados os princ\u00edpios da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (CF, art. 5\u00ba, LXXVIII) e da economia processual, c\u00f3pia da presente\r\nservir\u00e1 de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 administra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria para anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e ci\u00eancia da parte. P.I.C. - ADV: JULIANA\r\nNOBILE FURLAN (OAB 213227\/SP)","process":"\n0001591-47.2019.8.26.0158","judge":" JAMIL CHAIM ALVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9080","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nCriminal\r\n\nDEECRIM - 7\u00aa RAJ - Santos\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE REGIONAL DE DEPARTAMENTO ESTADUAL DE EXECU\u00c7\u00c3O CRIMINAL DEECRIM 7\u00aa\r\nRAJ\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JAMIL CHAIM ALVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE CARLOS CUST\u00d3DIO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0157\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002324-47.2018.8.26.0158 - Execu\u00e7\u00e3o da Pena - Pena Privativa de Liberdade - Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o\r\nPenitenci\u00e1ria - SAP - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vistos. Trata-se de pedido de remi\u00e7\u00e3o de pena pelo trabalho em favor do executado\r\nBRUNO OLIVEIRA DA SILVA. O Minist\u00e9rio P\u00fablico manifestou-se favoravelmente. Fundamento e decido. O pedido \u00e9 procedente.\r\nCom efeito, a documenta\u00e7\u00e3o trazida \u00e0 cola\u00e7\u00e3o atesta que o executado trabalhou 108 dias dentro da unidade prisional, no per\u00edodo\r\ncompreendido entre 01\/07\/2018 e 31\/01\/2020 (fls. 109\/111). Ademais, n\u00e3o registra a pr\u00e1tica de falta disciplinar de natureza\r\ngrave em per\u00edodo posterior ao que pretende ver remido, assim como, apresentou bom comportamento carcer\u00e1rio durante o\r\naludido interregno e faz jus ao benef\u00edcio. Ante o exposto, julgo remidos 36 dias da pena do executado BRUNO OLIVEIRA DA\r\nSILVA, RG: 93604776, RJI: 180812370-57, preso e recolhido no(a) Penitenci\u00e1ria ?Dr. Geraldo de Andrade Vieira? - S\u00e3o Vicente\r\nI, nos termos do artigo 126, \u00a7 1\u00ba, da L.E.P., os quais dever\u00e3o ser computados como pena cumprida para todos os efeitos, como\r\ndetermina o artigo 128 da L.E.P. Elabore-se novo c\u00e1lculo de liquida\u00e7\u00e3o da pena e d\u00ea-se vista \u00e0s partes. P.I.C. - ADV: ALINE\r\nAPARECIDA DRASZEWSKI (OAB 61683\/PR)","process":"\n0002324-47.2018.8.26.0158","judge":" JAMIL CHAIM ALVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"501","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nCriminal\r\n\nDEECRIM - 7\u00aa RAJ - Santos\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE REGIONAL DE DEPARTAMENTO ESTADUAL DE EXECU\u00c7\u00c3O CRIMINAL DEECRIM 7\u00aa\r\nRAJ\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JAMIL CHAIM ALVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE CARLOS CUST\u00d3DIO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0157\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006823-82.2018.8.26.0996 - Execu\u00e7\u00e3o da Pena - Semi-aberto - Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria -\r\nSAP - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vistos. Considerando o parecer ministerial favor\u00e1vel, certificado o desempenho laborter\u00e1pico \u00e9 o bom\r\ncomportamento carcer\u00e1rio, sem a not\u00edcia de crime ou faltas disciplinares a ele imput\u00e1veis no per\u00edodo ora analisado, atento\r\naos 124 dias de trabalho efetivamente realizado, no per\u00edodo compreendido entre 08\/01\/2020 e 31\/05\/2020, julgo remidos 41\r\ndias da pena corporal pelo trabalho, nos termos do artigo 126, \u00a7 1\u00ba., II, da Lei de Execu\u00e7\u00e3o Penal. Diante do comprovante de\r\n\r\nparticipa\u00e7\u00e3o em Curso Oficial (fls. 147\/150), com aproveitamento pedag\u00f3gico \u00f3timo, ministrado em estabelecimento prisional,\r\nno per\u00edodo compreendido entre 20\/01\/2020 e 31\/01\/2020, atento \u00e0s 100 horas de estudo realizadas, com fundamento no art.\r\n126, \u00a7 1\u00ba, inciso I, da Lei de Execu\u00e7\u00e3o Penal, determino a remi\u00e7\u00e3o de 08 dias da pena corporal pelo estudo do executado\r\nTAIRON DE JESUS SILVA, MT: 886008, RG: 36602724, RJI: 180602567-61, recolhido no(a) Centro de Progress\u00e3o Penitenci\u00e1ria\r\n?Dr Rubens Aleixo Sendin? - Mongagu\u00e1, anotando-se, ainda, a sobra de 04 horas de estudo e 01 dia de trabalho para futuras\r\nremi\u00e7\u00f5es. Ao c\u00e1lculo (art. 146, par\u00e1grafo 1\u00ba da Lei de Execu\u00e7\u00e3o Penal), abrindo-se vista \u00e0s partes. Considerados os princ\u00edpios\r\nda dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (CF, art. 5\u00ba, LXXVIII) e da economia processual, c\u00f3pia da presente servir\u00e1 de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0\r\nadministra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria para anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias e ci\u00eancia da parte. P.I.C. - ADV: VANESSA VIRGINIA BASTIDA DRUDI\r\n(OAB 368351\/SP)","process":"\n0006823-82.2018.8.26.0996","judge":" JAMIL CHAIM ALVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9710","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nCriminal\r\n\nDEECRIM - 7\u00aa RAJ - Santos\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE REGIONAL DE DEPARTAMENTO ESTADUAL DE EXECU\u00c7\u00c3O CRIMINAL DEECRIM 7\u00aa\r\nRAJ\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JAMIL CHAIM ALVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE CARLOS CUST\u00d3DIO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0157\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0010130-78.2017.8.26.0026 - Execu\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria - Semi-aberto - VIN\u00cdCIUS DINIZ DOS SANTOS - Vistos.\r\nPor primeiro, determino ao ilustre advogado subscritor do petit\u00f3rio de fls. retro que regularize sua representa\u00e7\u00e3o processual,\r\nadunando aos autos a procura\u00e7\u00e3o outorgada pelo sentenciado, como preceitua o artigo 104, caput, do Novo C\u00f3digo de Processo\r\nCivil. Advirto que eventual instrumento de mandato outorgado pelo reeducando ao(s) caus\u00eddico(s) no curso da a\u00e7\u00e3o penal n\u00e3o\r\no legitima(m), a meu aviso, para represent\u00e1-lo na fase de execu\u00e7\u00e3o. Isto porque os poderes conferidos, \u00e0 m\u00edngua de expressa\r\ndisposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio, limitam-se ao processo de conhecimento, no Ju\u00edzo pelo qual tramita a a\u00e7\u00e3o penal, n\u00e3o sendo l\u00edcito\r\nestend\u00ea-lo para o processo de execu\u00e7\u00e3o, em que, na maior parte das vezes, o Ju\u00edzo \u00e9 diverso daquele em que foi proferida a\r\nsenten\u00e7a condenat\u00f3ria. Considerando que a aus\u00eancia de procura\u00e7\u00e3o enseja o reconhecimento de inefic\u00e1cia do ato praticado,\r\nconcedo o prazo improrrog\u00e1vel de 15 (quinze) dias para apresenta\u00e7\u00e3o do instrumento de mandato, por for\u00e7a do disposto no \u00a7 2\u00ba\r\ndo art. 104 do CPC de 2015, sob pena de n\u00e3o ser conhecido o pedido formulado. INT. - ADV: GEAZI FERNANDO RIBEIRO (OAB\r\n346960\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP)","process":"\n0010130-78.2017.8.26.0026","judge":" JAMIL CHAIM ALVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8588","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nCriminal\r\n\nDEECRIM - 7\u00aa RAJ - Santos\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE REGIONAL DE DEPARTAMENTO ESTADUAL DE EXECU\u00c7\u00c3O CRIMINAL DEECRIM 7\u00aa\r\nRAJ\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JAMIL CHAIM ALVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE CARLOS CUST\u00d3DIO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0157\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0011044-63.2018.8.26.0041 - Execu\u00e7\u00e3o da Pena - Semi-aberto - Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria - SAP\r\n- Justi\u00e7a P\u00fablica - Vistos. Trata-se de requerimento formulado em favor de WILLIAN WAGNER DE PAULA DA SILVA para\r\nconcess\u00e3o de ANTECIPA\u00c7\u00c3O DO REGIME ABERTO\/PRIS\u00c3O DOMICILIAR com fundamento na Tutela Provis\u00f3ria Incidental na\r\nArgui\u00e7\u00e3o de Descumprimento de Preceito Fundamental 347 Distrito Federal, do Min. Marco Aur\u00e9lio, datada de 17\/03\/2020, e\/\r\nou Recomenda\u00e7\u00e3o n\u00ba 62 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a. Alega, em s\u00edntese, que em virtude da dissemina\u00e7\u00e3o do Coronav\u00edrus,\r\nque foi al\u00e7ado ao patamar de pandemia, a substitui\u00e7\u00e3o da segrega\u00e7\u00e3o visa evitar a propaga\u00e7\u00e3o do v\u00edrus e acautelar a sa\u00fade\r\ne a seguran\u00e7a de todos os recolhidos no nosso sistema prisional. Ouvido, o Minist\u00e9rio P\u00fablico manifestou-se contr\u00e1rio ao\r\npedido. Decido. Importante inicialmente ressaltar que o i. Ministro Marco Aur\u00e9lio, relator do ADPF 347, do STF, na decis\u00e3o que\r\nantecipou a tutela, consignou que ?O quadro refor\u00e7a imprescind\u00edvel a ado\u00e7\u00e3o de postura fidedigna e rigorosa, sob pena de perda\r\nda legitimidade das decis\u00f5es que profira e de n\u00e3o se saber onde se parar\u00e1? (Min. Marco Aur\u00e9lio, ADPF 347, STF). Decis\u00e3o que\r\nn\u00e3o foi referendada pelo plen\u00e1rio do Supremo Tribunal Federal. Ineg\u00e1vel que a sociedade est\u00e1 passando por um momento de\r\nafli\u00e7\u00e3o, temerosa com as consequ\u00eancias da expans\u00e3o das infec\u00e7\u00f5es pelo v\u00edrus COVID-19, inclusive os Governos Federal e\r\nEstaduais t\u00eam adotado medidas restritivas de locomo\u00e7\u00e3o, trabalho e orientado isolamento domiciliar dos cidad\u00e3os, justamente\r\npara impedir que a doen\u00e7a se espalhe de forma desordenada e gere um colapso no sistema de sa\u00fade e, consequentemente,\r\nmuitos dos doentes n\u00e3o possam receber os cuidados necess\u00e1rios e venham a falecer. Nesse cen\u00e1rio, temos a Recomenda\u00e7\u00e3o\r\nn\u00ba 62, de 17\/03\/2020 do CNJ, e a Tutela Provis\u00f3ria Incidental na Argui\u00e7\u00e3o de Descumprimento de Preceito Fundamental 347\r\nDistrito Federal, do Min. Marco Aur\u00e9lio, datada de 17\/03\/2020, que recomendam aos magistrados com compet\u00eancia sobre a\r\nexecu\u00e7\u00e3o penal algumas medidas com vistas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o dos riscos epidemiol\u00f3gicos, contudo, n\u00e3o se trata de determina\u00e7\u00f5es\r\nque devem ser cumpridas sem a an\u00e1lise do caso concreto, ou seja, que devam ser adotadas de forma coletiva e indiscriminada,\r\nat\u00e9 sob pena de colocarmos tamb\u00e9m a seguran\u00e7a p\u00fablica em risco. A recomenda\u00e7\u00e3o, a toda evid\u00eancia, n\u00e3o equivale \u00e0 ordem\r\nimediata de soltura ou concess\u00e3o de outro beneficio, mas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de an\u00e1lise, caso a caso, levando em considera\u00e7\u00e3o toda a\r\ncomplexidade gerada pelo status libertatis no qual se encontra a parte interessada e o problema de sa\u00fade p\u00fablica enfrentado pela\r\nsociedade. No caso dos autos, o sentenciado tem menos de 30 (trinta) anos de idade, n\u00e3o satisfez o lapso m\u00ednimo necess\u00e1rio\r\n\u00e0 progress\u00e3o de regime e n\u00e3o h\u00e1 qualquer not\u00edcia no sentido de que sua condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade esteja comprometida ou que o\r\nambiente carcer\u00e1rio esteja em piores condi\u00e7\u00f5es que o externo. Assim, indefiro o pedido de pris\u00e3o domiciliar\/regime aberto em\r\nfavor do executado WILLIAN WAGNER DE PAULA DA SILVA, CPF: 387.632.508-02, RG: 42.791.630-6, RGC: 71.867.333, RGC:\r\n71.847.051, RJI: 170540312-06, recolhido no(a) Centro de Progress\u00e3o Penitenci\u00e1ria ?Dr Rubens Aleixo Sendin? - Mongagu\u00e1.\r\nIntime-se. - ADV: JULIO MARIO CHAIM (OAB 288992\/SP)","process":"\n0011044-63.2018.8.26.0041","judge":" JAMIL CHAIM ALVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7308","ra_conteudo":"ITANHA\u00c9M\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JAMIL CHAIM ALVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS EDUARDO GIANNINI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0818\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003462-96.2018.8.26.0266 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Ordin\u00e1ria - Maria Odete da Silva Souza - Valdete Francisca\r\nLima de Queiroz e outros - Procuradoria Geral da Uni\u00e3o - - Prefeitura Municipal de Itanha\u00e9m e outro - Manifeste-se o requerente\r\nsobre os resultados negativos dos AR?S com as observa\u00e7\u00f5es ?n\u00e3o existe o n\u00famero, n\u00e3o procurado e ausente? \u00e0s fls.197\/199 e\r\n201 no prazo de 10 dias. - ADV: MARCOS FERREIRA DE SANTANA (OAB 299687\/SP), LUIS CARLOS RODRIGUEZ PALACIOS\r\nCOSTA (OAB 209928\/SP), JORGE EDUARDO DOS SANTOS (OAB 131023\/SP), ANA MARIA DA SILVA COUTINHO (OAB\r\n118204\/SP)","process":"\n1003462-96.2018.8.26.0266","judge":" JAMIL CHAIM ALVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]