[{"cd":"561","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0538\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004397-24.2020.8.26.0604 - Div\u00f3rcio Consensual - Dissolu\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - Ato Ordinat\u00f3rio - Ci\u00eancia ao\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico - ADV: JO\u00c3O CARLOS DA SILVA (OAB 393317\/SP)","process":"\n1004397-24.2020.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]