[{"cd":"7632","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000097-92.2019.8.26.0047 (processo principal 1001960-42.2014.8.26.0047) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Averba\u00e7\u00e3o \/ Contagem de Tempo Especial - ALEXANDRE NOBUHIRO TAJIRI - Fazenda P\u00fablica do Estado\r\nde S\u00e3o Paulo - Vistos. Manifeste(m)-se a(o)(s) exequente(s) se o(s) documento(s) apresentado(s) pela executada a fls. 54\/83,\r\nimplica(m) no cumprimento integral da obriga\u00e7\u00e3o de fazer, no prazo de 10 dias. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia\r\nt\u00e1cita, levando, por consequ\u00eancia, \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido\r\n\r\no prazo, voltem os autos conclusos. Int. - ADV: VIVIAN PATR\u00cdCIA SATO YOSHINO (OAB 172172\/SP), ELIANE COIMBRA MILCK\r\n(OAB 250411\/SP)","process":"\n0000097-92.2019.8.26.0047 (processo principal 1001960-42.2014.8.26.0047)","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11364","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001008-07.2019.8.26.0047\/03 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Licen\u00e7as - Claudio da Silva - FAZENDA DO\r\nESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Ante o documento apresentado na fl. 38, o campo referente aos honor\u00e1rios contratuais\r\ndever\u00e1 ser assinalado e preenchido com o valor de 30%. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1\r\nencaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos\r\ndo Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos do cumprimento de\r\nsenten\u00e7a. Int. - ADV: CLAUDIO JOSE PALMA SANCHEZ (OAB 145785\/SP)","process":"\n0001008-07.2019.8.26.0047\/03","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11363","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001047-04.2019.8.26.0047 (processo principal 1002916-53.2017.8.26.0047) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLicen\u00e7a Pr\u00eamio - Claudio Jose Palma Sanchez - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. 1 - Tendo em vista o\r\npagamento noticiado nos autos, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil. 2 - Expe\u00e7a-se mandado de levantamento de valores \u00e0 parte exequente, observando-se o formul\u00e1rio apresentado na fl. 36.\r\n3 - Comunique-se ao DEPRE - Diretoria de Execu\u00e7\u00e3o de Precat\u00f3rios - a quita\u00e7\u00e3o da(s) referida(s) requisi\u00e7\u00e3o(\u00e7\u00f5es). P.R.I.C.\r\nOportunamente, arquivem-se os autos (principais e incidentes de cumprimento de senten\u00e7a e RPV\/Precat\u00f3rio). - ADV: CLAUDIO\r\nJOSE PALMA SANCHEZ (OAB 145785\/SP)","process":"\n0001047-04.2019.8.26.0047 (processo principal 1002916-53.2017.8.26.0047)","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11362","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001357-10.2019.8.26.0047\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Gratifica\u00e7\u00f5es e Adicionais - Diego de Oliveira\r\nPecoraro - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Fl. 13: Ante a concord\u00e2ncia do exequente, retifique-se os dados\r\nda requisi\u00e7\u00e3o conforme indicado na fl. 11. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado\r\neletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado\r\nConjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos do cumprimento de senten\u00e7a. Int. -\r\nADV: ANANIAS GODOI (OAB 390099\/SP)","process":"\n0001357-10.2019.8.26.0047\/01","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11365","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0473\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002017-04.2019.8.26.0047\/01 - Precat\u00f3rio - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios - Marcus Alcyr Bricoli -\r\nFAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Ante a concord\u00e2ncia do exequente na fl. 52, retifique-se os dados da requisi\u00e7\u00e3o\r\nconforme indicado na certid\u00e3o de fl. 49. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos\r\ndo cumprimento de senten\u00e7a. Int. - ADV: LAUDELINO PEREIRA DA SILVA FILHO (OAB 359062\/SP)","process":"\n0002017-04.2019.8.26.0047\/01","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11354","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0475\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002017-04.2019.8.26.0047\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios - Marcos Campos\r\nDias Payao - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Ante a concord\u00e2ncia do exequente, retifique-se os dados\r\nda requisi\u00e7\u00e3o conforme indicado na certid\u00e3o de fl. 49. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1\r\nencaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos\r\ndo Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos do cumprimento de\r\nsenten\u00e7a. Int. - ADV: MARCOS CAMPOS DIAS PAYAO (OAB 96057\/SP), LAUDELINO PEREIRA DA SILVA FILHO (OAB 359062\/\r\nSP)","process":"\n0002017-04.2019.8.26.0047\/02","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11361","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002359-78.2020.8.26.0047\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Licen\u00e7a-Pr\u00eamio - Marcia Aparecida Martins\r\n- FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Ante o documento apresentado nas fls. 35\/36, o campo referente aos\r\nhonor\u00e1rios contratuais dever\u00e1 ser assinalado e preenchido com o percentual de 30%. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio\r\nRequisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico\r\ndo Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos\r\nautos do cumprimento de senten\u00e7a. Int. - ADV: ELZA APARECIDA DA SILVA (OAB 340038\/SP)","process":"\n0002359-78.2020.8.26.0047\/01","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1014","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002675-28.2019.8.26.0047 (processo principal 1001590-58.2017.8.26.0047) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios - Simone Aparecida Oliveira Lacerda - Fazenda P\u00fablica do Estado\r\nde S\u00e3o Paulo - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o em fase de cumprimento de senten\u00e7a na qual a parte autora visa o recebimento da\r\nquantia de R$ 2.023,39 (data base de Abril\/2019), referente \u00e0s diferen\u00e7as da inclus\u00e3o de 50% do PIN sobre o 13\u00ba sal\u00e1rio e ter\u00e7o\r\nde constitucional, correspondente ao per\u00edodo de Mar\u00e7o\/2013 a Mar\u00e7o\/2018, direito reconhecido no processo de conhecimento\r\n(1001590-58.2017.8.26.0047). A executada apresentou impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a (fls. 26\/34) alegando, em\r\ns\u00edntese, a exist\u00eancia de excesso de execu\u00e7\u00e3o na quantia de R$ 406,43 pelos seguintes fatores: a) diverg\u00eancia do \u00edndice\r\nutilizado para a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sendo correto o m\u00eas de pagamento; b) juros de mora computados em desacordo com a\r\nLei 9.494\/97, sendo correto a aplica\u00e7\u00e3o de 9,3826% at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o; e c) exist\u00eancia de 02 lan\u00e7amentos indevidos relativos ao dia\r\n14\/03\/2018, que foram exclu\u00eddos pela executada de seus c\u00e1lculos. Sustenta que o valor coreto devido seria de R$ 1.616,96, com\r\ndata-base de Abril\/2019. Em resposta \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o (fl. 35) a exequente discordou dos c\u00e1lculos apresentados pela executada\r\nalegando que o per\u00edodo computado por esta foi a menor (faltando os anos de 2017 e 2018), requerendo a homologa\u00e7\u00e3o de seus\r\nc\u00e1lculos apresentados a fls. 19\/21. Decis\u00e3o de fls. 45 determinou que a executada apresentasse documentos comprobat\u00f3rios\r\ndo pagamento realizado a t\u00edtulo de ter\u00e7o de f\u00e9rias e d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio referente ao per\u00edodo de 2013 a 2018. A fls. 52 a\r\nexecutada apresentou demonstrativo, do qual se extrai que todo m\u00eas de novembro a parte exequente recebe metade de seu\r\nd\u00e9cimo terceiro (m\u00eas de anivers\u00e1rio) e que usufruiu f\u00e9rias em 2014 no m\u00eas de junho; e nos anos subsequentes usufruiu suas\r\nf\u00e9rias sempre em blocos de 15 dias, contudo aponta o valor devido a t\u00edtulo de 50 % do PIN, mas n\u00e3o comprova seu efetivo\r\npagamento. Noutro giro, no mesmo documento apresentado pela parte executada (fl. 52), esta indica a implanta\u00e7\u00e3o do PIN em\r\nJaneiro de 2019. Dessa maneira, imposs\u00edvel ter realizado o pagamento dos valores postulados e reconhecidos no processo\r\nprincipal antes mesmo da averba\u00e7\u00e3o por ela realizada em janeiro de 2019. Decido. O cerne da mat\u00e9ria discutida na impugna\u00e7\u00e3o\r\nao cumprimento de senten\u00e7a apresentada pela executada \u00e9 o alegado excesso de execu\u00e7\u00e3o. Para sustentar sua tese, a\r\nexecutada levanta as seguintes inconsist\u00eancias no c\u00e1lculo inicial da parte exequente, que ora ser\u00e3o analisadas: diverg\u00eancia\r\ndo \u00edndice utilizado para a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sendo correto ao m\u00eas de pagamento e n\u00e3o o de refer\u00eancia como utilizado pela\r\nexequente; b) juros de mora computados em desacordo com a Lei 9.494\/97 sendo correto a aplica\u00e7\u00e3o de 9,3826% at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o;\r\ne c) exist\u00eancia de 02 lan\u00e7amentos indevidos relativos ao dia 14\/03\/2018 que foram exclu\u00eddos pela executada de seus c\u00e1lculos.\r\nInicialmente destaco que a parte exequente recebe \u00bd do d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio todo m\u00eas de novembro (m\u00eas de anivers\u00e1rio)\r\ne dezembro. Logo os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o deveriam corresponder aos respectivos meses de pagamento realizado anualmente\r\n(novembro e dezembro de cada ano aqui executado - 2013 a 2018). J\u00e1 as f\u00e9rias foram usufru\u00eddas em 2014 no m\u00eas de junho;\r\ne nos anos subsequentes sempre em blocos de 15 dias, correspondentes aos meses apontados no documento de fls. 52,\r\ndevendo ter os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria em seus respectivos meses usufru\u00eddos e pagos. Dessa maneira, raz\u00e3o assiste \u00e0\r\nexecutada com rela\u00e7\u00e3o ao item ?a?, quanto ao erro pela parte exequente na utiliza\u00e7\u00e3o do termo inicial e seu respectivo \u00edndice de\r\natualiza\u00e7\u00e3o, pois, conforme se extrai da planilha de atualiza\u00e7\u00e3o da parte exequente (fls. 19\/21), esta n\u00e3o utilizou corretamente\r\no termo inicial para incid\u00eancia da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, uma vez que o \u00edndice utilizado para corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria correspondente\r\n\r\nao m\u00eas de Mar\u00e7o de 2013 foi o de 41,923086, quando o correto para aquele m\u00eas (novembro - m\u00eas de anivers\u00e1rio e pagamento\r\nde parte do 13\u00ba sal\u00e1rio) corresponde ao \u00edndice de 41,973739, e assim sucessivamente quanto aos meses posteriores, conforme\r\naltera\u00e7\u00f5es nos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica. Destaco, por\u00e9m que a parte executada n\u00e3o observou a mesma regra ao aplicar \u00edndice\r\nde 41,931847 correspondente ao m\u00eas de agosto de 2013, quando o correto para atualiza\u00e7\u00e3o do 13\u00ba sal\u00e1rio seria o \u00edndice\r\ncorrespondente ao m\u00eas de novembro (m\u00eas de anivers\u00e1rio) e dezembro como apontado no citado documento de fls. 52, sempre\r\npagos em novembro e dezembro. Pontuo, ainda, que n\u00e3o houve diverg\u00eancia entre a tabela pr\u00e1tica utilizada pelas partes, que\r\ndeve ser mantida. Quanto ao item ?b?, observo que senten\u00e7a de fls. 90\/99 mantida nesta parte inalterada com rela\u00e7\u00e3o a corre\u00e7\u00e3o\r\ne juros de mora pelo Ac\u00f3rd\u00e3o (fls. 177\/181), definiu os juros morat\u00f3rios correspondentes aos \u00edndices aplicados \u00e0 caderneta de\r\npoupan\u00e7a, segundo disp\u00f5e o art. 1\u00ba-F da Lei n\u00ba 9.494\/97, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 11.960\/09, desde a cita\u00e7\u00e3o. Assim, nos\r\ntermos da Lei n\u00ba 11.960\/2009 (DOU de 30\/6\/2009), que alterou a reda\u00e7\u00e3o do art. 1\u00ba-F da Lei 9.494\/97, os juros de mora dever\u00e3o\r\nser aplicados, a contar da cita\u00e7\u00e3o, uma \u00fanica vez, observando-se os \u00edndices oficiais aplicados \u00e0 caderneta de poupan\u00e7a. Dessa\r\nmaneira, temos que os juros morat\u00f3rios de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual dever\u00e1 ser aplicado observado o disposto no artigo 12\r\nda Lei 8.177\/1991, que assim disp\u00f5e: ?Art. 12.Em cada per\u00edodo de rendimento, os dep\u00f3sitos de poupan\u00e7a ser\u00e3o remunerados:\r\nI- como remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, por taxa correspondente \u00e0 acumula\u00e7\u00e3o das TRD, no per\u00edodo transcorrido entre o dia do \u00faltimo\r\ncr\u00e9dito de rendimento, inclusive, e o dia do cr\u00e9dito de rendimento, exclusive; II- como remunera\u00e7\u00e3o adicional, por juros de:\r\n(Reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n \u00ba 12.703, de 2012) a)0,5% (cinco d\u00e9cimos por cento) ao m\u00eas, enquanto a meta da taxa Selic ao ano,\r\ndefinida pelo Banco Central do Brasil, for superior a 8,5% (oito inteiros e cinco d\u00e9cimos por cento); ou (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\r\n\u00ba 12.703, de 2012) b)70% (setenta por cento) da meta da taxa Selic ao ano, definida pelo Banco Central do Brasil, mensalizada,\r\nvigente na data de in\u00edcio do per\u00edodo de rendimento, nos demais casos. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n \u00ba 12.703, de 2012)? Por fim,\r\nquanto ao item ?c?, n\u00e3o assiste raz\u00e3o \u00e0 parte executada, pois o processo principal foi distribu\u00eddo em 2017, logo o ano de 2013\r\nest\u00e1 dentro do prazo prescricional quinquenal reconhecido pelo comando sentencial, sendo devida, portanto, sua cobran\u00e7a. Por\r\nfim, para verificar se houve ou n\u00e3o excesso de execu\u00e7\u00e3o, necess\u00e1rio se faz a remessa dos autos ao contador judicial, a fim de\r\napurar, m\u00eas a m\u00eas, qual a diferen\u00e7a devida no per\u00edodo postulado pela parte exequente (2013 a 2018), realizando a atualiza\u00e7\u00e3o\r\ndo c\u00e1lculo somente at\u00e9 Abril de 2019 (data base utilizada pela parte exequente na inicial deste incidente), observando as\r\ndiretrizes desta decis\u00e3o e o que restou decidido no t\u00edtulo executivo judicial: O \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dever\u00e1 ser o mesmo\r\nutilizado pelas partes em seus c\u00e1lculos, j\u00e1 que n\u00e3o houve diverg\u00eancia quanto a tabela pr\u00e1tica de atualiza\u00e7\u00e3o, mas somente\r\nquanto ao termo inicial da corre\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, dos \u00edndices aplicados em cada m\u00eas, devendo ser adotado o \u00edndice da\r\ntabela pr\u00e1tica referente ao m\u00eas de cada pagamento a menor. Os juros de mora, devidos a contar da cita\u00e7\u00e3o, nos termos da\r\nLei n. 11.960\/2009, dever\u00e3o ser aplicados observando-se o disposto no inciso II do artigo 12 da Lei 8.177\/1991. Sobrevindo\r\no c\u00e1lculo na forma ora determinada, intimem-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias. Oportunamente,\r\ntornem os autos conclusos para decis\u00e3o. Int. - ADV: ELAINE FONTALVA LIMA ZANCHETA (OAB 108572\/SP)","process":"\n0002675-28.2019.8.26.0047 (processo principal 1001590-58.2017.8.26.0047)","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11360","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002942-34.2018.8.26.0047\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Servidor P\u00fablico Civil - Jaime Proc\u00f3pio da\r\nSilva - PREFEITURA MUNICIPAL DE ASSIS - Vistos. Certid\u00e3o retro: Ciente. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o\r\nanteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente\r\n\u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto\r\n1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos do cumprimento de senten\u00e7a. Int. - ADV: LIGIA\r\nANDRADE PIRES DE ALMEIDA (OAB 224945\/SP)","process":"\n0002942-34.2018.8.26.0047\/02","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11359","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002942-97.2019.8.26.0047\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Irredutibilidade de Vencimentos - Luis Fernando\r\nCantelle - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Certid\u00e3o retro: Ciente. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o\r\nanteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente\r\n\u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto\r\n1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos do cumprimento de senten\u00e7a. Int. - ADV:\r\nEDUARDO MARQUES DIAS (OAB 389565\/SP)","process":"\n0002942-97.2019.8.26.0047\/01","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"968","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002948-70.2020.8.26.0047 (processo principal 1006122-75.2017.8.26.0047) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Gratifica\u00e7\u00e3o Incorporada \/ Quintos e D\u00e9cimos \/ VPNI - D.R.C.A. - F.P.E.S.P. - Vistos. Diante da concord\u00e2ncia\r\nda exequente (fl. 31) ao valor apresentado na impugna\u00e7\u00e3o (fls. 10\/28), HOMOLOGO o c\u00e1lculo apresentado pela parte devedora\r\n(R$2.933,87 - principal; data-base em 25\/05\/2020). Providencie-se a parte exequente o peticionamento eletr\u00f4nico requerendo\r\na expedi\u00e7\u00e3o da requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor, como incidente processual, nos termos do Comunicado n\u00ba 394\/2015, publicado\r\nno DJE em 02\/07\/2015, anexando-se as pe\u00e7as necess\u00e1rias digitalizadas (c\u00f3pia da procura\u00e7\u00e3o, da senten\u00e7a, do V. Ac\u00f3rd\u00e3o (se\r\nhouver), da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, do c\u00e1lculo de liquida\u00e7\u00e3o, da decis\u00e3o que determinou a intima\u00e7\u00e3o quanto ao c\u00e1lculo\r\nexequendo, da intima\u00e7\u00e3o efetivada e da certid\u00e3o de decurso do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o ou de eventual peti\u00e7\u00e3o\r\nnoticiando a concord\u00e2ncia da devedora quanto ao c\u00e1lculo apresentado), bem como c\u00f3pia da presente decis\u00e3o. Consigne-se\r\nque, tendo em vista o teor do Comunicado n\u00ba 01\/2015 do DEPRE, noticiando que somente ser\u00e3o processados para inclus\u00e3o\r\nno or\u00e7amento os of\u00edcios requisit\u00f3rios que estiverem de acordo com as Portarias de n\u00ba 8660-2012 e 8941\/2014 da Egr\u00e9gia\r\nPresid\u00eancia, sendo distribu\u00eddo o dependente de requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor, dever\u00e1, se o caso, discriminar todas as verbas\r\n(principal l\u00edquido, desconto previdenci\u00e1rio, assist\u00eancia m\u00e9dica, juros, custas) de cada credor(a) bem como a individualiza\u00e7\u00e3o\r\nda verba honor\u00e1ria, se houver, especificando-se ainda o n\u00famero de meses a que se refere(m) o(s) valor(es), apresentando,\r\n\r\nportanto, os c\u00e1lculos de liquida\u00e7\u00e3o devidos. Consigne-se ainda que, ao ser realizada a solicita\u00e7\u00e3o para expedi\u00e7\u00e3o da requisi\u00e7\u00e3o\r\nde pequeno valor, o(a) c\u00e1lculo(s) apresentado(s) dever\u00e1(\u00e3o) ser correspondente(s) ao(s) valor(es) homologado(s), observando-\r\nse que o(s) valor(es) ser\u00e1(r\u00e3o) atualizado(s) pela entidade devedora at\u00e9 a efetiva data do pagamento. Intime-se ainda a parte\r\nexequente de que dever\u00e1, no prazo de 15 (quinze) dias, informar na presente demanda a distribui\u00e7\u00e3o do incidente supracitado,\r\nindicando ainda o n\u00famero dos autos. Intime-se. - ADV: THIAGO MEDEIROS CARON (OAB 273016\/SP)","process":"\n0002948-70.2020.8.26.0047 (processo principal 1006122-75.2017.8.26.0047)","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"982","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003553-50.2019.8.26.0047\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios - Ariane\r\nAline Duarte Tormes - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Certid\u00e3o retro: Ciente. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de\r\nacordo com o anteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado\r\neletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado\r\nConjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos do cumprimento de senten\u00e7a. Int. -\r\nADV: ELAINE FONTALVA LIMA ZANCHETA (OAB 108572\/SP)","process":"\n0003553-50.2019.8.26.0047\/01","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11358","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003891-87.2020.8.26.0047 (processo principal 1005328-20.2018.8.26.0047) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Gratifica\u00e7\u00e3o Incorporada \/ Quintos e D\u00e9cimos \/ VPNI - Sebastiana Aldevina Braga - Fazenda P\u00fablica\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Processe-se apenas o incidente como cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer determinada na\r\nsenten\u00e7a proferida nos autos n\u00ba 1005328-20.2018.8.26.0047, uma vez que o incidente para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de\r\npagar as diferen\u00e7as s\u00f3 ser\u00e1 poss\u00edvel ap\u00f3s o apostilamento determinado, quando ent\u00e3o cessar\u00e3o as referidas diferen\u00e7as como\r\ndeterminado no julgado exequendo. O cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de pagar, ap\u00f3s o apostilamento, dever\u00e1 ser realizado por\r\nincidente aut\u00f4nomo. Nesse passo, intime-se a parte requerida para que, no prazo de 60 (sessenta) dias, apresente nos autos\r\ndocumento h\u00e1bil a fim de comprovar a realiza\u00e7\u00e3o do apostilamento determinado nos autos, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de\r\nR$100,00 (cem reais), limitada a 60 dias. Sem preju\u00edzo, sobrevindo referida comprova\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que se\r\nmanifeste nos autos requerendo o que de direito, no prazo de cinco dias, sob pena de considerar-se cumprida a obriga\u00e7\u00e3o, com\r\na extin\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o de fazer ou n\u00e3o fazer. Int. - ADV: GILDEMAR MAGALHAES GOMES (OAB 287847\/SP), ALBERIONE\r\nARAUJO DA SILVA (OAB 297034\/SP)","process":"\n0003891-87.2020.8.26.0047 (processo principal 1005328-20.2018.8.26.0047)","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11357","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003954-15.2020.8.26.0047 (processo principal 1003185-87.2020.8.26.0047) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra a\r\nFazenda P\u00fablica - Irredutibilidade de Vencimentos - Iraci Gon\u00e7alves Duarte Ferreira - Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos.\r\nPreenchidos os requisitos do art. 534 do CPC, recebo o pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Intime-se a Fazenda P\u00fablica na\r\npessoa do seu representante judicial para que apresente impugna\u00e7\u00e3o no prazo de 30 (trinta) dias. Observe-se, para fins de\r\ncomunica\u00e7\u00e3o processual, o que disp\u00f5e o Comunicado Conjunto n\u00ba 508\/2018 do TJSP (DJE. 21 de mar\u00e7o de 2018). Intime-se. -\r\nADV: APARECIDO IN\u00c1CIO FERRARI DE MEDEIROS (OAB 97365\/SP)","process":"\n0003954-15.2020.8.26.0047 (processo principal 1003185-87.2020.8.26.0047)","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"967","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004455-03.2019.8.26.0047 (processo principal 1001986-98.2018.8.26.0047) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nGratifica\u00e7\u00f5es e Adicionais - Gabriel Campos de Lima - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Diante do decurso\r\ndo prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o, HOMOLOGO o c\u00e1lculo apresentado pela parte credora (R$1.923,33 - principal;\r\ndata-base em 27\/05\/2019). Providencie-se a parte exequente o peticionamento eletr\u00f4nico requerendo a expedi\u00e7\u00e3o da requisi\u00e7\u00e3o\r\nde pequeno valor, como incidente processual, nos termos do Comunicado n\u00ba 394\/2015, publicado no DJE em 02\/07\/2015,\r\nanexando-se as pe\u00e7as necess\u00e1rias digitalizadas (c\u00f3pia da procura\u00e7\u00e3o, da senten\u00e7a, do V. Ac\u00f3rd\u00e3o (se houver), da certid\u00e3o de\r\ntr\u00e2nsito em julgado, do c\u00e1lculo de liquida\u00e7\u00e3o, da decis\u00e3o que determinou a intima\u00e7\u00e3o quanto ao c\u00e1lculo exequendo, da intima\u00e7\u00e3o\r\nefetivada e da certid\u00e3o de decurso do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o ou de eventual peti\u00e7\u00e3o noticiando a concord\u00e2ncia\r\nda devedora quanto ao c\u00e1lculo apresentado), bem como c\u00f3pia da presente decis\u00e3o. Consigne-se que, tendo em vista o teor\r\ndo Comunicado n\u00ba 01\/2015 do DEPRE, noticiando que somente ser\u00e3o processados para inclus\u00e3o no or\u00e7amento os of\u00edcios\r\nrequisit\u00f3rios que estiverem de acordo com as Portarias de n\u00ba 8660-2012 e 8941\/2014 da Egr\u00e9gia Presid\u00eancia, sendo distribu\u00eddo\r\no dependente de requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor, dever\u00e1, se o caso, discriminar todas as verbas (principal l\u00edquido, desconto\r\nprevidenci\u00e1rio, assist\u00eancia m\u00e9dica, juros, custas) de cada credor(a) bem como a individualiza\u00e7\u00e3o da verba honor\u00e1ria, se houver,\r\nespecificando-se ainda o n\u00famero de meses a que se refere(m) o(s) valor(es), apresentando, portanto, os c\u00e1lculos de liquida\u00e7\u00e3o\r\ndevidos. Consigne-se ainda que, ao ser realizada a solicita\u00e7\u00e3o para expedi\u00e7\u00e3o da requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor, o(a) c\u00e1lculo(s)\r\napresentado(s) dever\u00e1(\u00e3o) ser correspondente(s) ao(s) valor(es) homologado(s), observando-se que o(s) valor(es) ser\u00e1(r\u00e3o)\r\natualizado(s) pela entidade devedora at\u00e9 a efetiva data do pagamento. Intime-se ainda a parte exequente de que dever\u00e1, no\r\n\r\nprazo de 15 (quinze) dias, informar na presente demanda a distribui\u00e7\u00e3o do incidente supracitado, indicando ainda o n\u00famero\r\ndos autos. OP\u00c7\u00c3O 1: Diante da concord\u00e2ncia da parte executada (fl.*), HOMOLOGO o c\u00e1lculo apresentado pela parte credora\r\n(R$* - principal). OP\u00c7\u00c3O 2 Diante do decurso do prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00e3o, HOMOLOGO o c\u00e1lculo apresentado\r\npela parte credora (R$*). OP\u00c7\u00c3O 3: Diante da concord\u00e2ncia da exequente (fl. *) ao valor apresentado na impugna\u00e7\u00e3o (fl.*),\r\nHOMOLOGO o c\u00e1lculo apresentado pela parte devedora (R$ *). Intime-se pelo D.J.E o exequente de que dever\u00e1 cadastrar como\r\nincidente o of\u00edcio requisit\u00f3rio, individualizando o valor a ser recebido de acordo com o Comunicado do DEPRE N\u00ba 394\/2015: ?O\r\nPRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO, Desembargador JOS\u00c9 RENATO NALINI, COMUNICA\r\naos Senhores Magistrados, Senhores Procuradores das Entidades Devedoras, Senhores Advogados e servidores do Tribunal\r\nde Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo que: - at\u00e9 1\u00ba de julho foram recebidos no DEPRE os requisit\u00f3rios expedidos em papel pelos\r\nMM. Ju\u00edzes das Execu\u00e7\u00f5es, registrando que, a partir de 02 de julho de 2015 ser\u00e1 implantado em todas as Varas do Estado de\r\nS\u00e3o Paulo, o novo Sistema Digital de Precat\u00f3rios e RPV, e consequentemente, todas as peti\u00e7\u00f5es de solicita\u00e7\u00e3o de expedi\u00e7\u00e3o\r\nde Of\u00edcio Requisit\u00f3rio, somente ser\u00e3o admitidas no formato digital, atrav\u00e9s do Portal e-Saj, ?Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria?, cuja\r\nfuncionalidade espec\u00edfica para precat\u00f3rios estar\u00e1 habilitada, tanto para processos f\u00edsicos como digitais; - os of\u00edcios requisit\u00f3rios\r\ndever\u00e3o observar rigorosamente as determina\u00e7\u00f5es contidas nas Portarias n\u00ba 8.660, de 01\/10\/12, 8.941, de 04\/02\/14, e 9.095,\r\nde 17\/12\/2014 da E. Presid\u00eancia, e Comunicados n\u00ba 02\/2014 e 01\/2015, do DEPRE; - considerando a implanta\u00e7\u00e3o do precat\u00f3rio\r\ndigital em todas as Comarcas do Estado de S\u00e3o Paulo a partir de 02 de julho de 2015, os requisit\u00f3rios expedidos em papel,\r\nque est\u00e3o em tr\u00e2nsito, e que ainda n\u00e3o foram protocolados no DEPRE at\u00e9 1\u00ba de julho, ser\u00e3o devolvidos \u00e0 Comarca de origem,\r\ne dever\u00e3o ser expedidos eletronicamente, de acordo com as novas determina\u00e7\u00f5es; - demais orienta\u00e7\u00f5es ser\u00e3o oportunamente\r\ndivulgadas. S\u00e3o Paulo, 25 de junho de 2015. (a) JOS\u00c9 RENATO NALINI, Desembargador Presidente do Tribunal de Justi\u00e7a\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo?. No mais, aguarde-se not\u00edcia do pagamento. Intime-se. - ADV: DOUGLAS FERREIRA FAVARO (OAB\r\n286103\/SP)","process":"\n0004455-03.2019.8.26.0047 (processo principal 1001986-98.2018.8.26.0047)","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11695","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0475\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0005023-24.2016.8.26.0047 (processo principal 0002884-41.2012.8.26.0047) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito - Karony Paineis Ltda - Municipio de Assis - Vistos. 1 - Tendo em vista o pagamento\r\nnoticiado nos autos, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. 2 - Expe\u00e7a-\r\nse mandado de levantamento de valores \u00e0 parte exequente. Consigno que o mandado de levantamento ser\u00e1 expedido AP\u00d3S\r\na apresenta\u00e7\u00e3o do formul\u00e1rio disponibilizado no seguinte endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/\r\nDespesasProcessuais (ORIENTA\u00c7\u00d5ES GERAIS - Formul\u00e1rio de MLE - Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico) pela parte\r\ninteressada, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 749\/2019 do TJSP (DJE. 19 de junho de 2019). P.R.I.C. Oportunamente,\r\narquivem-se os autos (principais e incidentes de cumprimento de senten\u00e7a e RPV\/Precat\u00f3rio). - ADV: RICARDO SOARES\r\nBERGONSO (OAB 164274\/SP), CARLOS EDUARDO VIZZACCARO AMARAL (OAB 301051\/SP), LUCIANA DOS SANTOS\r\nDORTA MENEGHETI (OAB 155585\/SP), MOISES ALVES DA SILVA (OAB 154636\/SP), MARINA PERINI ANTUNES RIBEIRO\r\n(OAB 274149\/SP)","process":"\n0005023-24.2016.8.26.0047 (processo principal 0002884-41.2012.8.26.0047)","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11356","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006211-47.2019.8.26.0047\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Gratifica\u00e7\u00e3o Incorporada \/ Quintos e D\u00e9cimos\r\n\/ VPNI - Fernanda Piovezani Calil - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Certid\u00e3o retro: Ciente. Os dados da\r\nrequisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV\r\nser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor,\r\nnos termos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos do\r\ncumprimento de senten\u00e7a. Int. - ADV: GILDEMAR MAGALHAES GOMES (OAB 287847\/SP)","process":"\n0006211-47.2019.8.26.0047\/01","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7916","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006694-77.2019.8.26.0047 (processo principal 1000634-08.2018.8.26.0047) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra a\r\nFazenda P\u00fablica - Repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito - Rosangela de Carvalho Pereira - PREFEITURA MUNICIPAL DE ECHAPOR\u00c3 - Vistos.\r\nFls. 11\/13: Ciente da ren\u00fancia do Dr. Jo\u00e3o Guilherme Pozzato J\u00fanior. Providencie a z. Serventia Judicial a regulariza\u00e7\u00e3o da\r\nrepresenta\u00e7\u00e3o processual da requerida no cadastro do SAJ, com a exclus\u00e3o do Dr. Jo\u00e3o Guilherme e a inclus\u00e3o do procurador\r\nindicado nas fls. 14\/15. Verifico que houve a distribui\u00e7\u00e3o de dependente referente \u00e0 requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor (0006694-\r\n77.2019.8.26.0047\/01). Assim, determino o sobrestamento dos autos pelo prazo de 90 (noventa) dias, aguardando-se eventual\r\nnot\u00edcia neste feito quanto a juntada do(s) comprovante(s) referente(s) ao(s) encaminhamento(s) \u00e0(s) entidade(s) devedora(s)\r\nda(s) requisi\u00e7\u00e3o(\u00e7\u00f5es) de pequeno valor eventualmente expedida(s) na demanda respectiva. Int. - ADV: ANITA LEITE ALFERES\r\nLUENGO (OAB 306706\/SP), JOSE CARLOS DE ALMEIDA (OAB 61616\/SP), EDUARDO BONINI LUENGO LOPES (OAB 240586\/\r\nSP), EDUARDO MARINHO JUC\u00c1 RODRIGUES (OAB 216518\/SP), FRANCISCO LUENGO LOPES FILHO (OAB 193505\/SP)","process":"\n0006694-77.2019.8.26.0047 (processo principal 1000634-08.2018.8.26.0047)","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11355","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000633-23.2018.8.26.0047 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito - Claudemir Juliani\r\n- PREFEITURA MUNICIPAL DE ECHAPOR\u00c3 - Vistos. Fls. 234\/236: Ciente da ren\u00fancia do Dr. Jo\u00e3o Guilherme Pozzato J\u00fanior.\r\nProvidencie a z. Serventia Judicial a regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual da requerida no cadastro do SAJ, com a\r\nexclus\u00e3o do Dr. Jo\u00e3o Guilherme e a inclus\u00e3o do procurador indicado nas fls. 237\/238. No mais, aguarde-se nos termos da\r\ndetermina\u00e7\u00e3o de fl. 232. Int. - ADV: FRANCISCO LUENGO LOPES FILHO (OAB 193505\/SP), EDUARDO MARINHO JUC\u00c1\r\nRODRIGUES (OAB 216518\/SP)","process":"\n1000633-23.2018.8.26.0047","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11353","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0475\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001929-12.2020.8.26.0047 - Cumprimento de senten\u00e7a - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - Isabel Cristina\r\nBernardo Jordan - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Nos termos do art. 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil, intime-se o(a)(s) apelado(a)(s) para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias. Em seguida, remetam-se\r\nos autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens, observando-se o endere\u00e7amento consoante\r\ndisp\u00f5em as NSCGJ. Int. - ADV: FRANCIELLE CRISTINA BONILHO (OAB 341810\/SP)","process":"\n1001929-12.2020.8.26.0047","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1015","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0473\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002969-29.2020.8.26.0047 - Cumprimento de senten\u00e7a - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - Celia\r\nAparecida Picoli do Nascimento - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Trata-se de processo em fase de\r\ncumprimento de senten\u00e7a proposto por CELIA APARECIDA PICOLI DO NASCIMENTO em face da FAZENDA P\u00daBLICA DO\r\nESTADO DE S\u00c3O PAULO requerendo o pagamento do valor de R$ 42.195,83 atualizado at\u00e9 fevereiro de 2020 (fls. 15\/26),\r\nadvindo da condena\u00e7\u00e3o em A\u00e7\u00e3o Civil Coletiva n\u00ba 0008170-50.2010.8.26.0053 referente a diferen\u00e7as de quinqu\u00eanio a serem\r\ncalculadas sobre os vencimentos integrais, ressalvadas as parcelas de car\u00e1ter eventual. A Fazenda P\u00fablica do Estado de\r\nS\u00e3o Paulo apresentou impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a (fls. 78\/95) asseverando, em s\u00edntese, a inexequibilidade do\r\nt\u00edtulo judicial e o excesso de execu\u00e7\u00e3o pelas seguintes raz\u00f5es: a) Juros de Mora: Foram computados juros de mora na taxa\r\ninicial de 61,65% na forma global at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o e ap\u00f3s na forma decrescente, por\u00e9m calculando juros de mora na raz\u00e3o de\r\n6% ao ano, computados juros na forma global at\u00e9 a cita\u00e7\u00e3o ocorrida em (18\/05\/2010), e aplicando a Lei 12.703\/2012 para a\r\ndata base (29\/02\/2020) \u00e0 taxa inicial \u00e9 de 53,23%. c) Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios: Foi calculado 10% de honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\nindevidamente, pois os honor\u00e1rios foram fixados, conforme o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. d) Contribui\u00e7\u00f5es: N\u00e3o foi efetuado os descontos\r\nde Contribui\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria sobre os 13\u00ba sal\u00e1rios. Aponta como valor correto o de R$ 38.221,16, atualizado at\u00e9 fevereiro\r\nde 2020 (fls. 86\/95). Ap\u00f3s, a parte exequente ofereceu resposta \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o (fls. 100\/106), requerendo a homologa\u00e7\u00e3o de\r\nseus c\u00e1lculos apresentados inicialmente. DECIDO. Inicialmente, importante destacar que a senten\u00e7a julgou improcedente o\r\npedido inicial (fls. 57\/60), por\u00e9m, foi reformada pelo v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 61\/67 nos seguintes termos: ?Deste modo, \u00e9 de rigor\r\no provimento do recurso a fim de que o adicional por tempo de servi\u00e7o (quinqu\u00eanio) seja calculados sobre os vencimentos\r\nintegrais, ressalvadas as parcelas de car\u00e1ter eventual, apostilando-se, bem como a pagar as diferen\u00e7as havidas decorrentes do\r\nnovo c\u00e1lculo sobre as presta\u00e7\u00f5es vencidas, respeitando-se a prescri\u00e7\u00e3o quinquenal, corrigidas monetariamente e acrescidas\r\nde juros de mora, nos termos do disposto no artigo 1\u00b0-F da Lei n\u00b0 9.494\/97, nos termos da Lei n\u00b0 11.960\/09. Arcar\u00e1 a r\u00e9 com o\r\npagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados em R$ 1.500,00, nos termos do artigo 20, \u00a7 4\u00b0,\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil. Ante o exposto, pelo meu voto, d\u00e1-se provimento ao recurso, nos termos acima.? Destaco que\r\no documento de fls. 27\/28 comprova que j\u00e1 houve o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer prevista na senten\u00e7a da A\u00e7\u00e3o Civil\r\nColetiva, com o apostilamento e rec\u00e1lculo decorrentes da altera\u00e7\u00e3o da base de c\u00e1lculo do adicional por tempo de servi\u00e7o, no\r\nqual a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica j\u00e1 definiu que verbas de natureza permanente incidiram na base de c\u00e1lculo do adicional por tempo\r\nde servi\u00e7o, sem qualquer impugna\u00e7\u00e3o individual da parte exequente, raz\u00e3o pela qual o t\u00edtulo executivo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o\r\nde pagar, \u00e9 l\u00edquido, certo e exig\u00edvel, n\u00e3o sendo caso de extin\u00e7\u00e3o, nem tampouco de suspens\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o. Portanto, neste\r\nponto, a impugna\u00e7\u00e3o deve ser rejeitada. No mais, quanto ao alegado excesso de execu\u00e7\u00e3o, para sustentar sua tese a Fazenda\r\napresenta parecer cont\u00e1bil com os pontos mencionados no relat\u00f3rio, que passo a analisar: Com rela\u00e7\u00e3o ao item ?a?, relativo\r\naos juros morat\u00f3rios, observo que o v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 61\/67 disp\u00f4s: ?(...) corrigidas monetariamente e acrescidas de juros de\r\nmora, nos termos do disposto no artigo 1\u00b0-F da Lei n\u00b0 9.494\/97, nos termos da Lei n\u00b0 11.960\/09.? Assim, nos termos da Lei n\u00ba\r\n11.960\/2009 (DOU de 30\/6\/2009), que alterou a reda\u00e7\u00e3o do art. 1\u00ba-F da Lei 9.494\/97, os juros de mora dever\u00e3o ser aplicados,\r\na contar da cita\u00e7\u00e3o, uma \u00fanica vez, at\u00e9 o efetivo pagamento, observando-se os \u00edndices oficiais aplicados \u00e0 caderneta de\r\npoupan\u00e7a. Dessa maneira, temos que os juros morat\u00f3rios de acordo com a legisla\u00e7\u00e3o atual dever\u00e3o ser aplicados observado\r\no disposto no inciso II do artigo 12 da Lei 8.177\/1991, que estabelece a forma de c\u00e1lculo dos juros da caderneta de poupan\u00e7a:\r\n?Art. 12.Em cada per\u00edodo de rendimento, os dep\u00f3sitos de poupan\u00e7a ser\u00e3o remunerados: (...) II - como remunera\u00e7\u00e3o adicional,\r\npor juros de: a) 0,5% (cinco d\u00e9cimos por cento) ao m\u00eas, enquanto a meta da taxa Selic ao ano, definida pelo Banco Central do\r\nBrasil, for superior a 8,5% (oito inteiros e cinco d\u00e9cimos por cento); ou b) 70% (setenta por cento) da meta da taxa Selic ao ano,\r\ndefinida pelo Banco Central do Brasil, mensalizada, vigente na data de in\u00edcio do per\u00edodo de rendimento, nos demais casos.?\r\nNo que tange ao item ?b?, assiste raz\u00e3o \u00e0 exequente, posto que, na execu\u00e7\u00e3o individual, os honor\u00e1rios s\u00e3o do advogado que\r\nest\u00e1 entrando com a execu\u00e7\u00e3o individual, que n\u00e3o \u00e9 aquele que recebeu honor\u00e1rios na a\u00e7\u00e3o coletiva. Nesse sentido, o Superior\r\n\r\nTribunal de Justi\u00e7a firmou seu entendimento nos Recursos Especiais Repetitivos ns\u00ba 1648238\/RS, 1648498\/RS e 1650588\/\r\nRS TEMA 973: ?O art. 85, \u00a7 7\u00ba, do CPC\/2015 n\u00e3o afasta a aplica\u00e7\u00e3o do entendimento consolidado na S\u00famula 345 do STJ, de\r\nmodo que s\u00e3o devidos honor\u00e1rios advocat\u00edcios nos procedimentos individuais de cumprimento de senten\u00e7a decorrente de a\u00e7\u00e3o\r\ncoletiva, ainda que n\u00e3o impugnados e promovidos em litiscons\u00f3cio.? Portanto, rejeito, neste ponto, a impugna\u00e7\u00e3o, mantendo os\r\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios pleiteados pela parte exequente de 10% do valor do cr\u00e9dito devidamente atualizado. Quanto ao item ?c?,\r\ndestaco que o valor total devido n\u00e3o guarda rela\u00e7\u00e3o com a discuss\u00e3o dos descontos obrigat\u00f3rios, pois na fase de impugna\u00e7\u00e3o ao\r\ncumprimento de senten\u00e7a deve ser decidido o quantum imposto pela condena\u00e7\u00e3o, e uma vez decidido esse valor, no momento\r\ndo pagamento efetuar\u00e1 a executada o dep\u00f3sito do valor devido em conta judicial, realizando os descontos obrigat\u00f3rios, mas\r\nestes ter\u00e3o como base o valor total que ora \u00e9 objeto de decis\u00e3o. Esses descontos obrigat\u00f3rios, ali\u00e1s, com \u00edndices previstos\r\nem lei, n\u00e3o geram maiores dificuldades quando definido o quantum debeatur, pois sobre este basta aplicar esses \u00edndices da\r\nlegisla\u00e7\u00e3o. Por fim, para verificar se houve ou n\u00e3o excesso de execu\u00e7\u00e3o, necess\u00e1rio se faz a remessa dos autos ao contador\r\njudicial, a fim de apurar, m\u00eas a m\u00eas, qual a diferen\u00e7a devida no per\u00edodo postulado pela parte exequente, observando o que\r\nrestou determinado no v. Ac\u00f3rd\u00e3o exequendo, realizando a atualiza\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo somente at\u00e9 fevereiro de 2020: Os juros de\r\nmora, contados da cita\u00e7\u00e3o, nos termos da Lei n. 11.960\/2009, dever\u00e3o ser aplicados observado o disposto no inciso II do artigo\r\n12 da Lei 8.177\/1991. Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios dever\u00e3o corresponder a 10% do valor do cr\u00e9dito devidamente atualizado.\r\nSobrevindo o c\u00e1lculo na forma ora determinada, intimem-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo comum de 10 dez dias.\r\nOportunamente, tornem os autos conclusos. Int. - ADV: DEBORA CRISTINA DE FATIMA G RIBEIRO (OAB 105648\/SP), PEDRO\r\nHENRIQUE DONIZETI RIBEIRO (OAB 360417\/SP), MANUEL DONIZETE RIBEIRO (OAB 71602\/SP), THAIS HELENA TEIXEIRA\r\nAMORIM FRAGA NETTO (OAB 240684\/SP), MARIO LUIS FRAGA NETTO (OAB 131812\/SP)","process":"\n1002969-29.2020.8.26.0047","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7828","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0473\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004794-76.2018.8.26.0047 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - Daniela Maria\r\nGon\u00e7alves Lopes - Prefeitura Municipal de Assis - Vistos em saneador. 1 - Considerando o que restou decidido no v. Ac\u00f3rd\u00e3o\r\n(fls. 239\/244), declaro que as partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas, presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e pressupostos\r\nprocessuais de constitui\u00e7\u00e3o e validade do processo, dou o feito por saneado. 2 - Para solu\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia, defiro a prova\r\ntestemunhal requerida por ambas as partes (fls. 251\/252 e 253\/256), bem como a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de constata\u00e7\u00e3o\r\nrequerido pela parte autora. 3 - Concedo o prazo de 10 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunha, sob pena de preclus\u00e3o.\r\n4 - Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se mandado de constata\u00e7\u00e3o. 5- Ap\u00f3s o decurso do prazo do item 3 e cumprimento do mandado de\r\nconstata\u00e7\u00e3o, voltem os autos conclusos para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: LUCIANA DOS SANTOS DORTA\r\nMENEGHETI (OAB 155585\/SP), CRISTIANE BALDANI GOMES FERNANDES (OAB 180280\/SP), MARINA PERINI ANTUNES\r\nRIBEIRO (OAB 274149\/SP)","process":"\n1004794-76.2018.8.26.0047","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10936","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005404-10.2019.8.26.0047 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Servi\u00e7os - Rodrigo da Silva Teixeira -\r\nDEPARTAMENTO DE ESTRADAS E RODAGEM - DER - Vistos. Fl. 135: Diante do teor da manifesta\u00e7\u00e3o do(a) requerente,\r\nnoticiando o cumprimento da senten\u00e7a, DOU POR CUMPRIDA A OBRIGA\u00c7\u00c3O. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a\r\nde fls. 125\/130. Em seguida, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. Int. - ADV: DIEGO ALVES MOREIRA (OAB\r\n379324\/SP)","process":"\n1005404-10.2019.8.26.0047","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"959","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0475\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008003-19.2019.8.26.0047 - Procedimento Comum C\u00edvel - Servidores Inativos - Jo\u00e3o Gon\u00e7alves Dias - Fazenda\r\nP\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. Trata-se de EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O opostos em face da senten\u00e7a proferida\r\na fls. 96\/98, nos quais alega a parte embargante omiss\u00e3o e obscuridade da senten\u00e7a embargada. \u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio.\r\nDECIDO. A senten\u00e7a embargada fica mantida tal como lan\u00e7ada. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 1.022 do\r\nCPC, s\u00e3o cab\u00edveis quando existente, na decis\u00e3o embargada, uma obscuridade, omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o. Verifica-se, no caso\r\nem exame, que os presentes embargos declarat\u00f3rios exp\u00f5em o inconformismo da parte embargante quanto ao que restou\r\ndecidido. Todavia, o instrumento processual em comento n\u00e3o se presta \u00e0 rediscuss\u00e3o da mat\u00e9ria. Nesse sentido: ?Embargos\r\nde declara\u00e7\u00e3o. Insurg\u00eancia contra V. Ac\u00f3rd\u00e3o que negou provimento ao agravo interno. Novos embargos de declara\u00e7\u00e3o\r\nopostos pela Federa\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria com o fito de colher altera\u00e7\u00e3o do julgado e deferimento de seu ingresso na\r\nqualidade de amicus curiae em A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade. Omiss\u00e3o. Obscuridade Inocorr\u00eancia dos v\u00edcios apontados.\r\nVi\u00e9s modificativo. Inviabilidade. N\u00edtido car\u00e1ter de rediscuss\u00e3o do tema. Descumprimento do disposto no artigo 1022 do CPC\r\nPrequestionamento da mat\u00e9ria. Inadmissibilidade. Recurso de natureza restrita. Celeuma exaurida no V. Ac\u00f3rd\u00e3o guerreado.\r\nRejei\u00e7\u00e3o.? (TJSP; Embargos de Declara\u00e7\u00e3o 2100850-72.2016.8.26.0000; Relator (a):S\u00e9rgio Rui; \u00d3rg\u00e3o Julgador: \u00d3rg\u00e3o Especial;\r\nTribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo -N\/A; Data do Julgamento: 29\/03\/2017; Data de Registro: 30\/03\/2017). Posto isso, REJEITO\r\nOS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. Int. - ADV: ORDEM DOS ADVOGADOS DO BRASIL - SEC\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O PAULO, VALDIR\r\nCARLOS JUNIOR (OAB 378744\/SP), ANA LUIZA POLETINE PEROBELI (OAB 395658\/SP), GIZELLE DE SOUZA MENEZES\r\n(OAB 405036\/SP)","process":"\n1008003-19.2019.8.26.0047","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11352","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nVara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VAL\u00c9RIA MONTAI DE LIMA GOES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0475\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008376-89.2015.8.26.0047\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios - Carlos\r\nAlberto de Oliveira - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Certid\u00e3o retro: Ciente. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de\r\nacordo com o anteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado\r\neletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado\r\nConjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos do cumprimento de senten\u00e7a. Int. -\r\nADV: JOS\u00c9 JAILSON DOS PASSOS (OAB 355359\/SP)","process":"\n1008376-89.2015.8.26.0047\/02","judge":" PAULO ANDR\u00c9 BUENO DE CAMARGO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]