[{"cd":"8953","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nInf\u00e2ncia e Juventude\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIO MENDES DE MOURA JUNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUSTAVO PARRA PRIONE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0656\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1503244-02.2020.8.26.0602 - Processo de Apura\u00e7\u00e3o de Ato Infracional - Roubo - J.P. - I.A.L.S. - - J.C.S.S. -\r\nG.N.M.S.A. - Por tais fundamentos, JULGO PROCEDENTE a representa\u00e7\u00e3o e, por consequ\u00eancia, imponho aos representados,\r\nI.A. de L. dos S. e J.C.S.S., qualificado(s) nos autos, a medida socioeducativa de INTERNA\u00c7\u00c3O, sem prazo determinado e\r\ncom avalia\u00e7\u00e3o, no m\u00e1ximo, semestral, o que fa\u00e7o com fundamento nos arts. 121 e seguintes, da Lei n\u00b0 8.069\/90, diante do\r\nreconhecimento da atribui\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica do ato infracional equiparado ao delito previsto no art. 157, \u00a7 2\u00ba, II, e \u00a72\u00ba-A, I, do\r\nC\u00f3digo Penal. Aplico ao jovem Iago a medida de prote\u00e7\u00e3o consistente na requisi\u00e7\u00e3o de tratamento m\u00e9dico, psicol\u00f3gico ou\r\npsiqui\u00e1trico, em regime ambulatorial, a ser especificado em sede de execu\u00e7\u00e3o, na forma do art. 101, inciso V, do Estatuto da\r\nCrian\u00e7a e do Adolescente, conforme sugest\u00e3o constante do relat\u00f3rio polidimensional (fl. 208). Expe\u00e7am-se, oportunamente, os\r\nmandados e of\u00edcios de praxe, bem como guia para controle e execu\u00e7\u00e3o da medida; mant\u00e9m-se a medida de urg\u00eancia, com o\r\nque a presente deve ser executada desde logo, provisoriamente, conforme enunciado do II FOPEJISP; necess\u00e1rio evitar ruptura\r\nda continuidade do trabalho orientativo em meio fechado. Comunique-se a Funda\u00e7\u00e3o CASA, para as provid\u00eancias cab\u00edveis,\r\nservindo c\u00f3pia da presente como OF\u00cdCIO. Em rela\u00e7\u00e3o aos feitos do jovem Jos\u00e9 Cl\u00e1udio, translade-se c\u00f3pia para os autos\r\ndos processos n\u00ba 1502831-86.2020, n\u00ba 1502809-28.2020 e n\u00ba 1507600-74.2019, abrindo-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para\r\nmanifesta\u00e7\u00e3o; bem como para os autos da execu\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0010549-14.2020), com a movimenta\u00e7\u00e3o processual respectiva. Em\r\nrela\u00e7\u00e3o aos feitos do jovem Iago, translade-se c\u00f3pia para os autos dos processos n\u00ba 1504158-03.2019, n\u00ba 0019153-95.2019\r\ne n\u00ba 1507124-36.2019, abrindo-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para manifesta\u00e7\u00e3o; bem como para os autos da execu\u00e7\u00e3o (n\u00ba\r\n0010387-19.2020), com a movimenta\u00e7\u00e3o processual respectiva. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, feitas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es\r\nnecess\u00e1rias, arquivem-se estes autos, observadas as formalidades legais. N\u00e3o h\u00e1 custas. D\u00ea-se ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ne \u00e0 Defensoria P\u00fablica, intimando-se pela imprensa oficial o advogado dativo, a quem dever\u00e1 ser expedida, oportunamente,\r\ncertid\u00e3o de honor\u00e1rios, no valor m\u00e1ximo cab\u00edvel ao c\u00f3digo da causa (fl. 242). P.I.C. - ADV: LEANDRO DE CASSIO MELICIO\r\n(OAB 214832\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP)","process":"\n1503244-02.2020.8.26.0602","judge":" MARIO MENDES DE MOURA JUNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]