[{"cd":"9821","ra_conteudo":"JABOTICABAL\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIMAR GUEDES DE PAULA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000535-31.2020.8.26.0291 (apensado ao processo 1005057-89.2017.8.26.0291) (processo principal 1005057-\r\n89.2017.8.26.0291) - Cumprimento de Senten\u00e7a de Obriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos - Fixa\u00e7\u00e3o - G.H.S. - E.H.S. - Vistos.\r\nINDEFIRO o pedido de pris\u00e3o do executado, por ora. A pris\u00e3o \u00e9 medida excepcional, mais ainda a pris\u00e3o civil, ou seja, a que n\u00e3o\r\ndecorre da pr\u00e1tica de ato criminoso. O devedor dos alimentos, no caso, alegou estar desempregado. Por outro lado, a situa\u00e7\u00e3o\r\nde afastamento social imposta pela necessidade de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e1pida dissemina\u00e7\u00e3o da COVID-19 trouxe situa\u00e7\u00f5es inusitadas:\r\na) a primeira delas o fato de que, todos que n\u00e3o tenham fundada raz\u00e3o para sair de casa, devem nela permanecer; b) a imensa\r\ndificuldade para que uma pessoa procure emprego ou fa\u00e7a ?bicos?, j\u00e1 que muitas atividades de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os est\u00e3o\r\nparalisadas por determina\u00e7\u00e3o do Poder P\u00fablico; c) em raz\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o vivenciada, o Poder P\u00fablico tratou de tomar medidas\r\nem prol de socorrer a popula\u00e7\u00e3o com ajuda financeira (bolsa fam\u00edlia que passou a R$600,00 automaticamente, mais R$1.200,00\r\npara as m\u00e3es chefes de fam\u00edlia). Estes valores ser\u00e3o pagos, por ora, at\u00e9 agosto\/2020; d) os esfor\u00e7os das autoridades policiais\r\ndevem ser concentrados na manuten\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a e nos delitos de maior gravidade, n\u00e3o havendo sentido em se determinar,\r\nneste momento, medidas dr\u00e1sticas em rela\u00e7\u00e3o ao cidad\u00e3o comum, que n\u00e3o redundar\u00e3o em benef\u00edcio algum ao alimentando.\r\n\u00c9 certo que, para os devedores inadimplentes de pens\u00e3o aliment\u00edcia, a orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 de pris\u00e3o domiciliar. Por\u00e9m, a quest\u00e3o\r\ndeve ser analisada caso a caso pelo juiz. A Recomenda\u00e7\u00e3o do CNJ n\u00ba 62 de 17.03.2020, artigo 6\u00ba, disp\u00f5e: Recomendar aos\r\nmagistrados com compet\u00eancia c\u00edvel que considerem a coloca\u00e7\u00e3o em pris\u00e3o domiciliar das pessoas presas por d\u00edvida aliment\u00edcia,\r\ncom vistas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o dos riscos epidemiol\u00f3gicos e em observ\u00e2ncia ao contexto local de dissemina\u00e7\u00e3o do v\u00edrus. Bem como,\r\ntendo em vista a recente decis\u00e3o erga omnes proferida nos autos de HC n\u00ba 568021-CE, (2020\/0072810-3), a seguir destacada:\r\n(...)Diante da excepcionalidade do caso concreto, acolho o pedido da DPU, determinando o seu ingresso nos autos na qualidade\r\nde impetrante e determino a extens\u00e3o dos efeitos da decis\u00e3o que deferiu parcialmente a medida liminar, para determinar o\r\ncumprimento das pris\u00f5es civis por devedores de alimentos em todo o territ\u00f3rio nacional, excepcionalmente, em regime domiciliar\r\n(...). Ressalto que as condi\u00e7\u00f5es de cumprimento da pris\u00e3o domiciliar ser\u00e3o estipuladas pelos ju\u00edzos de execu\u00e7\u00e3o de alimentos,\r\ninclusive em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 dura\u00e7\u00e3o, levando em conta as medidas adotadas pelo Governo Federal e local para conter a pandemia da\r\nCovid-19. Trata-se de recomenda\u00e7\u00e3o, cabendo aos ju\u00edzes avaliar a gravidade de cada caso, e a medida a ser tomada. Em nossa\r\nan\u00e1lise, este caso n\u00e3o justifica pris\u00e3o domiciliar; tampouco esta forma de pris\u00e3o teria poder coercitivo em face do pai, para o\r\nfim de obten\u00e7\u00e3o do pagamento da pens\u00e3o aliment\u00edcia, sendo esta a finalidade primordial da medida. Assim, INDEFIRO, por ora,\r\na pris\u00e3o do devedor. Acolho a proposta de pagamento efetuada pelo executado, e determino seu cumprimento, sob pena de\r\neventual decreta\u00e7\u00e3o de pris\u00e3o civil. Oficie-se \u00e0 CEF, conforme requerido a fls. 86. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime - ADV:\r\nNAT\u00c1LIA MEERSON PIRES CARDOSO DE ALMEIDA (OAB 415487\/SP), ALEXANDRE APARECIDO REIS BARSANELLI (OAB\r\n273963\/SP)","process":"\n0000535-31.2020.8.26.0291 (apensado ao processo 1005057-89.2017.8.26.0291) (processo principal 1005057-\r\n89.2017.8.26.0291)","judge":" CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"9876","ra_conteudo":"JABOTICABAL\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIMAR GUEDES DE PAULA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000535-31.2020.8.26.0291 (apensado ao processo 1005057-89.2017.8.26.0291) (processo principal 1005057-\r\n89.2017.8.26.0291) - Cumprimento de Senten\u00e7a de Obriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos - Fixa\u00e7\u00e3o - G.H.S. - E.H.S. - Vistos.\r\nINDEFIRO o pedido de pris\u00e3o do executado, por ora. A pris\u00e3o \u00e9 medida excepcional, mais ainda a pris\u00e3o civil, ou seja, a que n\u00e3o\r\ndecorre da pr\u00e1tica de ato criminoso. O devedor dos alimentos, no caso, alegou estar desempregado. Por outro lado, a situa\u00e7\u00e3o\r\nde afastamento social imposta pela necessidade de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e1pida dissemina\u00e7\u00e3o da COVID-19 trouxe situa\u00e7\u00f5es inusitadas:\r\na) a primeira delas o fato de que, todos que n\u00e3o tenham fundada raz\u00e3o para sair de casa, devem nela permanecer; b) a imensa\r\ndificuldade para que uma pessoa procure emprego ou fa\u00e7a ?bicos?, j\u00e1 que muitas atividades de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os est\u00e3o\r\nparalisadas por determina\u00e7\u00e3o do Poder P\u00fablico; c) em raz\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o vivenciada, o Poder P\u00fablico tratou de tomar medidas\r\nem prol de socorrer a popula\u00e7\u00e3o com ajuda financeira (bolsa fam\u00edlia que passou a R$600,00 automaticamente, mais R$1.200,00\r\npara as m\u00e3es chefes de fam\u00edlia). Estes valores ser\u00e3o pagos, por ora, at\u00e9 agosto\/2020; d) os esfor\u00e7os das autoridades policiais\r\ndevem ser concentrados na manuten\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a e nos delitos de maior gravidade, n\u00e3o havendo sentido em se determinar,\r\nneste momento, medidas dr\u00e1sticas em rela\u00e7\u00e3o ao cidad\u00e3o comum, que n\u00e3o redundar\u00e3o em benef\u00edcio algum ao alimentando.\r\n\u00c9 certo que, para os devedores inadimplentes de pens\u00e3o aliment\u00edcia, a orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 de pris\u00e3o domiciliar. Por\u00e9m, a quest\u00e3o\r\ndeve ser analisada caso a caso pelo juiz. A Recomenda\u00e7\u00e3o do CNJ n\u00ba 62 de 17.03.2020, artigo 6\u00ba, disp\u00f5e: Recomendar aos\r\nmagistrados com compet\u00eancia c\u00edvel que considerem a coloca\u00e7\u00e3o em pris\u00e3o domiciliar das pessoas presas por d\u00edvida aliment\u00edcia,\r\ncom vistas \u00e0 redu\u00e7\u00e3o dos riscos epidemiol\u00f3gicos e em observ\u00e2ncia ao contexto local de dissemina\u00e7\u00e3o do v\u00edrus. Bem como,\r\ntendo em vista a recente decis\u00e3o erga omnes proferida nos autos de HC n\u00ba 568021-CE, (2020\/0072810-3), a seguir destacada:\r\n(...)Diante da excepcionalidade do caso concreto, acolho o pedido da DPU, determinando o seu ingresso nos autos na qualidade\r\nde impetrante e determino a extens\u00e3o dos efeitos da decis\u00e3o que deferiu parcialmente a medida liminar, para determinar o\r\ncumprimento das pris\u00f5es civis por devedores de alimentos em todo o territ\u00f3rio nacional, excepcionalmente, em regime domiciliar\r\n(...). Ressalto que as condi\u00e7\u00f5es de cumprimento da pris\u00e3o domiciliar ser\u00e3o estipuladas pelos ju\u00edzos de execu\u00e7\u00e3o de alimentos,\r\ninclusive em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 dura\u00e7\u00e3o, levando em conta as medidas adotadas pelo Governo Federal e local para conter a pandemia da\r\nCovid-19. Trata-se de recomenda\u00e7\u00e3o, cabendo aos ju\u00edzes avaliar a gravidade de cada caso, e a medida a ser tomada. Em nossa\r\nan\u00e1lise, este caso n\u00e3o justifica pris\u00e3o domiciliar; tampouco esta forma de pris\u00e3o teria poder coercitivo em face do pai, para o\r\nfim de obten\u00e7\u00e3o do pagamento da pens\u00e3o aliment\u00edcia, sendo esta a finalidade primordial da medida. Assim, INDEFIRO, por ora,\r\na pris\u00e3o do devedor. Acolho a proposta de pagamento efetuada pelo executado, e determino seu cumprimento, sob pena de\r\neventual decreta\u00e7\u00e3o de pris\u00e3o civil. Oficie-se \u00e0 CEF, conforme requerido a fls. 86. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime - ADV:\r\nNAT\u00c1LIA MEERSON PIRES CARDOSO DE ALMEIDA (OAB 415487\/SP), ALEXANDRE APARECIDO REIS BARSANELLI (OAB\r\n273963\/SP)","process":"\n0000535-31.2020.8.26.0291 (apensado ao processo 1005057-89.2017.8.26.0291) (processo principal 1005057-\r\n89.2017.8.26.0291)","judge":" CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"9842","ra_conteudo":"JABOTICABAL\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIMAR GUEDES DE PAULA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000535-31.2020.8.26.0291 (apensado ao processo 1005057-89.2017.8.26.0291) (processo principal 1005057-\r\n89.2017.8.26.0291) - Cumprimento de Senten\u00e7a de Obriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos - Fixa\u00e7\u00e3o - G.H.S. - E.H.S. - Vistos. Em\r\ncomplemento \u00e0 decis\u00e3o de fls. 87\/88, acolho o requerimento do representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico de fls. 85\/86, e determino\r\nOFICIE-SE \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal, para que informe se o executado est\u00e1 recebendo o benef\u00edcio de aux\u00edlio emergencial\r\ndisponibilizado pelo Governo Federal, e em caso positivo, efetue o bloqueio mensal sobre esse benef\u00edcio, no valor de R$153,42,\r\nat\u00e9 o limite do d\u00e9bito, no valor de R$767,09, devendo depositar os valores em conta judicial \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo.? Em\r\ncaso de bloqueio de valores, intime-se o executado a respeito para que, querendo, apresente impugna\u00e7\u00e3o no prazo legal.\r\nRessalto que o bloqueio do aux\u00edlio emergencial, neste caso, \u00e9 cab\u00edvel, visto que se trata de d\u00e9bito alimentar recente, e o\r\nvalor estipulado respeita a razoabilidade. Intime-se. - ADV: ALEXANDRE APARECIDO REIS BARSANELLI (OAB 273963\/SP),\r\nNAT\u00c1LIA MEERSON PIRES CARDOSO DE ALMEIDA (OAB 415487\/SP)","process":"\n0000535-31.2020.8.26.0291 (apensado ao processo 1005057-89.2017.8.26.0291) (processo principal 1005057-\r\n89.2017.8.26.0291)","judge":" CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"9779","ra_conteudo":"JABOTICABAL\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIMAR GUEDES DE PAULA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000535-31.2020.8.26.0291 (apensado ao processo 1005057-89.2017.8.26.0291) (processo principal 1005057-\r\n89.2017.8.26.0291) - Cumprimento de Senten\u00e7a de Obriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos - Fixa\u00e7\u00e3o - G.H.S. - E.H.S. - Vistos. Em\r\ncomplemento \u00e0 decis\u00e3o de fls. 87\/88, acolho o requerimento do representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico de fls. 85\/86, e determino\r\nOFICIE-SE \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal, para que informe se o executado est\u00e1 recebendo o benef\u00edcio de aux\u00edlio emergencial\r\ndisponibilizado pelo Governo Federal, e em caso positivo, efetue o bloqueio mensal sobre esse benef\u00edcio, no valor de R$153,42,\r\nat\u00e9 o limite do d\u00e9bito, no valor de R$767,09, devendo depositar os valores em conta judicial \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo.? Em\r\ncaso de bloqueio de valores, intime-se o executado a respeito para que, querendo, apresente impugna\u00e7\u00e3o no prazo legal.\r\nRessalto que o bloqueio do aux\u00edlio emergencial, neste caso, \u00e9 cab\u00edvel, visto que se trata de d\u00e9bito alimentar recente, e o\r\nvalor estipulado respeita a razoabilidade. Intime-se. - ADV: ALEXANDRE APARECIDO REIS BARSANELLI (OAB 273963\/SP),\r\nNAT\u00c1LIA MEERSON PIRES CARDOSO DE ALMEIDA (OAB 415487\/SP)","process":"\n0000535-31.2020.8.26.0291 (apensado ao processo 1005057-89.2017.8.26.0291) (processo principal 1005057-\r\n89.2017.8.26.0291)","judge":" CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6752","ra_conteudo":"JABOTICABAL\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIMAR GUEDES DE PAULA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001628-12.2020.8.26.0291 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Revis\u00e3o - G.Z.G. - L.O.T.G. - Vistos. 1. Defiro\r\n\u00e0(o)(s) autor(a)(s) os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. 2. Em cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o contida nos Provimentos\r\nCSM n\u00ba 2549\/2020, 2554\/2020 e 2556\/2020, que estabelecem o Sistema Remoto de Trabalho em Primeiro Grau, nos termos da\r\nResolu\u00e7\u00e3o CNJ n\u00ba 313\/2020 (relacionado a medidas preventivas da dissemina\u00e7\u00e3o do COVID-19), DEIXO DE DESIGNAR, POR\r\nORA, AUDI\u00caNCIA NOS AUTOS. 3. Cite(M) o(a)(s) requerido(a)(s), na pessoa de sua representante legal, por carta AR-DIGITAL,\r\npara os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, ficando advertido(s) do prazo de 15 dias para apresentar(em) defesa, contados da juntada\r\ndo(s) AR(s) devidamente cumprido(s). 4. Incumbe \u00e0 parte requerida alegar, na contesta\u00e7\u00e3o, toda a mat\u00e9ria de defesa, expondo\r\nas raz\u00f5es de fato e de direito com as quais impugna(m) o pedido do(s) autor(es). 5. Incumbe, ainda, \u00e0 parte requerida, esclarecer\r\nse tem interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o perante este ju\u00edzo, e especificar as provas que eventualmente pretenda produzir,\r\njustificando a pertin\u00eancia. 6. Ap\u00f3s contesta\u00e7\u00e3o e r\u00e9plica, oportunamente, este ju\u00edzo avaliar\u00e1 a viabilidade de convoca\u00e7\u00e3o das\r\npartes para eventual tentativa de composi\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 357 do CPC, ou se a a\u00e7\u00e3o comporta julgamento antecipado da\r\nlide. Intime. - ADV: ALESSANDRA KARLA FERREIRA BIANCO (OAB 403627\/SP)","process":"\n1001628-12.2020.8.26.0291","judge":" CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"763","ra_conteudo":"JABOTICABAL\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIMAR GUEDES DE PAULA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006448-45.2018.8.26.0291 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - J.F.O. - E.B. - DISPOSITIVO Pelo\r\nexposto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE esta a\u00e7\u00e3o, e CONDENO o requerido a pagar alimentos grav\u00eddicos em favor da\r\nautora, no valor total de R$450,00 (quatrocentos e cinquenta reais), referentes ao per\u00edodo entre a data da cita\u00e7\u00e3o e a data do\r\nnascimento do infante, conforme pedido (de 08\/01\/2019 a 12\/04\/2019). Este valor deve ser debitado do sal\u00e1rio do requerido,\r\nem TR\u00caS PARCELAS. CONCEDO a justi\u00e7a gratuita ao requerido, n\u00e3o havendo custas a serem pagas. Diante da sucumb\u00eancia\r\nrec\u00edproca, na forma como estabelece o artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba, e 14\u00ba, do CPC, arbitro honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor atribu\u00eddo\r\n\u00e0 causa, e CONDENO ambas as partes no pagamento de honor\u00e1rios ao advogado da parte contr\u00e1ria, na mesma propor\u00e7\u00e3o,\r\nobservando a justi\u00e7a gratuita concedida a ambas. A justi\u00e7a gratuita n\u00e3o afasta a sucumb\u00eancia imposta \u00e0 parte; apenas suspende\r\no pagamento por at\u00e9 cinco anos, se n\u00e3o revertido, antes deste per\u00edodo, o estado de necessidade. Decorrido este prazo, incide\r\na prescri\u00e7\u00e3o (artigo 98, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, do NCPC). De conformidade com a tabela expedida a partir do conv\u00eanio celebrado entre a\r\nDefensoria P\u00fablica do Estado e a OAB, DETERMINO O PAGAMENTO dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao douto advogado nomeado\r\npara defesa dos interesses da parte autora, anotando ATUA\u00c7\u00c3O TOTAL NOS AUTOS DESTA A\u00c7\u00c3O CIVIL. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito\r\nem julgado, OFICIE-SE \u00c0 TOBACE para desconto e dep\u00f3sito em conta da autora, cujos dados constam do proc. n\u00ba 1001203-\r\n82.2020. CI\u00caNCIA AO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO. Publique-se. Intime.Cumpra-se. - ADV: JONATAS CESAR CARNEVALLI LOPES\r\n(OAB 334208\/SP), RUI CESAR LENHARI (OAB 265046\/SP)","process":"\n1006448-45.2018.8.26.0291","judge":" CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]