[{"cd":"96343","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95761","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95510","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96462","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95853","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96547","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96004","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96809","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96086","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95598","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95675","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96197","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96213","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96750","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96655","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95934","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003324-77.2020.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - Compra e Venda - Joel Alves de Oliveira - Mv de Mendon\u00e7a Veiculos\r\nMe - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1003324-77.2020.8.26.0002 Classe: Assunto:Monit\u00f3ria - Compra e Venda\r\nRequerente:Joel Alves de Oliveira Requerido:Mv de Mendon\u00e7a Veiculos Me EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro,\r\nEstado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). VANESSA SFEIR, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos os que o presente edital virem\r\nque nos autos do Processo n\u00ba 1003324-77.2020.8.26.0002 que neste ju\u00edzo corre seus tr\u00e2mites, COM PEDIDO DE BUSCA\r\nE APREENS\u00c3O DE BEM E MEDIDA CAUTELAR DE ARRESTO conforme art. 700 da Lei 13105\/15 em que \u00e9 r\u00e9 M.V.DE\r\nMENDONCA VEICULOS (MVAUTOGIRO) CNPJ n\u00ba 15.469.839\/0001-40. Foram realizadas tentativas para localiza\u00e7\u00e3o da r\u00e9\r\ne de sua s\u00f3cia MARIA VALDICLEIDE DE MENDON\u00c7A, CPF: 306.248.118-83, RG\/RNE: 327406549 nos endere\u00e7os \u00e0 Av. Sen.\r\nTeot\u00f4nio Vilela, 1591 - Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo - SP, CEP 04801-010, e RUA LIZ DAS LAGOAS, 118, PARQUE DAS ARVORES,\r\nS\u00c3O PAULO - SP, CEP 04824-170 e como estejam a r\u00e9 e sua s\u00f3cia em lugar incerto e n\u00e3o sabido, n\u00e3o sendo poss\u00edvel cit\u00e1-los\r\npessoalmente, nestas condi\u00e7\u00f5es foi deferida a cita\u00e7\u00e3o pelo presente edital, para comparecer em ju\u00edzo em at\u00e9 15 dias da data\r\nda publica\u00e7\u00e3o deste, para promover sua defesa e se notificado dos ulteriores termos do processo, a que dever\u00e1 comparecer\r\nsob pena de revelia. Para conhecimento de todos \u00e9 passado o presente edital, cuja 2\u00aa via fica afixada no local de costume. N\u00e3o\r\nsendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 21 de julho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE\r\nNOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: MAIRA HONORIO FERNANDES\r\n(OAB 344051\/SP)","process":"\n1003324-77.2020.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95935","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96463","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96087","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96548","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96656","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96015","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95762","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96850","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96198","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95854","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95682","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96751","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95511","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95599","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96344","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96214","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1028983-25.2019.8.26.0002 - Monit\u00f3ria - M\u00fatuo - Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo Funcion\u00e1rios da\r\nCargill - LEANDRO NICOLAU DIAS - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1028983-25.2019.8.26.0002\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Renato de Abreu\r\nPerine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Leandro Nicolau Dias, CPF n\u00ba 053.359.151-10, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de\r\nMonit\u00f3ria por parte de COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO M\u00daTUO DOS FUNCION\u00c1RIOS DA CARGILL, objetivando o recebimento\r\nda quantia hist\u00f3rica de R$ 8.070,52 (maio de 2019), relativa a contratos de empr\u00e9stimo de dinheiro em esp\u00e9cie acordado entre\r\nas partes e n\u00e3o honrado pelo r\u00e9u. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por\r\nEDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do\r\npresente edital, pague a d\u00edvida, custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados no patamar de cinco\r\npor cento ou apresente Embargos Monit\u00f3rios. N\u00e3o sendo apresentados embargos no prazo legal, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel,\r\ncaso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA\r\nMAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020. - ADV: GABRIELE CHIMELO PEREIRA RONCONI\r\n(OAB 70368\/RS)","process":"\n1028983-25.2019.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96216","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96464","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10365","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96752","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96016","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96657","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96851","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95683","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96345","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96199","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95936","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96088","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"96549","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95763","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95514","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"95855","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nII - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nVaras C\u00edveis\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RENATO DE ABREU PERINE\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO MUNARETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0525\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040890-65.2017.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda -\r\nEpp - Marcelo Garcia Santos - EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1040890-65.2017.8.26.0002 Classe: Assunto:Execu\u00e7\u00e3o\r\nde T\u00edtulo Extrajudicial - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Exequente:Col\u00e9gio Certus S\/s Ltda - Epp Executado:Marcelo Garcia Santos\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1040890-65.2017.8.26.0002 O MM. Juiz de Direito da 4\u00aa Vara\r\n\r\nC\u00edvel, do Foro Regional II - Santo Amaro, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr. Renato de Abreu Perine, na forma da Lei, etc. FAZ SABER\r\na COL\u00c9GIO CERTUS S\/S LTDA EPP,devidamente qualificado nos autos em ep\u00edgrafe,que move em face de MARCELO GARCIA\r\nSANTOS(CPF: 130.142.588-57),por seu advogado que subcreve, vem, respeitosamente, \u00e0 presen\u00e7a de Vossa Excel\u00eancia,\r\nrequerer seja determinada a CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O POR EDITAL DO BLOQUEIO DE VALORES do Requerido, nos termos\r\ndo artigo 256, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 que esta se encontra em lugar incerto e n\u00e3o sabido, conforme decis\u00e3o\r\nde fls. N\u00ba123. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta\r\ncidade de S\u00e3o Paulo, aos 15 de junho de 2020. DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006,\r\nCONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: SIDNEY CINTRA RAIMUNDO (OAB 369585\/SP)","process":"\n1040890-65.2017.8.26.0002","judge":" RENATO DE ABREU PERINE\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]