[{"cd":"10952","ra_conteudo":"CUBAT\u00c3O\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO PINATI DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENAN GOMES BOTANI GIMENES DE JESUZ\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0429\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001800-65.2020.8.26.0157 - Procedimento Comum C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes\r\n- M\u00e1rcio Valconcelos de Menezes - Banco Csf S\/A - Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica, no prazo legal. No mais, por\r\ndetermina\u00e7\u00e3o verbal do Ju\u00edzo Corregedor Permanente, para conferir celeridade processual, \u00e0 vista dos artigos 6\u00ba e 10, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, as partes devem, no prazo comum de 5 [cinco] dias \u00fateis, indicar, de modo claro e objetivo, quais\r\ns\u00e3o as quest\u00f5es de fato e de direito controvertidas que entendam pertinentes ao julgamento da lide. Desde j\u00e1 dever\u00e1 a parte\r\nrelacionar a prova documental ent\u00e3o coligida nos autos em que se funda sua pretens\u00e3o ou resist\u00eancia, apontando a respectiva\r\nfl. dos autos. PRETENDENDO INSTRU\u00c7\u00c3O PROBAT\u00d3RIA, dever\u00e3o especificar as provas que pretender produzir, justificando-\r\nas objetiva e fundamentadamente sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia [o sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por provas ser\u00e3o interpretados\r\ncomo anu\u00eancia a eventual julgamento antecipado]. Por fim, QUEM ALEGAR INVERS\u00c3O DO \u00d4NUS DA PROVA dever\u00e1 apresentar\r\narrazoado sucinto justificando a pertin\u00eancia da medida. - ADV: RAFAEL GON\u00c7ALVES DA COSTA (OAB 342343\/SP), M\u00c1RIO\r\nSILVA DE ALENCAR (OAB 279473\/SP), CARLOS AUGUSTO TORTORO JUNIOR (OAB 247319\/SP)","process":"\n1001800-65.2020.8.26.0157","judge":" RODRIGO PINATI DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10594","ra_conteudo":"CUBAT\u00c3O\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO PINATI DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENAN GOMES BOTANI GIMENES DE JESUZ\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0429\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002955-40.2019.8.26.0157 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Nota Promiss\u00f3ria - Ivonete Caetano Souza\r\n- Cristina Aparecida Silva Bonfim - Manifeste-se a parte exequente em termos de prosseguimento, no prazo legal. - ADV:\r\nDOUGLAS CARVALHO JARDIM (OAB 379057\/SP), ANA CAROLINA CANDIDO ALVES (OAB 401834\/SP)","process":"\n1002955-40.2019.8.26.0157","judge":" RODRIGO PINATI DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]