[{"cd":"5410","ra_conteudo":"INDAIATUBA\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PERSIA REGINA BARBI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0158\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003827-39.2020.8.26.0248 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Marcio\r\nRoberto Amoroso - Banco Santander (Brasil) S\/A - Tendo em vista o interesse das partes, designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o virtual\r\npara o dia 17 de agosto de 2020 as 15:00 horas, a qual ser\u00e1 organizada por servidor(a) deste juizado ou do Cejusc e presidida\r\npor conciliador(a) habilitado(a). A realiza\u00e7\u00e3o do ato obedecer\u00e1 ao disposto no Comunicado CG 284\/2020. A audi\u00eancia virtual\r\nser\u00e1 realizada por meio de videoconfer\u00eancia utilizando a ferramenta digital Microsoft Teams, via computador ou smartphone,\r\nsendo que a ferramenta n\u00e3o precisa estar instalada no computador das partes e advogados. No caso de uso de smartphone,\r\n\u00e9 necess\u00e1ria instalar a ferramenta digital Microsoft Teams. Para a realiza\u00e7\u00e3o do ato, o advogado n\u00e3o precisar\u00e1 se reunir\r\nfisicamente com qualquer das partes, bastando que cada qual acesse, de onde estiver, o link com o convite para a audi\u00eancia\r\nvirtual e, para tanto, exige-se apenas que o participante possua um celular ou computador com c\u00e2mera e microfone \u00e0 sua\r\ndisposi\u00e7\u00e3o. Caso ainda n\u00e3o informado, dever\u00e3o as partes e seus patronos informarem seus endere\u00e7os eletr\u00f4nicos (e-mail) para\r\nrecebimento do ?link de acesso \u00e0 reuni\u00e3o?, em at\u00e9 03 dias antes da data da audi\u00eancia. No dia e hor\u00e1rio agendados, todas as\r\npartes dever\u00e3o ingressar na audi\u00eancia virtual pelo ?link? encaminhado ao e-mail, com v\u00eddeo e \u00e1udio habilitados (computador ou\r\nsmartphone), munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o pessoal com foto. Deixando o requerido de comparecer \u00e0 audi\u00eancia virtual\r\nno dia e hor\u00e1rio designados, ser\u00e1 considerado REVEL, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor na peti\u00e7\u00e3o inicial.\r\nCaso o autor n\u00e3o compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 extinto. Em rela\u00e7\u00e3o aos microempres\u00e1rios e empresas de pequeno\r\nporte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou s\u00f3cio dirigente. Quanto\r\n\u00e0s empresas requeridas, a carta de preposi\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar juntada nos autos at\u00e9 a data da audi\u00eancia. Maiores informa\u00e7\u00f5es\r\nsobre as audi\u00eancias virtuais poder\u00e3o ser obtidas atrav\u00e9s do manual de participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancias virtuais dispon\u00edvel em: http:\/\/\r\nwww.tjsp.jus.br\/capacitacaosistemas\/capacitacaosistemas\/comofazer - audi\u00eancia virtual - participar de uma audi\u00eancia virtual.\r\nIntimem-se. - ADV: BERNARDO BUOSI (OAB 227541\/SP), MARCIO ROBERTO AMOROSO (OAB 363692\/SP), F\u00c1BIO ANDR\u00c9\r\nFADIGA (OAB 139961\/SP)","process":"\n1003827-39.2020.8.26.0248","judge":" F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5452","ra_conteudo":"INDAIATUBA\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PERSIA REGINA BARBI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0158\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003827-39.2020.8.26.0248 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Marcio\r\nRoberto Amoroso - Banco Santander (Brasil) S\/A - Tendo em vista o interesse das partes, designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o virtual\r\npara o dia 17 de agosto de 2020 as 15:00 horas, a qual ser\u00e1 organizada por servidor(a) deste juizado ou do Cejusc e presidida\r\npor conciliador(a) habilitado(a). A realiza\u00e7\u00e3o do ato obedecer\u00e1 ao disposto no Comunicado CG 284\/2020. A audi\u00eancia virtual\r\nser\u00e1 realizada por meio de videoconfer\u00eancia utilizando a ferramenta digital Microsoft Teams, via computador ou smartphone,\r\nsendo que a ferramenta n\u00e3o precisa estar instalada no computador das partes e advogados. No caso de uso de smartphone,\r\n\u00e9 necess\u00e1ria instalar a ferramenta digital Microsoft Teams. Para a realiza\u00e7\u00e3o do ato, o advogado n\u00e3o precisar\u00e1 se reunir\r\nfisicamente com qualquer das partes, bastando que cada qual acesse, de onde estiver, o link com o convite para a audi\u00eancia\r\nvirtual e, para tanto, exige-se apenas que o participante possua um celular ou computador com c\u00e2mera e microfone \u00e0 sua\r\ndisposi\u00e7\u00e3o. Caso ainda n\u00e3o informado, dever\u00e3o as partes e seus patronos informarem seus endere\u00e7os eletr\u00f4nicos (e-mail) para\r\nrecebimento do ?link de acesso \u00e0 reuni\u00e3o?, em at\u00e9 03 dias antes da data da audi\u00eancia. No dia e hor\u00e1rio agendados, todas as\r\npartes dever\u00e3o ingressar na audi\u00eancia virtual pelo ?link? encaminhado ao e-mail, com v\u00eddeo e \u00e1udio habilitados (computador ou\r\nsmartphone), munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o pessoal com foto. Deixando o requerido de comparecer \u00e0 audi\u00eancia virtual\r\nno dia e hor\u00e1rio designados, ser\u00e1 considerado REVEL, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor na peti\u00e7\u00e3o inicial.\r\nCaso o autor n\u00e3o compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 extinto. Em rela\u00e7\u00e3o aos microempres\u00e1rios e empresas de pequeno\r\nporte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou s\u00f3cio dirigente. Quanto\r\n\u00e0s empresas requeridas, a carta de preposi\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar juntada nos autos at\u00e9 a data da audi\u00eancia. Maiores informa\u00e7\u00f5es\r\nsobre as audi\u00eancias virtuais poder\u00e3o ser obtidas atrav\u00e9s do manual de participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancias virtuais dispon\u00edvel em: http:\/\/\r\nwww.tjsp.jus.br\/capacitacaosistemas\/capacitacaosistemas\/comofazer - audi\u00eancia virtual - participar de uma audi\u00eancia virtual.\r\nIntimem-se. - ADV: BERNARDO BUOSI (OAB 227541\/SP), MARCIO ROBERTO AMOROSO (OAB 363692\/SP), F\u00c1BIO ANDR\u00c9\r\nFADIGA (OAB 139961\/SP)","process":"\n1003827-39.2020.8.26.0248","judge":" F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5409","ra_conteudo":"INDAIATUBA\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PERSIA REGINA BARBI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0158\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004931-66.2020.8.26.0248 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Maria Aparecida Pereira\r\n- Banco Santader (Brasil) S\/A - Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o virtual para o dia 11 de agosto de 2020 as 13:00 horas, a qual\r\nser\u00e1 organizada por servidor(a) deste juizado ou do Cejusc e presidida por conciliador(a) habilitado(a). A realiza\u00e7\u00e3o do ato\r\nobedecer\u00e1 ao disposto no Comunicado CG 284\/2020. A audi\u00eancia virtual ser\u00e1 realizada por meio de videoconfer\u00eancia utilizando\r\na ferramenta digital Microsoft Teams, via computador ou smartphone, sendo que a ferramenta n\u00e3o precisa estar instalada no\r\ncomputador das partes e advogados. No caso de uso de smartphone, \u00e9 necess\u00e1ria instalar a ferramenta digital Microsoft Teams.\r\nPara a realiza\u00e7\u00e3o do ato, o advogado n\u00e3o precisar\u00e1 se reunir fisicamente com qualquer das partes, bastando que cada qual\r\nacesse, de onde estiver, o link com o convite para a audi\u00eancia virtual e, para tanto, exige-se apenas que o participante possua um\r\ncelular ou computador com c\u00e2mera e microfone \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o. Caso ainda n\u00e3o informado, dever\u00e3o as partes e seus patronos\r\ninformarem seus endere\u00e7os eletr\u00f4nicos (e-mail) para recebimento do ?link de acesso \u00e0 reuni\u00e3o?, em at\u00e9 03 dias antes da data\r\nda audi\u00eancia. No dia e hor\u00e1rio agendados, todas as partes dever\u00e3o ingressar na audi\u00eancia virtual pelo ?link? encaminhado ao\r\ne-mail, com v\u00eddeo e \u00e1udio habilitados (computador ou smartphone), munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o pessoal com foto.\r\nDeixando o requerido de comparecer \u00e0 audi\u00eancia virtual no dia e hor\u00e1rio designados, ser\u00e1 considerado REVEL, reputando-se\r\nverdadeiros os fatos alegados pelo autor na peti\u00e7\u00e3o inicial. Caso o autor n\u00e3o compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 extinto.\r\nEm rela\u00e7\u00e3o aos microempres\u00e1rios e empresas de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em\r\naudi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou s\u00f3cio dirigente. Quanto \u00e0s empresas requeridas, a carta de preposi\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar\r\njuntada nos autos at\u00e9 a data da audi\u00eancia. Maiores informa\u00e7\u00f5es sobre as audi\u00eancias virtuais poder\u00e3o ser obtidas atrav\u00e9s do\r\nmanual de participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancias virtuais dispon\u00edvel em: http:\/\/www.tjsp.jus.br\/capacitacaosistemas\/capacitacaosistemas\/\r\ncomofazer - audi\u00eancia virtual - participar de uma audi\u00eancia virtual. Intimem-se. - ADV: EVANDRO MARDULA (OAB 258368\/\r\nSP), LETICIA MARIANELLI COLITTI (OAB 393350\/SP), FABIO ANDRE FADIGA (OAB 139961\/SP), BERNARDO BUOSI (OAB\r\n227541\/SP)","process":"\n1004931-66.2020.8.26.0248","judge":" F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5451","ra_conteudo":"INDAIATUBA\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PERSIA REGINA BARBI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0158\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004931-66.2020.8.26.0248 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Maria Aparecida Pereira\r\n- Banco Santader (Brasil) S\/A - Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o virtual para o dia 11 de agosto de 2020 as 13:00 horas, a qual\r\nser\u00e1 organizada por servidor(a) deste juizado ou do Cejusc e presidida por conciliador(a) habilitado(a). A realiza\u00e7\u00e3o do ato\r\nobedecer\u00e1 ao disposto no Comunicado CG 284\/2020. A audi\u00eancia virtual ser\u00e1 realizada por meio de videoconfer\u00eancia utilizando\r\na ferramenta digital Microsoft Teams, via computador ou smartphone, sendo que a ferramenta n\u00e3o precisa estar instalada no\r\ncomputador das partes e advogados. No caso de uso de smartphone, \u00e9 necess\u00e1ria instalar a ferramenta digital Microsoft Teams.\r\nPara a realiza\u00e7\u00e3o do ato, o advogado n\u00e3o precisar\u00e1 se reunir fisicamente com qualquer das partes, bastando que cada qual\r\nacesse, de onde estiver, o link com o convite para a audi\u00eancia virtual e, para tanto, exige-se apenas que o participante possua um\r\ncelular ou computador com c\u00e2mera e microfone \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o. Caso ainda n\u00e3o informado, dever\u00e3o as partes e seus patronos\r\ninformarem seus endere\u00e7os eletr\u00f4nicos (e-mail) para recebimento do ?link de acesso \u00e0 reuni\u00e3o?, em at\u00e9 03 dias antes da data\r\nda audi\u00eancia. No dia e hor\u00e1rio agendados, todas as partes dever\u00e3o ingressar na audi\u00eancia virtual pelo ?link? encaminhado ao\r\ne-mail, com v\u00eddeo e \u00e1udio habilitados (computador ou smartphone), munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o pessoal com foto.\r\nDeixando o requerido de comparecer \u00e0 audi\u00eancia virtual no dia e hor\u00e1rio designados, ser\u00e1 considerado REVEL, reputando-se\r\nverdadeiros os fatos alegados pelo autor na peti\u00e7\u00e3o inicial. Caso o autor n\u00e3o compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 extinto.\r\nEm rela\u00e7\u00e3o aos microempres\u00e1rios e empresas de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em\r\naudi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou s\u00f3cio dirigente. Quanto \u00e0s empresas requeridas, a carta de preposi\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar\r\njuntada nos autos at\u00e9 a data da audi\u00eancia. Maiores informa\u00e7\u00f5es sobre as audi\u00eancias virtuais poder\u00e3o ser obtidas atrav\u00e9s do\r\nmanual de participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancias virtuais dispon\u00edvel em: http:\/\/www.tjsp.jus.br\/capacitacaosistemas\/capacitacaosistemas\/\r\ncomofazer - audi\u00eancia virtual - participar de uma audi\u00eancia virtual. Intimem-se. - ADV: EVANDRO MARDULA (OAB 258368\/\r\nSP), LETICIA MARIANELLI COLITTI (OAB 393350\/SP), FABIO ANDRE FADIGA (OAB 139961\/SP), BERNARDO BUOSI (OAB\r\n227541\/SP)","process":"\n1004931-66.2020.8.26.0248","judge":" F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5422","ra_conteudo":"INDAIATUBA\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PERSIA REGINA BARBI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0158\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004931-66.2020.8.26.0248 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Maria Aparecida Pereira\r\n- Banco Santader (Brasil) S\/A - Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o virtual para o dia 11 de agosto de 2020 as 13:00 horas, a qual\r\nser\u00e1 organizada por servidor(a) deste juizado ou do Cejusc e presidida por conciliador(a) habilitado(a). A realiza\u00e7\u00e3o do ato\r\nobedecer\u00e1 ao disposto no Comunicado CG 284\/2020. A audi\u00eancia virtual ser\u00e1 realizada por meio de videoconfer\u00eancia utilizando\r\na ferramenta digital Microsoft Teams, via computador ou smartphone, sendo que a ferramenta n\u00e3o precisa estar instalada no\r\ncomputador das partes e advogados. No caso de uso de smartphone, \u00e9 necess\u00e1ria instalar a ferramenta digital Microsoft Teams.\r\nPara a realiza\u00e7\u00e3o do ato, o advogado n\u00e3o precisar\u00e1 se reunir fisicamente com qualquer das partes, bastando que cada qual\r\nacesse, de onde estiver, o link com o convite para a audi\u00eancia virtual e, para tanto, exige-se apenas que o participante possua um\r\ncelular ou computador com c\u00e2mera e microfone \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o. Caso ainda n\u00e3o informado, dever\u00e3o as partes e seus patronos\r\ninformarem seus endere\u00e7os eletr\u00f4nicos (e-mail) para recebimento do ?link de acesso \u00e0 reuni\u00e3o?, em at\u00e9 03 dias antes da data\r\nda audi\u00eancia. No dia e hor\u00e1rio agendados, todas as partes dever\u00e3o ingressar na audi\u00eancia virtual pelo ?link? encaminhado ao\r\ne-mail, com v\u00eddeo e \u00e1udio habilitados (computador ou smartphone), munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o pessoal com foto.\r\nDeixando o requerido de comparecer \u00e0 audi\u00eancia virtual no dia e hor\u00e1rio designados, ser\u00e1 considerado REVEL, reputando-se\r\nverdadeiros os fatos alegados pelo autor na peti\u00e7\u00e3o inicial. Caso o autor n\u00e3o compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 extinto.\r\nEm rela\u00e7\u00e3o aos microempres\u00e1rios e empresas de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em\r\naudi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou s\u00f3cio dirigente. Quanto \u00e0s empresas requeridas, a carta de preposi\u00e7\u00e3o dever\u00e1 estar\r\njuntada nos autos at\u00e9 a data da audi\u00eancia. Maiores informa\u00e7\u00f5es sobre as audi\u00eancias virtuais poder\u00e3o ser obtidas atrav\u00e9s do\r\nmanual de participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancias virtuais dispon\u00edvel em: http:\/\/www.tjsp.jus.br\/capacitacaosistemas\/capacitacaosistemas\/\r\ncomofazer - audi\u00eancia virtual - participar de uma audi\u00eancia virtual. Intimem-se. - ADV: EVANDRO MARDULA (OAB 258368\/\r\nSP), LETICIA MARIANELLI COLITTI (OAB 393350\/SP), FABIO ANDRE FADIGA (OAB 139961\/SP), BERNARDO BUOSI (OAB\r\n227541\/SP)","process":"\n1004931-66.2020.8.26.0248","judge":" F\u00c1BIO LU\u00cdS CASTALDELLO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]