[{"cd":"20354","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31082","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22227","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31854","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33044","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33854","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31431","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"23994","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21951","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32513","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22554","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16808","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32217","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33447","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20045","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21661","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 23\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0010972-31.2019.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Santos; Vara: 1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es;\r\nA\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0010972-31.2019.8.26.0562; Assunto: Alimentos; Apelante: M. V. M. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogado: Alex Roberto da Silva (OAB: 224644\/SP); Advogada: Andrea de Campos Gon\u00e7alves (OAB:\r\n181770\/SP); Apelante: H. V. L. (Representando Menor(es)); Apelado: R. M. J.; Advogada: Stefani Sanches Vitalis (OAB: 402004\/\r\nSP); Advogada: Lorrane Caroline Polverini de Oliveira (OAB: 391319\/SP); Advogado: Remisson Rodrigues Santos (OAB:\r\n416149\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou,\r\npreferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos\r\nem que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1\r\nser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0010972-31.2019.8.26.0562","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33896","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32244","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33482","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20378","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21688","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24020","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31894","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22577","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33079","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31108","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22252","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21978","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32540","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31478","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20071","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16835","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n0014665-21.2017.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a; N\u00ba origem: 0014665-21.2017.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: M. Z. da F. (Menor(es)\r\nrepresentado(s)) e outro; Advogada: Carolina Scatena do Valle (OAB: 175423\/SP); Advogada: Ana Clara Martins Fernandes\r\n(OAB: 418363\/SP); Apelante: T. S. Z. (Representando Menor(es)); Apelado: F. P. da F.; Advogado: Renato Canha Constantino\r\n(OAB: 154374\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o\r\nou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os\r\nprocessos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n0014665-21.2017.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33934","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33149","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20406","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31137","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20099","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32568","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22278","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31942","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24046","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16864","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22605","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31528","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33524","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21715","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32273","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22005","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1000169-13.2020.8.26.0246; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Ilha Solteira; Vara: 2\u00aa Vara; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1000169-13.2020.8.26.0246; Assunto: Alimentos; Apelante: M. E. F. H. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogada: Bruna da Concei\u00e7\u00e3o Ribeiro (OAB: 365382\/SP); Apelada: N. M. R. Z.; Advogado: Alana Guimar\u00e3es Vieira da Silva\r\nConinck (OAB: 32934\/SC); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1000169-13.2020.8.26.0246","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"98812","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000259-78.2016.8.26.0531 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - I.E.S. - L.J.S.\r\n- Vistos. Fica o executado, devidamente intimado, na pessoa de sua advogada, via DJE, da penhora efetuada sobre o saldo do\r\nFGTS do executado no valor de R$ 5.683,72 (fl. 298), nos termos do que disp\u00f5e o art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, incisos I e II do CPC,\r\nno prazo de 5 (cinco) dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e oficie-se \u00e0 CEF para transfer\u00eancia do\r\nvalor bloqueado do FGTS do executado para conta judicial. Defiro a pesquisa referente \u00e0 \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda entregue \u00e0\r\nReceita Federal em nome do executado, via INFOJUD. \u00c0 serventia para a provid\u00eancia delegada. Int. - ADV: LISLEI FULANETTI\r\n(OAB 218764\/SP), CINTHIA FERNANDA GAGLIARDI (OAB 143109\/SP)","process":"\n1000259-78.2016.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"98376","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000259-78.2016.8.26.0531 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - I.E.S. - L.J.S.\r\n- Vistos. Fica o executado, devidamente intimado, na pessoa de sua advogada, via DJE, da penhora efetuada sobre o saldo do\r\nFGTS do executado no valor de R$ 5.683,72 (fl. 298), nos termos do que disp\u00f5e o art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, incisos I e II do CPC,\r\nno prazo de 5 (cinco) dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e oficie-se \u00e0 CEF para transfer\u00eancia do\r\nvalor bloqueado do FGTS do executado para conta judicial. Defiro a pesquisa referente \u00e0 \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda entregue \u00e0\r\nReceita Federal em nome do executado, via INFOJUD. \u00c0 serventia para a provid\u00eancia delegada. Int. - ADV: LISLEI FULANETTI\r\n(OAB 218764\/SP), CINTHIA FERNANDA GAGLIARDI (OAB 143109\/SP)","process":"\n1000259-78.2016.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"99253","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000259-78.2016.8.26.0531 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - I.E.S. - L.J.S.\r\n- Vistos. Fica o executado, devidamente intimado, na pessoa de sua advogada, via DJE, da penhora efetuada sobre o saldo do\r\nFGTS do executado no valor de R$ 5.683,72 (fl. 298), nos termos do que disp\u00f5e o art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, incisos I e II do CPC,\r\nno prazo de 5 (cinco) dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e oficie-se \u00e0 CEF para transfer\u00eancia do\r\nvalor bloqueado do FGTS do executado para conta judicial. Defiro a pesquisa referente \u00e0 \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda entregue \u00e0\r\nReceita Federal em nome do executado, via INFOJUD. \u00c0 serventia para a provid\u00eancia delegada. Int. - ADV: LISLEI FULANETTI\r\n(OAB 218764\/SP), CINTHIA FERNANDA GAGLIARDI (OAB 143109\/SP)","process":"\n1000259-78.2016.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"7499","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000259-78.2016.8.26.0531 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - I.E.S. - L.J.S.\r\n- Vistos. Fica o executado, devidamente intimado, na pessoa de sua advogada, via DJE, da penhora efetuada sobre o saldo do\r\nFGTS do executado no valor de R$ 5.683,72 (fl. 298), nos termos do que disp\u00f5e o art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, incisos I e II do CPC,\r\nno prazo de 5 (cinco) dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e oficie-se \u00e0 CEF para transfer\u00eancia do\r\nvalor bloqueado do FGTS do executado para conta judicial. Defiro a pesquisa referente \u00e0 \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda entregue \u00e0\r\nReceita Federal em nome do executado, via INFOJUD. \u00c0 serventia para a provid\u00eancia delegada. Int. - ADV: LISLEI FULANETTI\r\n(OAB 218764\/SP), CINTHIA FERNANDA GAGLIARDI (OAB 143109\/SP)","process":"\n1000259-78.2016.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"97491","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000259-78.2016.8.26.0531 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - I.E.S. - L.J.S.\r\n- Vistos. Fica o executado, devidamente intimado, na pessoa de sua advogada, via DJE, da penhora efetuada sobre o saldo do\r\nFGTS do executado no valor de R$ 5.683,72 (fl. 298), nos termos do que disp\u00f5e o art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, incisos I e II do CPC,\r\nno prazo de 5 (cinco) dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e oficie-se \u00e0 CEF para transfer\u00eancia do\r\nvalor bloqueado do FGTS do executado para conta judicial. Defiro a pesquisa referente \u00e0 \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda entregue \u00e0\r\nReceita Federal em nome do executado, via INFOJUD. \u00c0 serventia para a provid\u00eancia delegada. Int. - ADV: LISLEI FULANETTI\r\n(OAB 218764\/SP), CINTHIA FERNANDA GAGLIARDI (OAB 143109\/SP)","process":"\n1000259-78.2016.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"99739","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000259-78.2016.8.26.0531 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - I.E.S. - L.J.S.\r\n- Vistos. Fica o executado, devidamente intimado, na pessoa de sua advogada, via DJE, da penhora efetuada sobre o saldo do\r\nFGTS do executado no valor de R$ 5.683,72 (fl. 298), nos termos do que disp\u00f5e o art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, incisos I e II do CPC,\r\nno prazo de 5 (cinco) dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e oficie-se \u00e0 CEF para transfer\u00eancia do\r\nvalor bloqueado do FGTS do executado para conta judicial. Defiro a pesquisa referente \u00e0 \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda entregue \u00e0\r\nReceita Federal em nome do executado, via INFOJUD. \u00c0 serventia para a provid\u00eancia delegada. Int. - ADV: LISLEI FULANETTI\r\n(OAB 218764\/SP), CINTHIA FERNANDA GAGLIARDI (OAB 143109\/SP)","process":"\n1000259-78.2016.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"97043","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000259-78.2016.8.26.0531 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - I.E.S. - L.J.S.\r\n- Vistos. Fica o executado, devidamente intimado, na pessoa de sua advogada, via DJE, da penhora efetuada sobre o saldo do\r\nFGTS do executado no valor de R$ 5.683,72 (fl. 298), nos termos do que disp\u00f5e o art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, incisos I e II do CPC,\r\nno prazo de 5 (cinco) dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e oficie-se \u00e0 CEF para transfer\u00eancia do\r\nvalor bloqueado do FGTS do executado para conta judicial. Defiro a pesquisa referente \u00e0 \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda entregue \u00e0\r\nReceita Federal em nome do executado, via INFOJUD. \u00c0 serventia para a provid\u00eancia delegada. Int. - ADV: LISLEI FULANETTI\r\n(OAB 218764\/SP), CINTHIA FERNANDA GAGLIARDI (OAB 143109\/SP)","process":"\n1000259-78.2016.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"7426","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000259-78.2016.8.26.0531 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - I.E.S. - L.J.S.\r\n- Vistos. Fica o executado, devidamente intimado, na pessoa de sua advogada, via DJE, da penhora efetuada sobre o saldo do\r\nFGTS do executado no valor de R$ 5.683,72 (fl. 298), nos termos do que disp\u00f5e o art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, incisos I e II do CPC,\r\nno prazo de 5 (cinco) dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e oficie-se \u00e0 CEF para transfer\u00eancia do\r\nvalor bloqueado do FGTS do executado para conta judicial. Defiro a pesquisa referente \u00e0 \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda entregue \u00e0\r\nReceita Federal em nome do executado, via INFOJUD. \u00c0 serventia para a provid\u00eancia delegada. Int. - ADV: LISLEI FULANETTI\r\n(OAB 218764\/SP), CINTHIA FERNANDA GAGLIARDI (OAB 143109\/SP)","process":"\n1000259-78.2016.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"9233","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000259-78.2016.8.26.0531 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - I.E.S. - L.J.S.\r\n- Vistos. Fica o executado, devidamente intimado, na pessoa de sua advogada, via DJE, da penhora efetuada sobre o saldo do\r\nFGTS do executado no valor de R$ 5.683,72 (fl. 298), nos termos do que disp\u00f5e o art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, incisos I e II do CPC,\r\nno prazo de 5 (cinco) dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e oficie-se \u00e0 CEF para transfer\u00eancia do\r\nvalor bloqueado do FGTS do executado para conta judicial. Defiro a pesquisa referente \u00e0 \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda entregue \u00e0\r\nReceita Federal em nome do executado, via INFOJUD. \u00c0 serventia para a provid\u00eancia delegada. Int. - ADV: LISLEI FULANETTI\r\n(OAB 218764\/SP), CINTHIA FERNANDA GAGLIARDI (OAB 143109\/SP)","process":"\n1000259-78.2016.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"9255","ra_conteudo":"SANTA AD\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ SUBSTITUTO: FELIPE FERREIRA PIMENTA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000259-78.2016.8.26.0531 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o - I.E.S. - L.J.S.\r\n- Vistos. Fica o executado, devidamente intimado, na pessoa de sua advogada, via DJE, da penhora efetuada sobre o saldo do\r\nFGTS do executado no valor de R$ 5.683,72 (fl. 298), nos termos do que disp\u00f5e o art. 854, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, incisos I e II do CPC,\r\nno prazo de 5 (cinco) dias. Decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e oficie-se \u00e0 CEF para transfer\u00eancia do\r\nvalor bloqueado do FGTS do executado para conta judicial. Defiro a pesquisa referente \u00e0 \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda entregue \u00e0\r\nReceita Federal em nome do executado, via INFOJUD. \u00c0 serventia para a provid\u00eancia delegada. Int. - ADV: LISLEI FULANETTI\r\n(OAB 218764\/SP), CINTHIA FERNANDA GAGLIARDI (OAB 143109\/SP)","process":"\n1000259-78.2016.8.26.0531","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5443","ra_conteudo":"PIRASSUNUNGA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ DE DIREITO DONEK HILSENRATH GARCIA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL DANIEL MONTEIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0549\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000391-03.2015.8.26.0457 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Causas Supervenientes \u00e0 Senten\u00e7a - S.S.C. - G.L. - Ano\/n\u00ba\r\nde ordem 2015\/001208 Vistos. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a proferida a fls. 297 e arquivem-se os autos com\r\nas cautelas legais. Int. - ADV: VILSON DE QUEIROZ SILVA (OAB 41084\/DF), VILSON DE QUEIROZ SILVA (OAB 41084\/DF),\r\nDANIELA DE SOUZA RANCIARO (OAB 252794\/SP)","process":"\n1000391-03.2015.8.26.0457","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6404","ra_conteudo":"PIRASSUNUNGA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ DE DIREITO DONEK HILSENRATH GARCIA\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL DANIEL MONTEIRO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0549\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000391-03.2015.8.26.0457 - Execu\u00e7\u00e3o de Alimentos - Causas Supervenientes \u00e0 Senten\u00e7a - S.S.C. - G.L. - Ano\/n\u00ba\r\nde ordem 2015\/001208 Vistos. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a proferida a fls. 297 e arquivem-se os autos com\r\nas cautelas legais. Int. - ADV: VILSON DE QUEIROZ SILVA (OAB 41084\/DF), VILSON DE QUEIROZ SILVA (OAB 41084\/DF),\r\nDANIELA DE SOUZA RANCIARO (OAB 252794\/SP)","process":"\n1000391-03.2015.8.26.0457","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"37227","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"37036","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"19549","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"18546","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"43530","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"15039","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"41798","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"43560","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"23516","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"13801","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16028","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"39724","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"17564","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"40768","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21115","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"39404","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1001343-35.2020.8.26.0318; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nLEONEL COSTA; Foro de Leme; 3\u00aa Vara C\u00edvel; Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel; 1001343-35.2020.8.26.0318; Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria\r\ne Epidemol\u00f3gica; Apelante: Prefeitura Municipal de Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o; Advogada: Camila Oliveira Bezerra (OAB: 239548\/\r\nSP) (Procurador); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Rede Pica Pau de Alimentos Ltda. - ME; Advogada: Michelle Cristina\r\nFrancelin (OAB: 322853\/SP); Advogado: Fl\u00e1vio Antonio Lazzarotto (OAB: 244152\/SP); Advogada: Patricia Ramalho Evangelista\r\n(OAB: 361845\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n1001343-35.2020.8.26.0318","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"53703","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"54156","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"56586","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"54724","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"57485","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34223","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"52694","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32647","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"54206","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"3777","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"3766","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"43431","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"60331","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"58131","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\n\nRecursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba\r\nandar\r\n\nVISTA\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1001418-50.2017.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Santo Andr\u00e9 - Apelante: Luis Roberto Sonnervig\r\n- Apelado: Wm Varicoda Com\u00e9rcio de Cereais Ltda - Apelado: Vidara Alimentos Ltda - Vista \u00e0(s) parte(s) contr\u00e1ria(s) para\r\napresentar(em) contrarraz\u00f5es. Eventuais d\u00favidas, acessar os autos no site http:\/\/www.tjsp.jus.br , onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s)\r\nrecurso(s) juntado(s). - Advs: Karlheinz Alves Neumann (OAB: 117514\/SP) - Caio Pereira Carlotti (OAB: 235484\/SP) - Carlos\r\nEduardo Santos Nito (OAB: 297103\/SP) - Eduardo Wagner Santos Silva (OAB: 260121\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba\r\nandar","process":"\n1001418-50.2017.8.26.0554","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"11343","ra_conteudo":"ATIBAIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ DE DIREITO ROG\u00c9RIO A. CORREIA DIAS\r\nESCRIV\u00c3O JUDICIAL DJALMA CAMPOS GARCIA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002084-12.2020.8.26.0048 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - A.S.S. - N.S. - Vistos. G.S.L. promove\r\na\u00e7\u00e3o contra N.S. visando \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o da guarda de seu filho comum A.S.S. (n. ... - fls. 08), regrando-se sua conviv\u00eancia com o pai\r\ne, demais disso, ao arbitramento de alimentos - \u00e0 raz\u00e3o de um sal\u00e1rio m\u00ednimo mensal - em favor dele. Apresentou documentos\r\n(fls. 06\/15). Citado, o r\u00e9u divergiu apenas quanto \u00e0 extens\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o alimentar: ele n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de suport\u00e1-la \u00e0\r\nraz\u00e3o pretendida (fls. 24\/35). Apresentada r\u00e9plica (fls. 54\/58). O Minist\u00e9rio P\u00fablico ofereceu parecer (fls. 65\/66). \u00c9 o relat\u00f3rio.\r\nDECIDO. \u00c9 oportuno e conveniente o julgamento da lide no estado em que se encontra, dentro da discricionariedade do art. 355\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil, posto n\u00e3o haja a necessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente.\r\nSem contrariedade quanto \u00e0 guarda e regime de conviv\u00eancia do pai relativamente a seu filho, a hip\u00f3tese \u00e9 sua fixa\u00e7\u00e3o nos\r\ntermos do pedido, sem preju\u00edzo de pequenos ajustes entre as partes elas que t\u00eam melhores condi\u00e7\u00f5es de faz\u00ea-lo. No que diz,\r\ntodavia, com os alimentos, mostra-se invi\u00e1vel fix\u00e1-los \u00e0 raz\u00e3o pretendida de um sal\u00e1rio m\u00ednimo , posto que o r\u00e9u, de modestas\r\ncondi\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas, tem tr\u00eas outros filhos: P.W.S., R.M.C. e E.N.P.S.. Tudo quanto pode ser fixado, pois, a tal t\u00edtulo, diz com\r\nmeio sal\u00e1rio m\u00ednimo, nos termos do quanto alvitrado pela i. promotoria de justi\u00e7a (fls. 66, \u00a7 5\u00ba). \u00c9 o suficiente. Pelas raz\u00f5es\r\nexpostas, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o promovida por G.S.L. contra N.S. e, sendo assim, fixo a\r\nguarda unilateral de seu filho comum A.S.S. em favor de sua m\u00e3e, assegurada a conviv\u00eancia paterna segundo a proposta da\r\na\u00e7\u00e3o (fls. 04, \u00a7 5\u00ba). Ademais, CONDENO o r\u00e9u ao pagamento de alimentos a tal filho \u00e0 raz\u00e3o de \u00bd sal\u00e1rio m\u00ednimo mensal, isto\r\nque far\u00e1 todo dia 10 de cada m\u00eas mediante dep\u00f3sito na Conta n\u00ba .., Ag\u00eancia n\u00b0 ..., do NuBank, em nome de G.S.L. (CPF\/MF n\u00ba\r\n...). Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Cumpra-se. - ADV: SILAS SANTOS AMORIM (OAB 402440\/SP), MARCOS DOMENE\r\nCABRINI (OAB 161037\/SP)","process":"\n1002084-12.2020.8.26.0048","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32596","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24066","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20120","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33198","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20428","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21737","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32328","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22077","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22628","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22299","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32098","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31832","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31158","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33798","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"3735","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34024","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002158-66.2018.8.26.0394; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Nova Odessa; Vara: 2\u00aa Vara Judicial; A\u00e7\u00e3o\r\n: Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002158-66.2018.8.26.0394; Assunto: Revis\u00e3o; Apelante: A. J. M. da S.\r\n(Menor(es) representado(s)); Advogado: Leonardo Lessa Paris Bermejo (OAB: 423941\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelante: N.\r\nB. de M. (Representando Menor(es)); Apelado: S. M. da S. J.; Advogado: Vanderson Tadeu Nascimento Oliveira (OAB: 179854\/\r\n\r\nSP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por\r\npeti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento\r\nos processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria\r\ntamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002158-66.2018.8.26.0394","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31871","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32231","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33876","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16821","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31449","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33464","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32526","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33062","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31095","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"2721","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22240","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20059","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21964","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24007","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21675","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20366","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1002166-80.2019.8.26.0047; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Assis; Vara: Vara do Of\u00edcio da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1002166-80.2019.8.26.0047; Assunto: Alimentos; Apelante:\r\nC. S. T.; Advogado: Nelson Vallim Fischer (OAB: 119706\/SP); Apelada: V. A. de O. T. (Menor(es) representado(s)); Advogado:\r\nReinaldo Ramos da Silva (OAB: 405094\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: S. B. B. de O. (Representando Menor(es)); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1002166-80.2019.8.26.0047","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16879","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21731","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33951","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24062","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33165","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32584","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20115","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20422","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22022","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22620","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31153","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32291","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33546","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31968","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22294","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31556","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1004148-58.2019.8.26.0297; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Jales; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos\r\n- Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1004148-58.2019.8.26.0297; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante: G. G.; Advogado: Gustavo\r\nHenrique Alves Galdino Rosa (OAB: 369715\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Apelado: H. A. C. G.; Advogado: Victor Mendes Jorge\r\n(OAB: 373900\/SP) (Conv\u00eanio A.J\/OAB); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse\r\nsentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no\r\nagendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o\r\n\r\nconciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1004148-58.2019.8.26.0297","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"39951","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"15100","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21176","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"19610","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"18612","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"23562","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"40829","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"13864","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"41865","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"43686","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"37252","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"17625","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"39575","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16088","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"43660","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"37369","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Espec. e Meio Amb. - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 33 - Ipiranga\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1006040-37.2017.8.26.0114; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o \/ Remessa Necess\u00e1ria; 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico;\r\nALIENDE RIBEIRO; Foro de Campinas; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1006040-37.2017.8.26.0114;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Apelante: Mogiana Alimentos Ltda; Advogado: Oct\u00e1vio Lopes Santos Teixeira\r\nBrilhante Ustra (OAB: 196524\/SP); Advogada: Julia Ferreira Cossi (OAB: 364524\/SP); Advogado: Leandro Lucon (OAB: 289360\/\r\nSP); Recorrente: Ju\u00edzo Ex Officio; Apelado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Rafael Issa Obeid (OAB: 204207\/SP) (Procurador);\r\nAdvogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP) (Procurador); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n1006040-37.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"10996","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ DE DIREITO RENATO ZANELA PANDIN E CRUZ GANDINI\r\n\r\nESCRIV\u00c3 JUDICIAL IZABEL CRISTINA FERNANDES JACINTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0282\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008803-04.2019.8.26.0223 -Cumprimento de Senten\u00e7a de Obriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos-Alimentos-L.L.M.O.-\r\nT.H.M.O.- Vistos. Em cinco dias, manifeste-se o exequente sobre a justificativa apresentada. Em seguida, abra-se vista ao\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico.Int.-ADV:ANTONIO CARLOS DE AZEVEDO COSTA JUNIOR (OAB 260711\/SP),MARCUS VINICIUS FERREIRA\r\nSANTOS (OAB 318727\/SP)","process":"\n1008803-04.2019.8.26.0223 -Cumprimento de Senten\u00e7a de Obriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos-Alimentos-L.L.M.O.-\r\nT.H.M.O.- Vistos. Em cinco dias, manifeste-se o exequente sobre a justificativa apresentada. Em seguida, abra-se vista ao\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico.Int.-ADV:ANTONIO CARLOS DE AZEVEDO COSTA JUNIOR (OAB 260711\/SP),MARCUS VINICIUS FERREIRA\r\nSANTOS (OAB 318727\/SP)","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"7650","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ DE DIREITO RENATO ZANELA PANDIN E CRUZ GANDINI\r\n\r\nESCRIV\u00c3 JUDICIAL IZABEL CRISTINA FERNANDES JACINTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0282\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008803-04.2019.8.26.0223 -Cumprimento de Senten\u00e7a de Obriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos-Alimentos-L.L.M.O.-\r\nT.H.M.O.- Vistos. Em cinco dias, manifeste-se o exequente sobre a justificativa apresentada. Em seguida, abra-se vista ao\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico.Int.-ADV:ANTONIO CARLOS DE AZEVEDO COSTA JUNIOR (OAB 260711\/SP),MARCUS VINICIUS FERREIRA\r\nSANTOS (OAB 318727\/SP)","process":"\n1008803-04.2019.8.26.0223 -Cumprimento de Senten\u00e7a de Obriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos-Alimentos-L.L.M.O.-\r\nT.H.M.O.- Vistos. Em cinco dias, manifeste-se o exequente sobre a justificativa apresentada. Em seguida, abra-se vista ao\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico.Int.-ADV:ANTONIO CARLOS DE AZEVEDO COSTA JUNIOR (OAB 260711\/SP),MARCUS VINICIUS FERREIRA\r\nSANTOS (OAB 318727\/SP)","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"10541","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ DE DIREITO RENATO ZANELA PANDIN E CRUZ GANDINI\r\n\r\nESCRIV\u00c3 JUDICIAL IZABEL CRISTINA FERNANDES JACINTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0282\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009083-72.2019.8.26.0223 -Alimentos-Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 -Alimentos-R.F.O.-Vistos. Fls.94\/95:ciente. C\u00f3pia\r\nda peti\u00e7\u00e3o e documento, no qual cont\u00e9m os dados banc\u00e1rios para dep\u00f3sito da pens\u00e3o de alimentos fixada, dever\u00e1 acompanhar\r\no mandado.Int.-ADV: C\u00cdCERO ALO\u00cdSIO DE CAMPOS (OAB 312335\/SP), GILBERTO DA LUZ (OAB 276046\/SP)","process":"\n1009083-72.2019.8.26.0223 -Alimentos-Lei Especial 5.478\/68 -Alimentos-R.F.O.-Vistos. Fls.94\/95:ciente. C\u00f3pia\r\nda peti\u00e7\u00e3o e documento, no qual cont\u00e9m os dados banc\u00e1rios para dep\u00f3sito da pens\u00e3o de alimentos fixada, dever\u00e1 acompanhar\r\no mandado.Int.-ADV: C\u00cdCERO ALO\u00cdSIO DE CAMPOS (OAB 312335\/SP), GILBERTO DA LUZ (OAB 276046\/SP)","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"10995","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ DE DIREITO RENATO ZANELA PANDIN E CRUZ GANDINI\r\n\r\nESCRIV\u00c3 JUDICIAL IZABEL CRISTINA FERNANDES JACINTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0282\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012190-95.2017.8.26.0223 -Cumprimento de senten\u00e7a- Alimentos-M.Q.M.C.-A.M.C.-Ci\u00eancia ao(s) Sr(s)\r\nAdvogado(s) de que a certid\u00e3o de honor\u00e1rios encontra-se dispon\u00edvel para impress\u00e3o via SAJ.-ADV:THIAGO DOMINGUES DE\r\nSALES (OAB 198593\/SP), SUZANA MARIA DUARTE (OAB 292860\/SP), MARCELO GASPAR DOS SANTOS JUNIOR (OAB\r\n424750\/SP)","process":"\n1012190-95.2017.8.26.0223 -Cumprimento de senten\u00e7a- Alimentos-M.Q.M.C.-A.M.C.-Ci\u00eancia ao(s) Sr(s)\r\nAdvogado(s) de que a certid\u00e3o de honor\u00e1rios encontra-se dispon\u00edvel para impress\u00e3o via SAJ.-ADV:THIAGO DOMINGUES DE\r\nSALES (OAB 198593\/SP), SUZANA MARIA DUARTE (OAB 292860\/SP), MARCELO GASPAR DOS SANTOS JUNIOR (OAB\r\n424750\/SP)","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"1141","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ DE DIREITO RENATO ZANELA PANDIN E CRUZ GANDINI\r\n\r\nESCRIV\u00c3 JUDICIAL IZABEL CRISTINA FERNANDES JACINTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0282\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012190-95.2017.8.26.0223 -Cumprimento de senten\u00e7a- Alimentos-M.Q.M.C.-A.M.C.-Ci\u00eancia ao(s) Sr(s)\r\nAdvogado(s) de que a certid\u00e3o de honor\u00e1rios encontra-se dispon\u00edvel para impress\u00e3o via SAJ.-ADV:THIAGO DOMINGUES DE\r\nSALES (OAB 198593\/SP), SUZANA MARIA DUARTE (OAB 292860\/SP), MARCELO GASPAR DOS SANTOS JUNIOR (OAB\r\n424750\/SP)","process":"\n1012190-95.2017.8.26.0223 -Cumprimento de senten\u00e7a- Alimentos-M.Q.M.C.-A.M.C.-Ci\u00eancia ao(s) Sr(s)\r\nAdvogado(s) de que a certid\u00e3o de honor\u00e1rios encontra-se dispon\u00edvel para impress\u00e3o via SAJ.-ADV:THIAGO DOMINGUES DE\r\nSALES (OAB 198593\/SP), SUZANA MARIA DUARTE (OAB 292860\/SP), MARCELO GASPAR DOS SANTOS JUNIOR (OAB\r\n424750\/SP)","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31902","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32248","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31486","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20075","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22256","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32544","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31113","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24024","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21692","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21982","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33900","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22581","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33490","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16839","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33090","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20382","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1014041-18.2018.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Barueri; Vara: 5\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Alimentos -\r\nLei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1014041-18.2018.8.26.0068; Assunto: Alimentos; Apelante: J. M. da S.; Advogado: Rodrigo\r\nSilva Santos (OAB: 297669\/SP); Apelado: D. M. P. da S. (Menor(es) representado(s)); Advogada: Celia Regina Patrinicola dos\r\nSantos (OAB: 404022\/SP); Apelada: E. C. de O. P. (Representando Menor(es)); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o,\r\nas partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no\r\nsite www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente,\r\nficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1014041-18.2018.8.26.0068","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21991","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31123","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20085","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31921","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22265","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16849","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20392","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21702","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33107","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32554","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31508","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22591","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32258","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33919","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"3396","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33502","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1020421-42.2019.8.26.0482; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: Presidente Prudente; Vara: 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia\r\ne Sucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1020421-42.2019.8.26.0482; Assunto: Alimentos; Apelante: J.\r\ndos S. S. (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Marcio Luis Martins Junior (OAB: 393010\/SP); Advogado: Lucas Alves Azevedo Pazini\r\n(OAB: 390662\/SP); Advogado: Lu\u00e3 Carlos Souza de Oliveira (OAB: 395965\/SP); Apelado: A. dos S. B. (Justi\u00e7a Gratuita);\r\nAdvogado: Silvio Antonio Bortolan (OAB: 358523\/SP); Advogada: Camila de Souza Camarneiro (OAB: 363403\/SP); Havendo\r\ninteresse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo\r\nformul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes\r\nse manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por\r\niniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1020421-42.2019.8.26.0482","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33543","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32288","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"32581","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33948","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33157","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31553","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20108","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"3790","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31955","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"21723","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24059","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20414","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22291","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22019","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22617","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31150","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nEntrada de Recursos\r\n\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec. Jud.- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45-\r\nIpiranga\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n1021899-36.2020.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e\r\nSucess\u00f5es; A\u00e7\u00e3o : Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68; N\u00ba origem: 1021899-36.2020.8.26.0002; Assunto: Fixa\u00e7\u00e3o; Apelante:\r\nF. F. R. (Menor(es) representado(s)) e outros; Advogada: Danielle Lima de Andrade Franzolin (OAB: 357147\/SP); Apelado: P. A.\r\nR.; Advogado: Julio Cesar dos Santos (OAB: 235573\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se\r\nmanifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o\r\nprioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido\r\nque a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","process":"\n1021899-36.2020.8.26.0002","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"62035","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"61099","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"62064","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"61727","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"60771","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"61156","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"52294","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"59276","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"58221","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"1414","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"3092","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"61370","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"46106","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"52379","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"61525","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"45900","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 1500197-34.2017.8.26.0114 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\n\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Campinas - Apelante: Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nApelado: Mr Bey Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Magistrado(a) J. M. Ribeiro de Paula - Negaram provimento ao recurso.\r\nV. U. - EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXCE\u00c7\u00c3O DE PR\u00c9-EXECUTIVIDADE EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA PORQUE N\u00c3O SE BASEOU\r\nEM OBRIGA\u00c7\u00c3O CERTA, L\u00cdQUIDA E EXIG\u00cdVEL (ART. 586 CPC) NULIDADE HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS PRETENS\u00c3O\r\nDE QUE SEJA EXCLU\u00cdDA A CONDENA\u00c7\u00c3O OU FIXADOS POR EQUIDADE INADMISSIBILIDADE O \u00a7 3\u00ba DO ART. 85 DO CPC\r\nDISP\u00d5E SOBRE REDU\u00c7\u00c3O PROPORCIONAL DOS HONOR\u00c1RIOS QUANDO O VALOR DA CAUSA \u00c9 ELEVADO E A FAZENDA\r\nP\u00daBLICA \u00c9 PARTE PEDIDO DE SUSPENS\u00c3O DO PROCESSO IMPOSSIBILIDADE PARCELAMENTO ADMINISTRATIVO DA\r\nD\u00cdVIDA N\u00c3O RESTABELECE A EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL EXTINTA DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DESPROVIDO,\r\nCOM OBSERVA\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Ana Paula Costa Sanchez (OAB: 158161\/SP) (Procurador)\r\n- Maria Fernanda Silos Ara\u00fajo (OAB: 227861\/SP) (Procurador) - Paulo Augusto Greco (OAB: 119729\/SP) - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n1500197-34.2017.8.26.0114","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"55859","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"31998","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"109","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"1888","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"54243","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33439","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"53174","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"58955","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"58634","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"44998","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34180","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"57306","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"56014","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"55900","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2018367-43.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Pirangi - Agravante: Luciano Torelli\r\n\r\ne outro - Agravado: Amai Alimentos Ltda - Magistrado(a) S\u00e9rgio Shimura - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O\r\nDE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER C.C. REPARA\u00c7\u00c3O DE DANOS ALEGA\u00c7\u00c3O DE VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE - PROVA PERICIAL\r\nDEFERIMENTO. PROVA PERICIAL REALIZADA EM PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS SEM A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9\r\nAGRAVADA - CONTROV\u00c9RSIA ACERCA DA VIOLA\u00c7\u00c3O DE PATENTE DO PRODUTO ?MANDIOCA PREMIUM? - O JUIZ \u00c9\r\nO DESTINAT\u00c1RIO DA PROVA, CABENDO-LHE AVALIAR A SUA PERTIN\u00caNCIA E NECESSIDADE ART. 370, DO CPC A\r\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL MOSTRA-SE NECESS\u00c1RIA E \u00daTIL \u00c0 FORMA\u00c7\u00c3O DA CONVIC\u00c7\u00c3O DO\r\nJUIZ, INCLUSIVE PARA SE EVITAR CERCEAMENTO DE DEFESA - RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL\r\nRECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017\r\nDO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO\r\nSITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 132,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU\r\nINTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO,\r\nn\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de\r\n28\/02\/2019. - Advs: Rodrigo Bocanera (OAB: 320475\/SP) - Lu\u00eds Antonio Rossi (OAB: 155723\/SP)","process":"\n2018367-43.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"57391","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"44811","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"56121","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"59173","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"54323","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33459","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"56011","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"55869","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"229","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34545","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"45016","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"58644","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"105","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"53345","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2043420-26.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria\r\ne Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Marilda Martins Jardim Me e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - Conheceram em\r\nparte do recurso e, na parte conhecida, negaram-lhe provimento. V.U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA.\r\nCOMBATE \u00c0 DECIS\u00c3O SANEADORA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA, EM SEDE RECURSAL, O RECONHECIMENTO\r\nDE QUE REQUEREU SUA DISSOLU\u00c7\u00c3O NO BOJO DA DEMANDA DE ORIGEM. DEBATE PRECLUSO. PEDIDO N\u00c3O\r\nCONHECIDO. ORDEM DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE SEU BALAN\u00c7O REFERENTE A 2.019. INCONFORMISMO. DESCABIMENTO.\r\nIRRELEV\u00c2NCIA DO ARGUMENTO DE QUE A AGRAVADA N\u00c3O INTEGRA, DE FATO, O QUADRO DE S\u00d3CIOS DA AGRAVANTE.\r\nPERTIN\u00caNCIA, EM TESE, DO MEIO DE PROVA ELEITO PELOS R\u00c9US. VERIFICADA A POSSIBILIDADE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nDO BALAN\u00c7O EXIGIDO, N\u00c3O SUBSISTE RAZ\u00c3O PARA N\u00c3O FAZ\u00ca-LO. DECIS\u00c3O MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO, NA\r\nPARTE CONHECIDA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 - (GUIA GRU NO SITE http:\/\/\r\nwww.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A -\r\nFICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 219,50\r\n- GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019 DO STF. Os valores\r\nreferentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba,\r\ninciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena (OAB: 225446\/SP) - Paulo\r\nRoberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2043420-26.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"48581","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"30750","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"46793","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24759","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24755","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"24748","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"50854","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"1937","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"30278","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"30280","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"30279","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"30749","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"35558","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"26061","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"51247","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"51248","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27446","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"51249","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27460","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"35559","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"51970","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27461","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"51971","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"30751","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"51972","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"25397","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"25396","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"29575","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"48975","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"26063","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"50852","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"50853","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"46795","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"49833","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"49832","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"49831","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"49210","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"49209","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"49208","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"46794","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"48977","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"29578","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"48580","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"48976","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"48579","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas\r\n- Fa\u00e7a-se conclus\u00e3o ao Desembargador Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, a quem represento, nos termos que seguem.\r\nDisp\u00f5e o Regimento Interno desta Corte, no artigo 105, que ?a C\u00e2mara ou Grupo que primeiro conhecer de uma causa? ?ter\u00e1\r\na compet\u00eancia preventa para os feitos origin\u00e1rios conexos e para todos os recursos, na causa principal, cautelar ou acess\u00f3ria,\r\nincidente, oriunda de outro, conexa ou continente, derivadas do mesmo ato, fato, contrato ou rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, e nos processos\r\nde execu\u00e7\u00e3o dos respectivos julgados?. Por venerando ac\u00f3rd\u00e3o de 26 de novembro de 2018, a colenda 32\u00aa C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de\r\nDireito Privado, sob a relatoria do eminente Des. RUY COPPOLA voto 40.295, apreciou a apela\u00e7\u00e3o 1118823-48.2016.8.26.0100\r\nna a\u00e7\u00e3o revisional e renovat\u00f3ria da mesma loca\u00e7\u00e3o tratada nestes autos (fls. 49\/56 dos autos origin\u00e1rios). D\u00e1-se preven\u00e7\u00e3o e,\r\npor isso, proponho redistribui\u00e7\u00e3o. - Magistrado(a) Celso Pimentel - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz\r\nCarlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"25398","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk Alimentos\r\nLtda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de Freitas -\r\n\r\nVistos. Trata-se de agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o proferida a fls. 77 dos autos do pedido de tutela provis\u00f3ria\r\nde natureza antecipada promovido por PPK Alimentos Ltda em face de Neusa Maria de Freitas Botelho, Jos\u00e9 Adalberto de\r\nFreitas e Marco Antonio de Freitas, que deferiu parcialmente a tutela de urg\u00eancia, autorizando a redu\u00e7\u00e3o do valor do aluguel\r\npara 50% da quantia contratada, enquanto permanecer a restri\u00e7\u00e3o de atendimento presencial ao p\u00fablico, a come\u00e7ar pelo locativo\r\ncom vencimento em junho de 2020, sem retroagir. Sustenta a autora agravante, em suma, que o in\u00edcio da ado\u00e7\u00e3o das medidas\r\nde quarentena culminaram no fechamento do estabelecimento em 24 de mar\u00e7o de 2020, o que culminou em dr\u00e1stica redu\u00e7\u00e3o do\r\nseu faturamento, de modo que a tutela deve abranger os alugueres vencidos a partir de abril do presente ano. O relator poder\u00e1,\r\nse tiver sido requerido pela parte, antecipar a tutela recursal, total ou parcialmente, nos termos do art. 1.019, inciso I, do C\u00f3digo\r\nde Processo Civil. Para tanto, dever\u00e3o ser comprovados os requisitos para concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria. Vale dizer, se tratar\r\nde tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia dever\u00e1 ser demonstrada a probabilidade do direito e o risco ao resultado \u00fatil do processo e,\r\nal\u00e9m disso, n\u00e3o pode haver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o (art. 300, CPC). J\u00e1 a tutela provis\u00f3ria de evid\u00eancia\r\npode ser concedida independe da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que restar\r\ndemonstrados as hip\u00f3teses previstas nos incisos I a IV do art. 311 do C\u00f3digo de Processo Civil. No caso em tela, verifica-se que\r\na relev\u00e2ncia dos argumentos da agravante, em cotejo com a documenta\u00e7\u00e3o juntada aos autos, autoriza vislumbrar, ao menos\r\nem ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, a probabilidade do seu direito, sendo evidente o risco de dano grave, de modo que fica deferida\r\na antecipa\u00e7\u00e3o da tutela recursal para autorizar que a redu\u00e7\u00e3o determinada na decis\u00e3o agravada abarque os alugueres vencidos\r\na partir do m\u00eas de abril do presente, considerando que o atendimento presencial ao p\u00fablico em estabelecimentos comerciais\r\nde bens e mercadorias, atacadistas, varejistas e ambulantes, e prestadores de servi\u00e7o em funcionamento no Munic\u00edpio de S\u00e3o\r\nPaulo, ficou suspenso a partir de 24 de mar\u00e7o de 2020, nos termos do Decreto Municipal n\u00ba 59.298, de 23 de mar\u00e7o de 2020,\r\ne do Decreto Estadual n\u00ba 64.881, de 22 de mar\u00e7o de 2020. Comunique-se. Intimem-se os agravados para que respondam no\r\nprazo de quinze dias, sendo-lhes facultado juntar a documenta\u00e7\u00e3o que entenderem necess\u00e1ria ao julgamento do recurso. Int.\r\n- Magistrado(a) Ruy Coppola - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"26062","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"29577","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\n\nProcessamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2167703-24.2020.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - S\u00e3o Paulo - Agravante: Ppk\r\nAlimentos Ltda - Agravada: Neusa Maria de Freitas Botelho - Agravado: Jose Adalberto de Freitas - Agravado: Marco Antonio de\r\nFreitas - As raz\u00f5es expostas na representa\u00e7\u00e3o de fls. 20\/21 extrapolam os limites da an\u00e1lise feita por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o.\r\nRedistribua-se o presente feito ao Desembargador Ruy Coppola, integrante da 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, em raz\u00e3o do\r\nprocesso n\u00ba 1118823-48.2016.8.26.0100, como solicitado pelo relator sorteado. - Magistrado(a) Dimas Rubens Fonseca (Pres.\r\nda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - Advs: Ana Paula Werneck Viana (OAB: 133456\/SP) - Luiz Carlos Fran\u00e7a Barreto (OAB: 26704\/\r\nSP) - S\u00e3o Paulo - SP","process":"\n2167703-24.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"12653","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"12371","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"3507","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"12923","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"38316","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"41237","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"15482","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"3469","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"14170","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"2419","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"42279","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"39408","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"14504","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"42560","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16406","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"17004","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28255","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"26242","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"38142","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28784","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"26903","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"17869","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27566","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20579","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28529","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27240","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27990","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Limeira; Vara: Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Tutela Cautelar Antecedente; N\u00ba origem: 1006921-70.2020.8.26.0320; Assunto: Funcionamento de\r\nEstabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo Roberto Barcellos da Silva Junior (OAB:\r\n\r\n224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador); Agravado: C Costa Alimentos Eireli;\r\nAdvogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego (OAB: 204260\/SP);","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"35939","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"18997","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"35967","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2174524-44.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 4\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUIS\r\nFERNANDO CAMARGO DE BARROS VIDAL; Foro de Limeira; Vara da Fazenda P\u00fablica; Tutela Cautelar Antecedente; 1006921-\r\n70.2020.8.26.0320; Funcionamento de Estabelecimentos Empresariais; Agravante: Municipio de Limeira; Advogado: Paulo\r\nRoberto Barcellos da Silva Junior (OAB: 224028\/SP) (Procurador); Advogado: Daniel de Campos (OAB: 94306\/SP) (Procurador);\r\nAgravado: C Costa Alimentos Eireli; Advogado: Vanderlei Andrietta (OAB: 259307\/SP); Advogada: Daniela Fernanda Conego\r\n(OAB: 204260\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2174524-44.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"15564","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"42713","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"23095","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"12468","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"17089","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28895","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22808","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"13019","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20665","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"12751","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"13337","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"41326","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28354","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27101","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28629","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28094","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27778","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"42441","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"36138","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"26443","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"18074","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"38301","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16512","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"14268","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"14589","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"19082","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"39625","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"38484","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"36108","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 2\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; LUCIANA\r\nBRESCIANI; Foro de Mogi Gua\u00e7u; SAF - Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; 1500234-59.2018.8.26.0362; ICMS\/ Imposto\r\nsobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando\r\nCesar Lopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/\r\nSP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos\r\ndo art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste\r\nTribunal.","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27447","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175288-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Mogi-Gua\u00e7u; Vara: SAF\r\n- Servi\u00e7o de Anexo Fiscal; A\u00e7\u00e3o : Execu\u00e7\u00e3o Fiscal; N\u00ba origem: 1500234-59.2018.8.26.0362; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Gran Premiatta Industria de Alimentos para Animais Ltda.,; Advogado: Fernando Cesar\r\nLopes Gon\u00e7ales (OAB: 196459\/SP); Agravado: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Anselmo Prieto Alvarez (OAB: 111246\/SP);","process":"\n2175288-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"35712","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"38025","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"35737","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"41124","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"39059","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22928","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"18889","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"42331","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20475","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"15377","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"42161","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16891","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"13150","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"17660","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"37953","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"14395","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito Privado 3 - Pateo do Col\u00e9gio, 73 - 7\u00ba andar - sala 707\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175422-57.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; TERCIO\r\nPIRES; Foro de Limeira; 1\u00aa Vara C\u00edvel; Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial; 1007841-15.2018.8.26.0320; Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel;\r\nAgravante: Sidineia Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Edicarlos\r\nAra\u00fajo de Oliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Terezinha Mafra dos Santos\r\nOliveira; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravante: Heleno Araujo de Oliveira; Advogado: Carlos\r\nArthur Duarte Camacho (OAB: 177282\/SP); Agravado: Mega Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda.; Advogado: Renato Dahlstrom\r\nHilkner (OAB: 285465\/SP); Interessado: Sallu - Op Comercio de Alimentos Ltda - Me; Advogado: Carlos Arthur Duarte Camacho\r\n(OAB: 177282\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual,\r\nnos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o\r\nEspecial deste Tribunal.","process":"\n2175422-57.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"12834","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"12549","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"14351","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22879","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28976","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"26614","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28178","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27653","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28434","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27894","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27238","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"13096","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28737","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16593","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n2175870-30.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara\r\nde Fazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023617-46.2019.8.26.0053; Assunto: Multas e demais\r\nSan\u00e7\u00f5es; Agravante: Virtus Com\u00e9rcio de Alimentos Ltda; Advogada: Fernanda de Almeida Menezes (OAB: 180036\/RJ); Agravado:\r\nPrefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo; Advogada: Sandra Mayumi Hosaka Shibuya (OAB: 113559\/SP); Advogado: Renato Pinheiro\r\nFerreira (OAB: 352430\/SP);","process":"\n2175870-30.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"45754","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"30861","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"45715","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"59600","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"3364","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34174","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"59604","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"59569","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"59709","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"2081","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"59834","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"59671","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"59559","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"59740","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"59597","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"35662","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSe\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico\r\n\nProcessamento 6\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito P\u00fablico - Av. Brig. Luiz Antonio, 849 - sala 304\r\n\nDESPACHO\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2221537-73.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Mogi-Gua\u00e7u - Agravante: Nair Aparecida\r\nChristo Salviato - Agravado: Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo - Interessado: Munic\u00edpio de Estiva Gerbi - Interessado:\r\nJose Carlos Silva - Interessado: Itaici Distribuidora de Alimentos Sociedade Ltda - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia sobre a efetiva intima\u00e7\u00e3o\r\ndo Promotor de Justi\u00e7a e, em consulta ao Portal de Servi\u00e7os e-Saj deste Tribunal, a \u00faltima movimenta\u00e7\u00e3o dos autos na origem\r\nse deu em 11\/03 p.p. Assim, providencie a zelosa serventia o reenvio do e-mail ao ju\u00edzo de origem, com urg\u00eancia. Int. S\u00e3o Paulo,\r\n24 de julho de 2020. ISABEL COGAN Relatora - Magistrado(a) Isabel Cogan - Advs: Nair Aparecida Christo (OAB: 276111\/SP) -\r\nMarcelo da Cruz (OAB: 250779\/SP) - Silvania Barbosa Felipin (OAB: 159482\/SP) - Vilma Constantino de Souza (OAB: 274751\/\r\nSP) - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio, 849, sala 304","process":"\n2221537-73.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"34566","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"58667","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"33542","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"45075","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"44838","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"57411","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"1863","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"53376","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"55901","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"54507","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"56209","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"56057","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"59200","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"3248","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\n\nProcessamento da 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito Empresarial - Pateo do Col\u00e9gio - sala 704\r\n\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O\n----------------------------------------------\nN\u00ba 2275090-35.2019.8.26.0000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente\r\npor meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Agravo de Instrumento - Tatu\u00ed - Agravante: TKS Ind\u00fastria e\r\nCom\u00e9rcio de Alimentos Ltda - Agravado: Paulo Adriano Gobbi e outros - Magistrado(a) Araldo Telles - N\u00e3o conheceram do recurso.\r\nV. U. - AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA. SOCIEDADE AGRAVANTE QUE BUSCA O SUPRIMENTO DE\r\nASSINATURA DE S\u00d3CIA E SUA EXCLUS\u00c3O. ORDEM AGRAVADA QUE N\u00c3O CONT\u00c9M CONTE\u00daDO DECIS\u00d3RIO. REMISS\u00c3O \u00c0\r\nDELIBERA\u00c7\u00c3O ANTERIOR, QUE DETERMINA A MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS R\u00c9US SOBRE NOVOS DOCUMENTOS ENCARTADOS\r\nPELA AUTORA.RECURSO N\u00c3O CONHECIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 186,10 -\r\n(GUIA GRU NO SITE http:\/\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 206,63 - GUIA\r\nGRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E\r\nRETORNO R$ 219,50 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 631 DE 28\/02\/2019\r\nDO STF. Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS,\r\nde acordo com o art. 4\u00ba, inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 631\/2019 do STF de 28\/02\/2019. - Advs: Flavia Adine Feitosa Coelho Pena\r\n(OAB: 225446\/SP) - Paulo Roberto da Silva Vanin (OAB: 39485\/RS)","process":"\n2275090-35.2019.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"36276","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"16402","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"19146","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"42829","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27543","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"42576","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"14165","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"26239","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"38635","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"18155","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27230","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"38448","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"26897","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"14653","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"12367","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"23159","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"17152","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"20725","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"36234","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"22718","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"27985","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"12649","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28250","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"13403","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"15631","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28525","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"12917","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"39813","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"41394","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\n\nDistribui\u00e7\u00e3o Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz\r\nAnt\u00f4nio, 849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio\r\neletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; 13\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; DJALMA\r\nLOFRANO FILHO; Foro de Piracicaba; 2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica; Procedimento Comum C\u00edvel; 1011463-29.2020.8.26.0451;\r\nICMS\/ Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB:\r\n299040\/SP); Agravado: S&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB:\r\n192595\/SP); Advogado: Silvio Ferreira Calderaro (OAB: 288882\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca\r\nde eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida\r\npela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"28774","ra_conteudo":"SE\u00c7\u00c3O III\r\n\nSubse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Feitos Origin\u00e1rios, e de Recursos da C\u00e2mara Especial e \u00d3rg\u00e3o Especial\r\n\nEntrada Origin\u00e1rios Direito P\u00fablico, C\u00e2m. Especializadas e Meio Ambiente - Av. Brigadeiro Luiz Ant\u00f4nio,\r\n849 - sala 907\r\n\nPROCESSOS ENTRADOS EM 24\/07\/2020\n----------------------------------------------\n3003871-89.2020.8.26.0000; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por\r\nmeio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Agravo de Instrumento; Comarca: Piracicaba; Vara: 2\u00aa Vara da\r\nFazenda P\u00fablica; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum C\u00edvel; N\u00ba origem: 1011463-29.2020.8.26.0451; Assunto: ICMS\/ Imposto sobre\r\nCircula\u00e7\u00e3o de Mercadorias; Agravante: Estado de S\u00e3o Paulo; Advogado: Jos\u00e9 Francisco Rossetto (OAB: 299040\/SP); Agravado:\r\nS&G Premium Com\u00e9rcio de Alimentos e Emp\u00f3rio Ltda; Advogado: Ivanjo Cristiano Spadote (OAB: 192595\/SP); Advogado: Silvio\r\nFerreira Calderaro (OAB: 288882\/SP);","process":"\n3003871-89.2020.8.26.0000","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95706","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95538","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"10363","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96385","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96772","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96277","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96245","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96488","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95622","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95961","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96035","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96874","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96574","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95880","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95787","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96677","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nV - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nFam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n----------------------------------------------\nProcesso Digital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a - Alimentos\r\nExequente: Maryana Ramos da Costa e outro\r\nExecutado: Paulo Roberto da Costa\r\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - Prazo 20 (vinte) dias.\r\nprocesso n\u00ba 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 2\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Estado de S\u00e3o\r\nPaulo, Dr(a). Adriana Andrade Pesci, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a PAULO ROBERTO DA COSTA, pai Paulino Ferreira da Costa, m\u00e3e Inah Ferreira da Costa, Nascido\/Nascida\r\n06\/09\/1972, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Cumprimento de senten\u00e7a requerida por M. R. da C. e outro, constando da inicial\r\nque o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de pens\u00e3o aliment\u00edcia, importa em R$ 877,51, at\u00e9 o m\u00eas de mar\u00e7o de 2018. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar\r\nincerto e n\u00e3o sabido foi determinada a sua INTIMA\u00c7\u00c3O, por edital, para que, no prazo de 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o\r\ndecurso do prazo do presente edital, efetue o pagamento da import\u00e2ncia mencionada (devidamente atualizada e acrescida das\r\npens\u00f5es que se vencerem ao longo da demanda) ou comprove que j\u00e1 o fez ou, ainda, justifique a impossibilidade de efetu\u00e1-\r\nlo, SOB PENA DE PRIS\u00c3O, nos termos do artigo 528 do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1\r\nconsiderado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado no local de costume\r\ne publicado pela imprensa na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 27 de julho de 2020.","process":"\nDigital n\u00ba: 1005085-08.2018.8.26.0005\r\nClasse Assunto: Cumprimento de senten\u00e7a","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96030","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95782","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95532","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96767","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95618","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96481","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96569","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96380","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95701","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96869","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96269","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95956","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95873","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96240","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96104","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96673","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nForos Regionais Varas C\u00edveis\r\nIV - Lapa\r\nJu\u00edzo da Inf\u00e2ncia e da Juventude\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS.\r\nPROCESSO N\u00ba 1012479-35.2019.8.26.0004\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, do Foro Regional IV - Lapa, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a).\r\nCarla Montesso Eberlein, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) EDERSON DOS SANTOS CABLOCO DE SOUZA, Brasileiro, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Luis Caetano Martisn,\r\n24, Pq M Soares, CEP 00273-812, S\u00e3o Paulo - SP, que lhe foi proposta uma A\u00e7\u00e3o de Alimentos por parte de Minist\u00e9rio P\u00fablico\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo, alegando em s\u00edntese: ??que a mesma tem raz\u00e3o de ser nas necessidades financeiras de seu filho e nas\r\nreais perspectivas de seu desacolhimento pela sua reintegra\u00e7\u00e3o familiar junto \u00e0 sua genitora - a qual se encontra em situa\u00e7\u00e3o\r\nsocioecon\u00f4mica comprometida, por n\u00e3o possuir trabalho fixo -, como forma de garantir seu direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar, bem\r\ncomo o atendimento ao seu melhor interesse, evitando-se o prolongamento indevido de sua institucionaliza\u00e7\u00e3o?. Encontrando-\r\nse o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta\r\ne para que, no prazo de 10 (dez) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo\r\ncontestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por\r\nextrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 10 de julho de 2020","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]