[{"cd":"4868","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000778-12.2020.8.26.0602 (processo principal 1043990-37.2018.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos\r\nde Sa\u00fade - Lucio Funaro - - Clovis Francisco Cardozo - Unimed de Sorocaba Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - Certifico e dou\r\nf\u00e9 que expedi o MLE (Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico) conforme determinado, o qual j\u00e1 est\u00e1 assinado e foi encaminhado\r\npara o banco. - ADV: LUIZ ROBERTO MEIRELLES TEIXEIRA (OAB 112411\/SP), CLOVIS FRANCISCO CARDOZO (OAB 274014\/\r\nSP)","process":"\n0000778-12.2020.8.26.0602 (processo principal 1043990-37.2018.8.26.0602)","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4519","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000778-12.2020.8.26.0602 (processo principal 1043990-37.2018.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos\r\nde Sa\u00fade - Lucio Funaro - - Clovis Francisco Cardozo - Unimed de Sorocaba Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - Certifico e dou\r\nf\u00e9 que expedi o MLE (Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico) conforme determinado, o qual j\u00e1 est\u00e1 assinado e foi encaminhado\r\npara o banco. - ADV: LUIZ ROBERTO MEIRELLES TEIXEIRA (OAB 112411\/SP), CLOVIS FRANCISCO CARDOZO (OAB 274014\/\r\nSP)","process":"\n0000778-12.2020.8.26.0602 (processo principal 1043990-37.2018.8.26.0602)","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9005","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000778-12.2020.8.26.0602 (processo principal 1043990-37.2018.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos\r\nde Sa\u00fade - Lucio Funaro - - Clovis Francisco Cardozo - Unimed de Sorocaba Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - Certifico e dou\r\nf\u00e9 que expedi o MLE (Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico) conforme determinado, o qual j\u00e1 est\u00e1 assinado e foi encaminhado\r\npara o banco. - ADV: LUIZ ROBERTO MEIRELLES TEIXEIRA (OAB 112411\/SP), CLOVIS FRANCISCO CARDOZO (OAB 274014\/\r\nSP)","process":"\n0000778-12.2020.8.26.0602 (processo principal 1043990-37.2018.8.26.0602)","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8091","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000778-12.2020.8.26.0602 (processo principal 1043990-37.2018.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos\r\nde Sa\u00fade - Lucio Funaro - - Clovis Francisco Cardozo - Unimed de Sorocaba Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - Certifico e dou\r\nf\u00e9 que expedi o MLE (Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico) conforme determinado, o qual j\u00e1 est\u00e1 assinado e foi encaminhado\r\npara o banco. - ADV: LUIZ ROBERTO MEIRELLES TEIXEIRA (OAB 112411\/SP), CLOVIS FRANCISCO CARDOZO (OAB 274014\/\r\nSP)","process":"\n0000778-12.2020.8.26.0602 (processo principal 1043990-37.2018.8.26.0602)","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9453","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0008147-57.2020.8.26.0602 (processo principal 0009804-68.2009.8.26.0586) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPropriedade - M\u00e1rcio Roberto de Castilho Leme - Systemac Sistemas Construtivos Ltda - Vistos. Fl. 94: Manifeste-se a parte\r\nexequente. Int. - ADV: M\u00c1RCIO ROBERTO DE CASTILHO LEME (OAB 209941\/SP), JOAO DI LORENZE VICTORINO DOS\r\nSANTOS RONQUI (OAB 125406\/SP)","process":"\n0008147-57.2020.8.26.0602 (processo principal 0009804-68.2009.8.26.0586)","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8087","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0010420-77.2018.8.26.0602 (processo principal 4005081-45.2013.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos\r\nde Sa\u00fade - \u00c9rika Mendes de Oliveira - Unimed Fesp - Unimed do Estado de S\u00e3o Paulo - Federa\u00e7\u00e3o Estadual das Cooperativa\r\nM\u00e9dicas - Ana Maria Tesser de Bona - Vistos. Fls. 78\/81; 91\/92 e 98: Nos termos do art. 1.010, \u00a73\u00ba, do CPC, subam os autos\r\nao E. TJSP, com as nossas homenagens. ?Int?. - ADV: JOSE NELSON DE CAMPOS JUNIOR (OAB 129565\/SP), MARIANA\r\nPRANCHES DE MEIRA ROBERTO (OAB 372247\/SP), GISELLE PELLEGRINO DE CAMPOS (OAB 162920\/SP), MARIA\r\nVERONICA PINTO RIBEIRO B NOGUEIRA (OAB 92137\/SP), KELLY APARECIDA DE FREITAS RODRIGUES (OAB 291101\/SP)","process":"\n0010420-77.2018.8.26.0602 (processo principal 4005081-45.2013.8.26.0602)","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4867","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0010420-77.2018.8.26.0602 (processo principal 4005081-45.2013.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos\r\nde Sa\u00fade - \u00c9rika Mendes de Oliveira - Unimed Fesp - Unimed do Estado de S\u00e3o Paulo - Federa\u00e7\u00e3o Estadual das Cooperativa\r\nM\u00e9dicas - Ana Maria Tesser de Bona - Vistos. Fls. 78\/81; 91\/92 e 98: Nos termos do art. 1.010, \u00a73\u00ba, do CPC, subam os autos\r\nao E. TJSP, com as nossas homenagens. ?Int?. - ADV: JOSE NELSON DE CAMPOS JUNIOR (OAB 129565\/SP), MARIANA\r\nPRANCHES DE MEIRA ROBERTO (OAB 372247\/SP), GISELLE PELLEGRINO DE CAMPOS (OAB 162920\/SP), MARIA\r\nVERONICA PINTO RIBEIRO B NOGUEIRA (OAB 92137\/SP), KELLY APARECIDA DE FREITAS RODRIGUES (OAB 291101\/SP)","process":"\n0010420-77.2018.8.26.0602 (processo principal 4005081-45.2013.8.26.0602)","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8682","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0030619-86.2019.8.26.0602 (processo principal 1032273-33.2015.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS ADVOGADOS ASSOCIADOS - Ribeiro & Souza\r\nComercio de Combustiveis Ltda - Vistos. Verifica-se que a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 o pagamento mediante transfer\u00eancia banc\u00e1ria, portanto,\r\no benefici\u00e1rio do levantamento (n\u00e3o se confunda com o titular - ou os titulares - do cr\u00e9dito no processo, pois os dados do\r\nformul\u00e1rio MLE s\u00e3o de relev\u00e2ncia estritamente para fins banc\u00e1rios) deve coincidir com o titular da conta de destino, e no\r\nformul\u00e1rio h\u00e1 diverg\u00eancia entre benefici\u00e1rio e titular da conta. Mais ainda. Para que se permita expedir o MLE a um determinado\r\nbenefici\u00e1rio, que \u00e9 a mesma pessoa titular da conta, este deve constar regularmente dos cadastros do SAJ, uma vez que h\u00e1 o\r\ncompartilhamento dos dados processuais com os dados do Portal de Custas, e que dos autos conste expressamente poderes\r\nde receber e dar quita\u00e7\u00e3o. No caso em exame, a sociedade de advogados que consta como titular da conta n\u00e3o consta do\r\ninstrumento de mandato juntado aos autos, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o se permite seja inclu\u00edda como benefici\u00e1ria do levantamento. Ou\r\nse junta aos autos substabelecimento \u00e0 sociedade de advogados, para que se permita assim cadastr\u00e1-la junto ao SAJ e que\r\nfigure como benefici\u00e1ria no MLE junto ao Portal de Custas, ou que venha aos autos formul\u00e1rio indicando benefici\u00e1rio que conste\r\nda procura\u00e7\u00e3o juntada aos autos, ou, ent\u00e3o, em nome da pr\u00f3pria parte. Reapresente o formul\u00e1rio MLE em 5 (cinco) dias. Desde\r\nque regularmente preenchido nos termos acima, expe\u00e7a-se. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/\r\nSP), FABRICIO AUGUSTO DA SILVA (OAB 283034\/SP)","process":"\n0030619-86.2019.8.26.0602 (processo principal 1032273-33.2015.8.26.0602)","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"577","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000054-88.2020.8.26.0602 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - B.F. - R.G.A. -\r\nVistos. Banco Bradesco Financiamentos S\/A, qualificado na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o de Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria\r\nem face de Rosangela Godinho Antunes. Comparece a parte autora \u00e0s fls. 65 e postula pela extin\u00e7\u00e3o do feito na forma do art.\r\n485, VIII, do NCPC (desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o). O acordo tra\u00e7ado extrajudicialmente, muito embora n\u00e3o juntado aos autos, encerra o\r\nm\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e a mora da r\u00e9. Assim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em suspens\u00e3o da marcha processual ou desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, com sua\r\nextin\u00e7\u00e3o sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. A satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o ou acordo que desintegre a mora e seus efeitos, imp\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o\r\ndesta a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, ressalvado \u00e0 autora, se porventura em nova mora contratual incorrer a parte r\u00e9, o direito\r\nde ingressar com nova a\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, JULGO EXTINTO o PROCESSO de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, o\r\n\r\nque fa\u00e7o por analogia ao disposto no artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Com urg\u00eancia, proceda a Serventia ao\r\nrecolhimento do mandado expedido \u00e0s fls. 65. Desnecess\u00e1rio o acionamento do sistema Renajud para desbloqueio, porquanto\r\nn\u00e3o partiu deste Ju\u00edzo nenhuma determina\u00e7\u00e3o para sua restri\u00e7\u00e3o. Ficam as partes dispensadas do pagamento das custas\r\nprocessuais remanescentes, consoante art. 90, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, se j\u00e1 n\u00e3o o forem em raz\u00e3o do benef\u00edcio da\r\nGratuidade da Justi\u00e7a, ressalvando-se que referida dispensa n\u00e3o compreende eventuais despesas em aberto (como dilig\u00eancia\r\nde oficial de justi\u00e7a, honor\u00e1rios de perito, taxa de procura\u00e7\u00e3o), que dever\u00e3o ser apontadas pela serventia. Assim, tendo em vista\r\nque eventuais despesas em aberto seriam divididas igualmente pelas partes, n\u00e3o houvesse disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio no acordo\r\n(nos moldes do art. 90, \u00a72\u00ba, do NCPC), por\u00e9m, como a parte autora limitou-se a postular pela desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o (fazendo-\r\nse presumir o ajuste extrajudicial), sem, contudo, trazer aos autos os termos em que celebrado o acordo, responder\u00e1 pelas\r\ndespesas porventura em aberto. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado certificado nos autos, e recolhidas despesas porventura em aberto,\r\nao ARQUIVO, observadas as N.S.C.G.J. Intimem-se. - ADV: FREDERICO ALVIM BITES CASTRO (OAB 269755\/SP)","process":"\n1000054-88.2020.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9004","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000559-50.2018.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Larissa Silva Cardozo - Seguradora L\u00edder\r\ndos Cons\u00f3rcios DPVAT - Certifico e dou f\u00e9 que expedi o MLE (Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico) conforme determinado,\r\no qual j\u00e1 est\u00e1 assinado e foi encaminhado para o banco. - ADV: CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP), PAULA\r\nFERREIRA DA SILVA (OAB 276341\/SP)","process":"\n1000559-50.2018.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8303","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003184-57.2018.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Estabelecimentos de Ensino - Amanda Rodrigues\r\nMartins - Uniesp S\/A - Uni\u00e3o das Institui\u00e7\u00f5es Educacionais do Estado de S\u00e3o Paulo - - Fundo de Investimento Em Direitos\r\nCredit\u00f3rios N\u00e3o-padronizados - - Uniesp Paga Fundo de Investimento Multimercado Exclusivo Cr\u00e9dito Privativo - - Banco do\r\nBrasil S\/A - Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o - FNDE - Vistos Especifiquem as partes as provas que desejam\r\nproduzir, no prazo de 15 (quinze) dias, justificando a pertin\u00eancia de cada uma sob pena de preclus\u00e3o. ?Int.? - ADV: MELKE E\r\nPRADO SOCIEDADE DE ADVOGADOS (OAB 27592\/SP), PAULO S\u00c9RGIO JO\u00c3O SOCIEDADE DE ADVOGADO (OAB 12728\/\r\nSP), SERGIO BRESSAN MARQUES (OAB 227726\/SP), CARLOS AUGUSTO MELKE FILHO (OAB 403045\/SP), RICARDO\r\nFRAGOSO DE OLIVEIRA (OAB 327765\/SP), JORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP), FLAVIO FERNANDO\r\nFIGUEIREDO (OAB 235546\/SP), KARINA ALVES SILVA FRAN\u00c7A (OAB 368643\/SP)","process":"\n1003184-57.2018.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9581","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003184-57.2018.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Estabelecimentos de Ensino - Amanda Rodrigues\r\nMartins - Uniesp S\/A - Uni\u00e3o das Institui\u00e7\u00f5es Educacionais do Estado de S\u00e3o Paulo - - Fundo de Investimento Em Direitos\r\nCredit\u00f3rios N\u00e3o-padronizados - - Uniesp Paga Fundo de Investimento Multimercado Exclusivo Cr\u00e9dito Privativo - - Banco do\r\nBrasil S\/A - Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o - FNDE - Vistos Especifiquem as partes as provas que desejam\r\nproduzir, no prazo de 15 (quinze) dias, justificando a pertin\u00eancia de cada uma sob pena de preclus\u00e3o. ?Int.? - ADV: MELKE E\r\nPRADO SOCIEDADE DE ADVOGADOS (OAB 27592\/SP), PAULO S\u00c9RGIO JO\u00c3O SOCIEDADE DE ADVOGADO (OAB 12728\/\r\nSP), SERGIO BRESSAN MARQUES (OAB 227726\/SP), CARLOS AUGUSTO MELKE FILHO (OAB 403045\/SP), RICARDO\r\nFRAGOSO DE OLIVEIRA (OAB 327765\/SP), JORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP), FLAVIO FERNANDO\r\nFIGUEIREDO (OAB 235546\/SP), KARINA ALVES SILVA FRAN\u00c7A (OAB 368643\/SP)","process":"\n1003184-57.2018.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4561","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004731-35.2018.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A - Jenilson\r\nCesar de Camargo - Vistos. BANCO BRADESCO S\/A, qualificado nos autos, ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face de JENILSON\r\nCESAR DE CAMARGO, igualmente qualificado, alegando, em s\u00edntese ser credor da parte r\u00e9 na quantia de R$ 86.932,55 (oitenta\r\ne seis mil, novecentos e trinta e dois reais e cinquenta e cinco centavos), valor decorrente de um empr\u00e9stimo concedido ao r\u00e9u.\r\nPretende a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento da referida import\u00e2ncia, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros morat\u00f3rios\r\ne honor\u00e1rios advocat\u00edcios. A inicial foi instru\u00edda com os documentos de fls. 03\/133. A parte r\u00e9 foi citada pessoalmente, conforme\r\ncertid\u00e3o de fls. 164, por\u00e9m deixou transcorrer in albis o prazo para contestar (conforme certid\u00e3o de fls. 166). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO.\r\nDECIDO. O presente feito comporta julgamento antecipado, em raz\u00e3o da revelia do requerido, nos termos do artigo 355, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Compulsando os autos, verifica-se que a parte r\u00e9 foi devidamente citada (fls. 164), por\u00e9m\r\ndeixou de oferecer contesta\u00e7\u00e3o (conforme certid\u00e3o de fls. 166), tornando-se revel, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados\r\npela autora na peti\u00e7\u00e3o inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Desse modo, procede a a\u00e7\u00e3o, diante dos\r\ndocumentos juntados com a inicial e da revelia da parte r\u00e9. O autor comprovou a contrata\u00e7\u00e3o e caberia ao r\u00e9u a demonstra\u00e7\u00e3o\r\nde pagamento, o que n\u00e3o ocorreu. Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o proposta por BANCO BRADESCO\r\nS\/A em face de JENILSON CESAR DE CAMARGO, para condenar o requerido a pagar ao autor a quantia de R$ 86.932,55\r\n(oitenta e seis mil, novecentos e trinta e dois reais e cinquenta e cinco centavos), valor este a ser corrigido monetariamente,\r\npela tabela pr\u00e1tica do TJSP, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas e multa morat\u00f3ria desde o vencimento de cada parcela\r\nat\u00e9 a data do efetivo pagamento, em continuidade ao c\u00e1lculo juntado \u00e0s fls. 123\/125. Sucumbente, condeno o r\u00e9u ao pagamento\r\ndas custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor atualizado da\r\n\r\ncondena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. - ADV: MICHEL CHEDID ROSSI (OAB 87696\/\r\nSP), SILVIO CARLOS CARIANI (OAB 100148\/SP)","process":"\n1004731-35.2018.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4528","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004731-35.2018.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A - Jenilson\r\nCesar de Camargo - Vistos. BANCO BRADESCO S\/A, qualificado nos autos, ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face de JENILSON\r\nCESAR DE CAMARGO, igualmente qualificado, alegando, em s\u00edntese ser credor da parte r\u00e9 na quantia de R$ 86.932,55 (oitenta\r\ne seis mil, novecentos e trinta e dois reais e cinquenta e cinco centavos), valor decorrente de um empr\u00e9stimo concedido ao r\u00e9u.\r\nPretende a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento da referida import\u00e2ncia, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros morat\u00f3rios\r\ne honor\u00e1rios advocat\u00edcios. A inicial foi instru\u00edda com os documentos de fls. 03\/133. A parte r\u00e9 foi citada pessoalmente, conforme\r\ncertid\u00e3o de fls. 164, por\u00e9m deixou transcorrer in albis o prazo para contestar (conforme certid\u00e3o de fls. 166). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO.\r\nDECIDO. O presente feito comporta julgamento antecipado, em raz\u00e3o da revelia do requerido, nos termos do artigo 355, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Compulsando os autos, verifica-se que a parte r\u00e9 foi devidamente citada (fls. 164), por\u00e9m\r\ndeixou de oferecer contesta\u00e7\u00e3o (conforme certid\u00e3o de fls. 166), tornando-se revel, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados\r\npela autora na peti\u00e7\u00e3o inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Desse modo, procede a a\u00e7\u00e3o, diante dos\r\ndocumentos juntados com a inicial e da revelia da parte r\u00e9. O autor comprovou a contrata\u00e7\u00e3o e caberia ao r\u00e9u a demonstra\u00e7\u00e3o\r\nde pagamento, o que n\u00e3o ocorreu. Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o proposta por BANCO BRADESCO\r\nS\/A em face de JENILSON CESAR DE CAMARGO, para condenar o requerido a pagar ao autor a quantia de R$ 86.932,55\r\n(oitenta e seis mil, novecentos e trinta e dois reais e cinquenta e cinco centavos), valor este a ser corrigido monetariamente,\r\npela tabela pr\u00e1tica do TJSP, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas e multa morat\u00f3ria desde o vencimento de cada parcela\r\nat\u00e9 a data do efetivo pagamento, em continuidade ao c\u00e1lculo juntado \u00e0s fls. 123\/125. Sucumbente, condeno o r\u00e9u ao pagamento\r\ndas custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor atualizado da\r\n\r\ncondena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. - ADV: MICHEL CHEDID ROSSI (OAB 87696\/\r\nSP), SILVIO CARLOS CARIANI (OAB 100148\/SP)","process":"\n1004731-35.2018.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"576","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004731-35.2018.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A - Jenilson\r\nCesar de Camargo - Vistos. BANCO BRADESCO S\/A, qualificado nos autos, ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face de JENILSON\r\nCESAR DE CAMARGO, igualmente qualificado, alegando, em s\u00edntese ser credor da parte r\u00e9 na quantia de R$ 86.932,55 (oitenta\r\ne seis mil, novecentos e trinta e dois reais e cinquenta e cinco centavos), valor decorrente de um empr\u00e9stimo concedido ao r\u00e9u.\r\nPretende a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento da referida import\u00e2ncia, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros morat\u00f3rios\r\ne honor\u00e1rios advocat\u00edcios. A inicial foi instru\u00edda com os documentos de fls. 03\/133. A parte r\u00e9 foi citada pessoalmente, conforme\r\ncertid\u00e3o de fls. 164, por\u00e9m deixou transcorrer in albis o prazo para contestar (conforme certid\u00e3o de fls. 166). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO.\r\nDECIDO. O presente feito comporta julgamento antecipado, em raz\u00e3o da revelia do requerido, nos termos do artigo 355, inciso\r\nII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Compulsando os autos, verifica-se que a parte r\u00e9 foi devidamente citada (fls. 164), por\u00e9m\r\ndeixou de oferecer contesta\u00e7\u00e3o (conforme certid\u00e3o de fls. 166), tornando-se revel, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados\r\npela autora na peti\u00e7\u00e3o inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Desse modo, procede a a\u00e7\u00e3o, diante dos\r\ndocumentos juntados com a inicial e da revelia da parte r\u00e9. O autor comprovou a contrata\u00e7\u00e3o e caberia ao r\u00e9u a demonstra\u00e7\u00e3o\r\nde pagamento, o que n\u00e3o ocorreu. Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o proposta por BANCO BRADESCO\r\nS\/A em face de JENILSON CESAR DE CAMARGO, para condenar o requerido a pagar ao autor a quantia de R$ 86.932,55\r\n(oitenta e seis mil, novecentos e trinta e dois reais e cinquenta e cinco centavos), valor este a ser corrigido monetariamente,\r\npela tabela pr\u00e1tica do TJSP, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas e multa morat\u00f3ria desde o vencimento de cada parcela\r\nat\u00e9 a data do efetivo pagamento, em continuidade ao c\u00e1lculo juntado \u00e0s fls. 123\/125. Sucumbente, condeno o r\u00e9u ao pagamento\r\ndas custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor atualizado da\r\n\r\ncondena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. - ADV: MICHEL CHEDID ROSSI (OAB 87696\/\r\nSP), SILVIO CARLOS CARIANI (OAB 100148\/SP)","process":"\n1004731-35.2018.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4055","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009112-52.2019.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Joice Alessandra de Cassia\r\nVieira - Facebook Servi\u00e7os Online do Brasil Ltda. - Vistos. 1. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido nos autos do Agravo de\r\nInstrumento n\u00ba 2198907-23.2019.8.26.0000, provido em parte ao recurso, nos termos do V. Ac\u00f3rd\u00e3o e pe\u00e7as ora trasladadas\r\npara estes autos. 2. Informa a parte autora, no prazo de quinze dias, o integral cumprimento pela r\u00e9 da tutela concedida, nos\r\ntermos do V. Ac\u00f3rd\u00e3o. 3. Decorrido o prazo acima, tornem conclusos para senten\u00e7a. Int. - ADV: VIN\u00cdCIUS HENRIQUE PEREIRA\r\nMACHADO (OAB 361383\/SP), CELSO DE FARIA MONTEIRO (OAB 138436\/SP)","process":"\n1009112-52.2019.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"618","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1016180-87.2018.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Djalma Gabriel de Queiroz Mendes - Mapfre\r\nVera Cruz Seguradora S\/A - Vistos. DJALMA GABRIEL DE QUEIROZ MENDES, qualificado nos autos, ingressou com A\u00c7\u00c3O DE\r\nCOBRAN\u00c7A DE DIFEREN\u00c7A DE RESSARCIMENTO DE SEGURO OBRIGAT\u00d3RIO DPVAT em face de SEGURADORA MAPFRE\r\nDOS CONS\u00d3RCIOS DOS SEGUROS DPVAT S\/A, tamb\u00e9m qualificada, sustentando, em s\u00edntese, que sofreu acidente de tr\u00e2nsito\r\n02 de janeiro de 2017, suportando graves les\u00f5es. Aduz que, administrativamente, recebeu o pagamento, mas em valor inferior\r\nao devido. Requer a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento da diferen\u00e7a da indeniza\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s apura\u00e7\u00e3o da extens\u00e3o das les\u00f5es\r\npor per\u00edcia judicial. Com a inicial, vieram os documentos de fls. 15\/35. A decis\u00e3o de fls. 50 deferiu ao autor os benef\u00edcios da\r\nassist\u00eancia judici\u00e1ria. Citada por AR (fls. 53), a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o a fls. 54\/81. Preliminarmente, requereu a retifica\u00e7\u00e3o\r\ndo polo passivo, com sua substitui\u00e7\u00e3o pela Seguradora L\u00edder dos Cons\u00f3rcios de Seguro DPVAT S\/A e sustentou a quita\u00e7\u00e3o pelo\r\nsinistro. No m\u00e9rito, aduziu a aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o da alegada incapacidade, bem como ser incab\u00edvel o pedido de eventual\r\ndiferen\u00e7a de valores. Ressaltou que a indeniza\u00e7\u00e3o \u00e9 limitada ao grau de invalidez constatado em per\u00edcia. Aduziu a inaplicabilidade\r\ndo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor nas indeniza\u00e7\u00f5es do seguro DPVAT, bem como teceu considera\u00e7\u00f5es sobre corre\u00e7\u00e3o\r\nmonet\u00e1ria, juros da mora e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Por fim, pugnou pela improced\u00eancia do pedido. Juntou documentos a fls.\r\n82\/123. Saneamento do feito \u00e0 fls. 127\/128, determinando-se a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial. Foram afastadas as preliminares\r\nde ilegitimidade passiva, falta de pressuposto processual e aus\u00eancia de interesse de agir. Per\u00edcia m\u00e9dica encartada \u00e0s fls.\r\n147\/157. Manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora sobre o laudo pericial (fls. 165), e da r\u00e9 (fls. 166\/168). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. DECIDO. O feito\r\ncomporta julgamento da lide no estado em que se encontra, sendo despicienda a produ\u00e7\u00e3o de outras provas no caso em tela. De\r\nin\u00edcio, observo que os documentos juntados com a inicial s\u00e3o suficientes para a instru\u00e7\u00e3o do feito, nos ditames do artigo 320 do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, estando preenchidos os pressupostos processuais e condi\u00e7\u00f5es de a\u00e7\u00e3o. No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o procede.\r\nO acidente noticiado nos autos ocorreu em 02 de janeiro de 2017, portanto, em data posterior \u00e0 edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba\r\n451\/2008, convertida, posteriormente, na Lei 11.945\/09. Assim, referido diploma legal deve ser aplicado ao caso em tela. Afasto\r\na tese de inconstitucionalidade da Lei 11.945\/2009, pois referida quest\u00e3o (constitucionalidade da lei) j\u00e1 se encontra pacificada\r\nem nossa Jurisprud\u00eancia. O sinistro, conforme consignado, ocorreu em data em que j\u00e1 se encontrava vigente a Lei 11.945\/2009.\r\nDa mesma forma, invi\u00e1vel a corre\u00e7\u00e3o do valor de R$ 13.500,00 previsto na Lei 6.194\/1974, artigo 3\u00ba, por falta de amparo\r\nlegal. Veja-se o teor do artigo 3\u00ba, ?caput? e inciso II, da Lei n\u00ba 6.194\/74, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Medida Provis\u00f3ria 451, de 15 de\r\ndezembro de 2008, convertida na Lei n\u00ba 11.945, de 04\/06\/2009: Os danos pessoais cobertos pelo seguro estabelecido no art. 2o\r\ndesta Lei compreendem as indeniza\u00e7\u00f5es por morte, por invalidez permanente, total ou parcial, e por despesas de assist\u00eancia\r\nm\u00e9dica e suplementares, nos valores e conforme as regras que se seguem, por pessoa vitimada: II - at\u00e9 R$ 13.500,00 (treze\r\nmil e quinhentos reais) - no caso de invalidez permanente. O laudo pericial m\u00e9dico concluiu que a parte autora apresenta\r\nincapacidade parcial e permanente para o exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es. Reconheceu o nexo causal entre o acidente descrito nos\r\nautos e as sequelas suportadas pelo autor. Concluiu que a porcentagem devida pela redu\u00e7\u00e3o funcional \u00e9 de 18,75% da Tabela\r\nDPVAT (Lei 11.945\/2009 - fls. 151\/152). O laudo foi elaborado de maneira t\u00e9cnica e fundamentada, devendo ser acolhidas\r\nsuas conclus\u00f5es. Pela tabela, a parte autora tinha direito a receber, segundo o laudo m\u00e9dico, indeniza\u00e7\u00e3o de 18,75% de R$\r\n13.500,00, que corresponderia a R$ 2.531,25. Contudo, recebeu valor inferior ao devido (R$ 2.362,50 documento de fls. 84).\r\nO autor, assim, tem direito a receber o valor correspondente ao percentual indicado no laudo pericial, qual seja 18,75%, sendo\r\ndevido o valor de R$ 2.531,25, ap\u00f3s o desconto do que j\u00e1 foi pago (fl. 84), o que totaliza R$ 168,75 (cento e sessenta e oito\r\nreais e setenta e cinco centavos). A indeniza\u00e7\u00e3o do seguro obrigat\u00f3rio deve observar o grau de comprometimento da integridade\r\nf\u00edsica da v\u00edtima, de modo que n\u00e3o pode ser concedida no limite legal m\u00e1ximo em se tratando de hip\u00f3tese de invalidez parcial.\r\nNesse sentido: ?DPVAT. Cobran\u00e7a. Suposta incapacidade parcial e permanente. Pagamento administrativo. Incapacidade parcial.\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o proporcional. Acidente ocorrido antes da vig\u00eancia da MP n\u00ba 451\/08, convertida na Lei n\u00ba 11.945\/09. Irrelev\u00e2ncia.\r\nSe parcial a invalidez, a indeniza\u00e7\u00e3o do seguro obrigat\u00f3rio deve observar o grau de comprometimento da integridade f\u00edsica da\r\nv\u00edtima, de modo que n\u00e3o pode ser concedida no limite legal m\u00e1ximo, sendo irrelevante que o acidente tenha ocorrido antes da\r\nvig\u00eancia da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 451\/08. Independente da exist\u00eancia de pagamento administrativo, a constata\u00e7\u00e3o da aus\u00eancia\r\nde incapacidade, atrav\u00e9s de prova pericial n\u00e3o impugnada, impede a pretens\u00e3o do autor. Recurso n\u00e3o provido? (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o\r\n0000292-84.2010.8.26.0470, 28\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, j. 08-05-2013, rel. Des. Cesar Lacerda). Assim, no caso em tela,\r\nest\u00e3o plenamente comprovados os requisitos necess\u00e1rios ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o pleiteada, porquanto demonstrados\r\no acidente de ve\u00edculo, a incapacidade do autor e o nexo de causalidade. Por fim, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria \u00e9 devida desde a data\r\ndo evento danoso, conforme sedimentado pelo Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: ?RECURSO ESPECIAL REPETITIVO.\r\nCIVIL. SEGURO DPVAT. INDENIZA\u00c7\u00c3O. ATUALIZA\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. TERMO ?A QUO?. DATA DO EVENTO DANOSO. ART.\r\n543-C DO CPC. 1. Pol\u00eamica em torno da forma de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das indeniza\u00e7\u00f5es previstas no art. 3\u00ba da Lei 6.194\/74,\r\ncom reda\u00e7\u00e3o dada pela Medida Provis\u00f3ria n. 340\/2006, convertida na Lei 11.482\/07, em face da omiss\u00e3o legislativa acerca da\r\nincid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. 2. Controv\u00e9rsia em torno da exist\u00eancia de omiss\u00e3o legislativa ou de sil\u00eancio eloquente da\r\nlei. 3. Manifesta\u00e7\u00e3o expressa do STF, ao analisar a aus\u00eancia de men\u00e7\u00e3o ao direito de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no art. 3\u00ba da Lei n\u00ba\r\n6.194\/74, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 11.482\/2007, no sentido da inexist\u00eancia de inconstitucionalidade por omiss\u00e3o (ADI 4.350\/DF).\r\n4. Para os fins do art. 543-C do CPC: A incid\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nas indeniza\u00e7\u00f5es por morte ou invalidez do seguro\r\nDPVAT, prevista no \u00a7 7\u00ba do art. 5\u00ba da Lei n. 6194\/74, reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n. 11.482\/2007, opera-se desde a data do evento\r\ndanoso. 5. Aplica\u00e7\u00e3o da tese ao caso concreto para estabelecer como termo inicial da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a data do evento\r\n\r\ndanoso. 6. RECURSO ESPECIAL PROVIDO.? (REsp n. 1.483.620\/SC, Relator Ministro Paulo de Tarso Sanseverino, Segunda\r\nSe\u00e7\u00e3o, DJe de 2\/6\/2015). Ante o exposto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta pelo autor DJALMA GABRIEL DE QUEIROZ\r\nMENDES, para condenar a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 168,75 (cento e sessenta e oito reais e setenta e cinco centavos),\r\ncorrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a contar da data do evento danoso (02\/01\/2017), com incid\u00eancia de\r\njuros morat\u00f3rios no valor de 1% (um por cento) ao m\u00eas, desde a data da cita\u00e7\u00e3o (S\u00famula 426 do STJ). Condeno a parte r\u00e9 ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 20% (vinte por cento) sobre\r\no valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. Publique-se. Intimem-se. - ADV: MARIANA PAULO PEREIRA (OAB 332427\/SP), CLEBER\r\nMAGNOLER (OAB 181462\/SP)","process":"\n1016180-87.2018.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"570","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1016180-87.2018.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Djalma Gabriel de Queiroz Mendes - Mapfre\r\nVera Cruz Seguradora S\/A - Vistos. DJALMA GABRIEL DE QUEIROZ MENDES, qualificado nos autos, ingressou com A\u00c7\u00c3O DE\r\nCOBRAN\u00c7A DE DIFEREN\u00c7A DE RESSARCIMENTO DE SEGURO OBRIGAT\u00d3RIO DPVAT em face de SEGURADORA MAPFRE\r\nDOS CONS\u00d3RCIOS DOS SEGUROS DPVAT S\/A, tamb\u00e9m qualificada, sustentando, em s\u00edntese, que sofreu acidente de tr\u00e2nsito\r\n02 de janeiro de 2017, suportando graves les\u00f5es. Aduz que, administrativamente, recebeu o pagamento, mas em valor inferior\r\nao devido. Requer a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento da diferen\u00e7a da indeniza\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s apura\u00e7\u00e3o da extens\u00e3o das les\u00f5es\r\npor per\u00edcia judicial. Com a inicial, vieram os documentos de fls. 15\/35. A decis\u00e3o de fls. 50 deferiu ao autor os benef\u00edcios da\r\nassist\u00eancia judici\u00e1ria. Citada por AR (fls. 53), a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o a fls. 54\/81. Preliminarmente, requereu a retifica\u00e7\u00e3o\r\ndo polo passivo, com sua substitui\u00e7\u00e3o pela Seguradora L\u00edder dos Cons\u00f3rcios de Seguro DPVAT S\/A e sustentou a quita\u00e7\u00e3o pelo\r\nsinistro. No m\u00e9rito, aduziu a aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o da alegada incapacidade, bem como ser incab\u00edvel o pedido de eventual\r\ndiferen\u00e7a de valores. Ressaltou que a indeniza\u00e7\u00e3o \u00e9 limitada ao grau de invalidez constatado em per\u00edcia. Aduziu a inaplicabilidade\r\ndo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor nas indeniza\u00e7\u00f5es do seguro DPVAT, bem como teceu considera\u00e7\u00f5es sobre corre\u00e7\u00e3o\r\nmonet\u00e1ria, juros da mora e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Por fim, pugnou pela improced\u00eancia do pedido. Juntou documentos a fls.\r\n82\/123. Saneamento do feito \u00e0 fls. 127\/128, determinando-se a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial. Foram afastadas as preliminares\r\nde ilegitimidade passiva, falta de pressuposto processual e aus\u00eancia de interesse de agir. Per\u00edcia m\u00e9dica encartada \u00e0s fls.\r\n147\/157. Manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora sobre o laudo pericial (fls. 165), e da r\u00e9 (fls. 166\/168). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. DECIDO. O feito\r\ncomporta julgamento da lide no estado em que se encontra, sendo despicienda a produ\u00e7\u00e3o de outras provas no caso em tela. De\r\nin\u00edcio, observo que os documentos juntados com a inicial s\u00e3o suficientes para a instru\u00e7\u00e3o do feito, nos ditames do artigo 320 do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, estando preenchidos os pressupostos processuais e condi\u00e7\u00f5es de a\u00e7\u00e3o. No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o procede.\r\nO acidente noticiado nos autos ocorreu em 02 de janeiro de 2017, portanto, em data posterior \u00e0 edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba\r\n451\/2008, convertida, posteriormente, na Lei 11.945\/09. Assim, referido diploma legal deve ser aplicado ao caso em tela. Afasto\r\na tese de inconstitucionalidade da Lei 11.945\/2009, pois referida quest\u00e3o (constitucionalidade da lei) j\u00e1 se encontra pacificada\r\nem nossa Jurisprud\u00eancia. O sinistro, conforme consignado, ocorreu em data em que j\u00e1 se encontrava vigente a Lei 11.945\/2009.\r\nDa mesma forma, invi\u00e1vel a corre\u00e7\u00e3o do valor de R$ 13.500,00 previsto na Lei 6.194\/1974, artigo 3\u00ba, por falta de amparo\r\nlegal. Veja-se o teor do artigo 3\u00ba, ?caput? e inciso II, da Lei n\u00ba 6.194\/74, na reda\u00e7\u00e3o dada pela Medida Provis\u00f3ria 451, de 15 de\r\ndezembro de 2008, convertida na Lei n\u00ba 11.945, de 04\/06\/2009: Os danos pessoais cobertos pelo seguro estabelecido no art. 2o\r\ndesta Lei compreendem as indeniza\u00e7\u00f5es por morte, por invalidez permanente, total ou parcial, e por despesas de assist\u00eancia\r\nm\u00e9dica e suplementares, nos valores e conforme as regras que se seguem, por pessoa vitimada: II - at\u00e9 R$ 13.500,00 (treze\r\nmil e quinhentos reais) - no caso de invalidez permanente. O laudo pericial m\u00e9dico concluiu que a parte autora apresenta\r\nincapacidade parcial e permanente para o exerc\u00edcio de suas fun\u00e7\u00f5es. Reconheceu o nexo causal entre o acidente descrito nos\r\nautos e as sequelas suportadas pelo autor. Concluiu que a porcentagem devida pela redu\u00e7\u00e3o funcional \u00e9 de 18,75% da Tabela\r\nDPVAT (Lei 11.945\/2009 - fls. 151\/152). O laudo foi elaborado de maneira t\u00e9cnica e fundamentada, devendo ser acolhidas\r\nsuas conclus\u00f5es. Pela tabela, a parte autora tinha direito a receber, segundo o laudo m\u00e9dico, indeniza\u00e7\u00e3o de 18,75% de R$\r\n13.500,00, que corresponderia a R$ 2.531,25. Contudo, recebeu valor inferior ao devido (R$ 2.362,50 documento de fls. 84).\r\nO autor, assim, tem direito a receber o valor correspondente ao percentual indicado no laudo pericial, qual seja 18,75%, sendo\r\ndevido o valor de R$ 2.531,25, ap\u00f3s o desconto do que j\u00e1 foi pago (fl. 84), o que totaliza R$ 168,75 (cento e sessenta e oito\r\nreais e setenta e cinco centavos). A indeniza\u00e7\u00e3o do seguro obrigat\u00f3rio deve observar o grau de comprometimento da integridade\r\nf\u00edsica da v\u00edtima, de modo que n\u00e3o pode ser concedida no limite legal m\u00e1ximo em se tratando de hip\u00f3tese de invalidez parcial.\r\nNesse sentido: ?DPVAT. Cobran\u00e7a. Suposta incapacidade parcial e permanente. Pagamento administrativo. Incapacidade parcial.\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o proporcional. Acidente ocorrido antes da vig\u00eancia da MP n\u00ba 451\/08, convertida na Lei n\u00ba 11.945\/09. Irrelev\u00e2ncia.\r\nSe parcial a invalidez, a indeniza\u00e7\u00e3o do seguro obrigat\u00f3rio deve observar o grau de comprometimento da integridade f\u00edsica da\r\nv\u00edtima, de modo que n\u00e3o pode ser concedida no limite legal m\u00e1ximo, sendo irrelevante que o acidente tenha ocorrido antes da\r\nvig\u00eancia da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 451\/08. Independente da exist\u00eancia de pagamento administrativo, a constata\u00e7\u00e3o da aus\u00eancia\r\nde incapacidade, atrav\u00e9s de prova pericial n\u00e3o impugnada, impede a pretens\u00e3o do autor. Recurso n\u00e3o provido? (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o\r\n0000292-84.2010.8.26.0470, 28\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, j. 08-05-2013, rel. Des. Cesar Lacerda). Assim, no caso em tela,\r\nest\u00e3o plenamente comprovados os requisitos necess\u00e1rios ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o pleiteada, porquanto demonstrados\r\no acidente de ve\u00edculo, a incapacidade do autor e o nexo de causalidade. Por fim, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria \u00e9 devida desde a data\r\ndo evento danoso, conforme sedimentado pelo Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a: ?RECURSO ESPECIAL REPETITIVO.\r\nCIVIL. SEGURO DPVAT. INDENIZA\u00c7\u00c3O. ATUALIZA\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. TERMO ?A QUO?. DATA DO EVENTO DANOSO. ART.\r\n543-C DO CPC. 1. Pol\u00eamica em torno da forma de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das indeniza\u00e7\u00f5es previstas no art. 3\u00ba da Lei 6.194\/74,\r\ncom reda\u00e7\u00e3o dada pela Medida Provis\u00f3ria n. 340\/2006, convertida na Lei 11.482\/07, em face da omiss\u00e3o legislativa acerca da\r\nincid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. 2. Controv\u00e9rsia em torno da exist\u00eancia de omiss\u00e3o legislativa ou de sil\u00eancio eloquente da\r\nlei. 3. Manifesta\u00e7\u00e3o expressa do STF, ao analisar a aus\u00eancia de men\u00e7\u00e3o ao direito de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no art. 3\u00ba da Lei n\u00ba\r\n6.194\/74, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 11.482\/2007, no sentido da inexist\u00eancia de inconstitucionalidade por omiss\u00e3o (ADI 4.350\/DF).\r\n4. Para os fins do art. 543-C do CPC: A incid\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nas indeniza\u00e7\u00f5es por morte ou invalidez do seguro\r\nDPVAT, prevista no \u00a7 7\u00ba do art. 5\u00ba da Lei n. 6194\/74, reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n. 11.482\/2007, opera-se desde a data do evento\r\ndanoso. 5. Aplica\u00e7\u00e3o da tese ao caso concreto para estabelecer como termo inicial da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a data do evento\r\n\r\ndanoso. 6. RECURSO ESPECIAL PROVIDO.? (REsp n. 1.483.620\/SC, Relator Ministro Paulo de Tarso Sanseverino, Segunda\r\nSe\u00e7\u00e3o, DJe de 2\/6\/2015). Ante o exposto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta pelo autor DJALMA GABRIEL DE QUEIROZ\r\nMENDES, para condenar a r\u00e9 ao pagamento da quantia de R$ 168,75 (cento e sessenta e oito reais e setenta e cinco centavos),\r\ncorrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a contar da data do evento danoso (02\/01\/2017), com incid\u00eancia de\r\njuros morat\u00f3rios no valor de 1% (um por cento) ao m\u00eas, desde a data da cita\u00e7\u00e3o (S\u00famula 426 do STJ). Condeno a parte r\u00e9 ao\r\npagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 20% (vinte por cento) sobre\r\no valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. Publique-se. Intimem-se. - ADV: MARIANA PAULO PEREIRA (OAB 332427\/SP), CLEBER\r\nMAGNOLER (OAB 181462\/SP)","process":"\n1016180-87.2018.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8574","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1016741-43.2020.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reivindica\u00e7\u00e3o - Associa\u00e7\u00e3o dos Aposentados e\r\nPensionistas de Sorocaba e Regi\u00e3o Apenso - Jos\u00e9 Raimundo de Queiroz Mello - Vistos. 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o reivindicat\u00f3ria\r\natrav\u00e9s da qual pretende a parte autora a restitui\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel que se encontra na posse da parte r\u00e9. Narra a autora que o\r\nim\u00f3vel foi adquirido, de maneira irregular, quando representada a associa\u00e7\u00e3o pelo r\u00e9u, que \u00e0 \u00e9poca do neg\u00f3cio exercia o cargo\r\nde presidente. Relata que o neg\u00f3cio envolveu a entrega de im\u00f3vel onde funcionava a sede da associa\u00e7\u00e3o, e, em troca, houve o\r\nrecebimento do apartamento descrito na inicial, e tamb\u00e9m de um autom\u00f3vel, os quais se encontram na posse do r\u00e9u. Pretende,\r\natrav\u00e9s da presente, a restitui\u00e7\u00e3o do apartamento recebido em pagamento, informando quanto \u00e0 irregularidade do neg\u00f3cio,\r\nque ser\u00e1 discutido em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. \u00c9 a s\u00edntese da inicial. DECIDO. 2. Em que pese n\u00e3o mencionado nos autos pela parte\r\nautora, verifiquei nesta data (atrav\u00e9s do sistema E-SAJ) que tramita perante a 4\u00aa Vara C\u00edvel local a\u00e7\u00e3o (n\u00ba 1041319-41.2018)\r\nmovida pelo atual presidente da associa\u00e7\u00e3o (em nome pr\u00f3prio), atrav\u00e9s da qual se pretende a anula\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio realizado\r\n(venda pela APENSO do im\u00f3vel de matr\u00edcula n\u00ba 4.370 do 1\u00ba CRIA). Por consequ\u00eancia, em sendo procedente aquela demanda, o\r\napartamento reivindicado nestes autos retornaria ao comprador. Dessa forma, a fim de permitir o recebimento da inicial, dever\u00e1 a\r\nparte autora, nos termos do artigo 321 do CPC, emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento, para:\r\n- esclarecer a pretens\u00e3o reivindicat\u00f3ria, pois, em que pese at\u00e9 ent\u00e3o a autora seja formalmente a propriet\u00e1ria do apartamento\r\nreivindicado, por outro lado, verifica-se a possibilidade de modifica\u00e7\u00e3o dessa condi\u00e7\u00e3o, caso seja declarada a anula\u00e7\u00e3o do\r\nneg\u00f3cio realizado; - juntar aos autos a escritura e o contrato relativos \u00e0 compra e venda firmada pela associa\u00e7\u00e3o, representada\r\npelo r\u00e9u, pois somente trouxe aos autos a matr\u00edcula dos im\u00f3veis; - esclarecer a que t\u00edtulo o r\u00e9u ocupa o im\u00f3vel reivindicado.\r\n2. Deve o(a) advogado(a), ao proceder a emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial, por meio do link de ?Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau?,\r\ncadastr\u00e1-la na categoria ?Peti\u00e7\u00f5es Diversas?, tipo de peti\u00e7\u00e3o: ?8431 - Emenda \u00e0 Inicial?, a fim de conferir maior agilidade na\r\nidentifica\u00e7\u00e3o no fluxo de trabalho, onde se processam os autos digitais, sob pena de a aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial aguardar a\r\nordem de protocolo dos demais autos conclusos, acarretando preju\u00edzos e morosidade no andamento dos autos digitais. Intime-\r\nse. - ADV: VIN\u00cdCIUS HENRIQUE PEREIRA MACHADO (OAB 361383\/SP)","process":"\n1016741-43.2020.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4053","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1019270-40.2017.8.26.0602 - Monit\u00f3ria - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Ciencias e Letras Ensino Ltda - - Didata\r\nDistribuidora de Material Did\u00e1tico Ltda - Leandro Silva de Melo - Vistos. Cumpra-se o julgado. Procedente a a\u00e7\u00e3o. Em havendo\r\ninteresse, a parte vencedora dever\u00e1, no razo\u00e1vel prazo de trinta (30) dias, postular pelo cumprimento de senten\u00e7a, observado\r\no disposto no artigo 523 do CPC, e os requisitos do artigo 524, tamb\u00e9m do CPC, cadastrando-o, quando de sua protocoliza\u00e7\u00e3o\r\neletr\u00f4nica, como ?execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a? (c\u00f3d. 156). Dever\u00e1 o credor observar atentamente, e cadastrar todas as partes que\r\ndevam figurar no cumprimento de senten\u00e7a, seja no polo ativo, seja no passivo, bem como os advogados que os est\u00e3o a\r\nrepresentar na a\u00e7\u00e3o principal, e, em se tratando de advogado litisconsorte ativo (credor de verba honor\u00e1ria sucumbencial), deve\r\nse cadastrar como exequente e tamb\u00e9m como advogado, se em causa pr\u00f3pria na execu\u00e7\u00e3o. De se observar que a parte leg\u00edtima\r\npara promover a execu\u00e7\u00e3o exclusiva dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e9 o advogado e n\u00e3o a parte que ele representa, consoante o\r\nartigo 23 do Estatuto da OAB (Lei n\u00ba 8.906\/94), por\u00e9m, havendo condena\u00e7\u00e3o principal e secund\u00e1ria (verba honor\u00e1ria, em raz\u00e3o\r\nda sucumb\u00eancia), por medida de economia processual, poder\u00e3o a parte e o respectivo advogado postular - em litiscons\u00f3rcio\r\nativo o pedido de cumprimento do julgado, concentrados os pedidos em \u00fanica pe\u00e7a, frisando-se, por\u00e9m, que cada um responde\r\npelo respectivo pedido. No sil\u00eancio, a ser certificado pela Serventia, presumir-se-\u00e1 o moment\u00e2neo desinteresse da parte credora\r\nem promover os atos de execu\u00e7\u00e3o. Considerando-se que o atual CPC n\u00e3o estabelece expressamente quais as provid\u00eancias a\r\nserem adotadas para a hip\u00f3tese de in\u00e9rcia do exequente em dar in\u00edcio ao cumprimento de senten\u00e7a ou de paralisia da execu\u00e7\u00e3o,\r\npor analogia e integra\u00e7\u00e3o sistem\u00e1tica do disposto no \u00a74\u00ba, do artigo 921 do CPC, a contar do decurso do prazo deferido, ter\u00e1\r\nin\u00edcio o prazo de prescri\u00e7\u00e3o intercorrente, remetendo-se os autos ao arquivo, onde permanecer\u00e3o at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o ou se tenha\r\ntermo a prescri\u00e7\u00e3o. Dever\u00e1, ainda, nos termos do Provimento CG n\u00ba 16\/2016, que inseriu a Subse\u00e7\u00e3o XXVI nas Normas de\r\nServi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, a serem observados, notadamente, os incisos I a IV do \u00a72\u00ba, do item 1286 (instruir\r\ncom as seguintes pe\u00e7as: senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado, se o caso; demonstrativo do d\u00e9bito\r\natualizado, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias,\r\nbem como procura\u00e7\u00f5es v\u00e1lidas das partes credora(s) e devedora(s)) Antes de eventual remessa ao arquivo, verifique a Serventia\r\nquanto a eventuais custas em aberto, caso for, exigindo-se o recolhimento na forma da lei. Intime-se. - ADV: CESAR DAVI\r\nMANETTA (OAB 145465\/SP), DONIZETI EMANUEL DE MORAIS (OAB 89860\/SP)","process":"\n1019270-40.2017.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1180","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1020851-27.2016.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Propriedade - Jo\u00e3o Batista Rocha - Ivone Sud\u00e1rio da\r\nRocha - Vistos. JO\u00c3O BATISTA ROCHA ajuizou a\u00e7\u00e3o de extin\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio com pedido de aliena\u00e7\u00e3o judicial e arbitramento\r\nde alugueis em face de IVONE DA CRUZ ROCHA. Alega o autor que, conforme consta dos autos n\u00ba 0025866.48.2003.8.26.0602,\r\nda 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es desta comarca, em decorr\u00eancia de partilha, restou consignado que o \u00fanico bem im\u00f3vel\r\npermaneceria em condom\u00ednio das partes e que ficaria assegurado \u00e0 requerida o direito de nele habitar, sem qualquer\r\ncontrapresta\u00e7\u00e3o, at\u00e9 que o filho mais novo do casal atingisse a maioridade. Informa que o filho mais jovem do casal atingiu\r\na maioridade em 11\/01\/2011, e, por conta disso, cessou h\u00e1 tempos o benef\u00edcio da moradia sem qualquer contrapresta\u00e7\u00e3o.\r\nEntende que, a partir de ent\u00e3o, deve ser arbitrado aluguel pela utiliza\u00e7\u00e3o exclusiva do im\u00f3vel pela requerida. Manifesta o\r\nprop\u00f3sito de extinguir o condom\u00ednio sobre o im\u00f3vel em quest\u00e3o, nos termos do art. 1.320, do C\u00f3digo Civil. Pede, em liminar, o\r\n\r\narbitramento de aluguel, equivalente a 50% do valor locativo do bem. No m\u00e9rito, pede a extin\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio sobre o im\u00f3vel,\r\ncom avalia\u00e7\u00e3o e aliena\u00e7\u00e3o judicial. Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 05\/40). Foi concedida a gratuidade da Justi\u00e7a ao\r\nautor e deferida a tutela de urg\u00eancia (fls. 75\/76). A requerida foi citada e ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 104\/109). Em contesta\u00e7\u00e3o, a\r\nr\u00e9 alegou que, em 01\/03\/2013, o autor alienou a ela fra\u00e7\u00e3o ideal do im\u00f3vel em quest\u00e3o, pelo pre\u00e7o de R$ 20.000,00 (vinte mil\r\nreais), mediante contrato escrito e assinado pelas partes, com trecho reproduzido \u00e0 fl. 105. Ressalta que, no pr\u00f3prio contrato, o\r\nautor deu quita\u00e7\u00e3o e confessou o recebimento integral do pre\u00e7o e que, inclusive, outorgou procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico\r\npara a requerida fazer a escritura p\u00fablica e a respectiva averba\u00e7\u00e3o junto a matr\u00edcula do im\u00f3vel perante o Cart\u00f3rio (fl. 106).\r\nAssevera que o autor ocultou a referida informa\u00e7\u00e3o, o que ensejaria litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Pediu a improced\u00eancia. Pediu, por\r\nfim, a gratuidade da Justi\u00e7a. Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 109\/120). R\u00e9plica \u00e0s fls. 123\/127, com documento (fl. 128).\r\nNos termos da decis\u00e3o de fls. 138\/140, \u00e0 vista do fato alegado em contesta\u00e7\u00e3o pela r\u00e9, e a teor da manifesta\u00e7\u00e3o do autor em\r\nr\u00e9plica, a ensejar altera\u00e7\u00e3o da causa de pedir, o ju\u00edzo concluiu pela necessidade de aditamento da inicial, por\u00e9m, atrelado\r\n\u00e0 concord\u00e2ncia da requerida, na forma do art. 329, inciso II, do CPC. A requerida discordou do aditamento, reiterou os seus\r\nargumentos e pediu a improced\u00eancia, com a condena\u00e7\u00e3o do autor por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 (fls. 142\/143). \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento\r\ne DECIDO. O processo admite o julgamento no estado em que se encontra, nos termos do art. 354 do CPC. Com efeito, a\r\nteor da inicial, o autor pretendia, com a presente a\u00e7\u00e3o, a extin\u00e7\u00e3o do condom\u00ednio sobre o im\u00f3vel, com avalia\u00e7\u00e3o e aliena\u00e7\u00e3o\r\njudicial, al\u00e9m de arbitramento de aluguel, equivalente a 50% do valor locativo do bem. A causa de pedir foi fundamentada no\r\nfato de que, conforme consta dos autos n\u00ba 0025866.48.2003.8.26.0602, da 2\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es desta comarca,\r\nem decorr\u00eancia de partilha, restou consignado que o \u00fanico bem im\u00f3vel permaneceria em condom\u00ednio das partes e que ficaria\r\nassegurado \u00e0 requerida o direito de nele habitar, sem qualquer contrapresta\u00e7\u00e3o, at\u00e9 que o filho mais novo do casal atingisse\r\na maioridade. Tendo o filho mais jovem atingido a maioridade em 11\/01\/2011, concluiu que cessou h\u00e1 tempos o benef\u00edcio da\r\nmoradia sem qualquer contrapresta\u00e7\u00e3o, e, em decorr\u00eancia, manifestou a inten\u00e7\u00e3o em extinguir o condom\u00ednio sobre o im\u00f3vel.\r\nTodavia, a r\u00e9, em contesta\u00e7\u00e3o, alegou que, em 01\/03\/2013, o autor alienou a ela fra\u00e7\u00e3o ideal do im\u00f3vel em quest\u00e3o, pelo\r\npre\u00e7o de R$ 20.000,00 (vinte mil reais), mediante contrato escrito e assinado pelas partes, com trecho reproduzido \u00e0 fl. 105.\r\nRessaltou, ademais, que, no pr\u00f3prio contrato, o autor deu quita\u00e7\u00e3o e confessou o recebimento integral do pre\u00e7o e que, inclusive,\r\noutorgou procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico para possibilitar a efetiva\u00e7\u00e3o da escritura p\u00fablica e a respectiva averba\u00e7\u00e3o junto a\r\nmatr\u00edcula do im\u00f3vel perante o Cart\u00f3rio (fl. 106). A requerida juntou documentos que comprovam a sua alega\u00e7\u00e3o (fls. 113\/118).\r\nEm r\u00e9plica, o autor admitiu o neg\u00f3cio jur\u00eddico em quest\u00e3o, formalizado com a r\u00e9. Por\u00e9m, alegou que, por ocasi\u00e3o do neg\u00f3cio,\r\nfoi pressionado e induzido a erro, al\u00e9m do que, a requerida estava devidamente instru\u00edda, ao passo que ele, autor, estava\r\ndesprovido de amparo t\u00e9cnico. Menciona, ainda, que a r\u00e9 nunca lhe transferiu o valor de R$ 20.000,00 (vinte mil reais), o\r\nque corresponde somente ao valor de um ve\u00edculo que foi cedido a ele e discriminado em r\u00e9plica. Conclui que foi induzido a\r\nassinar o documento em quest\u00e3o, acreditando estar cedendo parcialmente a sua cota parte. De fato, e conforme consignado\r\nna decis\u00e3o de fls. 138\/140, para haver a extin\u00e7\u00e3o do condom\u00ednio \u00e9 pressuposto a exist\u00eancia desse condom\u00ednio, sendo certo\r\nque a eventual anula\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio jur\u00eddico, atinente a cess\u00e3o e transfer\u00eancia de compromisso de compra e venda do im\u00f3vel,\r\nincontestavelmente firmado pelas partes, \u00e9 mat\u00e9ria que n\u00e3o foi exposta na inicial e que tampouco constitui a causa de pedir.\r\nAli\u00e1s, o autor sequer mencionou o fato, mas confirmou a sua exist\u00eancia, ap\u00f3s a argui\u00e7\u00e3o feita pela r\u00e9, em contesta\u00e7\u00e3o, muito\r\nembora intentasse afastar a sua validade. E, tamb\u00e9m como observado na decis\u00e3o de fls. 138\/140, formado esse panorama, n\u00e3o\r\nh\u00e1 mesmo como prosseguir neste feito, m\u00e1xime diante da recusa da r\u00e9 ao aditamento da inicial (fls. 142\/143). Conforme alhures\r\nmencionado, a causa de pedir, bastante simples, invoca o advento de condi\u00e7\u00e3o que possibilitava imposi\u00e7\u00e3o de pagamento\r\nde alugueis pela requerida e a extin\u00e7\u00e3o do condom\u00ednio. Nada mais. E o autor, realmente, omitiu informa\u00e7\u00e3o relevante sobre\r\no im\u00f3vel, pois, pretendia auferir alugueis e extinguir um condom\u00ednio sobre um bem que formalmente alienou \u00e0 requerida, em\r\nequivalente a 50% de sua propriedade (fls. 114\/116), com procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico lavrada em favor da r\u00e9, perante\r\no Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis, para possibilitar a aliena\u00e7\u00e3o. O neg\u00f3cio, por\u00e9m, at\u00e9 que seja decretada a sua anula\u00e7\u00e3o,\r\npermanece v\u00e1lido e eficaz. E, assim permanecendo, destaca-se, inclusive, a impossibilidade jur\u00eddica do pedido, pois, n\u00e3o se\r\npode extinguir o que, aparentemente, j\u00e1 foi extinto. Portanto, o autor, se assim o pretender, dever\u00e1 buscar a eventual anula\u00e7\u00e3o\r\ndo neg\u00f3cio jur\u00eddico em outra a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria e adequada para tal desiderato. Sob outro aspecto, \u00e9 de ser reconhecido que a parte\r\nautora ingressou com demanda especulativa e imbu\u00edda de m\u00e1-f\u00e9. Tal conduta se amolda \u00e0s situa\u00e7\u00f5es previstas no artigo 80,\r\nincisos II e III do C\u00f3digo de Processo Civil, pois, alterou a verdade dos fatos e usou do processo para conseguir objetivo ilegal.\r\nSendo assim, e nos termos do art. 81, \u00a72\u00ba, do CPC, dever\u00e1 o autor pagar a r\u00e9 multa equivalente a 5% do valor da causa. Posto\r\nisso, JULGO EXTINTO o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 485, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil.\r\nPor conseguinte, revogo a tutela de urg\u00eancia. Destarte, e por for\u00e7a do princ\u00edpio da causalidade, o autor dever\u00e1 arcar com o\r\npagamento das despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor da causa, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba,\r\ndo CPC, ressalvada a gratuidade da Justi\u00e7a. Por fim, CONDENO o autor ao pagamento de multa, por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, em\r\nfavor da r\u00e9, em equivalente a 5% do valor atualizado da causa, nos termos da tabela do E. TJSP, desde a data desta senten\u00e7a.\r\nAp\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se com as cautelas de estilo. ?Publique-se. Intimem-se. Dispensado o registro (Prov. CG\r\nn. 27\/2016) e o c\u00e1lculo de apura\u00e7\u00e3o do preparo recursal (Comunicado CG n.916\/2016 Proc. 2015\/65007 DJE de 23.06.2016).? -\r\nADV: SANDRO MARCONDES RANGEL (OAB 172256\/SP), HUGO LEONARDO MENDES BATALHA (OAB 248163\/SP)","process":"\n1020851-27.2016.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4427","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1021472-82.2020.8.26.0602 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - A.C.F.I. -\r\nD.S.T.C. - Vistos. Aymor\u00e9 - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento S\/A, qualificado na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o de Busca e Apreens\u00e3o\r\nem Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria em face de Daniela de Souza Trevisan Christov. Comparece a parte autora \u00e0s fls. 67 e postula pela\r\nextin\u00e7\u00e3o do feito na forma do art. 485, VIII, do NCPC (desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o). O acordo tra\u00e7ado extrajudicialmente, muito embora\r\nn\u00e3o juntado aos autos, encerra o m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o e a mora da r\u00e9. Assim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em suspens\u00e3o da marcha processual\r\nou desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, com sua extin\u00e7\u00e3o sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. A satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o ou acordo que desintegre a\r\nmora e seus efeitos, imp\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o desta a\u00e7\u00e3o, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, ressalvado \u00e0 autora, se porventura em nova\r\nmora contratual incorrer a parte r\u00e9, o direito de ingressar com nova a\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, JULGO EXTINTO o PROCESSO de\r\nconhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, o que fa\u00e7o por analogia ao disposto no artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil.\r\nDesnecess\u00e1rio o acionamento do sistema Renajud para desbloqueio, porquanto n\u00e3o partiu deste Ju\u00edzo nenhuma determina\u00e7\u00e3o\r\npara sua restri\u00e7\u00e3o. Ficam as partes dispensadas do pagamento das custas processuais remanescentes, consoante art. 90, \u00a7 3\u00ba,\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil, se j\u00e1 n\u00e3o o forem em raz\u00e3o do benef\u00edcio da Gratuidade da Justi\u00e7a, ressalvando-se que referida\r\ndispensa n\u00e3o compreende eventuais despesas em aberto (como dilig\u00eancia de oficial de justi\u00e7a, honor\u00e1rios de perito, taxa de\r\nprocura\u00e7\u00e3o), que dever\u00e3o ser apontadas pela serventia. Assim, tendo em vista que eventuais despesas em aberto seriam\r\ndivididas igualmente pelas partes, n\u00e3o houvesse disposi\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio no acordo (nos moldes do art. 90, \u00a72\u00ba, do NCPC),\r\npor\u00e9m, como a parte autora limitou-se a postular pela desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o (fazendo-se presumir o ajuste extrajudicial), sem,\r\ncontudo, trazer aos autos os termos em que celebrado o acordo, responder\u00e1 pelas despesas porventura em aberto. Ap\u00f3s o\r\ntr\u00e2nsito em julgado certificado nos autos, e recolhidas despesas porventura em aberto, ao ARQUIVO, observadas as N.S.C.G.J.\r\n\r\nIntimem-se. - ADV: ELIANA ESTEV\u00c3O (OAB 161394\/SP)","process":"\n1021472-82.2020.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9625","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1024317-87.2020.8.26.0602 - Tutela Antecipada Antecedente - Liminar - Gesley William Muniz - Cooperativa de\r\nCredito Credigua\u00e7u- Sicoob Credigua\u00e7u - Vistos. Analisando os autos, nesse breve ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o identifico, ao\r\nmenos por ora, os requisitos da pretendida tutela de urg\u00eancia (art. 300, do CPC). Assim, \u00e9 prudente que se aguarde o regular\r\nprocessamento do feito com a instaura\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, e oitiva do requerido, a fim de que a quest\u00e3o possa ser analisada\r\ncom maior profundidade. Posto isso, indefiro a tutela de urg\u00eancia. De outra parte, diante das especificidades da causa e de\r\nmodo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da\r\naudi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM). Destaco, ainda, que deve ser prestigiado o direito\r\nfundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art. 5\u00ba,\r\nLXXVIII da CF). ?Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.? A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9\r\nacompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se\r\nde processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade\r\nprevista no artigo 340 do CPC. ?Int.? - ADV: FABIO ROGERIO NEGR\u00c3O (OAB 243214\/SP)","process":"\n1024317-87.2020.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9003","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1024317-87.2020.8.26.0602 - Tutela Antecipada Antecedente - Liminar - Gesley William Muniz - Cooperativa de\r\nCredito Credigua\u00e7u- Sicoob Credigua\u00e7u - Vistos. Analisando os autos, nesse breve ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o identifico, ao\r\nmenos por ora, os requisitos da pretendida tutela de urg\u00eancia (art. 300, do CPC). Assim, \u00e9 prudente que se aguarde o regular\r\nprocessamento do feito com a instaura\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, e oitiva do requerido, a fim de que a quest\u00e3o possa ser analisada\r\ncom maior profundidade. Posto isso, indefiro a tutela de urg\u00eancia. De outra parte, diante das especificidades da causa e de\r\nmodo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da\r\naudi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM). Destaco, ainda, que deve ser prestigiado o direito\r\nfundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art. 5\u00ba,\r\nLXXVIII da CF). ?Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.? A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9\r\nacompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se\r\nde processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade\r\nprevista no artigo 340 do CPC. ?Int.? - ADV: FABIO ROGERIO NEGR\u00c3O (OAB 243214\/SP)","process":"\n1024317-87.2020.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8606","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1024810-64.2020.8.26.0602 - Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel -\r\nGoldplan Empreendimentos e Participacoes Ltda Epp - Pacer Log\u00edstica S.a. - Vistos. 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Despejo por falta de\r\npagamento c.c cobran\u00e7a c.c obriga\u00e7\u00e3o de fazer. 2. Esclare\u00e7a a autora a diverg\u00eancia no cadastramento do polo passivo no SAJ e\r\nos requeridos mencionados na peti\u00e7\u00e3o inicial. 3. Irregular o valor da causa. Com esteio no artigo 58, III da Lei n 8.245\/91, o valor\r\ndo pedido de despejo por falta de pagamento ser\u00e1 o equivalente \u00e0 soma de doze (12) alugu\u00e9is. Quanto ao pedido condenat\u00f3rio\r\n(cobran\u00e7a de alugu\u00e9is e acess\u00f3rios), conforme disp\u00f5e o artigo 292, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, ser\u00e1 monetariamente\r\ncorrigida a soma do principal, dos juros de mora vencidos e de outras penalidades, se houver, at\u00e9 a data de propositura da\r\na\u00e7\u00e3o. Como h\u00e1 pedidos cumulados, o valor da causa dever\u00e1 representar a quantia correspondente \u00e0 soma dos valores de todos\r\neles (artigo 292, II, do CPC). 4. Assim, em quinze (15) dias e sob pena de indeferimento da inicial, dever\u00e1 o autor adit\u00e1-la para\r\ncorrigir o valor atribu\u00eddo \u00e0 demanda, de modo que represente a somat\u00f3ria dos pedidos cumulados, comprovando o recolhimento\r\nda respectiva diferen\u00e7a da taxa judici\u00e1ria, se for o caso. 5. N\u00e3o obstante as determina\u00e7\u00f5es acima, em se tratando de despejo,\r\nexige-se a cientifica\u00e7\u00e3o de eventuais ocupantes do im\u00f3vel. Dito isso, seria o caso de se expedir mandado para verificar se no\r\nim\u00f3vel h\u00e1 outros ocupantes, todavia, diante das atuais restri\u00e7\u00f5es \u00e0 pr\u00e1tica de atos presenciais (relativos ao COVID-19), ap\u00f3s\r\no aditamento para retificar o valor da causa e esclarecer a diverg\u00eancia no cadastramento do polo passivo, tendo em vista o\r\nrecolhimento da taxa espec\u00edfica para cita\u00e7\u00e3o postal (fls. 44\/49) e a informa\u00e7\u00e3o de que a empresa locat\u00e1ria ainda ocupa o im\u00f3vel,\r\nser\u00e1 determinada a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos pela via postal. 6. Atendidas as determina\u00e7\u00f5es acima, tornem os autos conclusos.\r\n7. Dever\u00e1 o(a) advogado(a), ao proceder a emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial, por meio do link de ?Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau?,\r\ncadastr\u00e1-la na categoria ?Peti\u00e7\u00f5es Diversas?, tipo de peti\u00e7\u00e3o: ?8431 - Emenda \u00e0 Inicial?, a fim de conferir maior agilidade na\r\nidentifica\u00e7\u00e3o no fluxo de trabalho, onde se processam os autos digitais, sob pena de a aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial aguardar\r\na ordem de protocolo dos demais autos conclusos, acarretando preju\u00edzos e morosidade no andamento dos autos digitais. Int. -\r\nADV: AMANDA CAMPOS GARCIA DE OLIVEIRA (OAB 202936\/SP)","process":"\n1024810-64.2020.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4453","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1031674-55.2019.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Reinaldo dos Santos - Mapfre Vera Cruz\r\nSeguradora S\/A - Vistos. 1. Ci\u00eancia quanto \u00e0 r\u00e9plica e documentos com ela porventura juntados (art. 437, \u00a71\u00ba, CPC). 2.\r\nEspecifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade, pertin\u00eancia e utilidade (ou seja, dever\u00e3o\r\nesclarecer pormenorizadamente, exata e expressamente o que se pretende comprovar com a atividade instrut\u00f3ria que porventura\r\nvierem a postular), ou digam se intentam o julgamento antecipado da lide. Digam tamb\u00e9m se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de\r\naudi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 139, V, CPC). No sil\u00eancio de qualquer das partes, presumir-se-\u00e1 o desinteresse e\r\nquedar\u00e1 prejudicada a referida audi\u00eancia, prosseguindo-se, na forma do artigo 357, caput, do CPC. 3. Deve o(a) advogado(a),\r\nquando peticionar sua manifesta\u00e7\u00e3o, utilizar o link de ?Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau?, cadastrando-a na categoria ?Peti\u00e7\u00f5es\r\nDiversas?, tipo de peti\u00e7\u00e3o: ?38022 - Indica\u00e7\u00e3o de Provas?, a fim de conferir maior agilidade na identifica\u00e7\u00e3o no fluxo de trabalho,\r\nonde se processam os autos digitais. Intimem-se. - ADV: CLEBER MAGNOLER (OAB 181462\/SP), MARIANA PAULO PEREIRA\r\n(OAB 332427\/SP)","process":"\n1031674-55.2019.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8302","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1033223-42.2015.8.26.0602 - Cumprimento de senten\u00e7a - Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos Econ\u00f4micos - Edna\r\nCortez Cruz - - Theophilo Cortez Cruz - - Maria do Carmo Cortez Cruz - - S\u00e9rgio Cortez Cruz - Banco do Brasil S\/A - Vistos.\r\nFls. 196\/198; 203\/206 e 209\/216: \u00c0 vista dos esclarecimentos da parte exequente, e considerando os termos da senten\u00e7a\r\nhomologat\u00f3ria \u00e0 fl. 194, notadamente, o encerramento de a\u00e7\u00f5es individuais movidas por poupadores que se habilitarem, na\r\nforma do acordo, n\u00e3o identifico pr\u00e1tica de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 pela exequente. Assim, indefiro o requerimento de fls. 196\/198.\r\nNada mais havendo, oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e arquive-se. ?Int?. - ADV: MILENA PIR\u00c1GINE (OAB\r\n178962\/SP), FERNANDO DE CAMPOS CORTEZ (OAB 207825\/SP), FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP)","process":"\n1033223-42.2015.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9452","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1039902-19.2019.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Yep Distribuidora de\r\nCosm\u00e9ticos Eireli - Cielo S.A. - No prazo de 15 (QUINZE) dias dever\u00e1 a parte R\u00c9 comprovar o recolhimento das custas apontadas\r\nna certid\u00e3o abaixo, sob pena de expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o para fins de inscri\u00e7\u00e3o como d\u00edvida ativa. Para pagamento o devedor\r\ndever\u00e1 emitir a guia DARE, se o caso de pagamento de custas e\/ou taxa de mandato, observando as instru\u00e7\u00f5es constantes no\r\nsite (https:\/\/portaldecustas.tjsp.jus.br\/portaltjsp), comprovando nos autos a devida quita\u00e7\u00e3o. Valor atualizado julho\/2020 ( X )\r\nTaxa mandato judicial c\u00f3digo 304-9 Lei 10.394\/70 ( X ) procura\u00e7\u00e3o (fls. 285\/287 01 taxa) art. 48, caput: ( X ) r\u00e9: R$ 23,27 ( X )\r\nsubstabelecimento (fls. 288\/289 e 290\/295 - 02 taxas) art. 48, \u00a72\u00ba: ( X ) r\u00e9: R$ 46,54 Total: R$ 69,81 - ADV: M\u00c1RCIO ROBERTO\r\nDE CASTILHO LEME (OAB 209941\/SP), ALFREDO ZUCCA NETO (OAB 154694\/SP)","process":"\n1039902-19.2019.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4052","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1045203-44.2019.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes -\r\nRodovi\u00e1rio Piex Eireli - Aymor\u00e9 - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento S\/A - - Fast Motors Servicos Automotivos e Comercio\r\nLtda - Vistos. 1. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido nos autos do Agravo de Instrumento n\u00ba 2107796-21.2020.8.26.0000, Provido\r\nparcialmente o recurso, nos termos do V. Ac\u00f3rd\u00e3o e pe\u00e7as ora trasladadas para estes autos. 2. Certifique-se a in\u00e9rcia da parte\r\nautora quanto ao comando de folhas 126. Ap\u00f3s, tornem conclusos para saneamento\/senten\u00e7a. Int. - ADV: KARINA ALVES SILVA\r\nFRAN\u00c7A (OAB 368643\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE RAMOS (OAB 340927\/SP)","process":"\n1045203-44.2019.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"607","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1045688-78.2018.8.26.0602 - Monit\u00f3ria - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Associa\u00e7\u00e3o Crist\u00e3 de Mo\u00e7os de Sorocaba - Acm\r\n- Barbara da Rocha Rodrigues - Vistos. Cumpra-se o julgado. Procedente a a\u00e7\u00e3o. Em havendo interesse, a parte vencedora\r\ndever\u00e1, no razo\u00e1vel prazo de trinta (30) dias, postular pelo cumprimento de senten\u00e7a, observado o disposto no artigo 523 do\r\nCPC, e os requisitos do artigo 524, tamb\u00e9m do CPC, cadastrando-o, quando de sua protocoliza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, como ?execu\u00e7\u00e3o\r\nde senten\u00e7a? (c\u00f3d. 156). Dever\u00e1 o credor observar atentamente, e cadastrar todas as partes que devam figurar no cumprimento\r\nde senten\u00e7a, seja no polo ativo, seja no passivo, bem como os advogados que os est\u00e3o a representar na a\u00e7\u00e3o principal, e, em\r\nse tratando de advogado litisconsorte ativo (credor de verba honor\u00e1ria sucumbencial), deve se cadastrar como exequente e\r\ntamb\u00e9m como advogado, se em causa pr\u00f3pria na execu\u00e7\u00e3o. De se observar que a parte leg\u00edtima para promover a execu\u00e7\u00e3o\r\nexclusiva dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e9 o advogado e n\u00e3o a parte que ele representa, consoante o artigo 23 do Estatuto da OAB\r\n(Lei n\u00ba 8.906\/94), por\u00e9m, havendo condena\u00e7\u00e3o principal e secund\u00e1ria (verba honor\u00e1ria, em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia), por medida\r\nde economia processual, poder\u00e3o a parte e o respectivo advogado postular - em litiscons\u00f3rcio ativo o pedido de cumprimento\r\ndo julgado, concentrados os pedidos em \u00fanica pe\u00e7a, frisando-se, por\u00e9m, que cada um responde pelo respectivo pedido. No\r\nsil\u00eancio, a ser certificado pela Serventia, presumir-se-\u00e1 o moment\u00e2neo desinteresse da parte credora em promover os atos\r\nde execu\u00e7\u00e3o. Considerando-se que o atual CPC n\u00e3o estabelece expressamente quais as provid\u00eancias a serem adotadas para\r\na hip\u00f3tese de in\u00e9rcia do exequente em dar in\u00edcio ao cumprimento de senten\u00e7a ou de paralisia da execu\u00e7\u00e3o, por analogia e\r\nintegra\u00e7\u00e3o sistem\u00e1tica do disposto no \u00a74\u00ba, do artigo 921 do CPC, a contar do decurso do prazo deferido, ter\u00e1 in\u00edcio o prazo de\r\nprescri\u00e7\u00e3o intercorrente, remetendo-se os autos ao arquivo, onde permanecer\u00e3o at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o ou se tenha termo a prescri\u00e7\u00e3o.\r\nDever\u00e1, ainda, nos termos do Provimento CG n\u00ba 16\/2016, que inseriu a Subse\u00e7\u00e3o XXVI nas Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria\r\nGeral da Justi\u00e7a, a serem observados, notadamente, os incisos I a IV do \u00a72\u00ba, do item 1286 (instruir com as seguintes pe\u00e7as:\r\nsenten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado, se o caso; demonstrativo do d\u00e9bito atualizado, quando se\r\ntratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa; outras pe\u00e7as processuais que o exequente considere necess\u00e1rias, bem como procura\u00e7\u00f5es\r\nv\u00e1lidas das partes credora(s) e devedora(s)) Antes de eventual remessa ao arquivo, verifique a Serventia quanto a eventuais\r\ncustas em aberto, caso for, exigindo-se o recolhimento na forma da lei. Intime-se. - ADV: RENATO CAMARGO MATHIAZZI (OAB\r\n172958\/SP)","process":"\n1045688-78.2018.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8130","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 4015214-49.2013.8.26.0602 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Omni S\/A - Credito,\r\nFinanciamento e Investimento e outro - EDIMAR BRAZ DA SILVA - Vistos. Defiro o sobrestamento do feito postulado pela parte\r\ncredora, pelo prazo de um (01) ano, per\u00edodo pelo qual ficar\u00e1 suspensa a execu\u00e7\u00e3o na forma do art. 921, inciso III do CPC, e\r\ntamb\u00e9m estar\u00e1 suspensa a prescri\u00e7\u00e3o (art. 921, \u00a71\u00ba, CPC). Caber\u00e1 \u00e0 parte exequente postular pelo desarquivamento do feito,\r\nse tiver interesse em postular pelo prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o. Desde j\u00e1, advirta-se \u00e0 parte exequente de que, se porventura\r\ndecorrido o prazo previsto no \u00a71\u00b0 do mencionado artigo (um ano) sem sua manifesta\u00e7\u00e3o, de plano, ter\u00e1 in\u00edcio a flu\u00eancia do\r\nprazo de prescri\u00e7\u00e3o intercorrente, a contar do termo final do prazo de suspens\u00e3o. Remetam-se os autos ao arquivo, onde\r\npermanecer\u00e3o at\u00e9 provoca\u00e7\u00e3o ou se tenha termo a prescri\u00e7\u00e3o. Antes de eventual remessa ao arquivo, se porventura se tratar\r\nde cumprimento de senten\u00e7a, verifique a Serventia quanto a eventuais custas em aberto, caso for, exigindo-se o recolhimento\r\nna forma da lei. Intime-se. - ADV: PASQUALI PARISE E GASPARINI JUNIOR ADVOGADOS (OAB 4752\/SP), HUDSON JOSE\r\nRIBEIRO (OAB 150060\/SP)","process":"\n4015214-49.2013.8.26.0602","judge":" ADRIANA TAYANO FANTON FURUKAWA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0420\/2020\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]