[{"cd":"4306","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1173\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000154-10.2020.8.26.0554 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Cita\u00e7\u00e3o (n\u00ba 898-55.2015.8.11.0050 - 2\u00aa Vara Criminal e C\u00edvel)\r\n- BANCO BRADESCO S.A. - Vistos. Devolva-se a presente carta precat\u00f3ria ao MM. Ju\u00edzo de origem. Fa\u00e7am-se \u00e0s necess\u00e1rias\r\nanota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. Santo Andr\u00e9, 24\/07\/2020. - ADV: ANDR\u00c9 LUIZ CAMPOS DAS NEVES RIBEIRO (OAB\r\n12560\/MT), MARCOS ANT\u00d4NIO DE ALMEIDA RIBEIRO (OAB 5308A\/MT)","process":"\n0000154-10.2020.8.26.0554","judge":" BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9196","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1173\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001093-87.2020.8.26.0554 (processo principal 1015317-18.2017.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInadimplemento - Neyde da Costa Sim\u00f5es - Vistos. Fls. 36: Defiro o prazo requerido. Aguarde-se. P.Int. - ADV: S\u00c9RGIO ADELMO\r\nLUCIO FILHO (OAB 258845\/SP)","process":"\n0001093-87.2020.8.26.0554 (processo principal 1015317-18.2017.8.26.0554)","judge":" BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9195","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1173\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003591-59.2020.8.26.0554 (processo principal 1134896-27.2018.8.26.0100) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nContratos Banc\u00e1rios - Waldomira Monteforte - OMNI BANCO S.A. - Vistos. Cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 151, aguardando-se at\u00e9\r\na data fixada para pagamento (24\/07\/2020 - fls. 163). Nada sendo requerido, em cinco dias, voltem conclusos para extin\u00e7\u00e3o a\r\nteor do quanto j\u00e1 determinado na parte final da decis\u00e3o de fls. 151. P. Int. - ADV: GIOVANNA MORILLO VIGIL (OAB 91567\/MG),\r\nMANOEL AUGUSTO FERREIRA (OAB 362970\/SP)","process":"\n0003591-59.2020.8.26.0554 (processo principal 1134896-27.2018.8.26.0100)","judge":" BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3906","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1173\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0023293-59.2018.8.26.0554 (processo principal 1003926-32.2018.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Direitos\r\n\/ Deveres do Cond\u00f4mino - Condom\u00ednio Residencial das Betanias I - Ellen Cassia Cardoso - Vistos. 1. HOMOLOGO, para que\r\nproduza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo extrajudicial entabulado entre as partes e noticiado \u00e0s fls. 60\/63, nos termos\r\nali aven\u00e7ados. Fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es com rela\u00e7\u00e3o ao dom\u00edcilio da parte devedora, conforme indicado \u00e0s fls. 60. 2. Aguarde-se\r\nno arquivo provis\u00f3rio o cumprimento integral do aven\u00e7ado. Decorrido o prazo para pagamento, na in\u00e9rcia do autor, o feito ser\u00e1\r\nextinto na fase execut\u00f3ria da senten\u00e7a a teor do artigo 924, inciso II, do CPC, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. P.Int. -\r\nADV: RODRIGO SANTOS (OAB 264097\/SP), JANAINE DA SILVA MOURA (OAB 352337\/SP), GIULIANE SOUZA GALTERIO\r\n(OAB 402123\/SP)","process":"\n0023293-59.2018.8.26.0554 (processo principal 1003926-32.2018.8.26.0554)","judge":" BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4717","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1173\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024656-18.2017.8.26.0554 (processo principal 1010715-86.2014.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDespesas Condominiais - C.R.A.G. - C.H.N.T. - Vistos. Diante da nota devolu\u00e7\u00e3o retro, expe\u00e7a-se nova certid\u00e3o para registro\r\nda penhora observando que o im\u00f3vel consiste no apartamento 52 do Bloco 03 (vide fls. 193), prosseguindo-se. P. Int. - ADV:\r\nRAPHAEL GON\u00c7ALVES SIMCSIK (OAB 346557\/SP), ALVARO FUMIS EDUARDO (OAB 330926\/SP), RENATA JORGE\r\nRODRIGUES RAMOS (OAB 247366\/SP), ROGERIO PEREIRA SIMCSIK (OAB 109931\/SP)","process":"\n0024656-18.2017.8.26.0554 (processo principal 1010715-86.2014.8.26.0554)","judge":" BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8630","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1173\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024656-18.2017.8.26.0554 (processo principal 1010715-86.2014.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nDespesas Condominiais - C.R.A.G. - C.H.N.T. - Vistos. Diante da nota devolu\u00e7\u00e3o retro, expe\u00e7a-se nova certid\u00e3o para registro\r\nda penhora observando que o im\u00f3vel consiste no apartamento 52 do Bloco 03 (vide fls. 193), prosseguindo-se. P. Int. - ADV:\r\nRAPHAEL GON\u00c7ALVES SIMCSIK (OAB 346557\/SP), ALVARO FUMIS EDUARDO (OAB 330926\/SP), RENATA JORGE\r\nRODRIGUES RAMOS (OAB 247366\/SP), ROGERIO PEREIRA SIMCSIK (OAB 109931\/SP)","process":"\n0024656-18.2017.8.26.0554 (processo principal 1010715-86.2014.8.26.0554)","judge":" BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8629","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1173\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007182-12.2020.8.26.0554 - Despejo por Falta de Pagamento - Inadimplemento - Giorgio Grando Filho - Vistos.\r\nGIORGIO GRANDO FILHO ajuizou a\u00e7\u00e3o de despejo por falta de pagamento em face de LUIZ GUSTAVO FAZZIO CARVAJAL\r\nMANSOREITCH e CARITA DE OLIVEIRA SILVA, alegando ter locado para os r\u00e9us o im\u00f3vel descrito na inicial, contudo, os\r\nrequeridos est\u00e3o inadimplente desde fevereiro de 2020 , totalizando o d\u00e9bito R$ 10.311,15, incluindo encargos de seguro\r\nfian\u00e7a, condom\u00ednio, IPTU, multa contratual, e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Com base lei de loca\u00e7\u00e3o, requereu que seja declarada a\r\nrescis\u00e3o do contrato, com o consequente despejo dos r\u00e9us, inclusive a t\u00edtulo de tutela antecipada, de bem como a condena\u00e7\u00e3o\r\nao pagamento dos alugu\u00e9is em atraso. Com a inicial foram juntados os documentos de fls. 10\/24. Ap\u00f3s emenda \u00e0 inicial\r\n(fls. 28\/29), foi indeferida a medida liminar pretendida (fls. 31). Citados (fls. 36\/37), os r\u00e9us deixaram transcorrer ?in albis? o\r\nprazo para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o (fls. 37). Em peti\u00e7\u00e3o de fls. 40\/41, a parte autora noticiou desocupa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel,\r\nem 22\/04\/2020, conforme recibo de entrega de chaves trazido \u00e0s fls. 42. \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. Fundamento e decido.\r\nO processo comporta julgamento antecipado, pois os documentos que o instruem s\u00e3o suficientes para o esclarecimento dos\r\nfatos, n\u00e3o havendo necessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas. No m\u00e9rito, a pretens\u00e3o \u00e9 procedente. Os r\u00e9us foram citados,\r\nassinando pessoalmente os avisos de recebimento (fls. 36\/37), contudo, deixaram de apresentar contesta\u00e7\u00e3o (fls. 38), tornando-\r\nse rev\u00e9is. Assim, reputo v\u00e1lida a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos, aplicando-lhes os efeitos da revelia, com a presun\u00e7\u00e3o de veracidade\r\ndas alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pela parte autora. Sendo assim, incontroverso que a parte autora celebrou com os r\u00e9us um\r\ncontrato de loca\u00e7\u00e3o residencial, iniciando-se 25\/05\/2017, com t\u00e9rmino em 25\/05\/2020, sendo o aluguel inicialmente estabelecido\r\nno valor de R$ 1.200,00. (fls. 11\/15). Os r\u00e9us n\u00e3o comprovaram qualquer fato impeditivo, modificativo ou extintivo do direito\r\nda autora, pois n\u00e3o trouxeram aos autos documento que comprovassem o pagamento dos alugu\u00e9is e encargos cobrados.\r\nEvidenciada, portanto, a inadimpl\u00eancia, quanto aos alugu\u00e9is, \u00e9 de rigor a proced\u00eancia da demanda. Os encargos relativos ao\r\ncondom\u00ednio, IPTU e seguro fian\u00e7a, inclu\u00eddo nos c\u00e1lculos de fls. 03\/04 s\u00e3o devidos, pois h\u00e1 expressa previs\u00e3o contratual de\r\nque os locat\u00e1rios arcariam com tais despesas (cl\u00e1usulas nona fls. 12). A multa morat\u00f3ria de 10%, calculada pela parte autora,\r\n\u00e9 devida, pois prevista contratualmente (Cl\u00e1usula terceira - fls. 11), assim como a multa compensat\u00f3ria por descumprimento\r\ncontratual, de tr\u00eas alugueres, prevista na cl\u00e1usula quinta (fls. 12). Por fim, observo que o im\u00f3vel j\u00e1 foidesocupadopelos\r\nrequeridos em 22\/04\/2020, conforme noticiado pelo autor, e comprovado no termo de entrega de chaves juntado \u00e0s fls. 42,\r\no que implica perda do objeto quanto ao pedido de despejo. Diante do exposto, a) reconhe\u00e7o a perda do objeto da a\u00e7\u00e3o com\r\nrela\u00e7\u00e3o ao pedido de despejo dos requeridos, julgando extinto o processo em rela\u00e7\u00e3o a tal pedido, sem an\u00e1lise do m\u00e9rito, com\r\nfundamento no art. 485, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil; b) julgo procedente a pretens\u00e3o para declarar rescindido o contrato\r\nde loca\u00e7\u00e3o e condenar os r\u00e9us ao pagamento dos alugu\u00e9is e encargos vencidos, no valor total de R$ 9.373,77 (c\u00e1lculo de fls.\r\n03\/04 e fls. 07 - valendo destacar que a fixa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e9 incumb\u00eancia do ju\u00edzo, na senten\u00e7a), com corre\u00e7\u00e3o\r\nmonet\u00e1ria de acordo com a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar do ajuizamento (pois\r\nos c\u00e1lculos j\u00e1 est\u00e3o atualizados desde ent\u00e3o), bem como ao pagamento dos alugueis e acess\u00f3rios vencidos no curso da a\u00e7\u00e3o,\r\nat\u00e9 a data da desocupa\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria, com a incid\u00eancia dos mesmos encargos, por\u00e9m a contar de cada vencimento. Em raz\u00e3o\r\nda sucumb\u00eancia, a requerida arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais, bem como como os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do\r\npatrono da parte contr\u00e1ria, fixados em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, julgo extinta a fase de conhecimento do\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I do CPC. Oportunamente, arquivem-se os autos, se nada\r\nfor requerido em trinta dias. P.R.I.C. - ADV: SERGIO ROBERTO RIBEIRO FILHO (OAB 305088\/SP)","process":"\n1007182-12.2020.8.26.0554","judge":" BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9194","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1173\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007182-12.2020.8.26.0554 - Despejo por Falta de Pagamento - Inadimplemento - Giorgio Grando Filho - Vistos.\r\nGIORGIO GRANDO FILHO ajuizou a\u00e7\u00e3o de despejo por falta de pagamento em face de LUIZ GUSTAVO FAZZIO CARVAJAL\r\nMANSOREITCH e CARITA DE OLIVEIRA SILVA, alegando ter locado para os r\u00e9us o im\u00f3vel descrito na inicial, contudo, os\r\nrequeridos est\u00e3o inadimplente desde fevereiro de 2020 , totalizando o d\u00e9bito R$ 10.311,15, incluindo encargos de seguro\r\nfian\u00e7a, condom\u00ednio, IPTU, multa contratual, e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Com base lei de loca\u00e7\u00e3o, requereu que seja declarada a\r\nrescis\u00e3o do contrato, com o consequente despejo dos r\u00e9us, inclusive a t\u00edtulo de tutela antecipada, de bem como a condena\u00e7\u00e3o\r\nao pagamento dos alugu\u00e9is em atraso. Com a inicial foram juntados os documentos de fls. 10\/24. Ap\u00f3s emenda \u00e0 inicial\r\n(fls. 28\/29), foi indeferida a medida liminar pretendida (fls. 31). Citados (fls. 36\/37), os r\u00e9us deixaram transcorrer ?in albis? o\r\nprazo para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o (fls. 37). Em peti\u00e7\u00e3o de fls. 40\/41, a parte autora noticiou desocupa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel,\r\nem 22\/04\/2020, conforme recibo de entrega de chaves trazido \u00e0s fls. 42. \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. Fundamento e decido.\r\nO processo comporta julgamento antecipado, pois os documentos que o instruem s\u00e3o suficientes para o esclarecimento dos\r\nfatos, n\u00e3o havendo necessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas. No m\u00e9rito, a pretens\u00e3o \u00e9 procedente. Os r\u00e9us foram citados,\r\nassinando pessoalmente os avisos de recebimento (fls. 36\/37), contudo, deixaram de apresentar contesta\u00e7\u00e3o (fls. 38), tornando-\r\nse rev\u00e9is. Assim, reputo v\u00e1lida a cita\u00e7\u00e3o dos requeridos, aplicando-lhes os efeitos da revelia, com a presun\u00e7\u00e3o de veracidade\r\ndas alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pela parte autora. Sendo assim, incontroverso que a parte autora celebrou com os r\u00e9us um\r\ncontrato de loca\u00e7\u00e3o residencial, iniciando-se 25\/05\/2017, com t\u00e9rmino em 25\/05\/2020, sendo o aluguel inicialmente estabelecido\r\nno valor de R$ 1.200,00. (fls. 11\/15). Os r\u00e9us n\u00e3o comprovaram qualquer fato impeditivo, modificativo ou extintivo do direito\r\nda autora, pois n\u00e3o trouxeram aos autos documento que comprovassem o pagamento dos alugu\u00e9is e encargos cobrados.\r\nEvidenciada, portanto, a inadimpl\u00eancia, quanto aos alugu\u00e9is, \u00e9 de rigor a proced\u00eancia da demanda. Os encargos relativos ao\r\ncondom\u00ednio, IPTU e seguro fian\u00e7a, inclu\u00eddo nos c\u00e1lculos de fls. 03\/04 s\u00e3o devidos, pois h\u00e1 expressa previs\u00e3o contratual de\r\nque os locat\u00e1rios arcariam com tais despesas (cl\u00e1usulas nona fls. 12). A multa morat\u00f3ria de 10%, calculada pela parte autora,\r\n\u00e9 devida, pois prevista contratualmente (Cl\u00e1usula terceira - fls. 11), assim como a multa compensat\u00f3ria por descumprimento\r\ncontratual, de tr\u00eas alugueres, prevista na cl\u00e1usula quinta (fls. 12). Por fim, observo que o im\u00f3vel j\u00e1 foidesocupadopelos\r\nrequeridos em 22\/04\/2020, conforme noticiado pelo autor, e comprovado no termo de entrega de chaves juntado \u00e0s fls. 42,\r\no que implica perda do objeto quanto ao pedido de despejo. Diante do exposto, a) reconhe\u00e7o a perda do objeto da a\u00e7\u00e3o com\r\nrela\u00e7\u00e3o ao pedido de despejo dos requeridos, julgando extinto o processo em rela\u00e7\u00e3o a tal pedido, sem an\u00e1lise do m\u00e9rito, com\r\nfundamento no art. 485, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil; b) julgo procedente a pretens\u00e3o para declarar rescindido o contrato\r\nde loca\u00e7\u00e3o e condenar os r\u00e9us ao pagamento dos alugu\u00e9is e encargos vencidos, no valor total de R$ 9.373,77 (c\u00e1lculo de fls.\r\n03\/04 e fls. 07 - valendo destacar que a fixa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e9 incumb\u00eancia do ju\u00edzo, na senten\u00e7a), com corre\u00e7\u00e3o\r\nmonet\u00e1ria de acordo com a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar do ajuizamento (pois\r\nos c\u00e1lculos j\u00e1 est\u00e3o atualizados desde ent\u00e3o), bem como ao pagamento dos alugueis e acess\u00f3rios vencidos no curso da a\u00e7\u00e3o,\r\nat\u00e9 a data da desocupa\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria, com a incid\u00eancia dos mesmos encargos, por\u00e9m a contar de cada vencimento. Em raz\u00e3o\r\nda sucumb\u00eancia, a requerida arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais, bem como como os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do\r\npatrono da parte contr\u00e1ria, fixados em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, julgo extinta a fase de conhecimento do\r\no processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I do CPC. Oportunamente, arquivem-se os autos, se nada\r\nfor requerido em trinta dias. P.R.I.C. - ADV: SERGIO ROBERTO RIBEIRO FILHO (OAB 305088\/SP)","process":"\n1007182-12.2020.8.26.0554","judge":" BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9461","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1173\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008344-13.2018.8.26.0554 (apensado ao processo 1005957-25.2018.8.26.0554) - Procedimento Comum C\u00edvel\r\n- Direito de Vizinhan\u00e7a - Elaine Burato de Luzia - Robson Ferreira da Silva - - Rivelino Ferreira da Silva e outro - Vistos. Fls.\r\n849\/851: comprove o requerido, em at\u00e9 dez dias, que houve implementa\u00e7\u00e3o do mencionado a fls. 765, para evitar maiores\r\npreju\u00edzos ao im\u00f3vel da parte contr\u00e1ria, pois ao embargar a obra houve inten\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo de obstar dano \u00e0s pessoas ocupantes e\r\ntamb\u00e9m \u00e0 pr\u00f3pria casa vizinha. A retirada dos ocupantes, portanto, n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica condi\u00e7\u00e3o para se afastar o embargo. Intimem-\r\nse - ADV: EMILIO MARTIN STADE (OAB 274955\/SP), MATEUS MAGAROTTO (OAB 127646\/SP), LUCIANO GON\u00c7ALVIS\r\nSTIVAL (OAB 162937\/SP), CLARA ADELA ZIZKA (OAB 172069\/SP)","process":"\n1008344-13.2018.8.26.0554 (apensado ao processo 1005957-25.2018.8.26.0554)","judge":" BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4305","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1173\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011908-29.2020.8.26.0554 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Intima\u00e7\u00e3o (n\u00ba 0303206-91.2018.8.24.0092 - Ju\u00edzo de Direito\r\nda 1\u00aa Vara de Direito Banc\u00e1rio da Comarca de Florian\u00f3polis) - BANCO BRADESCO S.A. - Vistos. Retro: Defiro o prazo requerido.\r\nAguarde-se. Decorrido o prazo e no sil\u00eancio, devolva-se ao D. Ju\u00edzo Deprecante, com as nossas homenagens. P.Int. - ADV:\r\nGUSTAVO HENRIQUE PIETROSKI DUARTE (OAB 49211\/SC), MILTON BACCIN (OAB 5113\/SC)","process":"\n1011908-29.2020.8.26.0554","judge":" BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4074","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1173\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018076-81.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Tiago Trindade -\r\nThelma Laranjeiras Salle e outros - Vistos. TIAGO TRINDADE ajuizou a\u00e7\u00e3o indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais pela perda de uma\r\nchance em face de THELMA LARANJEIRAS SALLE, LAIS SALLE HURTADO e DANILENE SABINO DA SILVA PREVITAL. Aduz,\r\nem s\u00edntese, que contratou os servi\u00e7os advocat\u00edcios das r\u00e9s para mover reclama\u00e7\u00e3o trabalhista em face de sua ex-empregadora,\r\ndestacando que a demanda somente foi proposta dois anos ap\u00f3s a contrata\u00e7\u00e3o. Alega que a demanda foi extinta sem julgamento\r\ndo m\u00e9rito, por in\u00e9rcia das requeridas, que n\u00e3o acostaram os documentos solicitados pelo ju\u00edzo, mas que somente teve\r\nconhecimento acerca tais fatos em 2019, pois em contatos anteriores com as r\u00e9s foi informado de que deveria aguardar nova\r\ndata de audi\u00eancia a ser designada. Diz que contatou as requeridas, inclusive enviando notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial, mas n\u00e3o obteve\r\n\u00eaxito. Por estes motivos, pede a condena\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria das r\u00e9s ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$\r\n20.000,00. Juntou os documentos de fls. 12\/772. O benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita foi indeferido (fls. 785), e agravo de instrumento\r\ninterposto pela parte autora foi provido, deferindo-lhe a benesse (fls. 809\/814). Citada, a corr\u00e9 Danilene ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls.\r\n842\/852), alegou preliminar de ilegitimidade passiva, salientando que a procura\u00e7\u00e3o foi outorgada \u00e0s demais requeridas, e que\r\napenas distribuiu a a\u00e7\u00e3o com seu certificado digital, mas jamais teve contato com a parte autora. No m\u00e9rito, ressalta que a\r\nprocura\u00e7\u00e3o para ingressar com a a\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui o nome da contestante, n\u00e3o lhe podendo ser atribu\u00edda responsabilidade pela\r\nextin\u00e7\u00e3o da demanda. Alega inexist\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o de nexo causal, e recha\u00e7a os pedidos de indeniza\u00e7\u00e3o por danos\r\nmorais, esperando a improced\u00eancia da pretens\u00e3o. As corr\u00e9s Lais e Thelma ofertaram contesta\u00e7\u00e3o (fls. 854\/869), tamb\u00e9m\r\narguiram ilegitimidade passiva, dizendo que os poderes a elas outorgados foram substabelecidos, sem reserva, a outro\r\nadvogado, Dr. Marcelo Alves Peres, que faleceu em 2016. No m\u00e9rito, tecem considera\u00e7\u00f5es sobre a teoria da indeniza\u00e7\u00e3o pela\r\nperda de uma chance, dizendo que n\u00e3o foi constatado nexo de causalidade apto a ensejar a pretensa indeniza\u00e7\u00e3o. Ao final,\r\npugnam pela improced\u00eancia dos pedidos. Juntam os documentos de fls. 870. R\u00e9plica a fls. 874\/881 e fls. 882\/889. O autor\r\npugnou pela produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal (fls. 896\/897). Junta documentos de fls. 898\/910. Instadas a se manifestar sobre os\r\ndocumentos juntados pelo autor, as r\u00e9s quedaram-se inertes. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O processo comporta\r\njulgamento antecipado, pois os documentos que o instruem s\u00e3o suficientes para o esclarecimento dos fatos, n\u00e3o havendo\r\nnecessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas. Inicialmente, rejeito as preliminares de ilegitimidade passiva, vez que a legitimidade\r\nad causam \u00e9 definida em abstrato, \u00e0 luz da causa de pedir descrita e do pedido deduzido, e considerando que a parte autora\r\ndefende falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios das tr\u00eas r\u00e9s, n\u00e3o h\u00e1 como ser afastada a pertin\u00eancia subjetiva deste para\r\nintegrar a lide. Cumpre salientar, ainda, que a corr\u00e9 Danielle, embora n\u00e3o figure como outorgada na procura\u00e7\u00e3o de fls. 18,\r\nassinou a peti\u00e7\u00e3o inicial, utilizando seu certificado digital, raz\u00e3o pela qual em tese responde por eventuais danos decorrentes da\r\nfalha de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios na demanda trabalhista em quest\u00e3o. No mais, quanto \u00e0 alega\u00e7\u00e3o das requeridas\r\nThelma e La\u00eds de que houve substabelecimento sem reservas a um quarto advogado, que sequer figura como parte nestes\r\nautos, nota-se que, da an\u00e1lise das c\u00f3pias da aludida reclama\u00e7\u00e3o trabalhista (n\u00ba 1000336-49.2015.5.02.0464 fls. 14\/29), n\u00e3o\r\nconsta o referido instrumento, portanto, as corr\u00e9s s\u00e3o partes legitimas para figurar no polo passivo desta demanda. No m\u00e9rito, a\r\npretens\u00e3o \u00e9 procedente em parte. De fato, o requerente contratou os servi\u00e7os das requeridas a fim de que ingressassem com\r\na\u00e7\u00e3o trabalhista, e os servi\u00e7os foram prestados, uma vez que a demanda laboral foi distribu\u00edda (fls. 14\/29). Com efeito,\r\nanalisando atentamente os documentos apostos aos autos (fls. 14\/29), nota-se que a demanda trabalhista em quest\u00e3o foi\r\nproposta em 19\/02\/2015, com peti\u00e7\u00e3o inicial assinada pela corr\u00e9 Danielle, e outorga de procura\u00e7\u00e3o \u00e0s corr\u00e9s Thelma e La\u00eds. Ato\r\ncont\u00ednuo \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o, foi designada audi\u00eancia una, \u00e0 qual compareceram o autor e sua patrona, a corr\u00e9 Thelma, e\r\nnaquela ocasi\u00e3o foi concedido prazo de 05 dias \u00e0 advogada do reclamante para que cumprisse a determina\u00e7\u00e3o de anexar a\r\npeti\u00e7\u00e3o inicial na \u00edntegra, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (fls. 25), contudo, pelo que se v\u00ea na senten\u00e7a de fls. 26, houve in\u00e9rcia da corr\u00e9,\r\numa vez a referida demanda foi extinta sem julgamento do m\u00e9rito, inexistindo prova nos autos da propositura de nova demanda.\r\nNeste mesmo v\u00e9rtice, vale reiterar que n\u00e3o prospera a alega\u00e7\u00e3o das corr\u00e9s de que houve outorga de substabelecimento sem\r\nreservas a um quarto advogado (Dr. Marcelo Alves Peres), uma vez que, nas c\u00f3pias da a\u00e7\u00e3o trabalhista (fls. 14\/29), n\u00e3o consta\r\nreferido instrumento, e o documento de fls. 870 nada demonstra nesse sentido, pois se trata apenas de e-mail contendo o nome\r\ndo autor, inexistindo prova de que houve a subscri\u00e7\u00e3o de substabelecimento sem reservas ao advogado citado na contesta\u00e7\u00e3o.\r\nPois bem, por se tratar de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios, \u00e9 n\u00edtido que a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica estabelecida entre as partes revela\r\nobriga\u00e7\u00e3o de meio, e n\u00e3o de resultado certo e determinado. De qualquer sorte, contudo, cabe ao advogado contratante agir com\r\npresteza \u00e0s determina\u00e7\u00f5es do ju\u00edzo, cumprindo os prazos processuais estabelecidos, a fim de prestar adequadamente os\r\nservi\u00e7os jur\u00eddicos prometidos a seu cliente. No caso dos autos, n\u00e3o se pode afirmar que, caso as r\u00e9s tivessem emendado a\r\ninicial no prazo determinado, a demanda proposta lograria o \u00eaxito pretendido, uma vez que o sucesso da reclama\u00e7\u00e3o trabalhista\r\ndepende de outas provas, sendo invi\u00e1vel antever qual seria o desfecho daquela demanda. Nesse sentido, nos julgados a seguir,\r\no Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 fixou par\u00e2metros a serem seguidos nos casos em que se pretende a aplica\u00e7\u00e3o da\r\nteoria da perda de uma chance em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios, a saber: ?RECURSO ESPECIAL. RESPONSABILIDADE\r\nCIVIL DE ADVOGADO. TEORIA DA PERDA DE UMA CHANCE. AUS\u00caNCIA DE PROBABILIDADE DE SUCESSO NO RECURSO\r\nCONSIDERADO INTEMPESTIVO. 1. Controv\u00e9rsia em torno da responsabilidade civil de advogados, que patrocinaram\r\ndeterminada demanda em nome da parte ora recorrente, pelo n\u00e3o conhecimento do seu recurso especial e do agravo de\r\ninstrumento consequentemente interposto, ocasionando a ?perda da chance? de ver reconhecido o seu direito ao recebimento\r\nde benef\u00edcio acident\u00e1rio, postulando, assim, indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais. 2. Possibilidade, em tese, de\r\nreconhecimento da responsabilidade civil do advogado pelo n\u00e3o conhecimento do recurso especial interposto intempestivamente\r\ne, ainda, sem ter sido instru\u00eddo, o agravo de instrumento manejado contra a sua inadmiss\u00e3o, com os necess\u00e1rios documentos\r\nobrigat\u00f3rios. 3. Os advogados, atuando em nome do seu cliente e representando-a judicialmente, comprometem-se, quando da\r\ncelebra\u00e7\u00e3o do mandato judicial, a observar a t\u00e9cnica \u00ednsita ao exerc\u00edcio da advocacia e, ainda, a articular a melhor defesa dos\r\ninteresses da mandante, embora sem a garantia do resultado final favor\u00e1vel (obriga\u00e7\u00e3o de meio), mas adstritos \u00e0 uma atua\u00e7\u00e3o\r\ndentro do rigor profissional exigido, nisso incluindo-se a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos legalmente estabelecidos, dentro dos prazos\r\nlegalmente previstos. 4. A responsabilidade civil subjetiva do advogado, por inadimplemento de suas obriga\u00e7\u00f5es de meio,\r\ndepende da demonstra\u00e7\u00e3o de ato culposo ou doloso, do nexo causal e do dano causado a seu cliente. 5. Tonalizado pela perda\r\nde uma chance, o elemento ?dano? se consubstancia na frustra\u00e7\u00e3o da probabilidade de alcan\u00e7ar um resultado muito prov\u00e1vel. 6.\r\nNessa conjuntura, necess\u00e1rio perpassar pela efetiva probabilidade de sucesso da parte em obter o provimento do recurso\r\nespecial intempestivamente interposto. 7. Na origem, com base na an\u00e1lise da fundamenta\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o recorrido e, ainda, das\r\nraz\u00f5es do referido apelo excepcional, a conclus\u00e3o foi de que o recurso estava fadado ao insucesso em face do enunciado 7\/\r\n\r\nSTJ. Insindicabilidade. 8. Doutrina e jurisprud\u00eancia do STJ acerca do tema. 9. Pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria improcedente. 10.\r\nRECURSO ESPECIAL DESPROVIDO.? (REsp n.\u00ba 1.758.767\/SP; TERCEIRA TURMA; Relator Ministro PAULO DE TARSO\r\nSANSEVERINO; j 09\/10\/2018; v.u.) Sic ?RESPONSABILIDADE CIVIL. RECURSO ESPECIAL. DANO MORAL. PERDA DE\r\nPRAZO POR ADVOGADO. TEORIA DA PERDA DE UMA CHANCE. DECIS\u00c3O DENEGAT\u00d3RIA DE ADMISSIBILIDADE DO\r\nRECURSO ESPECIAL NA QUEST\u00c3O PRINCIPAL QUE ANALISOU AS PR\u00d3PRIAS RAZ\u00d5ES RECURSAIS, SUPERANDO A\r\nALEGA\u00c7\u00c3O DE INTEMPESTIVIDADE. DANO MORAL INEXISTENTE. 1. \u00c9 dif\u00edcil antever, no \u00e2mbito da responsabilidade\r\ncontratual do advogado, um v\u00ednculo claro entre a alegada neglig\u00eancia do profissional e a diminui\u00e7\u00e3o patrimonial do cliente, pois\r\no que est\u00e1 em jogo, no processo judicial de conhecimento, s\u00e3o apenas chances e incertezas que devem ser aclaradas em ju\u00edzo\r\nde cogni\u00e7\u00e3o. 2. m caso de responsabilidade de profissionais da advocacia por condutas apontadas como negligentes, e diante\r\ndo aspecto relativo \u00e0 incerteza da vantagem n\u00e3o experimentada, as demandas que invocam a teoria da ?perda de uma chance?\r\ndevem ser solucionadas a partir de detida an\u00e1lise acerca das reais possibilidades de \u00eaxito do postulante, eventualmente perdidas\r\nem raz\u00e3o da des\u00eddia do caus\u00eddico. Precedentes. 3. O fato de o advogado ter perdido o prazo para contestar ou interpor recurso\r\n- como no caso em apre\u00e7o -, n\u00e3o enseja sua autom\u00e1tica responsabiliza\u00e7\u00e3o civil com base na teoria da perda de uma chance,\r\nfazendo-se absolutamente necess\u00e1ria a pondera\u00e7\u00e3o acerca da probabilidade - que se sup\u00f5e real - que a parte teria de se sagrar\r\nvitoriosa ou de ter a sua pretens\u00e3o atendida. 4. No caso em julgamento, contratado o recorrido para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso\r\nespecial na demanda anterior, verifica-se que, n\u00e3o obstante a perda do prazo, o agravo de instrumento intentado contra a\r\ndecis\u00e3o denegat\u00f3ria de admissibilidade do segundo recurso especial propiciou o efetivo reexame das raz\u00f5es que motivaram a\r\ninadmissibilidade do primeiro, consoante se dessume da decis\u00e3o de fls. 130-134, corroborada pelo ac\u00f3rd\u00e3o recorrido (fl. 235), o\r\nque tem o cond\u00e3o de descaracterizar a perda da possibilidade de aprecia\u00e7\u00e3o do recurso pelo Tribunal Superior. 5. Recurso\r\nespecial n\u00e3o provido.? (REsp n.\u00ba 993936\/RJ; QUARTA TURMA; Relator Ministro LUIS FELIPE SALOM\u00c3O; j. 27\/03\/2012; v.u.)\r\nSic Em suma, para aplica\u00e7\u00e3o da teoria em quest\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio comprovar que a atua\u00e7\u00e3o do caus\u00eddico, muito mais do que\r\nequivocada ou negligente, afastou uma probabilidade s\u00e9ria ou real de se alcan\u00e7ar o resultado final pretendido, ou seja, deve-se\r\nter uma n\u00edtida compreens\u00e3o de que a chance que se alega perdida muito provavelmente teria sido alcan\u00e7ada se n\u00e3o fosse a\r\nconduta do agente que violou a expectativa, o que n\u00e3o se aplica ao caso em tela. Na situa\u00e7\u00e3o dos autos, todavia, houve, no\r\nm\u00ednimo, neglig\u00eancia das requeridas em deixar de cumprir o prazo determinado pelo magistrado trabalhista para emenda \u00e0\r\ninicial, inexistindo a comprova\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o de nova a\u00e7\u00e3o, ou mesmo de qualquer satisfa\u00e7\u00e3o dada ao autor acerca do\r\nandamento do processo. No que tange \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, portanto, fica evidente o transtorno emocional\r\nexperimentado pelo requerente, uma vez que as requeridas, advogadas, quebraram a confian\u00e7a estabelecida com o autor, n\u00e3o\r\nse podendo olvidar que a outorga de procura\u00e7\u00e3o a advogado cria no cliente a expectativa de que o profissional agir\u00e1 de forma\r\ndigna, o que confirma a ocorr\u00eancia do dano moral indeniz\u00e1vel. Nesse sentido: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios - A\u00e7\u00e3o de\r\nindeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais - Demanda de ex-cliente em face de ex-patronos e de sindicato - Senten\u00e7a de parcial\r\nproced\u00eancia Recurso do autor - Parcial reforma do julgado, somente para melhor balizar o montante indenizat\u00f3rio por preju\u00edzos\r\nmorais - Cabimento - Argui\u00e7\u00e3o de que os r\u00e9us agiram com neglig\u00eancia e des\u00eddia na condu\u00e7\u00e3o do processo judicial Consist\u00eancia\r\njur\u00eddica Advogados que juntaram prova pericial emprestada ap\u00f3s o decurso do prazo - Consequente reconhecimento da\r\npreclus\u00e3o temporal - Preju\u00edzos de ordem moral verificados Danos materiais decorrentes da perda de uma chance, por\u00e9m, n\u00e3o\r\nevidenciados N\u00e3o demonstrada alta probabilidade de acolhimento do pedido Repara\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de advogado\r\nparticular Descabimento Precedentes - Correta distribui\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia de maneira rec\u00edproca. Apelo do autor provido em\r\nparte. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1005969-40.2019.8.26.0510; Relator (a):Marcos Ramos; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 30\u00aa C\u00e2mara de Direito\r\nPrivado; Foro de Rio Claro -4\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 29\/06\/2020; Data de Registro: 29\/06\/2020) Desse modo, a fim\r\nde amenizar o preju\u00edzo infligido ao requerente, sem ocasionar enriquecimento desprovido de causa, e observando o grau de\r\nculpa das requeridas, bem como para se desestimular condutas dessa ordem, entendo suficiente fixar a indeniza\u00e7\u00e3o por danos\r\nmorais no montante de R$ 10.000,00 (dez mil reais), e n\u00e3o no valor de 20.000,00,como pretendido, do que decorre a proced\u00eancia\r\nparcial, pois o CPC em vigor exige que o pedido de repara\u00e7\u00e3o de dano moral seja l\u00edquido e certo, logo, se o ju\u00edzo concede\r\nmenos do que \u00e9 expressamente postulado, n\u00e3o acolhe integralmente a pretens\u00e3o. Diante do exposto, julgo parcialmente\r\nprocedente a pretens\u00e3o para condenar as requeridas, solidariamente, a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no\r\nmontante de R$ 10.000,00, quantia a ser atualizada monetariamente segundo a Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP a partir desta data\r\n(S\u00famula 362, do STJ), com juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, calculados a partir da cita\u00e7\u00e3o. Com isso, resolvo a fase de\r\nconhecimento do processo, com exame do m\u00e9rito, com fulcro no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por conta da\r\nsucumb\u00eancia m\u00ednima do autor, caber\u00e1 \u00e0s requeridas arcar com as custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios do patrono da parte autora, que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Transitada este julgado e nada sendo\r\nrequerido em trinta dias, arquivem-se os autos com as observa\u00e7\u00f5es legais. P.R.I.C - ADV: MOACIR MARCOS MUNTANELLI\r\n(OAB 301884\/SP), ANGELO SORGUINI SANTOS (OAB 255690\/SP), THELMA LARANJEIRAS SALLE (OAB 126554\/SP)","process":"\n1018076-81.2019.8.26.0554","judge":" BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9193","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1173\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018076-81.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Tiago Trindade -\r\nThelma Laranjeiras Salle e outros - Vistos. TIAGO TRINDADE ajuizou a\u00e7\u00e3o indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais pela perda de uma\r\nchance em face de THELMA LARANJEIRAS SALLE, LAIS SALLE HURTADO e DANILENE SABINO DA SILVA PREVITAL. Aduz,\r\nem s\u00edntese, que contratou os servi\u00e7os advocat\u00edcios das r\u00e9s para mover reclama\u00e7\u00e3o trabalhista em face de sua ex-empregadora,\r\ndestacando que a demanda somente foi proposta dois anos ap\u00f3s a contrata\u00e7\u00e3o. Alega que a demanda foi extinta sem julgamento\r\ndo m\u00e9rito, por in\u00e9rcia das requeridas, que n\u00e3o acostaram os documentos solicitados pelo ju\u00edzo, mas que somente teve\r\nconhecimento acerca tais fatos em 2019, pois em contatos anteriores com as r\u00e9s foi informado de que deveria aguardar nova\r\ndata de audi\u00eancia a ser designada. Diz que contatou as requeridas, inclusive enviando notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial, mas n\u00e3o obteve\r\n\u00eaxito. Por estes motivos, pede a condena\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria das r\u00e9s ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$\r\n20.000,00. Juntou os documentos de fls. 12\/772. O benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita foi indeferido (fls. 785), e agravo de instrumento\r\ninterposto pela parte autora foi provido, deferindo-lhe a benesse (fls. 809\/814). Citada, a corr\u00e9 Danilene ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls.\r\n842\/852), alegou preliminar de ilegitimidade passiva, salientando que a procura\u00e7\u00e3o foi outorgada \u00e0s demais requeridas, e que\r\napenas distribuiu a a\u00e7\u00e3o com seu certificado digital, mas jamais teve contato com a parte autora. No m\u00e9rito, ressalta que a\r\nprocura\u00e7\u00e3o para ingressar com a a\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui o nome da contestante, n\u00e3o lhe podendo ser atribu\u00edda responsabilidade pela\r\nextin\u00e7\u00e3o da demanda. Alega inexist\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o de nexo causal, e recha\u00e7a os pedidos de indeniza\u00e7\u00e3o por danos\r\nmorais, esperando a improced\u00eancia da pretens\u00e3o. As corr\u00e9s Lais e Thelma ofertaram contesta\u00e7\u00e3o (fls. 854\/869), tamb\u00e9m\r\narguiram ilegitimidade passiva, dizendo que os poderes a elas outorgados foram substabelecidos, sem reserva, a outro\r\nadvogado, Dr. Marcelo Alves Peres, que faleceu em 2016. No m\u00e9rito, tecem considera\u00e7\u00f5es sobre a teoria da indeniza\u00e7\u00e3o pela\r\nperda de uma chance, dizendo que n\u00e3o foi constatado nexo de causalidade apto a ensejar a pretensa indeniza\u00e7\u00e3o. Ao final,\r\npugnam pela improced\u00eancia dos pedidos. Juntam os documentos de fls. 870. R\u00e9plica a fls. 874\/881 e fls. 882\/889. O autor\r\npugnou pela produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal (fls. 896\/897). Junta documentos de fls. 898\/910. Instadas a se manifestar sobre os\r\ndocumentos juntados pelo autor, as r\u00e9s quedaram-se inertes. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O processo comporta\r\njulgamento antecipado, pois os documentos que o instruem s\u00e3o suficientes para o esclarecimento dos fatos, n\u00e3o havendo\r\nnecessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas. Inicialmente, rejeito as preliminares de ilegitimidade passiva, vez que a legitimidade\r\nad causam \u00e9 definida em abstrato, \u00e0 luz da causa de pedir descrita e do pedido deduzido, e considerando que a parte autora\r\ndefende falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios das tr\u00eas r\u00e9s, n\u00e3o h\u00e1 como ser afastada a pertin\u00eancia subjetiva deste para\r\nintegrar a lide. Cumpre salientar, ainda, que a corr\u00e9 Danielle, embora n\u00e3o figure como outorgada na procura\u00e7\u00e3o de fls. 18,\r\nassinou a peti\u00e7\u00e3o inicial, utilizando seu certificado digital, raz\u00e3o pela qual em tese responde por eventuais danos decorrentes da\r\nfalha de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios na demanda trabalhista em quest\u00e3o. No mais, quanto \u00e0 alega\u00e7\u00e3o das requeridas\r\nThelma e La\u00eds de que houve substabelecimento sem reservas a um quarto advogado, que sequer figura como parte nestes\r\nautos, nota-se que, da an\u00e1lise das c\u00f3pias da aludida reclama\u00e7\u00e3o trabalhista (n\u00ba 1000336-49.2015.5.02.0464 fls. 14\/29), n\u00e3o\r\nconsta o referido instrumento, portanto, as corr\u00e9s s\u00e3o partes legitimas para figurar no polo passivo desta demanda. No m\u00e9rito, a\r\npretens\u00e3o \u00e9 procedente em parte. De fato, o requerente contratou os servi\u00e7os das requeridas a fim de que ingressassem com\r\na\u00e7\u00e3o trabalhista, e os servi\u00e7os foram prestados, uma vez que a demanda laboral foi distribu\u00edda (fls. 14\/29). Com efeito,\r\nanalisando atentamente os documentos apostos aos autos (fls. 14\/29), nota-se que a demanda trabalhista em quest\u00e3o foi\r\nproposta em 19\/02\/2015, com peti\u00e7\u00e3o inicial assinada pela corr\u00e9 Danielle, e outorga de procura\u00e7\u00e3o \u00e0s corr\u00e9s Thelma e La\u00eds. Ato\r\ncont\u00ednuo \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o, foi designada audi\u00eancia una, \u00e0 qual compareceram o autor e sua patrona, a corr\u00e9 Thelma, e\r\nnaquela ocasi\u00e3o foi concedido prazo de 05 dias \u00e0 advogada do reclamante para que cumprisse a determina\u00e7\u00e3o de anexar a\r\npeti\u00e7\u00e3o inicial na \u00edntegra, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (fls. 25), contudo, pelo que se v\u00ea na senten\u00e7a de fls. 26, houve in\u00e9rcia da corr\u00e9,\r\numa vez a referida demanda foi extinta sem julgamento do m\u00e9rito, inexistindo prova nos autos da propositura de nova demanda.\r\nNeste mesmo v\u00e9rtice, vale reiterar que n\u00e3o prospera a alega\u00e7\u00e3o das corr\u00e9s de que houve outorga de substabelecimento sem\r\nreservas a um quarto advogado (Dr. Marcelo Alves Peres), uma vez que, nas c\u00f3pias da a\u00e7\u00e3o trabalhista (fls. 14\/29), n\u00e3o consta\r\nreferido instrumento, e o documento de fls. 870 nada demonstra nesse sentido, pois se trata apenas de e-mail contendo o nome\r\ndo autor, inexistindo prova de que houve a subscri\u00e7\u00e3o de substabelecimento sem reservas ao advogado citado na contesta\u00e7\u00e3o.\r\nPois bem, por se tratar de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios, \u00e9 n\u00edtido que a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica estabelecida entre as partes revela\r\nobriga\u00e7\u00e3o de meio, e n\u00e3o de resultado certo e determinado. De qualquer sorte, contudo, cabe ao advogado contratante agir com\r\npresteza \u00e0s determina\u00e7\u00f5es do ju\u00edzo, cumprindo os prazos processuais estabelecidos, a fim de prestar adequadamente os\r\nservi\u00e7os jur\u00eddicos prometidos a seu cliente. No caso dos autos, n\u00e3o se pode afirmar que, caso as r\u00e9s tivessem emendado a\r\ninicial no prazo determinado, a demanda proposta lograria o \u00eaxito pretendido, uma vez que o sucesso da reclama\u00e7\u00e3o trabalhista\r\ndepende de outas provas, sendo invi\u00e1vel antever qual seria o desfecho daquela demanda. Nesse sentido, nos julgados a seguir,\r\no Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 fixou par\u00e2metros a serem seguidos nos casos em que se pretende a aplica\u00e7\u00e3o da\r\nteoria da perda de uma chance em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios, a saber: ?RECURSO ESPECIAL. RESPONSABILIDADE\r\nCIVIL DE ADVOGADO. TEORIA DA PERDA DE UMA CHANCE. AUS\u00caNCIA DE PROBABILIDADE DE SUCESSO NO RECURSO\r\nCONSIDERADO INTEMPESTIVO. 1. Controv\u00e9rsia em torno da responsabilidade civil de advogados, que patrocinaram\r\ndeterminada demanda em nome da parte ora recorrente, pelo n\u00e3o conhecimento do seu recurso especial e do agravo de\r\ninstrumento consequentemente interposto, ocasionando a ?perda da chance? de ver reconhecido o seu direito ao recebimento\r\nde benef\u00edcio acident\u00e1rio, postulando, assim, indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais. 2. Possibilidade, em tese, de\r\nreconhecimento da responsabilidade civil do advogado pelo n\u00e3o conhecimento do recurso especial interposto intempestivamente\r\ne, ainda, sem ter sido instru\u00eddo, o agravo de instrumento manejado contra a sua inadmiss\u00e3o, com os necess\u00e1rios documentos\r\nobrigat\u00f3rios. 3. Os advogados, atuando em nome do seu cliente e representando-a judicialmente, comprometem-se, quando da\r\ncelebra\u00e7\u00e3o do mandato judicial, a observar a t\u00e9cnica \u00ednsita ao exerc\u00edcio da advocacia e, ainda, a articular a melhor defesa dos\r\ninteresses da mandante, embora sem a garantia do resultado final favor\u00e1vel (obriga\u00e7\u00e3o de meio), mas adstritos \u00e0 uma atua\u00e7\u00e3o\r\ndentro do rigor profissional exigido, nisso incluindo-se a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos legalmente estabelecidos, dentro dos prazos\r\nlegalmente previstos. 4. A responsabilidade civil subjetiva do advogado, por inadimplemento de suas obriga\u00e7\u00f5es de meio,\r\ndepende da demonstra\u00e7\u00e3o de ato culposo ou doloso, do nexo causal e do dano causado a seu cliente. 5. Tonalizado pela perda\r\nde uma chance, o elemento ?dano? se consubstancia na frustra\u00e7\u00e3o da probabilidade de alcan\u00e7ar um resultado muito prov\u00e1vel. 6.\r\nNessa conjuntura, necess\u00e1rio perpassar pela efetiva probabilidade de sucesso da parte em obter o provimento do recurso\r\nespecial intempestivamente interposto. 7. Na origem, com base na an\u00e1lise da fundamenta\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o recorrido e, ainda, das\r\nraz\u00f5es do referido apelo excepcional, a conclus\u00e3o foi de que o recurso estava fadado ao insucesso em face do enunciado 7\/\r\n\r\nSTJ. Insindicabilidade. 8. Doutrina e jurisprud\u00eancia do STJ acerca do tema. 9. Pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria improcedente. 10.\r\nRECURSO ESPECIAL DESPROVIDO.? (REsp n.\u00ba 1.758.767\/SP; TERCEIRA TURMA; Relator Ministro PAULO DE TARSO\r\nSANSEVERINO; j 09\/10\/2018; v.u.) Sic ?RESPONSABILIDADE CIVIL. RECURSO ESPECIAL. DANO MORAL. PERDA DE\r\nPRAZO POR ADVOGADO. TEORIA DA PERDA DE UMA CHANCE. DECIS\u00c3O DENEGAT\u00d3RIA DE ADMISSIBILIDADE DO\r\nRECURSO ESPECIAL NA QUEST\u00c3O PRINCIPAL QUE ANALISOU AS PR\u00d3PRIAS RAZ\u00d5ES RECURSAIS, SUPERANDO A\r\nALEGA\u00c7\u00c3O DE INTEMPESTIVIDADE. DANO MORAL INEXISTENTE. 1. \u00c9 dif\u00edcil antever, no \u00e2mbito da responsabilidade\r\ncontratual do advogado, um v\u00ednculo claro entre a alegada neglig\u00eancia do profissional e a diminui\u00e7\u00e3o patrimonial do cliente, pois\r\no que est\u00e1 em jogo, no processo judicial de conhecimento, s\u00e3o apenas chances e incertezas que devem ser aclaradas em ju\u00edzo\r\nde cogni\u00e7\u00e3o. 2. m caso de responsabilidade de profissionais da advocacia por condutas apontadas como negligentes, e diante\r\ndo aspecto relativo \u00e0 incerteza da vantagem n\u00e3o experimentada, as demandas que invocam a teoria da ?perda de uma chance?\r\ndevem ser solucionadas a partir de detida an\u00e1lise acerca das reais possibilidades de \u00eaxito do postulante, eventualmente perdidas\r\nem raz\u00e3o da des\u00eddia do caus\u00eddico. Precedentes. 3. O fato de o advogado ter perdido o prazo para contestar ou interpor recurso\r\n- como no caso em apre\u00e7o -, n\u00e3o enseja sua autom\u00e1tica responsabiliza\u00e7\u00e3o civil com base na teoria da perda de uma chance,\r\nfazendo-se absolutamente necess\u00e1ria a pondera\u00e7\u00e3o acerca da probabilidade - que se sup\u00f5e real - que a parte teria de se sagrar\r\nvitoriosa ou de ter a sua pretens\u00e3o atendida. 4. No caso em julgamento, contratado o recorrido para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso\r\nespecial na demanda anterior, verifica-se que, n\u00e3o obstante a perda do prazo, o agravo de instrumento intentado contra a\r\ndecis\u00e3o denegat\u00f3ria de admissibilidade do segundo recurso especial propiciou o efetivo reexame das raz\u00f5es que motivaram a\r\ninadmissibilidade do primeiro, consoante se dessume da decis\u00e3o de fls. 130-134, corroborada pelo ac\u00f3rd\u00e3o recorrido (fl. 235), o\r\nque tem o cond\u00e3o de descaracterizar a perda da possibilidade de aprecia\u00e7\u00e3o do recurso pelo Tribunal Superior. 5. Recurso\r\nespecial n\u00e3o provido.? (REsp n.\u00ba 993936\/RJ; QUARTA TURMA; Relator Ministro LUIS FELIPE SALOM\u00c3O; j. 27\/03\/2012; v.u.)\r\nSic Em suma, para aplica\u00e7\u00e3o da teoria em quest\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio comprovar que a atua\u00e7\u00e3o do caus\u00eddico, muito mais do que\r\nequivocada ou negligente, afastou uma probabilidade s\u00e9ria ou real de se alcan\u00e7ar o resultado final pretendido, ou seja, deve-se\r\nter uma n\u00edtida compreens\u00e3o de que a chance que se alega perdida muito provavelmente teria sido alcan\u00e7ada se n\u00e3o fosse a\r\nconduta do agente que violou a expectativa, o que n\u00e3o se aplica ao caso em tela. Na situa\u00e7\u00e3o dos autos, todavia, houve, no\r\nm\u00ednimo, neglig\u00eancia das requeridas em deixar de cumprir o prazo determinado pelo magistrado trabalhista para emenda \u00e0\r\ninicial, inexistindo a comprova\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o de nova a\u00e7\u00e3o, ou mesmo de qualquer satisfa\u00e7\u00e3o dada ao autor acerca do\r\nandamento do processo. No que tange \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, portanto, fica evidente o transtorno emocional\r\nexperimentado pelo requerente, uma vez que as requeridas, advogadas, quebraram a confian\u00e7a estabelecida com o autor, n\u00e3o\r\nse podendo olvidar que a outorga de procura\u00e7\u00e3o a advogado cria no cliente a expectativa de que o profissional agir\u00e1 de forma\r\ndigna, o que confirma a ocorr\u00eancia do dano moral indeniz\u00e1vel. Nesse sentido: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios - A\u00e7\u00e3o de\r\nindeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais - Demanda de ex-cliente em face de ex-patronos e de sindicato - Senten\u00e7a de parcial\r\nproced\u00eancia Recurso do autor - Parcial reforma do julgado, somente para melhor balizar o montante indenizat\u00f3rio por preju\u00edzos\r\nmorais - Cabimento - Argui\u00e7\u00e3o de que os r\u00e9us agiram com neglig\u00eancia e des\u00eddia na condu\u00e7\u00e3o do processo judicial Consist\u00eancia\r\njur\u00eddica Advogados que juntaram prova pericial emprestada ap\u00f3s o decurso do prazo - Consequente reconhecimento da\r\npreclus\u00e3o temporal - Preju\u00edzos de ordem moral verificados Danos materiais decorrentes da perda de uma chance, por\u00e9m, n\u00e3o\r\nevidenciados N\u00e3o demonstrada alta probabilidade de acolhimento do pedido Repara\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de advogado\r\nparticular Descabimento Precedentes - Correta distribui\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia de maneira rec\u00edproca. Apelo do autor provido em\r\nparte. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1005969-40.2019.8.26.0510; Relator (a):Marcos Ramos; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 30\u00aa C\u00e2mara de Direito\r\nPrivado; Foro de Rio Claro -4\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 29\/06\/2020; Data de Registro: 29\/06\/2020) Desse modo, a fim\r\nde amenizar o preju\u00edzo infligido ao requerente, sem ocasionar enriquecimento desprovido de causa, e observando o grau de\r\nculpa das requeridas, bem como para se desestimular condutas dessa ordem, entendo suficiente fixar a indeniza\u00e7\u00e3o por danos\r\nmorais no montante de R$ 10.000,00 (dez mil reais), e n\u00e3o no valor de 20.000,00,como pretendido, do que decorre a proced\u00eancia\r\nparcial, pois o CPC em vigor exige que o pedido de repara\u00e7\u00e3o de dano moral seja l\u00edquido e certo, logo, se o ju\u00edzo concede\r\nmenos do que \u00e9 expressamente postulado, n\u00e3o acolhe integralmente a pretens\u00e3o. Diante do exposto, julgo parcialmente\r\nprocedente a pretens\u00e3o para condenar as requeridas, solidariamente, a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no\r\nmontante de R$ 10.000,00, quantia a ser atualizada monetariamente segundo a Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP a partir desta data\r\n(S\u00famula 362, do STJ), com juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, calculados a partir da cita\u00e7\u00e3o. Com isso, resolvo a fase de\r\nconhecimento do processo, com exame do m\u00e9rito, com fulcro no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por conta da\r\nsucumb\u00eancia m\u00ednima do autor, caber\u00e1 \u00e0s requeridas arcar com as custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios do patrono da parte autora, que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Transitada este julgado e nada sendo\r\nrequerido em trinta dias, arquivem-se os autos com as observa\u00e7\u00f5es legais. P.R.I.C - ADV: MOACIR MARCOS MUNTANELLI\r\n(OAB 301884\/SP), ANGELO SORGUINI SANTOS (OAB 255690\/SP), THELMA LARANJEIRAS SALLE (OAB 126554\/SP)","process":"\n1018076-81.2019.8.26.0554","judge":" BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"441","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n6\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AGNALDO CARLOS DE SOUZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1173\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018076-81.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Tiago Trindade -\r\nThelma Laranjeiras Salle e outros - Vistos. TIAGO TRINDADE ajuizou a\u00e7\u00e3o indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais pela perda de uma\r\nchance em face de THELMA LARANJEIRAS SALLE, LAIS SALLE HURTADO e DANILENE SABINO DA SILVA PREVITAL. Aduz,\r\nem s\u00edntese, que contratou os servi\u00e7os advocat\u00edcios das r\u00e9s para mover reclama\u00e7\u00e3o trabalhista em face de sua ex-empregadora,\r\ndestacando que a demanda somente foi proposta dois anos ap\u00f3s a contrata\u00e7\u00e3o. Alega que a demanda foi extinta sem julgamento\r\ndo m\u00e9rito, por in\u00e9rcia das requeridas, que n\u00e3o acostaram os documentos solicitados pelo ju\u00edzo, mas que somente teve\r\nconhecimento acerca tais fatos em 2019, pois em contatos anteriores com as r\u00e9s foi informado de que deveria aguardar nova\r\ndata de audi\u00eancia a ser designada. Diz que contatou as requeridas, inclusive enviando notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial, mas n\u00e3o obteve\r\n\u00eaxito. Por estes motivos, pede a condena\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria das r\u00e9s ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$\r\n20.000,00. Juntou os documentos de fls. 12\/772. O benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita foi indeferido (fls. 785), e agravo de instrumento\r\ninterposto pela parte autora foi provido, deferindo-lhe a benesse (fls. 809\/814). Citada, a corr\u00e9 Danilene ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls.\r\n842\/852), alegou preliminar de ilegitimidade passiva, salientando que a procura\u00e7\u00e3o foi outorgada \u00e0s demais requeridas, e que\r\napenas distribuiu a a\u00e7\u00e3o com seu certificado digital, mas jamais teve contato com a parte autora. No m\u00e9rito, ressalta que a\r\nprocura\u00e7\u00e3o para ingressar com a a\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui o nome da contestante, n\u00e3o lhe podendo ser atribu\u00edda responsabilidade pela\r\nextin\u00e7\u00e3o da demanda. Alega inexist\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o de nexo causal, e recha\u00e7a os pedidos de indeniza\u00e7\u00e3o por danos\r\nmorais, esperando a improced\u00eancia da pretens\u00e3o. As corr\u00e9s Lais e Thelma ofertaram contesta\u00e7\u00e3o (fls. 854\/869), tamb\u00e9m\r\narguiram ilegitimidade passiva, dizendo que os poderes a elas outorgados foram substabelecidos, sem reserva, a outro\r\nadvogado, Dr. Marcelo Alves Peres, que faleceu em 2016. No m\u00e9rito, tecem considera\u00e7\u00f5es sobre a teoria da indeniza\u00e7\u00e3o pela\r\nperda de uma chance, dizendo que n\u00e3o foi constatado nexo de causalidade apto a ensejar a pretensa indeniza\u00e7\u00e3o. Ao final,\r\npugnam pela improced\u00eancia dos pedidos. Juntam os documentos de fls. 870. R\u00e9plica a fls. 874\/881 e fls. 882\/889. O autor\r\npugnou pela produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal (fls. 896\/897). Junta documentos de fls. 898\/910. Instadas a se manifestar sobre os\r\ndocumentos juntados pelo autor, as r\u00e9s quedaram-se inertes. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O processo comporta\r\njulgamento antecipado, pois os documentos que o instruem s\u00e3o suficientes para o esclarecimento dos fatos, n\u00e3o havendo\r\nnecessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas. Inicialmente, rejeito as preliminares de ilegitimidade passiva, vez que a legitimidade\r\nad causam \u00e9 definida em abstrato, \u00e0 luz da causa de pedir descrita e do pedido deduzido, e considerando que a parte autora\r\ndefende falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios das tr\u00eas r\u00e9s, n\u00e3o h\u00e1 como ser afastada a pertin\u00eancia subjetiva deste para\r\nintegrar a lide. Cumpre salientar, ainda, que a corr\u00e9 Danielle, embora n\u00e3o figure como outorgada na procura\u00e7\u00e3o de fls. 18,\r\nassinou a peti\u00e7\u00e3o inicial, utilizando seu certificado digital, raz\u00e3o pela qual em tese responde por eventuais danos decorrentes da\r\nfalha de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios na demanda trabalhista em quest\u00e3o. No mais, quanto \u00e0 alega\u00e7\u00e3o das requeridas\r\nThelma e La\u00eds de que houve substabelecimento sem reservas a um quarto advogado, que sequer figura como parte nestes\r\nautos, nota-se que, da an\u00e1lise das c\u00f3pias da aludida reclama\u00e7\u00e3o trabalhista (n\u00ba 1000336-49.2015.5.02.0464 fls. 14\/29), n\u00e3o\r\nconsta o referido instrumento, portanto, as corr\u00e9s s\u00e3o partes legitimas para figurar no polo passivo desta demanda. No m\u00e9rito, a\r\npretens\u00e3o \u00e9 procedente em parte. De fato, o requerente contratou os servi\u00e7os das requeridas a fim de que ingressassem com\r\na\u00e7\u00e3o trabalhista, e os servi\u00e7os foram prestados, uma vez que a demanda laboral foi distribu\u00edda (fls. 14\/29). Com efeito,\r\nanalisando atentamente os documentos apostos aos autos (fls. 14\/29), nota-se que a demanda trabalhista em quest\u00e3o foi\r\nproposta em 19\/02\/2015, com peti\u00e7\u00e3o inicial assinada pela corr\u00e9 Danielle, e outorga de procura\u00e7\u00e3o \u00e0s corr\u00e9s Thelma e La\u00eds. Ato\r\ncont\u00ednuo \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o, foi designada audi\u00eancia una, \u00e0 qual compareceram o autor e sua patrona, a corr\u00e9 Thelma, e\r\nnaquela ocasi\u00e3o foi concedido prazo de 05 dias \u00e0 advogada do reclamante para que cumprisse a determina\u00e7\u00e3o de anexar a\r\npeti\u00e7\u00e3o inicial na \u00edntegra, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (fls. 25), contudo, pelo que se v\u00ea na senten\u00e7a de fls. 26, houve in\u00e9rcia da corr\u00e9,\r\numa vez a referida demanda foi extinta sem julgamento do m\u00e9rito, inexistindo prova nos autos da propositura de nova demanda.\r\nNeste mesmo v\u00e9rtice, vale reiterar que n\u00e3o prospera a alega\u00e7\u00e3o das corr\u00e9s de que houve outorga de substabelecimento sem\r\nreservas a um quarto advogado (Dr. Marcelo Alves Peres), uma vez que, nas c\u00f3pias da a\u00e7\u00e3o trabalhista (fls. 14\/29), n\u00e3o consta\r\nreferido instrumento, e o documento de fls. 870 nada demonstra nesse sentido, pois se trata apenas de e-mail contendo o nome\r\ndo autor, inexistindo prova de que houve a subscri\u00e7\u00e3o de substabelecimento sem reservas ao advogado citado na contesta\u00e7\u00e3o.\r\nPois bem, por se tratar de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios, \u00e9 n\u00edtido que a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica estabelecida entre as partes revela\r\nobriga\u00e7\u00e3o de meio, e n\u00e3o de resultado certo e determinado. De qualquer sorte, contudo, cabe ao advogado contratante agir com\r\npresteza \u00e0s determina\u00e7\u00f5es do ju\u00edzo, cumprindo os prazos processuais estabelecidos, a fim de prestar adequadamente os\r\nservi\u00e7os jur\u00eddicos prometidos a seu cliente. No caso dos autos, n\u00e3o se pode afirmar que, caso as r\u00e9s tivessem emendado a\r\ninicial no prazo determinado, a demanda proposta lograria o \u00eaxito pretendido, uma vez que o sucesso da reclama\u00e7\u00e3o trabalhista\r\ndepende de outas provas, sendo invi\u00e1vel antever qual seria o desfecho daquela demanda. Nesse sentido, nos julgados a seguir,\r\no Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 fixou par\u00e2metros a serem seguidos nos casos em que se pretende a aplica\u00e7\u00e3o da\r\nteoria da perda de uma chance em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios, a saber: ?RECURSO ESPECIAL. RESPONSABILIDADE\r\nCIVIL DE ADVOGADO. TEORIA DA PERDA DE UMA CHANCE. AUS\u00caNCIA DE PROBABILIDADE DE SUCESSO NO RECURSO\r\nCONSIDERADO INTEMPESTIVO. 1. Controv\u00e9rsia em torno da responsabilidade civil de advogados, que patrocinaram\r\ndeterminada demanda em nome da parte ora recorrente, pelo n\u00e3o conhecimento do seu recurso especial e do agravo de\r\ninstrumento consequentemente interposto, ocasionando a ?perda da chance? de ver reconhecido o seu direito ao recebimento\r\nde benef\u00edcio acident\u00e1rio, postulando, assim, indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais. 2. Possibilidade, em tese, de\r\nreconhecimento da responsabilidade civil do advogado pelo n\u00e3o conhecimento do recurso especial interposto intempestivamente\r\ne, ainda, sem ter sido instru\u00eddo, o agravo de instrumento manejado contra a sua inadmiss\u00e3o, com os necess\u00e1rios documentos\r\nobrigat\u00f3rios. 3. Os advogados, atuando em nome do seu cliente e representando-a judicialmente, comprometem-se, quando da\r\ncelebra\u00e7\u00e3o do mandato judicial, a observar a t\u00e9cnica \u00ednsita ao exerc\u00edcio da advocacia e, ainda, a articular a melhor defesa dos\r\ninteresses da mandante, embora sem a garantia do resultado final favor\u00e1vel (obriga\u00e7\u00e3o de meio), mas adstritos \u00e0 uma atua\u00e7\u00e3o\r\ndentro do rigor profissional exigido, nisso incluindo-se a utiliza\u00e7\u00e3o dos recursos legalmente estabelecidos, dentro dos prazos\r\nlegalmente previstos. 4. A responsabilidade civil subjetiva do advogado, por inadimplemento de suas obriga\u00e7\u00f5es de meio,\r\ndepende da demonstra\u00e7\u00e3o de ato culposo ou doloso, do nexo causal e do dano causado a seu cliente. 5. Tonalizado pela perda\r\nde uma chance, o elemento ?dano? se consubstancia na frustra\u00e7\u00e3o da probabilidade de alcan\u00e7ar um resultado muito prov\u00e1vel. 6.\r\nNessa conjuntura, necess\u00e1rio perpassar pela efetiva probabilidade de sucesso da parte em obter o provimento do recurso\r\nespecial intempestivamente interposto. 7. Na origem, com base na an\u00e1lise da fundamenta\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o recorrido e, ainda, das\r\nraz\u00f5es do referido apelo excepcional, a conclus\u00e3o foi de que o recurso estava fadado ao insucesso em face do enunciado 7\/\r\n\r\nSTJ. Insindicabilidade. 8. Doutrina e jurisprud\u00eancia do STJ acerca do tema. 9. Pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria improcedente. 10.\r\nRECURSO ESPECIAL DESPROVIDO.? (REsp n.\u00ba 1.758.767\/SP; TERCEIRA TURMA; Relator Ministro PAULO DE TARSO\r\nSANSEVERINO; j 09\/10\/2018; v.u.) Sic ?RESPONSABILIDADE CIVIL. RECURSO ESPECIAL. DANO MORAL. PERDA DE\r\nPRAZO POR ADVOGADO. TEORIA DA PERDA DE UMA CHANCE. DECIS\u00c3O DENEGAT\u00d3RIA DE ADMISSIBILIDADE DO\r\nRECURSO ESPECIAL NA QUEST\u00c3O PRINCIPAL QUE ANALISOU AS PR\u00d3PRIAS RAZ\u00d5ES RECURSAIS, SUPERANDO A\r\nALEGA\u00c7\u00c3O DE INTEMPESTIVIDADE. DANO MORAL INEXISTENTE. 1. \u00c9 dif\u00edcil antever, no \u00e2mbito da responsabilidade\r\ncontratual do advogado, um v\u00ednculo claro entre a alegada neglig\u00eancia do profissional e a diminui\u00e7\u00e3o patrimonial do cliente, pois\r\no que est\u00e1 em jogo, no processo judicial de conhecimento, s\u00e3o apenas chances e incertezas que devem ser aclaradas em ju\u00edzo\r\nde cogni\u00e7\u00e3o. 2. m caso de responsabilidade de profissionais da advocacia por condutas apontadas como negligentes, e diante\r\ndo aspecto relativo \u00e0 incerteza da vantagem n\u00e3o experimentada, as demandas que invocam a teoria da ?perda de uma chance?\r\ndevem ser solucionadas a partir de detida an\u00e1lise acerca das reais possibilidades de \u00eaxito do postulante, eventualmente perdidas\r\nem raz\u00e3o da des\u00eddia do caus\u00eddico. Precedentes. 3. O fato de o advogado ter perdido o prazo para contestar ou interpor recurso\r\n- como no caso em apre\u00e7o -, n\u00e3o enseja sua autom\u00e1tica responsabiliza\u00e7\u00e3o civil com base na teoria da perda de uma chance,\r\nfazendo-se absolutamente necess\u00e1ria a pondera\u00e7\u00e3o acerca da probabilidade - que se sup\u00f5e real - que a parte teria de se sagrar\r\nvitoriosa ou de ter a sua pretens\u00e3o atendida. 4. No caso em julgamento, contratado o recorrido para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso\r\nespecial na demanda anterior, verifica-se que, n\u00e3o obstante a perda do prazo, o agravo de instrumento intentado contra a\r\ndecis\u00e3o denegat\u00f3ria de admissibilidade do segundo recurso especial propiciou o efetivo reexame das raz\u00f5es que motivaram a\r\ninadmissibilidade do primeiro, consoante se dessume da decis\u00e3o de fls. 130-134, corroborada pelo ac\u00f3rd\u00e3o recorrido (fl. 235), o\r\nque tem o cond\u00e3o de descaracterizar a perda da possibilidade de aprecia\u00e7\u00e3o do recurso pelo Tribunal Superior. 5. Recurso\r\nespecial n\u00e3o provido.? (REsp n.\u00ba 993936\/RJ; QUARTA TURMA; Relator Ministro LUIS FELIPE SALOM\u00c3O; j. 27\/03\/2012; v.u.)\r\nSic Em suma, para aplica\u00e7\u00e3o da teoria em quest\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio comprovar que a atua\u00e7\u00e3o do caus\u00eddico, muito mais do que\r\nequivocada ou negligente, afastou uma probabilidade s\u00e9ria ou real de se alcan\u00e7ar o resultado final pretendido, ou seja, deve-se\r\nter uma n\u00edtida compreens\u00e3o de que a chance que se alega perdida muito provavelmente teria sido alcan\u00e7ada se n\u00e3o fosse a\r\nconduta do agente que violou a expectativa, o que n\u00e3o se aplica ao caso em tela. Na situa\u00e7\u00e3o dos autos, todavia, houve, no\r\nm\u00ednimo, neglig\u00eancia das requeridas em deixar de cumprir o prazo determinado pelo magistrado trabalhista para emenda \u00e0\r\ninicial, inexistindo a comprova\u00e7\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o de nova a\u00e7\u00e3o, ou mesmo de qualquer satisfa\u00e7\u00e3o dada ao autor acerca do\r\nandamento do processo. No que tange \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, portanto, fica evidente o transtorno emocional\r\nexperimentado pelo requerente, uma vez que as requeridas, advogadas, quebraram a confian\u00e7a estabelecida com o autor, n\u00e3o\r\nse podendo olvidar que a outorga de procura\u00e7\u00e3o a advogado cria no cliente a expectativa de que o profissional agir\u00e1 de forma\r\ndigna, o que confirma a ocorr\u00eancia do dano moral indeniz\u00e1vel. Nesse sentido: Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os advocat\u00edcios - A\u00e7\u00e3o de\r\nindeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais - Demanda de ex-cliente em face de ex-patronos e de sindicato - Senten\u00e7a de parcial\r\nproced\u00eancia Recurso do autor - Parcial reforma do julgado, somente para melhor balizar o montante indenizat\u00f3rio por preju\u00edzos\r\nmorais - Cabimento - Argui\u00e7\u00e3o de que os r\u00e9us agiram com neglig\u00eancia e des\u00eddia na condu\u00e7\u00e3o do processo judicial Consist\u00eancia\r\njur\u00eddica Advogados que juntaram prova pericial emprestada ap\u00f3s o decurso do prazo - Consequente reconhecimento da\r\npreclus\u00e3o temporal - Preju\u00edzos de ordem moral verificados Danos materiais decorrentes da perda de uma chance, por\u00e9m, n\u00e3o\r\nevidenciados N\u00e3o demonstrada alta probabilidade de acolhimento do pedido Repara\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de advogado\r\nparticular Descabimento Precedentes - Correta distribui\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia de maneira rec\u00edproca. Apelo do autor provido em\r\nparte. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1005969-40.2019.8.26.0510; Relator (a):Marcos Ramos; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 30\u00aa C\u00e2mara de Direito\r\nPrivado; Foro de Rio Claro -4\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 29\/06\/2020; Data de Registro: 29\/06\/2020) Desse modo, a fim\r\nde amenizar o preju\u00edzo infligido ao requerente, sem ocasionar enriquecimento desprovido de causa, e observando o grau de\r\nculpa das requeridas, bem como para se desestimular condutas dessa ordem, entendo suficiente fixar a indeniza\u00e7\u00e3o por danos\r\nmorais no montante de R$ 10.000,00 (dez mil reais), e n\u00e3o no valor de 20.000,00,como pretendido, do que decorre a proced\u00eancia\r\nparcial, pois o CPC em vigor exige que o pedido de repara\u00e7\u00e3o de dano moral seja l\u00edquido e certo, logo, se o ju\u00edzo concede\r\nmenos do que \u00e9 expressamente postulado, n\u00e3o acolhe integralmente a pretens\u00e3o. Diante do exposto, julgo parcialmente\r\nprocedente a pretens\u00e3o para condenar as requeridas, solidariamente, a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no\r\nmontante de R$ 10.000,00, quantia a ser atualizada monetariamente segundo a Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP a partir desta data\r\n(S\u00famula 362, do STJ), com juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, calculados a partir da cita\u00e7\u00e3o. Com isso, resolvo a fase de\r\nconhecimento do processo, com exame do m\u00e9rito, com fulcro no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por conta da\r\nsucumb\u00eancia m\u00ednima do autor, caber\u00e1 \u00e0s requeridas arcar com as custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios do patrono da parte autora, que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Transitada este julgado e nada sendo\r\nrequerido em trinta dias, arquivem-se os autos com as observa\u00e7\u00f5es legais. P.R.I.C - ADV: MOACIR MARCOS MUNTANELLI\r\n(OAB 301884\/SP), ANGELO SORGUINI SANTOS (OAB 255690\/SP), THELMA LARANJEIRAS SALLE (OAB 126554\/SP)","process":"\n1018076-81.2019.8.26.0554","judge":" BIANCA RUFFOLO CHOJNIAK\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]