[{"cd":"8092","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0533\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002083-59.2019.8.26.0604 (processo principal 1008625-18.2015.8.26.0604) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos\r\nde Sa\u00fade - Rosana Batista de Souza - Unimed Fesp - Federa\u00e7\u00e3o das Unimeds do Estado de S\u00e3o Paulo - - Unimed Paulistana\r\nSociedade Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico e outro - Ante a aliena\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria da carteira da Unimed FESP (fls. 28\/30), defiro\r\na susbstitui\u00e7\u00e3o processual para constar Central Nacional Unimed - Cooperativa Central (CNU), anote-se o nome do procurador\r\nDr. Jos\u00e9 Carlos V. C. A. Santos OAB SP 273.843. Destarte, torno sem efeito a intima\u00e7\u00e3o da Unimed Fesp (fls. 86). Consoante\r\no disposto no artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se a codevedora Central Nacional Unimed, na pessoa de seu\r\nadvogado, para pagamento no prazo de quinze dias, da quantia indicada as fls. 3, sob as penas do art. 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil Lei n\u00ba. 13.105\/15. No mais, manifeste-se a parte credora ante a informa\u00e7\u00e3o de fls. 88\/89. Int. - ADV: MARIA JOS\u00c9\r\nBERALDO DE OLIVEIRA (OAB 120178\/SP), JOSE EDUARDO VICTORIA (OAB 103160\/SP), JEBER JUABRE JUNIOR (OAB\r\n122143\/SP), JOAO PAULO JUNQUEIRA E SILVA (OAB 136837\/SP), ANDRESA BERNARDO DE GODOI (OAB 223052\/SP)","process":"\n0002083-59.2019.8.26.0604 (processo principal 1008625-18.2015.8.26.0604)","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4861","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0533\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002083-59.2019.8.26.0604 (processo principal 1008625-18.2015.8.26.0604) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos\r\nde Sa\u00fade - Rosana Batista de Souza - Unimed Fesp - Federa\u00e7\u00e3o das Unimeds do Estado de S\u00e3o Paulo - - Unimed Paulistana\r\nSociedade Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico e outro - Ante a aliena\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria da carteira da Unimed FESP (fls. 28\/30), defiro\r\na susbstitui\u00e7\u00e3o processual para constar Central Nacional Unimed - Cooperativa Central (CNU), anote-se o nome do procurador\r\nDr. Jos\u00e9 Carlos V. C. A. Santos OAB SP 273.843. Destarte, torno sem efeito a intima\u00e7\u00e3o da Unimed Fesp (fls. 86). Consoante\r\no disposto no artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se a codevedora Central Nacional Unimed, na pessoa de seu\r\nadvogado, para pagamento no prazo de quinze dias, da quantia indicada as fls. 3, sob as penas do art. 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil Lei n\u00ba. 13.105\/15. No mais, manifeste-se a parte credora ante a informa\u00e7\u00e3o de fls. 88\/89. Int. - ADV: MARIA JOS\u00c9\r\nBERALDO DE OLIVEIRA (OAB 120178\/SP), JOSE EDUARDO VICTORIA (OAB 103160\/SP), JEBER JUABRE JUNIOR (OAB\r\n122143\/SP), JOAO PAULO JUNQUEIRA E SILVA (OAB 136837\/SP), ANDRESA BERNARDO DE GODOI (OAB 223052\/SP)","process":"\n0002083-59.2019.8.26.0604 (processo principal 1008625-18.2015.8.26.0604)","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4859","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0534\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002084-44.2019.8.26.0604 (processo principal 1008625-18.2015.8.26.0604) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos\r\nde Sa\u00fade - Maria Jos\u00e9 Beraldo de Oliveira - Unimed Fesp(federa\u00e7\u00e3o das Unimeds do Estado de S\u00e3o Paulo - Fesp) - - Unimed\r\nPaulistana Sociedade Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - em liquida\u00e7\u00e3o judicial e outro - Posto isso, ACOLHO a impugna\u00e7\u00e3o de\r\nfls. 82\/92, e reconhe\u00e7o como satisfeita a execu\u00e7\u00e3o em favor do credor. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO, o cumprimento de\r\nsenten\u00e7a nos termos do artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Com o transito em julgado, expe\u00e7a-se Mandado\r\nde Levantamento do dep\u00f3sito de fls. 93 em favor da benefici\u00e1ria Maria Jos\u00e9 Beraldo de Oliveira, mediante o preenchimento\r\ndo devido formul\u00e1rio disponibilizado no seguinte endere\u00e7o eletr\u00f4nicohttp:\/\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/\r\nDespesasProcessuais, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 915\/2019, publicado no DJE em 10.07.2019. Custas ex lege.\r\nOportunamente, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais. P.R.I. - ADV: JEBER JUABRE JUNIOR (OAB 122143\/\r\nSP), MARIA JOS\u00c9 BERALDO DE OLIVEIRA (OAB 120178\/SP), JOAO PAULO JUNQUEIRA E SILVA (OAB 136837\/SP), JOSE\r\nEDUARDO VICTORIA (OAB 103160\/SP)","process":"\n0002084-44.2019.8.26.0604 (processo principal 1008625-18.2015.8.26.0604)","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8089","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0534\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002084-44.2019.8.26.0604 (processo principal 1008625-18.2015.8.26.0604) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos\r\nde Sa\u00fade - Maria Jos\u00e9 Beraldo de Oliveira - Unimed Fesp(federa\u00e7\u00e3o das Unimeds do Estado de S\u00e3o Paulo - Fesp) - - Unimed\r\nPaulistana Sociedade Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - em liquida\u00e7\u00e3o judicial e outro - Posto isso, ACOLHO a impugna\u00e7\u00e3o de\r\nfls. 82\/92, e reconhe\u00e7o como satisfeita a execu\u00e7\u00e3o em favor do credor. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO, o cumprimento de\r\nsenten\u00e7a nos termos do artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Com o transito em julgado, expe\u00e7a-se Mandado\r\nde Levantamento do dep\u00f3sito de fls. 93 em favor da benefici\u00e1ria Maria Jos\u00e9 Beraldo de Oliveira, mediante o preenchimento\r\ndo devido formul\u00e1rio disponibilizado no seguinte endere\u00e7o eletr\u00f4nicohttp:\/\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/\r\nDespesasProcessuais, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 915\/2019, publicado no DJE em 10.07.2019. Custas ex lege.\r\nOportunamente, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais. P.R.I. - ADV: JEBER JUABRE JUNIOR (OAB 122143\/\r\nSP), MARIA JOS\u00c9 BERALDO DE OLIVEIRA (OAB 120178\/SP), JOAO PAULO JUNQUEIRA E SILVA (OAB 136837\/SP), JOSE\r\nEDUARDO VICTORIA (OAB 103160\/SP)","process":"\n0002084-44.2019.8.26.0604 (processo principal 1008625-18.2015.8.26.0604)","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4860","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0533\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002448-79.2020.8.26.0604 (processo principal 1001594-39.2018.8.26.0604) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos\r\nde Sa\u00fade - Eduardo Brand\u00e3o Machado - Unimed Campinas Cooperativa M\u00e9dica de Trabalhos Medicos - Na forma do artigo\r\n513 \u00a72\u00ba, intime-se a devedora, na pessoa de seu advogado, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado\r\nno demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de\r\nque, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que,\r\nindependentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo pagamento\r\nvolunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de\r\nadvogado de dez por cento. Intime-se. - ADV: DAGOBERTO SILVERIO DA SILVA (OAB 83631\/SP), RAISSA MOREIRA SOARES\r\n(OAB 365112\/SP), CAROLINE SALERNO (OAB 384367\/SP)","process":"\n0002448-79.2020.8.26.0604 (processo principal 1001594-39.2018.8.26.0604)","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8090","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0533\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002448-79.2020.8.26.0604 (processo principal 1001594-39.2018.8.26.0604) - Cumprimento de senten\u00e7a - Planos\r\nde Sa\u00fade - Eduardo Brand\u00e3o Machado - Unimed Campinas Cooperativa M\u00e9dica de Trabalhos Medicos - Na forma do artigo\r\n513 \u00a72\u00ba, intime-se a devedora, na pessoa de seu advogado, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado\r\nno demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de\r\nque, transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que,\r\nindependentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo pagamento\r\nvolunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de\r\nadvogado de dez por cento. Intime-se. - ADV: DAGOBERTO SILVERIO DA SILVA (OAB 83631\/SP), RAISSA MOREIRA SOARES\r\n(OAB 365112\/SP), CAROLINE SALERNO (OAB 384367\/SP)","process":"\n0002448-79.2020.8.26.0604 (processo principal 1001594-39.2018.8.26.0604)","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9447","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0538\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003326-72.2018.8.26.0604 (processo principal 1002172-41.2014.8.26.0604) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nDecis\u00e3o - Revis\u00e3o - J.P.S.S.P. - F.C.S.P. - Fls. 198: ciente da distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria. Aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o, cabendo\r\n\u00e0 parte requerente manter este ju\u00edzo informado acerca do andamento junto ao ju\u00edzo deprecado. Int. - ADV: MYCHELLE SOUSA\r\nDE ARA\u00daJO (OAB 12374\/MA), JOSE VICTOR GONCALVES CLEMENTINO (OAB 16788\/MA), TAMIRES LOPES PINHEIRO DE\r\nOLIVEIRA (OAB 306970\/SP)","process":"\n0003326-72.2018.8.26.0604 (processo principal 1002172-41.2014.8.26.0604)","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"575","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0536\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006222-88.2018.8.26.0604 (processo principal 1006833-92.2016.8.26.0604) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Vanessa Francisca de Oliveira - Atriun Escola Tecnica - Sumar\u00e9 Educa\u00e7\u00e3o de Cursos Tecnicos\r\nLtda e outros - Vistos. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de diversas dilig\u00eancias n\u00e3o foram encontrados bens em nome da empresa. Tal fato,\r\nassociado ao encerramento das atividades da executada, serve de ind\u00edcio, ao menos em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o\r\nexauriente, da ocorr\u00eancia de abuso da personalidade jur\u00eddica, desvio de finalidade ou confus\u00e3o patrimonial. Processe-se a\r\ndesconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica de ATRIUN ESCOLA T\u00c9CNICA DE CURSOS LTDA - SUMAR\u00c9 EDUCA\u00c7\u00c3O DE\r\nCURSOS TECNICOS LTDA, para o fim de que os s\u00f3cios Sandrely Regina Lopes Lombas e Thais Cristina Onisto Takesako\r\n(fls.69), respondam direta e ilimitadamente pelo d\u00e9bito contra\u00eddo pela pessoa jur\u00eddica. Suspendo o andamento da execu\u00e7\u00e3o\r\nno tocante \u00e0s pessoas alvo da presente desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica at\u00e9 o seu julgamento. Citem-se a empresa\r\njur\u00eddica e os s\u00f3cios, ora inclu\u00eddos no polo passivo, observandose os endere\u00e7os mencionados \u00e0s fls. 65, para que manifestem-se\r\ne apresentem provas cab\u00edveis, em 15 (quinze) dias. Anote-se a inclus\u00e3o do s\u00f3cio no p\u00f3lo passivo da execu\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV:\r\nSONIA IORI (OAB 388990\/SP), TALITA CRISTINA LOUREN\u00c7O ROGERIO PICASSO (OAB 383165\/SP), ANA PAULA SILVA\r\nOLIVEIRA (OAB 259024\/SP), CLESSI BULGARELLI DE FREITAS GUIMAR\u00c3ES (OAB 258092\/SP), IGOR JEFFERSON LIMA\r\nCLEMENTE (OAB 259831\/SP)","process":"\n0006222-88.2018.8.26.0604 (processo principal 1006833-92.2016.8.26.0604)","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9441","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0536\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006222-88.2018.8.26.0604 (processo principal 1006833-92.2016.8.26.0604) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Vanessa Francisca de Oliveira - Atriun Escola Tecnica - Sumar\u00e9 Educa\u00e7\u00e3o de Cursos Tecnicos\r\nLtda e outros - Vistos. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de diversas dilig\u00eancias n\u00e3o foram encontrados bens em nome da empresa. Tal fato,\r\nassociado ao encerramento das atividades da executada, serve de ind\u00edcio, ao menos em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o\r\nexauriente, da ocorr\u00eancia de abuso da personalidade jur\u00eddica, desvio de finalidade ou confus\u00e3o patrimonial. Processe-se a\r\ndesconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica de ATRIUN ESCOLA T\u00c9CNICA DE CURSOS LTDA - SUMAR\u00c9 EDUCA\u00c7\u00c3O DE\r\nCURSOS TECNICOS LTDA, para o fim de que os s\u00f3cios Sandrely Regina Lopes Lombas e Thais Cristina Onisto Takesako\r\n(fls.69), respondam direta e ilimitadamente pelo d\u00e9bito contra\u00eddo pela pessoa jur\u00eddica. Suspendo o andamento da execu\u00e7\u00e3o\r\nno tocante \u00e0s pessoas alvo da presente desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica at\u00e9 o seu julgamento. Citem-se a empresa\r\njur\u00eddica e os s\u00f3cios, ora inclu\u00eddos no polo passivo, observandose os endere\u00e7os mencionados \u00e0s fls. 65, para que manifestem-se\r\ne apresentem provas cab\u00edveis, em 15 (quinze) dias. Anote-se a inclus\u00e3o do s\u00f3cio no p\u00f3lo passivo da execu\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV:\r\nSONIA IORI (OAB 388990\/SP), TALITA CRISTINA LOUREN\u00c7O ROGERIO PICASSO (OAB 383165\/SP), ANA PAULA SILVA\r\nOLIVEIRA (OAB 259024\/SP), CLESSI BULGARELLI DE FREITAS GUIMAR\u00c3ES (OAB 258092\/SP), IGOR JEFFERSON LIMA\r\nCLEMENTE (OAB 259831\/SP)","process":"\n0006222-88.2018.8.26.0604 (processo principal 1006833-92.2016.8.26.0604)","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8037","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0536\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006222-88.2018.8.26.0604 (processo principal 1006833-92.2016.8.26.0604) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Vanessa Francisca de Oliveira - Atriun Escola Tecnica - Sumar\u00e9 Educa\u00e7\u00e3o de Cursos Tecnicos\r\nLtda e outros - Vistos. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de diversas dilig\u00eancias n\u00e3o foram encontrados bens em nome da empresa. Tal fato,\r\nassociado ao encerramento das atividades da executada, serve de ind\u00edcio, ao menos em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o\r\nexauriente, da ocorr\u00eancia de abuso da personalidade jur\u00eddica, desvio de finalidade ou confus\u00e3o patrimonial. Processe-se a\r\ndesconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica de ATRIUN ESCOLA T\u00c9CNICA DE CURSOS LTDA - SUMAR\u00c9 EDUCA\u00c7\u00c3O DE\r\nCURSOS TECNICOS LTDA, para o fim de que os s\u00f3cios Sandrely Regina Lopes Lombas e Thais Cristina Onisto Takesako\r\n(fls.69), respondam direta e ilimitadamente pelo d\u00e9bito contra\u00eddo pela pessoa jur\u00eddica. Suspendo o andamento da execu\u00e7\u00e3o\r\nno tocante \u00e0s pessoas alvo da presente desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica at\u00e9 o seu julgamento. Citem-se a empresa\r\njur\u00eddica e os s\u00f3cios, ora inclu\u00eddos no polo passivo, observandose os endere\u00e7os mencionados \u00e0s fls. 65, para que manifestem-se\r\ne apresentem provas cab\u00edveis, em 15 (quinze) dias. Anote-se a inclus\u00e3o do s\u00f3cio no p\u00f3lo passivo da execu\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV:\r\nSONIA IORI (OAB 388990\/SP), TALITA CRISTINA LOUREN\u00c7O ROGERIO PICASSO (OAB 383165\/SP), ANA PAULA SILVA\r\nOLIVEIRA (OAB 259024\/SP), CLESSI BULGARELLI DE FREITAS GUIMAR\u00c3ES (OAB 258092\/SP), IGOR JEFFERSON LIMA\r\nCLEMENTE (OAB 259831\/SP)","process":"\n0006222-88.2018.8.26.0604 (processo principal 1006833-92.2016.8.26.0604)","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9446","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0530\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007747-86.2010.8.26.0604\/07 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios - Vanessa\r\nXavier Giacheto - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - NOTA DO CART\u00d3RIO: Fls. 199: Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca do\r\npagamento do mandado de levantamento eletr\u00f4nico. - ADV: TAMIRES LOPES PINHEIRO DE OLIVEIRA (OAB 306970\/SP),\r\nKLEBER DE OLIVEIRA (OAB 307316\/SP), ROSANA MARTINS KIRSCHKE (OAB 120139\/SP), VIVIAN ALVES CARMICHAEL DE\r\nSOUZA (OAB 232140\/SP)","process":"\n0007747-86.2010.8.26.0604\/07","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"568","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\n\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0541\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000733-53.2018.8.26.0604 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria - Renato de Lourdes Dias - Joao Batista\r\nBrand\u00e3o - - Maria Almeida Brand\u00e3o - Maria de Sousa Mesquita e outros - Fls. 297: Aguarde-se o cumprimento (fls. 296) em\r\nordem cronol\u00f3gica. Int. - ADV: WASHINGTON LUIS CONTE (OAB 248387\/SP), DANIELE KOHN PELICER (OAB 387917\/SP),\r\nSEBASTIAO JOSE ORLANDO MARTINS (OAB 72163\/SP)","process":"\n1000733-53.2018.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8930","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0536\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000867-12.2020.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Adjudica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria - Aparecido Pereira Machado\r\n- - Marcia Maria Cordeiro Machado - NOTA DO CART\u00d3RIO: manifeste-se a parte requerente sobre os AR(s) devolvido(s)\r\nnegativo(s) (fls. 82). - ADV: LUCIANE PRISCILA DE CAMARGO VALENCIO (OAB 368245\/SP)","process":"\n1000867-12.2020.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7958","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0536\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001013-53.2020.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pagamento - Antonio Miguel Ferrari Mec\u00e2nica Epp\r\n- Defiro a cita\u00e7\u00e3o do requerido, na pessoa do s\u00f3cio, no endere\u00e7o declinado \u00e0s fls. 49\/50. Expe\u00e7a-se carta. Intime-se. - ADV:\r\nROBSON COUTO (OAB 303254\/SP)","process":"\n1001013-53.2020.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8512","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0535\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001477-53.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Perdas e Danos - Lurdes Rossini Eug\u00eanio Gomes - -\r\nEdson Eugenio Gomes - - Rog\u00e9rio Eugenio Gomes - Luiz Antonio Severino - - Claudete Aparecida Rechi Severino - Tokio Marine\r\nSeguradora S\/A - Fls. 1188: Reporto a requerente \u00e0s fls. 1189. Fls. 1189: Intimem-se as partes, por meio de seus respectivos\r\nprocuradores, da data agendada para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia dia 09\/09\/2020 \u00e0s 08h20min, no IMESC, situado \u00e0 Rua Barra\r\nFunda, n\u00ba 824, S\u00e3o Paulo (SP). Na oportunidade, dever\u00e3o ainda apresentar todos os documentos indicados \u00e0s fls. 1189. Intime-\r\nse. - ADV: MARCOS OTAVIO CARVALHO E SILVA (OAB 309491\/SP), LUCIA HELENA SAMPATARO H CIRILO (OAB 109387\/\r\nSP), SABRINA BARRETO DE ARIMAT\u00c9A (OAB 183607\/SP), ELAINE COLOMBINI (OAB 237505\/SP), FABIO MIGUEL LARA\r\n(OAB 262634\/SP)","process":"\n1001477-53.2015.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8513","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0535\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001477-53.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Perdas e Danos - Lurdes Rossini Eug\u00eanio Gomes - -\r\nEdson Eugenio Gomes - - Rog\u00e9rio Eugenio Gomes - Luiz Antonio Severino - - Claudete Aparecida Rechi Severino - Tokio Marine\r\nSeguradora S\/A - Fls. 1188: Reporto a requerente \u00e0s fls. 1189. Fls. 1189: Intimem-se as partes, por meio de seus respectivos\r\nprocuradores, da data agendada para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia dia 09\/09\/2020 \u00e0s 08h20min, no IMESC, situado \u00e0 Rua Barra\r\nFunda, n\u00ba 824, S\u00e3o Paulo (SP). Na oportunidade, dever\u00e3o ainda apresentar todos os documentos indicados \u00e0s fls. 1189. Intime-\r\nse. - ADV: MARCOS OTAVIO CARVALHO E SILVA (OAB 309491\/SP), LUCIA HELENA SAMPATARO H CIRILO (OAB 109387\/\r\nSP), SABRINA BARRETO DE ARIMAT\u00c9A (OAB 183607\/SP), ELAINE COLOMBINI (OAB 237505\/SP), FABIO MIGUEL LARA\r\n(OAB 262634\/SP)","process":"\n1001477-53.2015.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8565","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0535\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001477-53.2015.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Perdas e Danos - Lurdes Rossini Eug\u00eanio Gomes - -\r\nEdson Eugenio Gomes - - Rog\u00e9rio Eugenio Gomes - Luiz Antonio Severino - - Claudete Aparecida Rechi Severino - Tokio Marine\r\nSeguradora S\/A - Fls. 1188: Reporto a requerente \u00e0s fls. 1189. Fls. 1189: Intimem-se as partes, por meio de seus respectivos\r\nprocuradores, da data agendada para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia dia 09\/09\/2020 \u00e0s 08h20min, no IMESC, situado \u00e0 Rua Barra\r\nFunda, n\u00ba 824, S\u00e3o Paulo (SP). Na oportunidade, dever\u00e3o ainda apresentar todos os documentos indicados \u00e0s fls. 1189. Intime-\r\nse. - ADV: MARCOS OTAVIO CARVALHO E SILVA (OAB 309491\/SP), LUCIA HELENA SAMPATARO H CIRILO (OAB 109387\/\r\nSP), SABRINA BARRETO DE ARIMAT\u00c9A (OAB 183607\/SP), ELAINE COLOMBINI (OAB 237505\/SP), FABIO MIGUEL LARA\r\n(OAB 262634\/SP)","process":"\n1001477-53.2015.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8026","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\n\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0541\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002287-23.2018.8.26.0604 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria - Enivaldo Barbosa de Sousa - - Alexandra\r\nFerreira dos Santos - - Lazaro Bueno Ferraz - - Sandra Elena de Oliveira Bueno Ferraz - Puche Loteamentos S\/c Ltda - -\r\nSaid Jorge Loteamentos Sc Ltda e outro - Fls. 365: Aguarde-se o cumprimento (fls. 364) em ordem cronol\u00f3gica. Int. - ADV:\r\nWASHINGTON LUIS CONTE (OAB 248387\/SP), LUIS RENATO BARCELLOS GASPAR (OAB 115002\/SP), MILENA CRISTINA\r\nBARRADO DA SILVA (OAB 379476\/SP)","process":"\n1002287-23.2018.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4929","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0530\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002460-76.2020.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Acidente (Art. 86) - Amilton Lopes dos Santos\r\n- Ante a indica\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o eletr\u00f4nico (fls. 103), providencie a serventia o encaminhamento do of\u00edcio de fls. 25. No mais,\r\ntendo em vista que o CAT expedido pela empregadora Corpus Saneamento apresentado \u00e0s fls. 14 \u00e9 referente a acidente datado\r\nde 18\/09\/2006, informe a parte autora se o indeferimento administrativo de fls. 18, datado de 07\/03\/2017, \u00e9 referente a este ou\r\nao ocorrido aos 22\/01\/2013 quando laborava na empresa Soufer (fls. 58\/60). Prazo: 10 dias. Int. - ADV: ULISSES MENEGUIM\r\n(OAB 235255\/SP)","process":"\n1002460-76.2020.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3812","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0532\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002937-02.2020.8.26.0604 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Companhia de\r\nCr\u00e9dito, Financiamento e Investimento RCI Brasil - Wilson Pereira de Oliveira - Fls. 94\/104: Deixo de apreciar a contesta\u00e7\u00e3o\r\ntrazida pela requerida, porquanto ofertada extemporaneamente. Isso porque, o prazo para a resposta tem in\u00edcio somente ap\u00f3s\r\no cumprimento da liminar, ou seja, sem o cumprimento da liminar, o feito n\u00e3o pode seguir, ainda que o r\u00e9u tenha ofertado sua\r\nresposta, j\u00e1 que referido cumprimento da liminar \u00e9 pressuposto para o prosseguimento da a\u00e7\u00e3o de Busca e Apreens\u00e3oAliena\u00e7\u00e3o\r\nFiduci\u00e1ria. Sem preju\u00edzo, considerando o mandado negativo (fls. 111), manifeste-se o requerente em termos de cumprimento\r\nda liminar. No sil\u00eancio, intime-se a parte autora pessoalmente para promover impulso ao feito, no prazo de 05 dias, nos termos\r\ndo \u00a71\u00b0, inciso III do artigo 485 do CPC. Intime-se. - ADV: ADRIANA ARA\u00daJO FURTADO (OAB 59400\/DF), FABIO FRASATO\r\nCAIRES (OAB 124809\/SP)","process":"\n1002937-02.2020.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8715","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0538\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003093-87.2020.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.\r\n- ADV: MEIRELAURA RODRIGUES (OAB 385474\/SP)","process":"\n1003093-87.2020.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4849","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0540\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003104-19.2020.8.26.0604 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - A.A.P. - - A.V.P. - - M.V.P.\r\n- - E.V.P. - Vistos. Apense-se este feito aos autos de invent\u00e1rio n\u00ba 1011067-83.2017.8.26.0604 e ap\u00f3s, venham conclusos. Int. -\r\nADV: JAQUELINE SELEBER PIZARRO (OAB 351174\/SP)","process":"\n1003104-19.2020.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8507","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0534\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003180-14.2018.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - LC Maturi Comercio de\r\nTecidos e Enxovais Ltda. ME - Luizacred S.A. Sociedade de Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento - NOTA DO CART\u00d3RIO: Fls.\r\n235: Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca do pagamento do mandado de levantamento eletr\u00f4nico. - ADV: ROGERIO SOARES FERREIRA\r\n(OAB 272998\/SP), JO\u00c3O AUGUSTO SOUSA MUNIZ (OAB 203012\/SP)","process":"\n1003180-14.2018.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9448","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0532\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003644-04.2019.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Revis\u00e3o do Saldo Devedor - Bruno Ariel Rios Moreira\r\ne outro - Nielsen Empreendimentos Imobiliarios e Terraplanagem Ltda - Por todo exposto, julgo EXTINTO o feito sem resolu\u00e7\u00e3o\r\ndo m\u00e9rito, com rela\u00e7\u00e3o ao autor Bruno Ariel Rios Moreira, com espeque no art. 485, inciso VI, do CPC. No mais, na forma do\r\nartigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos da inicial para condenar\r\nNielsen Empreendimentos Imobiliarios e Terraplanagem Ltda no pagamento da quantia de R$ 773,48, corrigida monetariamente\r\npela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal a partir do desembolso (julho\/2016) e acrescida de juros de mora de 1% desde a cita\u00e7\u00e3o.\r\nConsiderando a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, autor e r\u00e9 arcar\u00e3o com metade das custas e das despesas processuais. N\u00e3o havendo\r\ncompensa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, segundo a nova disciplina dada ao tema pelo C\u00f3digo de Processo Civil, a r\u00e9 dever\u00e1\r\npagar ao patrono do autor os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo por equidade em R$ 700,00, cabendo, ainda, ao autor arcar com\r\no valor de 10% sobre o valor pretendido a t\u00edtulo de danos morais (R$15.000,00),forte no que prescreve o art. 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 8\u00ba e 14\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil. Transitada em julgado, oportunamente, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais.\r\n- ADV: ADRIANA BERTONI BARBIERI (OAB 139569\/SP), GABRIEL MARCILIANO JUNIOR (OAB 63153\/SP), TAMIRES LOPES\r\nPINHEIRO DE OLIVEIRA (OAB 306970\/SP), NATALIA FORMICA REZENDE (OAB 339121\/SP)","process":"\n1003644-04.2019.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8932","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0532\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003644-04.2019.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Revis\u00e3o do Saldo Devedor - Bruno Ariel Rios Moreira\r\ne outro - Nielsen Empreendimentos Imobiliarios e Terraplanagem Ltda - Por todo exposto, julgo EXTINTO o feito sem resolu\u00e7\u00e3o\r\ndo m\u00e9rito, com rela\u00e7\u00e3o ao autor Bruno Ariel Rios Moreira, com espeque no art. 485, inciso VI, do CPC. No mais, na forma do\r\nartigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos da inicial para condenar\r\nNielsen Empreendimentos Imobiliarios e Terraplanagem Ltda no pagamento da quantia de R$ 773,48, corrigida monetariamente\r\npela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal a partir do desembolso (julho\/2016) e acrescida de juros de mora de 1% desde a cita\u00e7\u00e3o.\r\nConsiderando a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, autor e r\u00e9 arcar\u00e3o com metade das custas e das despesas processuais. N\u00e3o havendo\r\ncompensa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, segundo a nova disciplina dada ao tema pelo C\u00f3digo de Processo Civil, a r\u00e9 dever\u00e1\r\npagar ao patrono do autor os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo por equidade em R$ 700,00, cabendo, ainda, ao autor arcar com\r\no valor de 10% sobre o valor pretendido a t\u00edtulo de danos morais (R$15.000,00),forte no que prescreve o art. 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba, 8\u00ba e 14\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil. Transitada em julgado, oportunamente, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais.\r\n- ADV: ADRIANA BERTONI BARBIERI (OAB 139569\/SP), GABRIEL MARCILIANO JUNIOR (OAB 63153\/SP), TAMIRES LOPES\r\nPINHEIRO DE OLIVEIRA (OAB 306970\/SP), NATALIA FORMICA REZENDE (OAB 339121\/SP)","process":"\n1003644-04.2019.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7547","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0536\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004287-59.2019.8.26.0604 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Despesas Condominiais - Residencial Splendidum\r\n- Inpar Projeto 86 Spe Ltda em recupera\u00e7\u00e3o judicial - Vistos, Fls. 96\/97: Ciente. Cumprido o disposto no artigo 798 do Novo\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, CITE-SE o executado, via postal, para pagamento do d\u00e9bito apontado na inicial, no prazo de 03\r\n(tr\u00eas) dias, contados da cita\u00e7\u00e3o (artigo 829 do NCPC). Registre-se, tamb\u00e9m, a possibilidade de oferecimento de embargos a\r\nexecu\u00e7\u00e3o, distribu\u00eddos por depend\u00eancia e instru\u00eddos com c\u00f3pia das pe\u00e7as processuais relevantes, no prazo de 15 (quinze) dias,\r\ncontados na forma do artigo 231, do CPC (artigo 915 do NCPC). Alternativamente, no lugar dos embargos, mediante o dep\u00f3sito\r\nde trinta por cento do valor total executado, poder\u00e1 ser requerido o parcelamento do restante em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais,\r\nacrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros de um por cento ao m\u00eas (artigo 916 do NCPC). Arbitro os honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\nem 10% sobre o valor do d\u00e9bito (artigo 827 do NCPC), salientando ao executado que, em caso de pagamento integral do valor,\r\nno prazo acima mencionado, os honor\u00e1rios ser\u00e3o reduzidos pela metade (par\u00e1grafo 1\u00ba do mesmo artigo). Artigo 828 do CPC A\r\nc\u00f3pia desta decis\u00e3o serve como certid\u00e3o para fins de averba\u00e7\u00e3o no registro de im\u00f3veis, cadastros de inadimplentes ou registro\r\nde outros bens sujeitos a penhora ou arresto. O valor da causa \u00e9 R$ 1.594,19 (maio\/2019). Cumpra-se na forma e sob as penas\r\nda Lei. Intime-se. - ADV: BRENO CAETANO PINHEIRO (OAB 222129\/SP)","process":"\n1004287-59.2019.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8755","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0536\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004349-70.2017.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Henry da Silva Santos,\r\nrepresentado por Talita Michele da Silva - - Talita Michele da Silva - Parking Kids Entretenimentos Ltda - Epp - - Condominio\r\nShopping Parque Dom Pedro - Vistos. A decis\u00e3o de fls. 172 inaugurou a fase instrut\u00f3ria do feito e contra ela houve somente\r\noposi\u00e7\u00e3o dos embargos declarat\u00f3rios de fls. 179\/184, de natureza genuinamente integrativa, e que motivaram a decis\u00e3o de fls.\r\n188 a t\u00edtulo de complementa\u00e7\u00e3o da anterior. N\u00e3o houve, como se v\u00ea, interposi\u00e7\u00e3o de recurso visando \u00e0 sua reforma. Se em\r\naludidos pronunciamentos judiciais n\u00e3o houve expressa determina\u00e7\u00e3o de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova ou de aplica\u00e7\u00e3o da teoria da\r\ncarga din\u00e2mica probat\u00f3ria (CPC, art. 373, par\u00e1grafo \u00fanico) \u00e9 porque o Ju\u00edzo n\u00e3o vislumbrou raz\u00f5es pra subvers\u00e3o da regra geral\r\nprevista nos incisos I e II do mencionado art. 373. Vale dizer, no sil\u00eancio seguiu-se a regra ordin\u00e1ria quanto ao \u00f4nus da prova.\r\nAssim, em que pese todo o argumentado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, h\u00e1, sim, decis\u00e3o sobre distribui\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, acobertada,\r\nali\u00e1s, pelo manto da preclus\u00e3o. Nada, contudo, que n\u00e3o possa ser reconsiderado pelo Ju\u00edzo se sobrevier circunst\u00e2ncia concreta\r\nque autorize a rean\u00e1lise da quest\u00e3o, at\u00e9 porque se trata de quest\u00e3o n\u00e3o limitada pela preclus\u00e3o pro iudicato. Por ora, no\r\nentanto, nada h\u00e1 a mudar esse estado de coisas. O pr\u00f3prio Minist\u00e9rio P\u00fablico em seu parecer de fls. 511, embora discorra sobre\r\no instituto da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, o faz genericamente. Pugna por ?nova decis\u00e3o saneadora? sem ao menos apontar\r\nqual prova pende de produ\u00e7\u00e3o. Por essa raz\u00e3o, nada a deliberar. No mais, especifique o corr\u00e9u, Condom\u00ednio Shopping Parque\r\nDom Pedro (fl. 797) o tipo de per\u00edcia pretendida, justificando a sua pertin\u00eancia. \u00c0 luz do disposto no art. 10 do CPC, digam as\r\npartes, ainda, sobre a necessidade de eventual per\u00edcia mec\u00e2nica no equipamento. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Ap\u00f3s, tornem\r\nconclusos para aprecia\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: REGINA CELIA DO CARMO (OAB 183206\/SP), NIVEA DA COSTA SILVA (OAB\r\n237375\/SP), JULIO DE CARVALHO PAULA LIMA (OAB 381331\/SP), HUMBERTO ROSSETTI PORTELA (OAB 355464\/SP),\r\nELIANE TREVISANI MOREIRA (OAB 84483\/SP), IGOR GOES LOBATO (OAB 307482\/SP), VALDEMIR MOREIRA DOS REIS\r\nJUNIOR (OAB 287355\/SP), MAURICIO DE FREITAS (OAB 85878\/SP)","process":"\n1004349-70.2017.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8784","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0539\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005663-80.2019.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.\r\n- ADV: LUIZ GUILHERME MARQUES MORETI (OAB 345825\/SP)","process":"\n1005663-80.2019.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8025","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\n\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0541\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005689-15.2018.8.26.0604 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria - Maria de F\u00e1tima Caetano - Alfredo Bessa\r\ndo Sacramento - Fls. 292: Aguarde-se o cumprimento (fls. 291) em ordem cronol\u00f3gica. Int. - ADV: WASHINGTON LUIS CONTE\r\n(OAB 248387\/SP), ANDR\u00c9IA SQUARIZZI BONTURI SOARES (OAB 193564\/SP)","process":"\n1005689-15.2018.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8028","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0535\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006385-51.2018.8.26.0604 - Monit\u00f3ria - Cheque - Thiago Alves - Fls. 67\/71: Ciente. Aguarde-se por 30 (trinta) dias.\r\nAp\u00f3s, traga o requerente informa\u00e7\u00f5es sobre o cumprimento da Carta Precat\u00f3ria. Intime-se. - ADV: WASHINGTON RODRIGO DE\r\nMATTOS TAVEIRA (OAB 244267\/SP), LUANA DE MATTOS TAVEIRA (OAB 251062\/SP)","process":"\n1006385-51.2018.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"539","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0534\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008446-84.2015.8.26.0604 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Mercabenco Mercantil e\r\nAdministradora de Bens e Cons\u00f3rcios Ltda - Nota do Cart\u00f3rio: Providencie o exequente o recolhimento das custas postais para\r\ncita\u00e7\u00e3o - ADV: LEONARDO FRANCISCO RUIVO (OAB 203688\/SP)","process":"\n1008446-84.2015.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4438","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0534\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008843-46.2015.8.26.0604 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S.A. -\r\nNair Sauniti Esteves e outros - NOTA DO CART\u00d3RIO: Fls. 499: Providencie o exequente a impress\u00e3o, encaminhamento e\r\ncomprovante de protocolo. - ADV: JOANY BARBI BRUMILLER (OAB 65648\/SP), EDGAR FADIGA JUNIOR (OAB 141123\/SP),\r\nFABIO ANDRE FADIGA (OAB 139961\/SP)","process":"\n1008843-46.2015.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4785","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0534\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008843-46.2015.8.26.0604 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S.A. -\r\nNair Sauniti Esteves e outros - NOTA DO CART\u00d3RIO: Fls. 499: Providencie o exequente a impress\u00e3o, encaminhamento e\r\ncomprovante de protocolo. - ADV: JOANY BARBI BRUMILLER (OAB 65648\/SP), EDGAR FADIGA JUNIOR (OAB 141123\/SP),\r\nFABIO ANDRE FADIGA (OAB 139961\/SP)","process":"\n1008843-46.2015.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3093","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0534\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008843-46.2015.8.26.0604 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S.A. -\r\nNair Sauniti Esteves e outros - NOTA DO CART\u00d3RIO: Fls. 499: Providencie o exequente a impress\u00e3o, encaminhamento e\r\ncomprovante de protocolo. - ADV: JOANY BARBI BRUMILLER (OAB 65648\/SP), EDGAR FADIGA JUNIOR (OAB 141123\/SP),\r\nFABIO ANDRE FADIGA (OAB 139961\/SP)","process":"\n1008843-46.2015.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3826","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0534\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008995-55.2019.8.26.0604 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - M\u00fatuo - Funda\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito Educativo -\r\nFundacred - Defiro a realiza\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias junto ao sistema informatizado visando encontrar valores pass\u00edveis de penhora.\r\nAp\u00f3s a confer\u00eancia do recolhimento das taxas, sem dar ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria, providencie a Serventia, via BacenJud, a\r\nindisponibilidade de ativos financeiros existentes em nome do(s) executado(s) at\u00e9 o valor indicado na execu\u00e7\u00e3o.Frut\u00edfera ou\r\nparcialmente frut\u00edfera, ap\u00f3s a libera\u00e7\u00e3o de eventual indisponibilidade excessiva e, visando evitar preju\u00edzos para ambas as\r\npartes, proceda-se tamb\u00e9m \u00e0 transfer\u00eancia para a conta judicial, efetivando-se a penhora. Nos termos do art. 841, \u00a71\u00ba, do\r\nCPC, intime-se desde j\u00e1 a parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar impugna\u00e7\u00e3o no prazo legal (art. 917, \u00a71\u00ba e art. 525, do\r\nCPC). Caso n\u00e3o possua advogado constitu\u00eddo\/nomeado nos autos, expe\u00e7a-se carta de intima\u00e7\u00e3o (art. 841, \u00a72\u00ba, do CPC).Caso\r\ninfrut\u00edfera a tentativa de bloqueio, manifeste-se a parte credora em termos de prosseguimento.Int. Prov.( Manifestar quanto ao\r\nprosseguimento do feito, tendo em vista a tentativa de bloqueio restada infrut\u00edfera). - ADV: VIN\u00cdCIUS MARTINS DUTRA (OAB\r\n315486\/SP)","process":"\n1008995-55.2019.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9440","ra_conteudo":"SUMAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN CONCEI\u00c7\u00c3O NOVELETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0536\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009040-59.2019.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Adalcina\r\nBarbosa - Manifestar quanto as pesquisas juntadas aos autos. - ADV: TALITA CRISTINA LOUREN\u00c7O ROGERIO PICASSO\r\n(OAB 383165\/SP)","process":"\n1009040-59.2019.8.26.0604","judge":" RAFAEL CARMEZIM CAMARGO NEVES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]