[{"cd":"6928","ra_conteudo":"MONTE-MOR\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL IMBRUNITO FLORES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 RUFINO MARINHO GUSM\u00c3O\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0090\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001379-29.2020.8.26.0372 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o (n\u00ba 00126943320158160170\r\n- 3\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Toledo\/PR) - Cooperativa de Credito Poupan\u00e7a e Investimento Progresso SICREDI Progresso PR\r\nSP - Mandado encaminhado para a Central de Mandados. Autor, providenciar os meios necess\u00e1rios para cumprimento. - ADV:\r\nCARLOS ARAUZ FILHO (OAB 27171\/PR), EDGAR KINDERMANN SPECK (OAB 23539\/PR)","process":"\n0001379-29.2020.8.26.0372","judge":" RAFAEL IMBRUNITO FLORES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6922","ra_conteudo":"MONTE-MOR\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL IMBRUNITO FLORES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 RUFINO MARINHO GUSM\u00c3O\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0090\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001379-29.2020.8.26.0372 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o (n\u00ba 00126943320158160170\r\n- 3\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Toledo\/PR) - Cooperativa de Credito Poupan\u00e7a e Investimento Progresso SICREDI Progresso PR\r\nSP - Mandado encaminhado para a Central de Mandados. Autor, providenciar os meios necess\u00e1rios para cumprimento. - ADV:\r\nCARLOS ARAUZ FILHO (OAB 27171\/PR), EDGAR KINDERMANN SPECK (OAB 23539\/PR)","process":"\n0001379-29.2020.8.26.0372","judge":" RAFAEL IMBRUNITO FLORES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5669","ra_conteudo":"MONTE-MOR\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL IMBRUNITO FLORES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 RUFINO MARINHO GUSM\u00c3O\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0090\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001137-87.2019.8.26.0372 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - B.S. - Autor,\r\n\r\nmanifestar-se sobre o resultado do Mandado Negativo. - ADV: PAULO GUILHERME DARIO AZEVEDO (OAB 253418\/SP),\r\nBRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP)","process":"\n1001137-87.2019.8.26.0372","judge":" RAFAEL IMBRUNITO FLORES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1846","ra_conteudo":"MONTE-MOR\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL IMBRUNITO FLORES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 RUFINO MARINHO GUSM\u00c3O\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0090\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002023-23.2018.8.26.0372 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rural (Art. 48\/51) - Clarice Maia Mendes - Autor,\r\nmanifestar-se em r\u00e9plica sobre a Contesta\u00e7\u00e3o apresentada, no prazo legal. - ADV: EVELISE SIMONE DE MELO ANDREASSA\r\n(OAB 135328\/SP)","process":"\n1002023-23.2018.8.26.0372","judge":" RAFAEL IMBRUNITO FLORES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]