[{"cd":"4948","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0509\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000422-28.2015.8.26.0326 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - ANTONIO SOARES DO\r\nNASCIMENTO - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - WAGNER CAMPOLI ALVES - - CLAUDIO MIGUEL GRISOLIA -\r\nCumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Arquivem-se estes autos, fazendo-se as baixas necess\u00e1rias. Intimem-se. Lucelia, 24 de julho de 2020.\r\n- ADV: ELAINE CRISTIANE BRILHANTE BARROS (OAB 144129\/SP)","process":"\n1000422-28.2015.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9911","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0512\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000519-52.2020.8.26.0326 - Procedimento Comum C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - CARLA MAURO\r\nTEBALDI MICALI - EPP - MASSA FALIDA DE J. RAPACCI & CIA. LTDA. - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria movida por CARLA\r\nMAURO TEBALDI MICALI-EPP contra MASSA FALIDA DE J. RAPACCI CIA LTDA. Afirma que desde junho de 2014 efetuou o\r\narrendamento da unidade industrial da requerida que j\u00e1 estavam paralisadas h\u00e1 12 meses, efetuando ?vultuoso? investimento,\r\ndentro do procedimento de recupera\u00e7\u00e3o judicial vigente. Afirma que a contar de ent\u00e3o, cumpriu todas as suas obriga\u00e7\u00f5es,\r\ninclusive com adiantamentos de mais de meio milh\u00e3o de reais. Todavia, afirma que ap\u00f3s a troca de administrador, sobreveio a\r\ndecreta\u00e7\u00e3o de fal\u00eancia da requerida e a abertura de negocia\u00e7\u00e3o para a majora\u00e7\u00e3o do valor do arrendamento, o que ap\u00f3s sua\r\nmanifesta\u00e7\u00e3o negativa, sequer foi alvo de delibera\u00e7\u00e3o judicial, quando mesmo assim foi notificada da rescis\u00e3o do contrato pelo\r\nAdministrador no prazo de 90 dias. Sustenta, inclusive, que al\u00e9m de n\u00e3o justificada, n\u00e3o haveria no ato preocupa\u00e7\u00e3o com os\r\ntrabalhadores, foram inclu\u00eddos seus bens como se da massa fossem e tampouco esclarecida a quest\u00e3o dos adiantamentos\r\nrealizados. A par destes argumentos, sustentando a exist\u00eancia de risco concreto pela perda de produtos, clama pela antecipa\u00e7\u00e3o\r\ndos efeitos da tutela para que sejam obstados atos que impe\u00e7am o funcionamento da empresa. Ap\u00f3s, em sede definitiva,\r\nclama pela manuten\u00e7\u00e3o do contrato em seus termos. Emenda foi apresentada, assim como a juntada de outros documentos.\r\nO Administrador Judicial foi ouvido, fls.160\/179. Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, fls.305\/307. Decido. N\u00e3o se duvida\r\nque se encontra dentro dos deveres do Administrador, a avalia\u00e7\u00e3o da conveni\u00eancia ou n\u00e3o da continuidade do contrato de\r\narrendamento, quanto mais no caso presente onde h\u00e1 ind\u00edcios de simula\u00e7\u00e3o e at\u00e9 mesmo fraude, como apontado. Tamb\u00e9m \u00e9 de\r\nrigor deixar consignado que, em tese, existem elementos de pagamentos insignificantes a massa. Por\u00e9m, de outro lado, como\r\nbem pontuado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, n\u00e3o houve por parte do Administrador, indica\u00e7\u00e3o de substituto a empresa arrendat\u00e1ria.\r\nAssim, repita-se, conquanto se tenha em ess\u00eancia diversos motivos a rescis\u00e3o, tem-se de outro lado a consequ\u00eancia pratica\r\nde que a interrup\u00e7\u00e3o do contrato levaria a necessidade de gastos com a vigil\u00e2ncia do local, al\u00e9m de eventual desvaloriza\u00e7\u00e3o\r\npela parada das atividades at\u00e9 a aliena\u00e7\u00e3o do parque. Isto posto, dentro deste cen\u00e1rio, por enquanto, defere-se a medida\r\nantecipat\u00f3ria para vedar os efeitos da rescis\u00e3o, especialmente quanto a retomada da unidade, sem preju\u00edzo de nova avalia\u00e7\u00e3o\r\nquanto a substitui\u00e7\u00e3o da empresa por outra mais vantajosa ou at\u00e9 mesmo, o que de fato \u00e9 o objetivo da fal\u00eancia, sua aliena\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nQuanto ao questionamento de fls.305, observe-se que o ato foi rompido pela interposi\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o, que levou o feito a nova\r\nconclus\u00e3o. Considerando que a intima\u00e7\u00e3o do Administrador era direcionada a manifesta\u00e7\u00e3o quanto ao pedido antecipat\u00f3rio,\r\nfaculto-lhe, dentro de 15 dias a complementa\u00e7\u00e3o da manifesta\u00e7\u00e3o como contesta\u00e7\u00e3o definitiva. Ap\u00f3s, manifeste-se em r\u00e9plica\r\na autora. Intime-se. Lucelia, 27 de julho de 2020. - ADV: JOAO GABRIEL MORAES GASPAROTTO (OAB 401908\/SP), F\u00c1BIO\r\nROBERTO COLOMBO (OAB 435362\/SP)","process":"\n1000519-52.2020.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7292","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0511\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001032-20.2020.8.26.0326 - Procedimento Comum C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Sandro Mauricio\r\nAltr\u00e3o - CLAITON ROBERTO DE AGUIAR - A contesta\u00e7\u00e3o foi apresentada, ficando a parte autora intimada para manifesta\u00e7\u00e3o\r\n(r\u00e9plica) pelo prazo de quinze (15) dias. - ADV: SANDRO MAURICIO ALTR\u00c3O (OAB 353756\/SP), ALEXANDRE GONCALVES\r\n(OAB 142778\/SP)","process":"\n1001032-20.2020.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"743","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0511\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001085-98.2020.8.26.0326 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - MARIA FONTANA - SOCIEDADE\r\nBENEFICENTE DE ASSIST\u00caNCIA AOS SERVIDORES P\u00daBLICOS - SASE - Vistos. JUSTI\u00c7A GRATUITA Concedo os benef\u00edcios\r\nda justi\u00e7a gratuita. TUTELA PROVIS\u00d3RIA Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com repeti\u00e7\u00e3o do\r\nind\u00e9bito e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, promovida por MARIA FONTANA contra SOCIEDADE BENEFICENTE DE ASSIST\u00caNCIA\r\nAOS SERVIDORES P\u00daBLICOS - SASE. Alega a parte autora que nunca autorizou o d\u00e9bito de qualquer contribui\u00e7\u00e3o em sua conta\r\nbanc\u00e1ria em favor da requerida, por\u00e9m, por conduta desta, vem sendo descontadas parcelas mensais de sua conta banc\u00e1ria.\r\nPleiteia que a parte requerida se abstenha de proceder qualquer desconto na conta dela referente \u00e0 contribui\u00e7\u00e3o descrita na\r\ninicial. Pretende a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria em raz\u00e3o da urg\u00eancia que o caso requer. As tutelas de urg\u00eancia representam\r\nhip\u00f3teses em que a tutela jurisdicional deve ser concedida quando estiver presente o perigo de dano (ao direito) ou um risco\r\nao resultado \u00fatil do processo. Portanto, tutela cautelar e antecipa\u00e7\u00e3o de tutela podem ser definidas como tutelas provis\u00f3rias de\r\nurg\u00eancia. Ou seja, tutelas jurisdicionais que n\u00e3o t\u00eam o cond\u00e3o de serem definitivas e que s\u00e3o concedidas com fundamento (e\r\nem raz\u00e3o de) um perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo. As tutelas de urg\u00eancia, porque s\u00e3o medidas voltadas\r\na eliminar ou minorar especificamente os males do tempo do processo, t\u00eam por fundamento uma situa\u00e7\u00e3o de perigo. Nesse\r\nsentido, o C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 positivou dois ?perigos? que podem dar fundamento \u00e0 concess\u00e3o da tutela de\r\nurg\u00eancia. S\u00e3o eles: o perigo de dano e o risco ao resultado \u00fatil do processo. Ambas as express\u00f5es, em verdade, representam\r\nigual fen\u00f4meno, qual seja os males que o tempo pode trazer para o processo ou para direito nele postulado. Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es\r\nde urg\u00eancia que representam verdadeiro fundamento do pleito urgente, o C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 tamb\u00e9m estabelece\r\ncomo requisito positivo para a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia a probabilidade do direito, ou seja, a an\u00e1lise em sede de\r\npossibilidade de que o autor possui o direito que alega e que est\u00e1 sujeito \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de perigo. Para que a tutela de urg\u00eancia\r\nseja concedida, ainda que n\u00e3o se exija certeza jur\u00eddica sobre o direito do autor, h\u00e1 que se ter ao menos apar\u00eancia desse direito,\r\ne, por isso, o juiz faz a aprecia\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia da pretens\u00e3o do autor em um ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, e n\u00e3o exauriente.\r\nNo caso em exame, os argumentos da parte autora indicam a probabilidade do seu direito, pois evidenciam a ocorr\u00eancia de\r\ndesconto indevido. H\u00e1 tamb\u00e9m urg\u00eancia no pedido. H\u00e1 perigo de dano, consistente em que o benef\u00edcio previdenci\u00e1rio \u00e9 verba\r\nalimentar e serve para custear as despesas relativas \u00e0 sobreviv\u00eancia digna da parte autora. H\u00e1, ainda, justificado receio de\r\ninefic\u00e1cia do provimento final. Esse requisito se relaciona ao perigo da demora e, no caso, ele \u00e9 evidente. Isso porque, se trata\r\nde pessoa com parcos recursos financeiros. Indubitavelmente, qualquer desconto indevido no seu benef\u00edcio previdenci\u00e1rio lhe\r\ncausa preju\u00edzos irrepar\u00e1veis. Diante do exposto, DEFIRO O PEDIDO DE TUTELA PROVIS\u00d3RIA, para determinar que a parte\r\nrequerida cesse o desconto da contribui\u00e7\u00e3o mensal descrita na peti\u00e7\u00e3o inicial, at\u00e9 decis\u00e3o final deste processo. A provid\u00eancia\r\ndever\u00e1 ser cumprida no prazo de quinze dias, sob pena de multa de R$ 300,00 (trezentos reais) para cada desconto irregular\r\nefetuado ap\u00f3s o decurso do prazo indicado, limitada \u00e0 multa a R$ 20.000,00 (vinte mil reais). Oficie-se Banco Bradesco para\r\n\r\ncessa\u00e7\u00e3o dos descontos. PETI\u00c7\u00c3O INICIAL A peti\u00e7\u00e3o inicial preenche os requisitos essenciais. N\u00e3o verifico a hip\u00f3tese de\r\nimproced\u00eancia liminar do pedido. Invi\u00e1vel a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no presente momento processual. A uma\r\nporque como cabe ao Magistrado, diante das especificidades da causa, adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito,\r\ndeixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o (334 do CPC), nos expressos\r\ntermos do artigo 139, inciso VI, do mesmo diploma processual, bem como no Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM. A duas, pois obrigar\r\na parte autora a comparecer \u00e0 audi\u00eancia, sob pena de litig\u00e2ncia de m\u00e1 f\u00e9 (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC), sem ao menos confirmar que\r\no r\u00e9u foi citado e em contrariedade \u00e0 sua pr\u00f3pria vontade, \u00e9 inequivocamente atividade contr\u00e1ria \u00e0 liberdade da parte autora,\r\nviolando-lhe garantias fundamentais. A tr\u00eas, pois a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia no presente caso \u00e9 contr\u00e1ria ao interesse social,\r\npois ocupar\u00e1 a pauta, em preju\u00edzo de outras audi\u00eancias cuja viabilidade \u00e9 superior, causando relevante demora processual e se\r\nposicionando na contram\u00e3o da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo. CITA\u00c7\u00c3O Proceda-se pelo rito comum. Cite-se para contesta\u00e7\u00e3o\r\nno prazo de quinze(15) dias, expedindo-se o necess\u00e1rio. A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada de senha para acesso ao processo\r\ndigital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras\r\nfundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. A aus\u00eancia de\r\ncontesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Vindo a contesta\u00e7\u00e3o\r\ne alegando a parte requerida fato impeditivo, modificativo ou extintivo do direito do autor (art. 350 do CPC) e\/ou qualquer das\r\nmat\u00e9rias enumeradas no art. 337 do CPC, intime-se a parte autora para se manifestar sobre ela em quinze dias. Havendo\r\nparticipa\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria do Minist\u00e9rio P\u00fablico, abra-se-lhe vista. Intimem-se. Lucelia, 27 de julho de 2020. - ADV: VAGNER LUIZ\r\nMAION (OAB 327924\/SP), YOHAN KARAN FACCO DADAMO (OAB 441018\/SP), ELIAS FORTUNATO (OAB 219982\/SP)","process":"\n1001085-98.2020.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6949","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0511\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001157-85.2020.8.26.0326 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - CDHU - Companhia de\r\nDesenvolvimento Habitacional e Urbano do Estado de S\u00e3o Paulo - HON\u00d3RIO EDUARDO - 1 - A CDHU \u00e9 empresa p\u00fablica do\r\nGoverno do Estado de S\u00e3o Paulo, de modo que n\u00e3o se trata de autarquia, e assim, n\u00e3o possui a isen\u00e7\u00e3o quanto ao recolhimento\r\ndas custas devidas ao Estado, inclusive no que tange \u00e0s despesas de condu\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, tendo em vista que\r\nfoi derrogada a norma prevista no artigo 22 da Lei Estadual n\u00ba 905\/75, em virtude da edi\u00e7\u00e3o da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003,\r\numa vez que em se tratando de isen\u00e7\u00e3o, inafast\u00e1vel a aplica\u00e7\u00e3o da lei posterior espec\u00edfica. Nesse sentido a jurisprud\u00eancia:\r\n?PROCESSO - Indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial - CDHU - Inexist\u00eancia de direito \u00e0 isen\u00e7\u00e3o parcial das custas - N\u00e3o observ\u00e2ncia\r\nda ordem judicial para complementa\u00e7\u00e3o - Extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito - Admissibilidade - Precedente da\r\nC\u00e2mara - Recurso n\u00e3o provido.? (TJSP - 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 9093533- 21.2004.8.26.0000 - Relator\r\nLUIS FRANCISCO AGUILAR CORTEZ - vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - julgado em 13\/09\/2011) ?Taxa judici\u00e1ria. A\u00e7\u00e3o promovida por CDHU.\r\nPretendida redu\u00e7\u00e3o de 50%, com base no art 22, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00b0 905\/75. Isen\u00e7\u00e3o parcial revogada pela Lei n\u00b0\r\n4.952\/85, situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o alterada pela superveniente Lei n\u00b0 11.608\/03. N\u00e3o recep\u00e7\u00e3o, ademais, pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988\r\n(art 173, \u00a7 2o ). Indeferimento mantido. Agravo n\u00e3o provido.? (TJSP - 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Agravo de Instrumento\r\nn\u00ba 9037559- 96.2004.8.26.0000 - Relator JOS\u00c9 ROBERTO BEDRAN - vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - julgado em 16\/11\/2004) Quanto \u00e0s\r\ndespesas de condu\u00e7\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a n\u00e3o h\u00e1 qualquer isen\u00e7\u00e3o, aplicando-se por analogia a S\u00famula do STJ n\u00ba 190, in\r\nverbis: ?Na execu\u00e7\u00e3o fiscal, processada perante a Justi\u00e7a Estadual, cumpre \u00e0 Fazenda P\u00fablica antecipar o numer\u00e1rio destinado\r\nao custeio das despesas com o transporte dos oficiais de justi\u00e7a.? Nos termos do artigo 290 do C\u00f3digo de Processo Civil, ser\u00e1\r\ncancelada a distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, caso n\u00e3o realizado o pagamento das custas iniciais, ?in verbis?: ?Art. 290 - Ser\u00e1 cancelada\r\na distribui\u00e7\u00e3o do feito se a parte, intimada na pessoa de seu advogado, n\u00e3o realizar o pagamento das custas e despesas de\r\ningresso em 15 (quinze) dias.? Assim, concedo \u00e0 parte autora o prazo de quinze (15) dias para comprovar nos autos, caso j\u00e1\r\nn\u00e3o realizado: - o recolhimento da taxa judici\u00e1ria (DARE-SP - c\u00f3d. 230-6); - o recolhimento da taxa de mandato (DARE-SP - c\u00f3d.\r\n309-4); - o recolhimento das despesas para cita\u00e7\u00e3o (despesas de condu\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a ou taxa postal, se o caso). O\r\nn\u00e3o atendimento no prazo concedido, implicar\u00e1 no imediato cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. 2 - No mais, a fim de evitar eventual\r\nalega\u00e7\u00e3o de nulidade, a c\u00f4njuge do requerido deve tamb\u00e9m ser inclu\u00edda no p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o, nos expressos termos do art.\r\n73, \u00a7 1\u00ba e seus incisos, do CPC. Concedo, pois, o prazo de quinze (15) dias para aditamento da inicial, sob pena de in\u00e9pcia.\r\nIntimem-se. Lucelia, 24 de julho de 2020. - ADV: RODRIGO AZEVEDO MARTINS (OAB 352500\/SP)","process":"\n1001157-85.2020.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6484","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0511\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001161-25.2020.8.26.0326 - Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel -\r\nCARMEN SUMIE YUDO - - DOMINGOS FUKUO TESIMA - LUIS FERNANDO DE SOUZA - Vistos. TUTELA PROVIS\u00d3RIA Trata-\r\nse de Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel, ajuizada por CARMEN SUMIE YUDO e\r\noutro, em face de LUIS FERNANDO DE SOUZA, objetivando a decreta\u00e7\u00e3o de despejo em raz\u00e3o do atraso no pagamento dos\r\nalugueres e encargos. Termina pedindo a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, bem como a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria em raz\u00e3o da\r\nurg\u00eancia que o caso requer. As tutelas de urg\u00eancia representam hip\u00f3teses em que a tutela jurisdicional deve ser concedida\r\nquando estiver presente o perigo de dano (ao direito) ou um risco ao resultado \u00fatil do processo. Portanto, tutela cautelar e\r\nantecipa\u00e7\u00e3o de tutela podem ser definidas como tutelas provis\u00f3rias de urg\u00eancia. Ou seja, tutelas jurisdicionais que n\u00e3o t\u00eam o\r\ncond\u00e3o de serem definitivas e que s\u00e3o concedidas com fundamento (e em raz\u00e3o de) um perigo de dano ou de risco ao resultado\r\n\u00fatil do processo. As tutelas de urg\u00eancia, porque s\u00e3o medidas voltadas a eliminar ou minorar especificamente os males do tempo\r\ndo processo, t\u00eam por fundamento uma situa\u00e7\u00e3o de perigo. Nesse sentido, o C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 positivou dois\r\n?perigos? que podem dar fundamento \u00e0 concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia. S\u00e3o eles: o perigo de dano e o risco ao resultado \u00fatil\r\ndo processo. Ambas as express\u00f5es, em verdade, representam igual fen\u00f4meno, qual seja os males que o tempo pode trazer para\r\no processo ou para direito nele postulado. Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es de urg\u00eancia que representam verdadeiro fundamento do pleito\r\nurgente, o C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 tamb\u00e9m estabelece como requisito positivo para a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia\r\na probabilidade do direito, ou seja, a an\u00e1lise em sede de possibilidade de que o autor possui o direito que alega e que est\u00e1\r\nsujeito \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de perigo. Para que a tutela de urg\u00eancia seja concedida, ainda que n\u00e3o se exija certeza jur\u00eddica sobre o direito\r\ndo autor, h\u00e1 que se ter ao menos apar\u00eancia desse direito, e, por isso, o juiz faz a aprecia\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia da pretens\u00e3o do autor\r\nem um ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, e n\u00e3o exauriente. No caso em exame, apesar dos documentos apresentados indicarem a\r\nprobabilidade do direito da parte autora, n\u00e3o h\u00e1 urg\u00eancia no pedido, n\u00e3o havendo sequer comprova\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia do risco\r\nde preju\u00edzo irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, requisito essencial para o deferimento da tutela provis\u00f3ria. Nesse sentido a\r\njurisprud\u00eancia: ?Agravo de Instrumento - A\u00e7\u00e3o de despejo por falta de pagamento c\/c cobran\u00e7a. Indeferimento de tutela\r\nprovis\u00f3ria. Insurg\u00eancia. Requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela fundado no art. 300 do CPC\/2015. Aus\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o\r\nde preju\u00edzo irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. Agravo n\u00e3o provido com observa\u00e7\u00e3o.?\r\n(TJSP - 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Agravo de Instrumento n\u00ba 2287615-49.2019.8.26.0000 - Relator MORAIS PUCCI -\r\nvota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - julgado em 17\/07\/2020) ?AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00e7\u00e3o revisional de contrato de loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o de\r\nuso comercial. Pedido de concess\u00e3o de justi\u00e7a gratuita e de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia. Gratuidade processual. Insurg\u00eancia\r\ncontra determina\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo para a agravante juntar documentos complementares de modo a possibilitar adequada an\u00e1lise do\r\npedido de justi\u00e7a gratuita. Ato judicial irrecorr\u00edvel. N\u00e3o conhecimento. Despacho de mero expediente, sem natureza decis\u00f3ria,\r\nque n\u00e3o enseja interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Intelig\u00eancia do artigo 1.001 do C\u00f3digo de Processo Civil. Possibilidade de interposi\u00e7\u00e3o\r\nde recurso que s\u00f3 ocorrer\u00e1 ap\u00f3s a efetiva aprecia\u00e7\u00e3o do pedido. Tutela de urg\u00eancia. N\u00e3o preenchimento dos requisitos do art.\r\n300 do CPC, notadamente a probabilidade do direito invocado e o perigo de dano irrepar\u00e1vel. Impossibilidade de concess\u00e3o de\r\nmorat\u00f3ria judicial em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 exigibilidade dos valores mensais da loca\u00e7\u00e3o enquanto a quest\u00e3o n\u00e3o for regulamentada no\r\n\u00e2mbito federal, sobretudo quanto aos dispositivos da Lei n\u00ba 8.245\/91. Senado Federal que aprovou o PL 1.179\/2020 que, dentre\r\noutras mat\u00e9rias, pro\u00edbe a concess\u00e3o de liminar de despejo, at\u00e9 31\/12\/2020, em a\u00e7\u00f5es ajuizadas a partir de 20\/03\/2020. Efeitos\r\njur\u00eddicos e legais que somente ser\u00e3o produzidos depois de aprovado pela C\u00e2mara dos Deputados e sancionado em forma de Lei\r\npela Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. De todo modo, a agravada j\u00e1 prop\u00f4s aos locat\u00e1rios a redu\u00e7\u00e3o dos alugu\u00e9is mensais na propor\u00e7\u00e3o\r\nde 60%, o que faz presumir que a locadora n\u00e3o tem a inten\u00e7\u00e3o, neste momento, de despejar os locat\u00e1rios que se tornarem\r\ninadimplentes em rela\u00e7\u00e3o aos locativos que se vencerem durante o per\u00edodo de pandemia. Decis\u00e3o mantida. RECURSO N\u00c3O\r\nCONHECIDO EM PARTE E, NA PARTE CONHECIDA, N\u00c3O PROVIDO.? (TJSP - 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Agravo de\r\nInstrumento n\u00ba 2070217-39.2020.8.26.0000 - Relatora CARMEN LUCIA DA SILVA - vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - julgado em 28\/05\/2020.)\r\nDiante do exposto, INDEFIRO o pedido de tutela provis\u00f3ria. JUSTI\u00c7A GRATUITA O artigo 5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,\r\nexpressamente promete assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que COMPROVAREM INSUFICI\u00caNCIA DE RECURSOS, de\r\nmodo que entendo n\u00e3o pode ser admitida a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita por mera presun\u00e7\u00e3o, calcada em\r\n\r\nsimples declara\u00e7\u00e3o de pobreza. Assim, s\u00f3 o fato de o interessado elaborar declara\u00e7\u00e3o de pobreza nos termos da lei n\u00e3o implica\r\na imperiosa e absoluta necessidade de ser-lhe concedido os benef\u00edcios ali previstos, porque ao Magistrado cabe indeferir a\r\npostula\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria, mesmo independentemente de impugna\u00e7\u00e3o, quando constatar a exist\u00eancia de elementos\r\nque afastam a presun\u00e7\u00e3o de pobreza alegada pelo interessado. Ou seja, mesmo que se aceite a alegada presun\u00e7\u00e3o de pobreza\r\ncom base em mera declara\u00e7\u00e3o tem-se que ela \u00e9 relativa, poss\u00edvel de ser elidida, pois, por elementos em sentido contr\u00e1rio, ainda\r\nque isto se constate oficiosamente. Ademais, de acordo com o artigo 99, \u00a7 2\u00ba, do CPC, o Juiz pode indeferir o pedido de\r\nconcess\u00e3o ao benef\u00edcio se houver nos autos elementos que evidenciem a falta dos pressupostos legais para a concess\u00e3o de\r\ngratuidade, n\u00e3o necessitando aguardar o requerimento de revoga\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios pela parte contr\u00e1ria, conforme determina o\r\ndisposto no art. 100 do mesmo diploma processual. Nesse sentido os seguintes julgados, in verbis: ?PROCESSO CIVIL. AGRAVO\r\nINTERNO (CPC, ART. 545), ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA. INDEFERIMENTO DO BENEF\u00cdCIO. POSSIBILIDADE. FUNDADAS\r\nRAZ\u00d5ES. LEI 1.060\/50, ARTS. 4\u00ba E 5\u00ba. ENUNCIADO N. 7, S\u00daMULA\/STJ. VALORA\u00c7\u00c3O DA PROVA PRECEDENTE DA TURMA.\r\nAGRAVO DESPROVIDO. I - Pelo sistema legal vigente, faz jus a parte aos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, mediante simples\r\nafirma\u00e7\u00e3o, na pr\u00f3pria peti\u00e7\u00e3o, de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios de advogado, sem\r\npreju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia (Lei n. 1.060\/50, art. 4\u00ba), ressalvado ao juiz, no entanto, indeferir a pretens\u00e3o se tiver fundadas\r\ne motivadas raz\u00f5es para isso (art. 5\u00b0). II - ... III - Gratuidade indeferida a engenheiro residente em Petr\u00f3polis que teria celebrado\r\nvultoso contrato com o recorrido.? (STJ - 4\u00aa Turma - AgRg no Agravo de instrumento n\u00b0 216.921\/RJ - Relator Ministro S\u00c1LVIO DE\r\nFIGUEIREDO TEIXEIRA - julgado em 21\/03\/2000 - DJ de 15\/05\/2000) ?PROCESSUAL CIVIL. RECURSO ESPECIAL.\r\nASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA GRATUITA. COMPROVA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DE POBREZA. INDEFERIMENTO. AGRAVO\r\nREGIMENTAL IMPR\u00d3VIDO. 1- Disp\u00f5e art. 4\u00ba da Lei 1.060\/50 que, para obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade, \u00e9 suficiente a\r\nsimples afirma\u00e7\u00e3o do estado de pobreza, que poder\u00e1 ser elida por prova em contr\u00e1rio. 2- Havendo d\u00favida da veracidade das\r\nalega\u00e7\u00f5es do benefici\u00e1rio, nada impede que o magistrado ordene a comprova\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade, afim de avaliar\r\nas condi\u00e7\u00f5es para o deferimento ou n\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria. Precedentes jurisprudenciais. 3- Agravo regimental que se\r\nnega provimento.? (STJ - 1\u00aa Turma - AgRg nos Edcl no Agravo de Instrumento n\u00ba 664.435\/SP - Relator Ministro TEORI ALBINO\r\nZAVASCKI - julgado em 21\/06\/2005 - DJ de 01\/07\/2005) ?ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - N\u00c3O COMPROVA\u00c7\u00c3O SUFICIENTE\r\nNOS AUTOS - Alega\u00e7\u00e3o que depende de prova. Inexist\u00eancia de provas da alegada hipossufici\u00eancia financeira. Recurso n\u00e3o\r\nprovido.? (TJSP - 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Agravo de Instrumento n\u00ba 2021150-81.2015.8.26.0000 - Relator ROBERTO\r\nMAC CRACKEN - vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - julgado em 26\/02\/2015) ?Indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais. Benef\u00edcio de gratuidade\r\nde justi\u00e7a indeferido. Acerto. Agravantes possuem rendas e valores que, em princ\u00edpio, fazem presumir n\u00e3o se tratar de pessoas\r\npobres. Aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o objetiva da alegada necessidade. Agravo desprovido.? (TJSP - 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado\r\n- Agravo de Instrumento n\u00ba 2016903-57.2015.8.26.0000 - Relator NATAN ZELINSCHI DE ARRUDA - vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - julgado\r\nem 26\/02\/2015) ?A\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais - Decis\u00e3o que indeferiu os benef\u00edcios da assist\u00eancia\r\njudici\u00e1ria gratuita - Aus\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de miserabilidade dos agravantes Decis\u00e3o mantida - Recurso n\u00e3o\r\nprovido.? (TJSP - 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Agravo de Instrumento n\u00ba 2010214-94.2015.8.26.0000 - Relatora MARCIA\r\nDALLA D\u00c9A BARONE - vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - julgado em 02\/03\/2015) N\u00e3o bastasse tal afirma\u00e7\u00e3o, tem-se, ainda, que o art. 14 da\r\nLei de Responsabilidade Fiscal expressamente prev\u00ea que qualquer ren\u00fancia de natureza fiscal dever\u00e1 estar acompanhada de\r\nestimativa do impacto or\u00e7ament\u00e1rio-financeiro. Al\u00e9m disso, a aceita\u00e7\u00e3o irrestrita de pedidos de assist\u00eancia judici\u00e1ria com base\r\nna mera declara\u00e7\u00e3o subverte totalmente o sistema, al\u00e9m de causar in\u00fameros preju\u00edzos. O Estado deixa de ser compensado pelo\r\ncusto que a atividade judicial representa. O Procurador adverso \u00e9 subtra\u00eddo do direito \u00e0s verbas sucumbenciais em caso de\r\nimproced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, direito que lhe \u00e9 garantido por lei. Finalmente, toda a estrutura judici\u00e1ria perde, pois a isen\u00e7\u00e3o desmedida\r\nincentiva a multiplica\u00e7\u00e3o de recursos protelat\u00f3rios, indiscutivelmente o maior instrumento de letargia da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional.\r\nN\u00e3o se nega o direito dos necessitados de ter livre acesso \u00e0 justi\u00e7a. Mas a necessidade deve ser comprovada, e n\u00e3o o contr\u00e1rio.\r\nAnte o exposto, com fundamento no artigo 99, \u00a7 2\u00ba, parte final, do CPC, concedo \u00e0 parte autora o prazo de quinze (15) dias,\r\npara que emende a inicial, nos termos dos artigos 319 e 320, do C\u00f3digo de Processo Civil, comprovando que faz jus aos\r\nbenef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, sob pena de indeferimento da gratuidade, com a juntada dos seguintes documentos: a)\r\nc\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge (ou declara\u00e7\u00e3o\r\nassinada de que n\u00e3o a possui); b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas\r\nmeses (ou declara\u00e7\u00e3o assinada de que n\u00e3o a possui); c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses (ou\r\ndeclara\u00e7\u00e3o assinada de que n\u00e3o possui cart\u00e3o de cr\u00e9dito); d) c\u00f3pia da tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda apresentada\r\n\u00e0 Secretaria da Receita Federal (ou declara\u00e7\u00e3o de que \u00e9 isento). Fica a parte autora, desde logo, advertida que, se verificado\r\nque a declara\u00e7\u00e3o de pobreza e os documentos apresentados a fim de comprovar a insufici\u00eancia de recursos financeiros n\u00e3o\r\ncorrespondem \u00e0 realidade, estar\u00e1 sujeita \u00e0 multa prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 100 do CPC. Alternativamente, no mesmo\r\nprazo, se n\u00e3o houve interesse na comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos financeiros atrav\u00e9s de documentos, dever\u00e1 recolher\r\nas custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sem nova intima\u00e7\u00e3o.\r\nIntimem-se. Lucelia, 24 de julho de 2020. - ADV: GERC\u00cdLIA MEIRE GOMES LIMA (OAB 430827\/SP)","process":"\n1001161-25.2020.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5988","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0511\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001161-25.2020.8.26.0326 - Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel -\r\nCARMEN SUMIE YUDO - - DOMINGOS FUKUO TESIMA - LUIS FERNANDO DE SOUZA - Vistos. TUTELA PROVIS\u00d3RIA Trata-\r\nse de Despejo por Falta de Pagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel, ajuizada por CARMEN SUMIE YUDO e\r\noutro, em face de LUIS FERNANDO DE SOUZA, objetivando a decreta\u00e7\u00e3o de despejo em raz\u00e3o do atraso no pagamento dos\r\nalugueres e encargos. Termina pedindo a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, bem como a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria em raz\u00e3o da\r\nurg\u00eancia que o caso requer. As tutelas de urg\u00eancia representam hip\u00f3teses em que a tutela jurisdicional deve ser concedida\r\nquando estiver presente o perigo de dano (ao direito) ou um risco ao resultado \u00fatil do processo. Portanto, tutela cautelar e\r\nantecipa\u00e7\u00e3o de tutela podem ser definidas como tutelas provis\u00f3rias de urg\u00eancia. Ou seja, tutelas jurisdicionais que n\u00e3o t\u00eam o\r\ncond\u00e3o de serem definitivas e que s\u00e3o concedidas com fundamento (e em raz\u00e3o de) um perigo de dano ou de risco ao resultado\r\n\u00fatil do processo. As tutelas de urg\u00eancia, porque s\u00e3o medidas voltadas a eliminar ou minorar especificamente os males do tempo\r\ndo processo, t\u00eam por fundamento uma situa\u00e7\u00e3o de perigo. Nesse sentido, o C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 positivou dois\r\n?perigos? que podem dar fundamento \u00e0 concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia. S\u00e3o eles: o perigo de dano e o risco ao resultado \u00fatil\r\ndo processo. Ambas as express\u00f5es, em verdade, representam igual fen\u00f4meno, qual seja os males que o tempo pode trazer para\r\no processo ou para direito nele postulado. Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es de urg\u00eancia que representam verdadeiro fundamento do pleito\r\nurgente, o C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 tamb\u00e9m estabelece como requisito positivo para a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia\r\na probabilidade do direito, ou seja, a an\u00e1lise em sede de possibilidade de que o autor possui o direito que alega e que est\u00e1\r\nsujeito \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de perigo. Para que a tutela de urg\u00eancia seja concedida, ainda que n\u00e3o se exija certeza jur\u00eddica sobre o direito\r\ndo autor, h\u00e1 que se ter ao menos apar\u00eancia desse direito, e, por isso, o juiz faz a aprecia\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia da pretens\u00e3o do autor\r\nem um ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, e n\u00e3o exauriente. No caso em exame, apesar dos documentos apresentados indicarem a\r\nprobabilidade do direito da parte autora, n\u00e3o h\u00e1 urg\u00eancia no pedido, n\u00e3o havendo sequer comprova\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia do risco\r\nde preju\u00edzo irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, requisito essencial para o deferimento da tutela provis\u00f3ria. Nesse sentido a\r\njurisprud\u00eancia: ?Agravo de Instrumento - A\u00e7\u00e3o de despejo por falta de pagamento c\/c cobran\u00e7a. Indeferimento de tutela\r\nprovis\u00f3ria. Insurg\u00eancia. Requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela fundado no art. 300 do CPC\/2015. Aus\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o\r\nde preju\u00edzo irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. Agravo n\u00e3o provido com observa\u00e7\u00e3o.?\r\n(TJSP - 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Agravo de Instrumento n\u00ba 2287615-49.2019.8.26.0000 - Relator MORAIS PUCCI -\r\nvota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - julgado em 17\/07\/2020) ?AGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00e7\u00e3o revisional de contrato de loca\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o de\r\nuso comercial. Pedido de concess\u00e3o de justi\u00e7a gratuita e de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia. Gratuidade processual. Insurg\u00eancia\r\ncontra determina\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo para a agravante juntar documentos complementares de modo a possibilitar adequada an\u00e1lise do\r\npedido de justi\u00e7a gratuita. Ato judicial irrecorr\u00edvel. N\u00e3o conhecimento. Despacho de mero expediente, sem natureza decis\u00f3ria,\r\nque n\u00e3o enseja interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Intelig\u00eancia do artigo 1.001 do C\u00f3digo de Processo Civil. Possibilidade de interposi\u00e7\u00e3o\r\nde recurso que s\u00f3 ocorrer\u00e1 ap\u00f3s a efetiva aprecia\u00e7\u00e3o do pedido. Tutela de urg\u00eancia. N\u00e3o preenchimento dos requisitos do art.\r\n300 do CPC, notadamente a probabilidade do direito invocado e o perigo de dano irrepar\u00e1vel. Impossibilidade de concess\u00e3o de\r\nmorat\u00f3ria judicial em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 exigibilidade dos valores mensais da loca\u00e7\u00e3o enquanto a quest\u00e3o n\u00e3o for regulamentada no\r\n\u00e2mbito federal, sobretudo quanto aos dispositivos da Lei n\u00ba 8.245\/91. Senado Federal que aprovou o PL 1.179\/2020 que, dentre\r\noutras mat\u00e9rias, pro\u00edbe a concess\u00e3o de liminar de despejo, at\u00e9 31\/12\/2020, em a\u00e7\u00f5es ajuizadas a partir de 20\/03\/2020. Efeitos\r\njur\u00eddicos e legais que somente ser\u00e3o produzidos depois de aprovado pela C\u00e2mara dos Deputados e sancionado em forma de Lei\r\npela Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. De todo modo, a agravada j\u00e1 prop\u00f4s aos locat\u00e1rios a redu\u00e7\u00e3o dos alugu\u00e9is mensais na propor\u00e7\u00e3o\r\nde 60%, o que faz presumir que a locadora n\u00e3o tem a inten\u00e7\u00e3o, neste momento, de despejar os locat\u00e1rios que se tornarem\r\ninadimplentes em rela\u00e7\u00e3o aos locativos que se vencerem durante o per\u00edodo de pandemia. Decis\u00e3o mantida. RECURSO N\u00c3O\r\nCONHECIDO EM PARTE E, NA PARTE CONHECIDA, N\u00c3O PROVIDO.? (TJSP - 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Agravo de\r\nInstrumento n\u00ba 2070217-39.2020.8.26.0000 - Relatora CARMEN LUCIA DA SILVA - vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - julgado em 28\/05\/2020.)\r\nDiante do exposto, INDEFIRO o pedido de tutela provis\u00f3ria. JUSTI\u00c7A GRATUITA O artigo 5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal,\r\nexpressamente promete assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que COMPROVAREM INSUFICI\u00caNCIA DE RECURSOS, de\r\nmodo que entendo n\u00e3o pode ser admitida a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita por mera presun\u00e7\u00e3o, calcada em\r\n\r\nsimples declara\u00e7\u00e3o de pobreza. Assim, s\u00f3 o fato de o interessado elaborar declara\u00e7\u00e3o de pobreza nos termos da lei n\u00e3o implica\r\na imperiosa e absoluta necessidade de ser-lhe concedido os benef\u00edcios ali previstos, porque ao Magistrado cabe indeferir a\r\npostula\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria, mesmo independentemente de impugna\u00e7\u00e3o, quando constatar a exist\u00eancia de elementos\r\nque afastam a presun\u00e7\u00e3o de pobreza alegada pelo interessado. Ou seja, mesmo que se aceite a alegada presun\u00e7\u00e3o de pobreza\r\ncom base em mera declara\u00e7\u00e3o tem-se que ela \u00e9 relativa, poss\u00edvel de ser elidida, pois, por elementos em sentido contr\u00e1rio, ainda\r\nque isto se constate oficiosamente. Ademais, de acordo com o artigo 99, \u00a7 2\u00ba, do CPC, o Juiz pode indeferir o pedido de\r\nconcess\u00e3o ao benef\u00edcio se houver nos autos elementos que evidenciem a falta dos pressupostos legais para a concess\u00e3o de\r\ngratuidade, n\u00e3o necessitando aguardar o requerimento de revoga\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios pela parte contr\u00e1ria, conforme determina o\r\ndisposto no art. 100 do mesmo diploma processual. Nesse sentido os seguintes julgados, in verbis: ?PROCESSO CIVIL. AGRAVO\r\nINTERNO (CPC, ART. 545), ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA. INDEFERIMENTO DO BENEF\u00cdCIO. POSSIBILIDADE. FUNDADAS\r\nRAZ\u00d5ES. LEI 1.060\/50, ARTS. 4\u00ba E 5\u00ba. ENUNCIADO N. 7, S\u00daMULA\/STJ. VALORA\u00c7\u00c3O DA PROVA PRECEDENTE DA TURMA.\r\nAGRAVO DESPROVIDO. I - Pelo sistema legal vigente, faz jus a parte aos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, mediante simples\r\nafirma\u00e7\u00e3o, na pr\u00f3pria peti\u00e7\u00e3o, de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios de advogado, sem\r\npreju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia (Lei n. 1.060\/50, art. 4\u00ba), ressalvado ao juiz, no entanto, indeferir a pretens\u00e3o se tiver fundadas\r\ne motivadas raz\u00f5es para isso (art. 5\u00b0). II - ... III - Gratuidade indeferida a engenheiro residente em Petr\u00f3polis que teria celebrado\r\nvultoso contrato com o recorrido.? (STJ - 4\u00aa Turma - AgRg no Agravo de instrumento n\u00b0 216.921\/RJ - Relator Ministro S\u00c1LVIO DE\r\nFIGUEIREDO TEIXEIRA - julgado em 21\/03\/2000 - DJ de 15\/05\/2000) ?PROCESSUAL CIVIL. RECURSO ESPECIAL.\r\nASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA GRATUITA. COMPROVA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DE POBREZA. INDEFERIMENTO. AGRAVO\r\nREGIMENTAL IMPR\u00d3VIDO. 1- Disp\u00f5e art. 4\u00ba da Lei 1.060\/50 que, para obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade, \u00e9 suficiente a\r\nsimples afirma\u00e7\u00e3o do estado de pobreza, que poder\u00e1 ser elida por prova em contr\u00e1rio. 2- Havendo d\u00favida da veracidade das\r\nalega\u00e7\u00f5es do benefici\u00e1rio, nada impede que o magistrado ordene a comprova\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade, afim de avaliar\r\nas condi\u00e7\u00f5es para o deferimento ou n\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria. Precedentes jurisprudenciais. 3- Agravo regimental que se\r\nnega provimento.? (STJ - 1\u00aa Turma - AgRg nos Edcl no Agravo de Instrumento n\u00ba 664.435\/SP - Relator Ministro TEORI ALBINO\r\nZAVASCKI - julgado em 21\/06\/2005 - DJ de 01\/07\/2005) ?ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA - N\u00c3O COMPROVA\u00c7\u00c3O SUFICIENTE\r\nNOS AUTOS - Alega\u00e7\u00e3o que depende de prova. Inexist\u00eancia de provas da alegada hipossufici\u00eancia financeira. Recurso n\u00e3o\r\nprovido.? (TJSP - 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Agravo de Instrumento n\u00ba 2021150-81.2015.8.26.0000 - Relator ROBERTO\r\nMAC CRACKEN - vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - julgado em 26\/02\/2015) ?Indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais. Benef\u00edcio de gratuidade\r\nde justi\u00e7a indeferido. Acerto. Agravantes possuem rendas e valores que, em princ\u00edpio, fazem presumir n\u00e3o se tratar de pessoas\r\npobres. Aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o objetiva da alegada necessidade. Agravo desprovido.? (TJSP - 4\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado\r\n- Agravo de Instrumento n\u00ba 2016903-57.2015.8.26.0000 - Relator NATAN ZELINSCHI DE ARRUDA - vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - julgado\r\nem 26\/02\/2015) ?A\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais - Decis\u00e3o que indeferiu os benef\u00edcios da assist\u00eancia\r\njudici\u00e1ria gratuita - Aus\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de miserabilidade dos agravantes Decis\u00e3o mantida - Recurso n\u00e3o\r\nprovido.? (TJSP - 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Agravo de Instrumento n\u00ba 2010214-94.2015.8.26.0000 - Relatora MARCIA\r\nDALLA D\u00c9A BARONE - vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime - julgado em 02\/03\/2015) N\u00e3o bastasse tal afirma\u00e7\u00e3o, tem-se, ainda, que o art. 14 da\r\nLei de Responsabilidade Fiscal expressamente prev\u00ea que qualquer ren\u00fancia de natureza fiscal dever\u00e1 estar acompanhada de\r\nestimativa do impacto or\u00e7ament\u00e1rio-financeiro. Al\u00e9m disso, a aceita\u00e7\u00e3o irrestrita de pedidos de assist\u00eancia judici\u00e1ria com base\r\nna mera declara\u00e7\u00e3o subverte totalmente o sistema, al\u00e9m de causar in\u00fameros preju\u00edzos. O Estado deixa de ser compensado pelo\r\ncusto que a atividade judicial representa. O Procurador adverso \u00e9 subtra\u00eddo do direito \u00e0s verbas sucumbenciais em caso de\r\nimproced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, direito que lhe \u00e9 garantido por lei. Finalmente, toda a estrutura judici\u00e1ria perde, pois a isen\u00e7\u00e3o desmedida\r\nincentiva a multiplica\u00e7\u00e3o de recursos protelat\u00f3rios, indiscutivelmente o maior instrumento de letargia da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional.\r\nN\u00e3o se nega o direito dos necessitados de ter livre acesso \u00e0 justi\u00e7a. Mas a necessidade deve ser comprovada, e n\u00e3o o contr\u00e1rio.\r\nAnte o exposto, com fundamento no artigo 99, \u00a7 2\u00ba, parte final, do CPC, concedo \u00e0 parte autora o prazo de quinze (15) dias,\r\npara que emende a inicial, nos termos dos artigos 319 e 320, do C\u00f3digo de Processo Civil, comprovando que faz jus aos\r\nbenef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, sob pena de indeferimento da gratuidade, com a juntada dos seguintes documentos: a)\r\nc\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge (ou declara\u00e7\u00e3o\r\nassinada de que n\u00e3o a possui); b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas\r\nmeses (ou declara\u00e7\u00e3o assinada de que n\u00e3o a possui); c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses (ou\r\ndeclara\u00e7\u00e3o assinada de que n\u00e3o possui cart\u00e3o de cr\u00e9dito); d) c\u00f3pia da tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es do imposto de renda apresentada\r\n\u00e0 Secretaria da Receita Federal (ou declara\u00e7\u00e3o de que \u00e9 isento). Fica a parte autora, desde logo, advertida que, se verificado\r\nque a declara\u00e7\u00e3o de pobreza e os documentos apresentados a fim de comprovar a insufici\u00eancia de recursos financeiros n\u00e3o\r\ncorrespondem \u00e0 realidade, estar\u00e1 sujeita \u00e0 multa prevista no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 100 do CPC. Alternativamente, no mesmo\r\nprazo, se n\u00e3o houve interesse na comprova\u00e7\u00e3o da insufici\u00eancia de recursos financeiros atrav\u00e9s de documentos, dever\u00e1 recolher\r\nas custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sem nova intima\u00e7\u00e3o.\r\nIntimem-se. Lucelia, 24 de julho de 2020. - ADV: GERC\u00cdLIA MEIRE GOMES LIMA (OAB 430827\/SP)","process":"\n1001161-25.2020.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6055","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0510\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001343-16.2017.8.26.0326 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - JOS\u00c9 APARECIDO DA\r\nCONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Fabio Jose Martins Pinto - Fica a parte autora intimada\r\nde que o INSS apresentou o c\u00e1lculo de liquida\u00e7\u00e3o, de modo que ter\u00e1 o prazo de trinta (30) dias para realizar o peticionamento\r\neletr\u00f4nico, dando in\u00edcio ao cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do Provimento CG n\u00ba 16\/2016, que acrescentou os artigos\r\n1.285 e seguintes \u00e0s Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, uma vez que mesmo que proferida em processo f\u00edsico,\r\ntramitar\u00e1 obrigatoriamente em meio eletr\u00f4nico. A correta forma\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico \u00e9 responsabilidade do advogado,\r\nnos termos do artigo 9\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o TJSP n\u00ba 551\/11, devendo, em especial, nos termos do inciso IV, do referido artigo, sob\r\npena de rejei\u00e7\u00e3o: a) apresentar as pe\u00e7as e documentos em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas regulamentadas em\r\nPortaria da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (vide Portaria TJSP n\u00ba 8.441\/2011); b) nomear as pe\u00e7as e\r\ndocumentos de acordo com a listagem disponibilizada no sistema informatizado; c) apresentar as pe\u00e7as e documentos na ordem\r\nem que dever\u00e3o aparecer no processo; d) observar o sentido de leitura, evitando-se documentos invertidos, sejam lateralmente\r\nou de cabe\u00e7a para baixo; e) Digitalize (escaneie) os documentos, observando-se o seguinte: - sempre em preto e branco (PB),\r\ncom uma resolu\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 200 dpi (dots per inch), salve a imagem no formato PDF (Portable Document Format) cujo\r\ntamanho deve ser, em m\u00e9dia, de 50KB por p\u00e1gina (m\u00ednimo 21KB e m\u00e1ximo 62KB); - digitaliza\u00e7\u00e3o em tons de cinza dever\u00e1 ser\r\nutilizada somente para os documentos que n\u00e3o ficarem leg\u00edveis em preto e branco. Portanto, quando o PDF for gerado em tons\r\nde cinza, utilize a resolu\u00e7\u00e3o de 150 dpi, salve a imagem no formato PDF, cujo tamanho deve ser, em m\u00e9dia, de 150KB por p\u00e1gina\r\n(m\u00ednimo 93KB, m\u00e1ximo 199KB); - documentos digitalizados em cores (coloridos) dever\u00e3o ser utilizados somente para originais\r\nde CPF, RG, cart\u00f5es de cr\u00e9dito e fotos. N\u00e3o digitalize p\u00e1ginas inteiras ou documentos xerocopiados. Portanto, para documentos\r\nem cores utilize a resolu\u00e7\u00e3o de 150 dpi, salve a imagem no formato PDF, cujo tamanho deve ser, em m\u00e9dia, de 210KB por p\u00e1gina\r\n(m\u00ednimo 140KB e m\u00e1ximo 300KB); - para peticionar eletronicamente, todos os arquivos devem estar no formato PDF (Portable\r\nDocument Format). Para isso, utilize um programa espec\u00edfico para converter os arquivos antes de envi\u00e1-los. Para converter os\r\ndocumentos no formato PDF, utilize a impressora PDF fornecida pelo software PDFCreator. Esse software \u00e9 gratuito e pode ser\r\nutilizado por qualquer programa (Word, Excel, Internet Explorer, etc.). Ao enviar o seu documento para essa impressora virtual,\r\no utilit\u00e1rio produzir\u00e1 um documento no formato PDF, id\u00eantico ao que sairia no papel, caso fosse impresso. Se for utilizado o\r\n\r\nMicrosoft Office 2010, clique no menu Arquivo, escolha Salvar como e a op\u00e7\u00e3o PDF em Tipo de arquivo. Para o peticionamento\r\neletr\u00f4nico dever\u00e1 a parte exequente se atentar: a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu?Peti\u00e7\u00e3oIntermedi\u00e1riade 1\u00ba\r\nGrau?; b) Preencher o n\u00famero do processo principal; c) O sistema completar\u00e1 os campos ?Foro? e ?Classe do Processo?; d)\r\nNo campo ?Categoria?, selecionar o item?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a?; e) No campo ?Tipo da Peti\u00e7\u00e3o?, selecionar o item?12078 -\r\nCumprimento de Senten\u00e7a Contra a Fazenda P\u00fablica?. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, \u00e9 obrigat\u00f3ria apenas a juntada do\r\ndemonstrativo atualizado e discriminado do d\u00e9bito ou planilha do \u00f3rg\u00e3o pagador, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia\r\ncerta. Tratando-se de processo f\u00edsico, o peticionamento dever\u00e1 ser instru\u00eddo com as pe\u00e7as obrigat\u00f3rias, efetuando o cadastro\r\ncomo incidente processual apartado, comprovando-se nestes autos. Pe\u00e7as obrigat\u00f3rias, na seguinte ordem e devidamente\r\nnomeadas: 1\u00ba - requerimento de in\u00edcio do cumprimento de senten\u00e7a (peti\u00e7\u00e3o inicial) 2\u00ba - procura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados\r\ndas partes; 3\u00ba - mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido; 4\u00ba - senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; 5\u00ba - certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, se o\r\ncaso; 6\u00ba - demonstrativo atualizado e discriminado do d\u00e9bito ou planilha do \u00f3rg\u00e3o pagador, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por\r\nquantia certa; 7\u00ba - documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a juntada de c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o\r\ninicial, contesta\u00e7\u00e3o, despachos e intima\u00e7\u00f5es pelo DJE. \u00c9 necess\u00e1rio o cadastramento das partes e seus respectivos advogados\r\n(se houver), especialmente do executado, sob pena de inviabilizar o processamento do incidente. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio realizar o\r\ncadastro de testemunhas. - ADV: CARLOS DARLAN BENITEZ JORD\u00c3O (OAB 193649\/SP)","process":"\n1001343-16.2017.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4947","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0510\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001343-16.2017.8.26.0326 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - JOS\u00c9 APARECIDO DA\r\nCONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Fabio Jose Martins Pinto - Fica a parte autora intimada\r\nde que o INSS apresentou o c\u00e1lculo de liquida\u00e7\u00e3o, de modo que ter\u00e1 o prazo de trinta (30) dias para realizar o peticionamento\r\neletr\u00f4nico, dando in\u00edcio ao cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do Provimento CG n\u00ba 16\/2016, que acrescentou os artigos\r\n1.285 e seguintes \u00e0s Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, uma vez que mesmo que proferida em processo f\u00edsico,\r\ntramitar\u00e1 obrigatoriamente em meio eletr\u00f4nico. A correta forma\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico \u00e9 responsabilidade do advogado,\r\nnos termos do artigo 9\u00ba, da Resolu\u00e7\u00e3o TJSP n\u00ba 551\/11, devendo, em especial, nos termos do inciso IV, do referido artigo, sob\r\npena de rejei\u00e7\u00e3o: a) apresentar as pe\u00e7as e documentos em conformidade com as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas regulamentadas em\r\nPortaria da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (vide Portaria TJSP n\u00ba 8.441\/2011); b) nomear as pe\u00e7as e\r\ndocumentos de acordo com a listagem disponibilizada no sistema informatizado; c) apresentar as pe\u00e7as e documentos na ordem\r\nem que dever\u00e3o aparecer no processo; d) observar o sentido de leitura, evitando-se documentos invertidos, sejam lateralmente\r\nou de cabe\u00e7a para baixo; e) Digitalize (escaneie) os documentos, observando-se o seguinte: - sempre em preto e branco (PB),\r\ncom uma resolu\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 200 dpi (dots per inch), salve a imagem no formato PDF (Portable Document Format) cujo\r\ntamanho deve ser, em m\u00e9dia, de 50KB por p\u00e1gina (m\u00ednimo 21KB e m\u00e1ximo 62KB); - digitaliza\u00e7\u00e3o em tons de cinza dever\u00e1 ser\r\nutilizada somente para os documentos que n\u00e3o ficarem leg\u00edveis em preto e branco. Portanto, quando o PDF for gerado em tons\r\nde cinza, utilize a resolu\u00e7\u00e3o de 150 dpi, salve a imagem no formato PDF, cujo tamanho deve ser, em m\u00e9dia, de 150KB por p\u00e1gina\r\n(m\u00ednimo 93KB, m\u00e1ximo 199KB); - documentos digitalizados em cores (coloridos) dever\u00e3o ser utilizados somente para originais\r\nde CPF, RG, cart\u00f5es de cr\u00e9dito e fotos. N\u00e3o digitalize p\u00e1ginas inteiras ou documentos xerocopiados. Portanto, para documentos\r\nem cores utilize a resolu\u00e7\u00e3o de 150 dpi, salve a imagem no formato PDF, cujo tamanho deve ser, em m\u00e9dia, de 210KB por p\u00e1gina\r\n(m\u00ednimo 140KB e m\u00e1ximo 300KB); - para peticionar eletronicamente, todos os arquivos devem estar no formato PDF (Portable\r\nDocument Format). Para isso, utilize um programa espec\u00edfico para converter os arquivos antes de envi\u00e1-los. Para converter os\r\ndocumentos no formato PDF, utilize a impressora PDF fornecida pelo software PDFCreator. Esse software \u00e9 gratuito e pode ser\r\nutilizado por qualquer programa (Word, Excel, Internet Explorer, etc.). Ao enviar o seu documento para essa impressora virtual,\r\no utilit\u00e1rio produzir\u00e1 um documento no formato PDF, id\u00eantico ao que sairia no papel, caso fosse impresso. Se for utilizado o\r\n\r\nMicrosoft Office 2010, clique no menu Arquivo, escolha Salvar como e a op\u00e7\u00e3o PDF em Tipo de arquivo. Para o peticionamento\r\neletr\u00f4nico dever\u00e1 a parte exequente se atentar: a) No peticionamento eletr\u00f4nico, acessar o menu?Peti\u00e7\u00e3oIntermedi\u00e1riade 1\u00ba\r\nGrau?; b) Preencher o n\u00famero do processo principal; c) O sistema completar\u00e1 os campos ?Foro? e ?Classe do Processo?; d)\r\nNo campo ?Categoria?, selecionar o item?Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a?; e) No campo ?Tipo da Peti\u00e7\u00e3o?, selecionar o item?12078 -\r\nCumprimento de Senten\u00e7a Contra a Fazenda P\u00fablica?. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, \u00e9 obrigat\u00f3ria apenas a juntada do\r\ndemonstrativo atualizado e discriminado do d\u00e9bito ou planilha do \u00f3rg\u00e3o pagador, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por quantia\r\ncerta. Tratando-se de processo f\u00edsico, o peticionamento dever\u00e1 ser instru\u00eddo com as pe\u00e7as obrigat\u00f3rias, efetuando o cadastro\r\ncomo incidente processual apartado, comprovando-se nestes autos. Pe\u00e7as obrigat\u00f3rias, na seguinte ordem e devidamente\r\nnomeadas: 1\u00ba - requerimento de in\u00edcio do cumprimento de senten\u00e7a (peti\u00e7\u00e3o inicial) 2\u00ba - procura\u00e7\u00f5es outorgadas aos advogados\r\ndas partes; 3\u00ba - mandado de cita\u00e7\u00e3o cumprido; 4\u00ba - senten\u00e7a e ac\u00f3rd\u00e3o, se existente; 5\u00ba - certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, se o\r\ncaso; 6\u00ba - demonstrativo atualizado e discriminado do d\u00e9bito ou planilha do \u00f3rg\u00e3o pagador, quando se tratar de execu\u00e7\u00e3o por\r\nquantia certa; 7\u00ba - documentos pertinentes ao pedido do in\u00edcio da fase executiva. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a juntada de c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o\r\ninicial, contesta\u00e7\u00e3o, despachos e intima\u00e7\u00f5es pelo DJE. \u00c9 necess\u00e1rio o cadastramento das partes e seus respectivos advogados\r\n(se houver), especialmente do executado, sob pena de inviabilizar o processamento do incidente. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio realizar o\r\ncadastro de testemunhas. - ADV: CARLOS DARLAN BENITEZ JORD\u00c3O (OAB 193649\/SP)","process":"\n1001343-16.2017.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6246","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0512\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001872-64.2019.8.26.0326 - Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Administra\u00e7\u00e3o judicial - BIOENERGIA DO BRASIL S\/A - -\r\nCENTRAL DE ALCOOL LUCELIA LTDA. - R4C ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA. - PREFEITURA MUNICIPAL DE LUC\u00c9LIA\r\n- - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - - Uni\u00e3o - Fazenda Nacional - SOLOMAX COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nLTDA. - - OMEL BOMBAS E COMPRESSORES LTDA. - - VOESTALPINE BOHLER WELDING SOLDAS DO BRASIL LTDA. - -\r\nELETROMOTORES ADAMANTINA LTDA. - ME - - JOS\u00c9 GILDO DA CONCEI\u00c7\u00c3O - - KAIROS RETIFICA DE MOTORES LTDA. -\r\nME - - CZARNIKOW GROUP LIMITED - - WHITE MARTINS GASES INDUSTRIAIS LTDA. - - COOPERATIVA DE TRANSPORTES\r\nDE SOROCABA E REGI\u00c3O - - CARLOS DE PAULA GOMES - - P.S.G. INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA. - - GILBERTO\r\nDONIZETE CARVALHO CAMPOS - - AMERRA AGRI OPPORTUNITY FUND L.P. - - AMERRA AGRI ADVANTAGE FUND, L.P\r\n- - AMERRA AGRI MULTI STRATEGY FUND, L.P. - - AMERRA AGRI FUND II, L.P. - - AMERRA AGRI OFFSHORE MASTER\r\nFUND II, L.P. - - JP MORGAN CHASE RETIREMENT PLAN - - RICCI M\u00c1QUINAS LTDA EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL - -\r\nDISMA DISTRIBUIDORA DE M\u00c1QUINAS, TRATORES E IMPLEMENTOS AGR\u00cdCOLAS LTDA - - BRASPRESS TRANSPORTES\r\nURGENTES LTDA - - NOROESTE DISTRIBUIDORA DE COMBUST\u00cdVEIS EIRELI - - LUIZ CARLOS RIBEIRO LEMOS DE MELO\r\nE OUTROS - - MC MECANICA & TRANSPORTES LTDA - ME - - SYNGENTA PROTE\u00c7\u00c3O DE CULTIVOS LTDA. - - S.P.E. BIO\r\nSP S\/A - - TRACBEL S\/A - - JOS\u00c9 ROBERTO LEIT\u00c3O - - CLEBER SAMIR GASPARINI - - AMERRA LATIN AMERICA FINANCE,\r\nL.L.C - - KAEL APARECIDO DE FREITAS - - TRIAL COM\u00c9RCIO E LOG\u00cdSTICA LTDA - - Banco Bradesco SA - - CANEX\r\nBIOENERGIA LTDA. - - Banco do Brasil SA - - MOACIR FORMIGONI - - JO\u00c3O GASPARINI - - IPIRANGA PRODUTOS DE\r\nPETR\u00d3LEO S\/A - - MOACIR FORMIGONI - - JO\u00c3O GASPARINI - - ICONIC LUBRIFICANTES S\/A - Fls. 2861\/2862: Manifeste-\r\nse o Administrador Judicial no prazo de 5 (cinco) dias. Ap\u00f3s, vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. No mais, diante da certid\u00e3o de fl.\r\n2863, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, prosseguindo-se conforme fl. 2851. Intimem-se. Lucelia, 22 de julho de\r\n2020. - ADV: DANILO HORA CARDOSO (OAB 259805\/SP), CAROLINE OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 277174\/SP), JACKELINE\r\nPOLIN ANDRADE (OAB 274079\/SP), ANDRE LUIS LOBO BLINI (OAB 272028\/SP), MARCUS VINICIUS TOLIM GIMENES\r\n(OAB 321130\/SP), SAMUEL HENRIQUE CASTANHEIRA (OAB 264825\/SP), HERIK ALVES DE AZEVEDO (OAB 262233\/SP),\r\nBEATRIZ HELENA DOS SANTOS (OAB 87192\/SP), CELSO UMBERTO LUCHESI (OAB 76458\/SP), DIRCEU CARRETO (OAB\r\n76367\/SP), BARBARA NOTRISPE VALLO (OAB 324097\/SP), VAGNER LUIZ MAION (OAB 327924\/SP), BRUNA BARROS\r\nSILVA (OAB 332116\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE RAMOS (OAB 340927\/SP), THIAGO AURICHIO ESPOSITO\r\n(OAB 343085\/SP), JACKELINE YOSHIKO MENDON\u00c7A NAGAI (OAB 355648\/SP), LUIZ GUSTAVO FERNANDES DA COSTA\r\n(OAB 367111\/SP), WILLIAM EUSTAQUIO DE CARVALHO (OAB 90390\/MG), BARBARA LOBO BUZANELI (OAB 404708\/SP),\r\nMARCIA DOS SANTOS MEDINA (OAB 105377\/SP), SILVIO ROBERTO DA SILVA (OAB 71703\/SP), CARLOS AUGUSTO DE\r\nALMEIDA TRONCON (OAB 183535\/SP), DOMICIO DOS SANTOS NETO (OAB 113590\/SP), ALDO JOSE BARBOZA DA SILVA\r\n(OAB 133965\/SP), ALESSANDRO AMBROSIO ORLANDI (OAB 152121\/SP), MARCOS AUGUSTO GON\u00c7ALVES (OAB 154967\/\r\nSP), CLEBER ROG\u00c9RIO BELLONI (OAB 155771\/SP), LU\u00cdS FERNANDO AMANCIO DOS SANTOS (OAB 156295\/SP), IGOR\r\nTERRAZ PINTO (OAB 163536\/SP), LUIZ FERNANDO GRANDE DI SANTI (OAB 165714\/SP), CAIO AUGUSTO GIMENEZ (OAB\r\n172857\/SP), CARLOS ALBERTO DOS SANTOS MATTOS (OAB 71377\/SP), MAUR\u00cdCIO DELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/\r\nSP), JORGE HENRIQUE MATTAR (OAB 184114\/SP), ALESSANDRO BATISTA (OAB 223258\/SP), MARCELO NAUFEL (OAB\r\n227679\/SP), MATEUS VICENTINI AUGUSTO (OAB 229145\/SP), LUCAS RISTER DE SOUSA LIMA (OAB 236854\/SP), RENATA\r\nDE OLIVEIRA SALESSE MARTINS (OAB 244680\/SP), FERNANDO BILOTTI FERREIRA (OAB 247031\/SP), ZULEICA RISTER\r\n(OAB 56282\/SP)","process":"\n1001872-64.2019.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"747","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0512\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001872-64.2019.8.26.0326 - Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Administra\u00e7\u00e3o judicial - BIOENERGIA DO BRASIL S\/A - -\r\nCENTRAL DE ALCOOL LUCELIA LTDA. - R4C ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA. - PREFEITURA MUNICIPAL DE LUC\u00c9LIA\r\n- - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - - Uni\u00e3o - Fazenda Nacional - SOLOMAX COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nLTDA. - - OMEL BOMBAS E COMPRESSORES LTDA. - - VOESTALPINE BOHLER WELDING SOLDAS DO BRASIL LTDA. - -\r\nELETROMOTORES ADAMANTINA LTDA. - ME - - JOS\u00c9 GILDO DA CONCEI\u00c7\u00c3O - - KAIROS RETIFICA DE MOTORES LTDA. -\r\nME - - CZARNIKOW GROUP LIMITED - - WHITE MARTINS GASES INDUSTRIAIS LTDA. - - COOPERATIVA DE TRANSPORTES\r\nDE SOROCABA E REGI\u00c3O - - CARLOS DE PAULA GOMES - - P.S.G. INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA. - - GILBERTO\r\nDONIZETE CARVALHO CAMPOS - - AMERRA AGRI OPPORTUNITY FUND L.P. - - AMERRA AGRI ADVANTAGE FUND, L.P\r\n- - AMERRA AGRI MULTI STRATEGY FUND, L.P. - - AMERRA AGRI FUND II, L.P. - - AMERRA AGRI OFFSHORE MASTER\r\nFUND II, L.P. - - JP MORGAN CHASE RETIREMENT PLAN - - RICCI M\u00c1QUINAS LTDA EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL - -\r\nDISMA DISTRIBUIDORA DE M\u00c1QUINAS, TRATORES E IMPLEMENTOS AGR\u00cdCOLAS LTDA - - BRASPRESS TRANSPORTES\r\nURGENTES LTDA - - NOROESTE DISTRIBUIDORA DE COMBUST\u00cdVEIS EIRELI - - LUIZ CARLOS RIBEIRO LEMOS DE MELO\r\nE OUTROS - - MC MECANICA & TRANSPORTES LTDA - ME - - SYNGENTA PROTE\u00c7\u00c3O DE CULTIVOS LTDA. - - S.P.E. BIO\r\nSP S\/A - - TRACBEL S\/A - - JOS\u00c9 ROBERTO LEIT\u00c3O - - CLEBER SAMIR GASPARINI - - AMERRA LATIN AMERICA FINANCE,\r\nL.L.C - - KAEL APARECIDO DE FREITAS - - TRIAL COM\u00c9RCIO E LOG\u00cdSTICA LTDA - - Banco Bradesco SA - - CANEX\r\nBIOENERGIA LTDA. - - Banco do Brasil SA - - MOACIR FORMIGONI - - JO\u00c3O GASPARINI - - IPIRANGA PRODUTOS DE\r\nPETR\u00d3LEO S\/A - - MOACIR FORMIGONI - - JO\u00c3O GASPARINI - - ICONIC LUBRIFICANTES S\/A - Fls. 2861\/2862: Manifeste-\r\nse o Administrador Judicial no prazo de 5 (cinco) dias. Ap\u00f3s, vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. No mais, diante da certid\u00e3o de fl.\r\n2863, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, prosseguindo-se conforme fl. 2851. Intimem-se. Lucelia, 22 de julho de\r\n2020. - ADV: DANILO HORA CARDOSO (OAB 259805\/SP), CAROLINE OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 277174\/SP), JACKELINE\r\nPOLIN ANDRADE (OAB 274079\/SP), ANDRE LUIS LOBO BLINI (OAB 272028\/SP), MARCUS VINICIUS TOLIM GIMENES\r\n(OAB 321130\/SP), SAMUEL HENRIQUE CASTANHEIRA (OAB 264825\/SP), HERIK ALVES DE AZEVEDO (OAB 262233\/SP),\r\nBEATRIZ HELENA DOS SANTOS (OAB 87192\/SP), CELSO UMBERTO LUCHESI (OAB 76458\/SP), DIRCEU CARRETO (OAB\r\n76367\/SP), BARBARA NOTRISPE VALLO (OAB 324097\/SP), VAGNER LUIZ MAION (OAB 327924\/SP), BRUNA BARROS\r\nSILVA (OAB 332116\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE RAMOS (OAB 340927\/SP), THIAGO AURICHIO ESPOSITO\r\n(OAB 343085\/SP), JACKELINE YOSHIKO MENDON\u00c7A NAGAI (OAB 355648\/SP), LUIZ GUSTAVO FERNANDES DA COSTA\r\n(OAB 367111\/SP), WILLIAM EUSTAQUIO DE CARVALHO (OAB 90390\/MG), BARBARA LOBO BUZANELI (OAB 404708\/SP),\r\nMARCIA DOS SANTOS MEDINA (OAB 105377\/SP), SILVIO ROBERTO DA SILVA (OAB 71703\/SP), CARLOS AUGUSTO DE\r\nALMEIDA TRONCON (OAB 183535\/SP), DOMICIO DOS SANTOS NETO (OAB 113590\/SP), ALDO JOSE BARBOZA DA SILVA\r\n(OAB 133965\/SP), ALESSANDRO AMBROSIO ORLANDI (OAB 152121\/SP), MARCOS AUGUSTO GON\u00c7ALVES (OAB 154967\/\r\nSP), CLEBER ROG\u00c9RIO BELLONI (OAB 155771\/SP), LU\u00cdS FERNANDO AMANCIO DOS SANTOS (OAB 156295\/SP), IGOR\r\nTERRAZ PINTO (OAB 163536\/SP), LUIZ FERNANDO GRANDE DI SANTI (OAB 165714\/SP), CAIO AUGUSTO GIMENEZ (OAB\r\n172857\/SP), CARLOS ALBERTO DOS SANTOS MATTOS (OAB 71377\/SP), MAUR\u00cdCIO DELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/\r\nSP), JORGE HENRIQUE MATTAR (OAB 184114\/SP), ALESSANDRO BATISTA (OAB 223258\/SP), MARCELO NAUFEL (OAB\r\n227679\/SP), MATEUS VICENTINI AUGUSTO (OAB 229145\/SP), LUCAS RISTER DE SOUSA LIMA (OAB 236854\/SP), RENATA\r\nDE OLIVEIRA SALESSE MARTINS (OAB 244680\/SP), FERNANDO BILOTTI FERREIRA (OAB 247031\/SP), ZULEICA RISTER\r\n(OAB 56282\/SP)","process":"\n1001872-64.2019.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9912","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0512\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001872-64.2019.8.26.0326 - Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Administra\u00e7\u00e3o judicial - BIOENERGIA DO BRASIL S\/A - -\r\nCENTRAL DE ALCOOL LUCELIA LTDA. - R4C ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA. - PREFEITURA MUNICIPAL DE LUC\u00c9LIA\r\n- - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - - Uni\u00e3o - Fazenda Nacional - SOLOMAX COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nLTDA. - - OMEL BOMBAS E COMPRESSORES LTDA. - - VOESTALPINE BOHLER WELDING SOLDAS DO BRASIL LTDA. - -\r\nELETROMOTORES ADAMANTINA LTDA. - ME - - JOS\u00c9 GILDO DA CONCEI\u00c7\u00c3O - - KAIROS RETIFICA DE MOTORES LTDA. -\r\nME - - CZARNIKOW GROUP LIMITED - - WHITE MARTINS GASES INDUSTRIAIS LTDA. - - COOPERATIVA DE TRANSPORTES\r\nDE SOROCABA E REGI\u00c3O - - CARLOS DE PAULA GOMES - - P.S.G. INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA. - - GILBERTO\r\nDONIZETE CARVALHO CAMPOS - - AMERRA AGRI OPPORTUNITY FUND L.P. - - AMERRA AGRI ADVANTAGE FUND, L.P\r\n- - AMERRA AGRI MULTI STRATEGY FUND, L.P. - - AMERRA AGRI FUND II, L.P. - - AMERRA AGRI OFFSHORE MASTER\r\nFUND II, L.P. - - JP MORGAN CHASE RETIREMENT PLAN - - RICCI M\u00c1QUINAS LTDA EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL - -\r\nDISMA DISTRIBUIDORA DE M\u00c1QUINAS, TRATORES E IMPLEMENTOS AGR\u00cdCOLAS LTDA - - BRASPRESS TRANSPORTES\r\nURGENTES LTDA - - NOROESTE DISTRIBUIDORA DE COMBUST\u00cdVEIS EIRELI - - LUIZ CARLOS RIBEIRO LEMOS DE MELO\r\nE OUTROS - - MC MECANICA & TRANSPORTES LTDA - ME - - SYNGENTA PROTE\u00c7\u00c3O DE CULTIVOS LTDA. - - S.P.E. BIO\r\nSP S\/A - - TRACBEL S\/A - - JOS\u00c9 ROBERTO LEIT\u00c3O - - CLEBER SAMIR GASPARINI - - AMERRA LATIN AMERICA FINANCE,\r\nL.L.C - - KAEL APARECIDO DE FREITAS - - TRIAL COM\u00c9RCIO E LOG\u00cdSTICA LTDA - - Banco Bradesco SA - - CANEX\r\nBIOENERGIA LTDA. - - Banco do Brasil SA - - MOACIR FORMIGONI - - JO\u00c3O GASPARINI - - IPIRANGA PRODUTOS DE\r\nPETR\u00d3LEO S\/A - - MOACIR FORMIGONI - - JO\u00c3O GASPARINI - - ICONIC LUBRIFICANTES S\/A - Fls. 2861\/2862: Manifeste-\r\nse o Administrador Judicial no prazo de 5 (cinco) dias. Ap\u00f3s, vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. No mais, diante da certid\u00e3o de fl.\r\n2863, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, prosseguindo-se conforme fl. 2851. Intimem-se. Lucelia, 22 de julho de\r\n2020. - ADV: DANILO HORA CARDOSO (OAB 259805\/SP), CAROLINE OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 277174\/SP), JACKELINE\r\nPOLIN ANDRADE (OAB 274079\/SP), ANDRE LUIS LOBO BLINI (OAB 272028\/SP), MARCUS VINICIUS TOLIM GIMENES\r\n(OAB 321130\/SP), SAMUEL HENRIQUE CASTANHEIRA (OAB 264825\/SP), HERIK ALVES DE AZEVEDO (OAB 262233\/SP),\r\nBEATRIZ HELENA DOS SANTOS (OAB 87192\/SP), CELSO UMBERTO LUCHESI (OAB 76458\/SP), DIRCEU CARRETO (OAB\r\n76367\/SP), BARBARA NOTRISPE VALLO (OAB 324097\/SP), VAGNER LUIZ MAION (OAB 327924\/SP), BRUNA BARROS\r\nSILVA (OAB 332116\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE RAMOS (OAB 340927\/SP), THIAGO AURICHIO ESPOSITO\r\n(OAB 343085\/SP), JACKELINE YOSHIKO MENDON\u00c7A NAGAI (OAB 355648\/SP), LUIZ GUSTAVO FERNANDES DA COSTA\r\n(OAB 367111\/SP), WILLIAM EUSTAQUIO DE CARVALHO (OAB 90390\/MG), BARBARA LOBO BUZANELI (OAB 404708\/SP),\r\nMARCIA DOS SANTOS MEDINA (OAB 105377\/SP), SILVIO ROBERTO DA SILVA (OAB 71703\/SP), CARLOS AUGUSTO DE\r\nALMEIDA TRONCON (OAB 183535\/SP), DOMICIO DOS SANTOS NETO (OAB 113590\/SP), ALDO JOSE BARBOZA DA SILVA\r\n(OAB 133965\/SP), ALESSANDRO AMBROSIO ORLANDI (OAB 152121\/SP), MARCOS AUGUSTO GON\u00c7ALVES (OAB 154967\/\r\nSP), CLEBER ROG\u00c9RIO BELLONI (OAB 155771\/SP), LU\u00cdS FERNANDO AMANCIO DOS SANTOS (OAB 156295\/SP), IGOR\r\nTERRAZ PINTO (OAB 163536\/SP), LUIZ FERNANDO GRANDE DI SANTI (OAB 165714\/SP), CAIO AUGUSTO GIMENEZ (OAB\r\n172857\/SP), CARLOS ALBERTO DOS SANTOS MATTOS (OAB 71377\/SP), MAUR\u00cdCIO DELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/\r\nSP), JORGE HENRIQUE MATTAR (OAB 184114\/SP), ALESSANDRO BATISTA (OAB 223258\/SP), MARCELO NAUFEL (OAB\r\n227679\/SP), MATEUS VICENTINI AUGUSTO (OAB 229145\/SP), LUCAS RISTER DE SOUSA LIMA (OAB 236854\/SP), RENATA\r\nDE OLIVEIRA SALESSE MARTINS (OAB 244680\/SP), FERNANDO BILOTTI FERREIRA (OAB 247031\/SP), ZULEICA RISTER\r\n(OAB 56282\/SP)","process":"\n1001872-64.2019.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"742","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0512\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001872-64.2019.8.26.0326 - Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Administra\u00e7\u00e3o judicial - BIOENERGIA DO BRASIL S\/A - -\r\nCENTRAL DE ALCOOL LUCELIA LTDA. - R4C ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA. - PREFEITURA MUNICIPAL DE LUC\u00c9LIA\r\n- - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - - Uni\u00e3o - Fazenda Nacional - SOLOMAX COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nLTDA. - - OMEL BOMBAS E COMPRESSORES LTDA. - - VOESTALPINE BOHLER WELDING SOLDAS DO BRASIL LTDA. - -\r\nELETROMOTORES ADAMANTINA LTDA. - ME - - JOS\u00c9 GILDO DA CONCEI\u00c7\u00c3O - - KAIROS RETIFICA DE MOTORES LTDA. -\r\nME - - CZARNIKOW GROUP LIMITED - - WHITE MARTINS GASES INDUSTRIAIS LTDA. - - COOPERATIVA DE TRANSPORTES\r\nDE SOROCABA E REGI\u00c3O - - CARLOS DE PAULA GOMES - - P.S.G. INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA. - - GILBERTO\r\nDONIZETE CARVALHO CAMPOS - - AMERRA AGRI OPPORTUNITY FUND L.P. - - AMERRA AGRI ADVANTAGE FUND, L.P\r\n- - AMERRA AGRI MULTI STRATEGY FUND, L.P. - - AMERRA AGRI FUND II, L.P. - - AMERRA AGRI OFFSHORE MASTER\r\nFUND II, L.P. - - JP MORGAN CHASE RETIREMENT PLAN - - RICCI M\u00c1QUINAS LTDA EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL - -\r\nDISMA DISTRIBUIDORA DE M\u00c1QUINAS, TRATORES E IMPLEMENTOS AGR\u00cdCOLAS LTDA - - BRASPRESS TRANSPORTES\r\nURGENTES LTDA - - NOROESTE DISTRIBUIDORA DE COMBUST\u00cdVEIS EIRELI - - LUIZ CARLOS RIBEIRO LEMOS DE MELO\r\nE OUTROS - - MC MECANICA & TRANSPORTES LTDA - ME - - SYNGENTA PROTE\u00c7\u00c3O DE CULTIVOS LTDA. - - S.P.E. BIO\r\nSP S\/A - - TRACBEL S\/A - - JOS\u00c9 ROBERTO LEIT\u00c3O - - CLEBER SAMIR GASPARINI - - AMERRA LATIN AMERICA FINANCE,\r\nL.L.C - - KAEL APARECIDO DE FREITAS - - TRIAL COM\u00c9RCIO E LOG\u00cdSTICA LTDA - - Banco Bradesco SA - - CANEX\r\nBIOENERGIA LTDA. - - Banco do Brasil SA - - MOACIR FORMIGONI - - JO\u00c3O GASPARINI - - IPIRANGA PRODUTOS DE\r\nPETR\u00d3LEO S\/A - - MOACIR FORMIGONI - - JO\u00c3O GASPARINI - - ICONIC LUBRIFICANTES S\/A - Fls. 2861\/2862: Manifeste-\r\nse o Administrador Judicial no prazo de 5 (cinco) dias. Ap\u00f3s, vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. No mais, diante da certid\u00e3o de fl.\r\n2863, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, prosseguindo-se conforme fl. 2851. Intimem-se. Lucelia, 22 de julho de\r\n2020. - ADV: DANILO HORA CARDOSO (OAB 259805\/SP), CAROLINE OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 277174\/SP), JACKELINE\r\nPOLIN ANDRADE (OAB 274079\/SP), ANDRE LUIS LOBO BLINI (OAB 272028\/SP), MARCUS VINICIUS TOLIM GIMENES\r\n(OAB 321130\/SP), SAMUEL HENRIQUE CASTANHEIRA (OAB 264825\/SP), HERIK ALVES DE AZEVEDO (OAB 262233\/SP),\r\nBEATRIZ HELENA DOS SANTOS (OAB 87192\/SP), CELSO UMBERTO LUCHESI (OAB 76458\/SP), DIRCEU CARRETO (OAB\r\n76367\/SP), BARBARA NOTRISPE VALLO (OAB 324097\/SP), VAGNER LUIZ MAION (OAB 327924\/SP), BRUNA BARROS\r\nSILVA (OAB 332116\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE RAMOS (OAB 340927\/SP), THIAGO AURICHIO ESPOSITO\r\n(OAB 343085\/SP), JACKELINE YOSHIKO MENDON\u00c7A NAGAI (OAB 355648\/SP), LUIZ GUSTAVO FERNANDES DA COSTA\r\n(OAB 367111\/SP), WILLIAM EUSTAQUIO DE CARVALHO (OAB 90390\/MG), BARBARA LOBO BUZANELI (OAB 404708\/SP),\r\nMARCIA DOS SANTOS MEDINA (OAB 105377\/SP), SILVIO ROBERTO DA SILVA (OAB 71703\/SP), CARLOS AUGUSTO DE\r\nALMEIDA TRONCON (OAB 183535\/SP), DOMICIO DOS SANTOS NETO (OAB 113590\/SP), ALDO JOSE BARBOZA DA SILVA\r\n(OAB 133965\/SP), ALESSANDRO AMBROSIO ORLANDI (OAB 152121\/SP), MARCOS AUGUSTO GON\u00c7ALVES (OAB 154967\/\r\nSP), CLEBER ROG\u00c9RIO BELLONI (OAB 155771\/SP), LU\u00cdS FERNANDO AMANCIO DOS SANTOS (OAB 156295\/SP), IGOR\r\nTERRAZ PINTO (OAB 163536\/SP), LUIZ FERNANDO GRANDE DI SANTI (OAB 165714\/SP), CAIO AUGUSTO GIMENEZ (OAB\r\n172857\/SP), CARLOS ALBERTO DOS SANTOS MATTOS (OAB 71377\/SP), MAUR\u00cdCIO DELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/\r\nSP), JORGE HENRIQUE MATTAR (OAB 184114\/SP), ALESSANDRO BATISTA (OAB 223258\/SP), MARCELO NAUFEL (OAB\r\n227679\/SP), MATEUS VICENTINI AUGUSTO (OAB 229145\/SP), LUCAS RISTER DE SOUSA LIMA (OAB 236854\/SP), RENATA\r\nDE OLIVEIRA SALESSE MARTINS (OAB 244680\/SP), FERNANDO BILOTTI FERREIRA (OAB 247031\/SP), ZULEICA RISTER\r\n(OAB 56282\/SP)","process":"\n1001872-64.2019.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"738","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0512\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001872-64.2019.8.26.0326 - Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Administra\u00e7\u00e3o judicial - BIOENERGIA DO BRASIL S\/A - -\r\nCENTRAL DE ALCOOL LUCELIA LTDA. - R4C ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA. - PREFEITURA MUNICIPAL DE LUC\u00c9LIA\r\n- - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - - Uni\u00e3o - Fazenda Nacional - SOLOMAX COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nLTDA. - - OMEL BOMBAS E COMPRESSORES LTDA. - - VOESTALPINE BOHLER WELDING SOLDAS DO BRASIL LTDA. - -\r\nELETROMOTORES ADAMANTINA LTDA. - ME - - JOS\u00c9 GILDO DA CONCEI\u00c7\u00c3O - - KAIROS RETIFICA DE MOTORES LTDA. -\r\nME - - CZARNIKOW GROUP LIMITED - - WHITE MARTINS GASES INDUSTRIAIS LTDA. - - COOPERATIVA DE TRANSPORTES\r\nDE SOROCABA E REGI\u00c3O - - CARLOS DE PAULA GOMES - - P.S.G. INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA. - - GILBERTO\r\nDONIZETE CARVALHO CAMPOS - - AMERRA AGRI OPPORTUNITY FUND L.P. - - AMERRA AGRI ADVANTAGE FUND, L.P\r\n- - AMERRA AGRI MULTI STRATEGY FUND, L.P. - - AMERRA AGRI FUND II, L.P. - - AMERRA AGRI OFFSHORE MASTER\r\nFUND II, L.P. - - JP MORGAN CHASE RETIREMENT PLAN - - RICCI M\u00c1QUINAS LTDA EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL - -\r\nDISMA DISTRIBUIDORA DE M\u00c1QUINAS, TRATORES E IMPLEMENTOS AGR\u00cdCOLAS LTDA - - BRASPRESS TRANSPORTES\r\nURGENTES LTDA - - NOROESTE DISTRIBUIDORA DE COMBUST\u00cdVEIS EIRELI - - LUIZ CARLOS RIBEIRO LEMOS DE MELO\r\nE OUTROS - - MC MECANICA & TRANSPORTES LTDA - ME - - SYNGENTA PROTE\u00c7\u00c3O DE CULTIVOS LTDA. - - S.P.E. BIO\r\nSP S\/A - - TRACBEL S\/A - - JOS\u00c9 ROBERTO LEIT\u00c3O - - CLEBER SAMIR GASPARINI - - AMERRA LATIN AMERICA FINANCE,\r\nL.L.C - - KAEL APARECIDO DE FREITAS - - TRIAL COM\u00c9RCIO E LOG\u00cdSTICA LTDA - - Banco Bradesco SA - - CANEX\r\nBIOENERGIA LTDA. - - Banco do Brasil SA - - MOACIR FORMIGONI - - JO\u00c3O GASPARINI - - IPIRANGA PRODUTOS DE\r\nPETR\u00d3LEO S\/A - - MOACIR FORMIGONI - - JO\u00c3O GASPARINI - - ICONIC LUBRIFICANTES S\/A - Fls. 2861\/2862: Manifeste-\r\nse o Administrador Judicial no prazo de 5 (cinco) dias. Ap\u00f3s, vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. No mais, diante da certid\u00e3o de fl.\r\n2863, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, prosseguindo-se conforme fl. 2851. Intimem-se. Lucelia, 22 de julho de\r\n2020. - ADV: DANILO HORA CARDOSO (OAB 259805\/SP), CAROLINE OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 277174\/SP), JACKELINE\r\nPOLIN ANDRADE (OAB 274079\/SP), ANDRE LUIS LOBO BLINI (OAB 272028\/SP), MARCUS VINICIUS TOLIM GIMENES\r\n(OAB 321130\/SP), SAMUEL HENRIQUE CASTANHEIRA (OAB 264825\/SP), HERIK ALVES DE AZEVEDO (OAB 262233\/SP),\r\nBEATRIZ HELENA DOS SANTOS (OAB 87192\/SP), CELSO UMBERTO LUCHESI (OAB 76458\/SP), DIRCEU CARRETO (OAB\r\n76367\/SP), BARBARA NOTRISPE VALLO (OAB 324097\/SP), VAGNER LUIZ MAION (OAB 327924\/SP), BRUNA BARROS\r\nSILVA (OAB 332116\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE RAMOS (OAB 340927\/SP), THIAGO AURICHIO ESPOSITO\r\n(OAB 343085\/SP), JACKELINE YOSHIKO MENDON\u00c7A NAGAI (OAB 355648\/SP), LUIZ GUSTAVO FERNANDES DA COSTA\r\n(OAB 367111\/SP), WILLIAM EUSTAQUIO DE CARVALHO (OAB 90390\/MG), BARBARA LOBO BUZANELI (OAB 404708\/SP),\r\nMARCIA DOS SANTOS MEDINA (OAB 105377\/SP), SILVIO ROBERTO DA SILVA (OAB 71703\/SP), CARLOS AUGUSTO DE\r\nALMEIDA TRONCON (OAB 183535\/SP), DOMICIO DOS SANTOS NETO (OAB 113590\/SP), ALDO JOSE BARBOZA DA SILVA\r\n(OAB 133965\/SP), ALESSANDRO AMBROSIO ORLANDI (OAB 152121\/SP), MARCOS AUGUSTO GON\u00c7ALVES (OAB 154967\/\r\nSP), CLEBER ROG\u00c9RIO BELLONI (OAB 155771\/SP), LU\u00cdS FERNANDO AMANCIO DOS SANTOS (OAB 156295\/SP), IGOR\r\nTERRAZ PINTO (OAB 163536\/SP), LUIZ FERNANDO GRANDE DI SANTI (OAB 165714\/SP), CAIO AUGUSTO GIMENEZ (OAB\r\n172857\/SP), CARLOS ALBERTO DOS SANTOS MATTOS (OAB 71377\/SP), MAUR\u00cdCIO DELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/\r\nSP), JORGE HENRIQUE MATTAR (OAB 184114\/SP), ALESSANDRO BATISTA (OAB 223258\/SP), MARCELO NAUFEL (OAB\r\n227679\/SP), MATEUS VICENTINI AUGUSTO (OAB 229145\/SP), LUCAS RISTER DE SOUSA LIMA (OAB 236854\/SP), RENATA\r\nDE OLIVEIRA SALESSE MARTINS (OAB 244680\/SP), FERNANDO BILOTTI FERREIRA (OAB 247031\/SP), ZULEICA RISTER\r\n(OAB 56282\/SP)","process":"\n1001872-64.2019.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"707","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0512\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001872-64.2019.8.26.0326 - Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Administra\u00e7\u00e3o judicial - BIOENERGIA DO BRASIL S\/A - -\r\nCENTRAL DE ALCOOL LUCELIA LTDA. - R4C ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA. - PREFEITURA MUNICIPAL DE LUC\u00c9LIA\r\n- - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - - Uni\u00e3o - Fazenda Nacional - SOLOMAX COM\u00c9RCIO E REPRESENTA\u00c7\u00c3O\r\nLTDA. - - OMEL BOMBAS E COMPRESSORES LTDA. - - VOESTALPINE BOHLER WELDING SOLDAS DO BRASIL LTDA. - -\r\nELETROMOTORES ADAMANTINA LTDA. - ME - - JOS\u00c9 GILDO DA CONCEI\u00c7\u00c3O - - KAIROS RETIFICA DE MOTORES LTDA. -\r\nME - - CZARNIKOW GROUP LIMITED - - WHITE MARTINS GASES INDUSTRIAIS LTDA. - - COOPERATIVA DE TRANSPORTES\r\nDE SOROCABA E REGI\u00c3O - - CARLOS DE PAULA GOMES - - P.S.G. INDUSTRIA E COM\u00c9RCIO LTDA. - - GILBERTO\r\nDONIZETE CARVALHO CAMPOS - - AMERRA AGRI OPPORTUNITY FUND L.P. - - AMERRA AGRI ADVANTAGE FUND, L.P\r\n- - AMERRA AGRI MULTI STRATEGY FUND, L.P. - - AMERRA AGRI FUND II, L.P. - - AMERRA AGRI OFFSHORE MASTER\r\nFUND II, L.P. - - JP MORGAN CHASE RETIREMENT PLAN - - RICCI M\u00c1QUINAS LTDA EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL - -\r\nDISMA DISTRIBUIDORA DE M\u00c1QUINAS, TRATORES E IMPLEMENTOS AGR\u00cdCOLAS LTDA - - BRASPRESS TRANSPORTES\r\nURGENTES LTDA - - NOROESTE DISTRIBUIDORA DE COMBUST\u00cdVEIS EIRELI - - LUIZ CARLOS RIBEIRO LEMOS DE MELO\r\nE OUTROS - - MC MECANICA & TRANSPORTES LTDA - ME - - SYNGENTA PROTE\u00c7\u00c3O DE CULTIVOS LTDA. - - S.P.E. BIO\r\nSP S\/A - - TRACBEL S\/A - - JOS\u00c9 ROBERTO LEIT\u00c3O - - CLEBER SAMIR GASPARINI - - AMERRA LATIN AMERICA FINANCE,\r\nL.L.C - - KAEL APARECIDO DE FREITAS - - TRIAL COM\u00c9RCIO E LOG\u00cdSTICA LTDA - - Banco Bradesco SA - - CANEX\r\nBIOENERGIA LTDA. - - Banco do Brasil SA - - MOACIR FORMIGONI - - JO\u00c3O GASPARINI - - IPIRANGA PRODUTOS DE\r\nPETR\u00d3LEO S\/A - - MOACIR FORMIGONI - - JO\u00c3O GASPARINI - - ICONIC LUBRIFICANTES S\/A - Fls. 2861\/2862: Manifeste-\r\nse o Administrador Judicial no prazo de 5 (cinco) dias. Ap\u00f3s, vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. No mais, diante da certid\u00e3o de fl.\r\n2863, aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico, prosseguindo-se conforme fl. 2851. Intimem-se. Lucelia, 22 de julho de\r\n2020. - ADV: DANILO HORA CARDOSO (OAB 259805\/SP), CAROLINE OLIVEIRA DE SOUZA (OAB 277174\/SP), JACKELINE\r\nPOLIN ANDRADE (OAB 274079\/SP), ANDRE LUIS LOBO BLINI (OAB 272028\/SP), MARCUS VINICIUS TOLIM GIMENES\r\n(OAB 321130\/SP), SAMUEL HENRIQUE CASTANHEIRA (OAB 264825\/SP), HERIK ALVES DE AZEVEDO (OAB 262233\/SP),\r\nBEATRIZ HELENA DOS SANTOS (OAB 87192\/SP), CELSO UMBERTO LUCHESI (OAB 76458\/SP), DIRCEU CARRETO (OAB\r\n76367\/SP), BARBARA NOTRISPE VALLO (OAB 324097\/SP), VAGNER LUIZ MAION (OAB 327924\/SP), BRUNA BARROS\r\nSILVA (OAB 332116\/SP), CARLOS EDUARDO CAVALCANTE RAMOS (OAB 340927\/SP), THIAGO AURICHIO ESPOSITO\r\n(OAB 343085\/SP), JACKELINE YOSHIKO MENDON\u00c7A NAGAI (OAB 355648\/SP), LUIZ GUSTAVO FERNANDES DA COSTA\r\n(OAB 367111\/SP), WILLIAM EUSTAQUIO DE CARVALHO (OAB 90390\/MG), BARBARA LOBO BUZANELI (OAB 404708\/SP),\r\nMARCIA DOS SANTOS MEDINA (OAB 105377\/SP), SILVIO ROBERTO DA SILVA (OAB 71703\/SP), CARLOS AUGUSTO DE\r\nALMEIDA TRONCON (OAB 183535\/SP), DOMICIO DOS SANTOS NETO (OAB 113590\/SP), ALDO JOSE BARBOZA DA SILVA\r\n(OAB 133965\/SP), ALESSANDRO AMBROSIO ORLANDI (OAB 152121\/SP), MARCOS AUGUSTO GON\u00c7ALVES (OAB 154967\/\r\nSP), CLEBER ROG\u00c9RIO BELLONI (OAB 155771\/SP), LU\u00cdS FERNANDO AMANCIO DOS SANTOS (OAB 156295\/SP), IGOR\r\nTERRAZ PINTO (OAB 163536\/SP), LUIZ FERNANDO GRANDE DI SANTI (OAB 165714\/SP), CAIO AUGUSTO GIMENEZ (OAB\r\n172857\/SP), CARLOS ALBERTO DOS SANTOS MATTOS (OAB 71377\/SP), MAUR\u00cdCIO DELLOVA DE CAMPOS (OAB 183917\/\r\nSP), JORGE HENRIQUE MATTAR (OAB 184114\/SP), ALESSANDRO BATISTA (OAB 223258\/SP), MARCELO NAUFEL (OAB\r\n227679\/SP), MATEUS VICENTINI AUGUSTO (OAB 229145\/SP), LUCAS RISTER DE SOUSA LIMA (OAB 236854\/SP), RENATA\r\nDE OLIVEIRA SALESSE MARTINS (OAB 244680\/SP), FERNANDO BILOTTI FERREIRA (OAB 247031\/SP), ZULEICA RISTER\r\n(OAB 56282\/SP)","process":"\n1001872-64.2019.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5758","ra_conteudo":"LUC\u00c9LIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DOUGLAS ANTONIO FILETTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0514\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002285-77.2019.8.26.0326 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - Posse e Exerc\u00edcio - REGINALDO APARECIDO\r\nMARCHESINI - PREFEITO MUNICIPAL DE INUBIA PAULISTA - O DOCUMENTO EXPEDIDO J\u00c1 SE ENCONTRA ASSINADO\r\nDIGITALMENTE, A SABER: ( ) OF\u00cdCIO ( ) MANDADO DE REGISTRO\/AVERBA\u00c7\u00c3O ( ) ALVAR\u00c1 ( ) CARTA PRECAT\u00d3RIA (\r\nx ) CERTID\u00c3O DE HONOR\u00c1RIOS ?Dever\u00e1 o(a) advogado(a), sem a necessidade de comparecer ao cart\u00f3rio judicial, sem\r\nfilas e sem perda de tempo, obter c\u00f3pia do documento no site do Tribunal de Justi\u00e7a (Consulta\/Processo\/1\u00aa inst\u00e2ncia\/Interior\/\r\nProcessos C\u00edveis\/Nome da parte ou n\u00famero dos autos\/pesquisar\/visualizar o of\u00edcio). Caso n\u00e3o possua senha, habilitar-se no\r\nportal (na tarja 1, destinado aos advogados, no item ?habilite-se - Servi\u00e7os Eletr\u00f4nicos) para obter c\u00f3pia do of\u00edcio\/alvar\u00e1\/carta\r\nprecat\u00f3ria\/despacho\/certid\u00e3o\/documento desejado, com a assinatura digital do julgador\/escriv\u00e3o e, diretamente, encaminh\u00e1-lo\r\nao destinat\u00e1rio, comprovando-se nos autos em cinco dias, se necess\u00e1rio?. - ADV: ERTHOS DEL ARCO FILETTI (OAB 158645\/\r\nSP), GIORGI FRANKLIN PARUCCI (OAB 354062\/SP)","process":"\n1002285-77.2019.8.26.0326","judge":" FABIO ALEXANDRE MARINELLI SOLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]