[{"cd":"7643","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006963-78.2016.8.26.0126 (apensado ao processo 1002980-88.2015.8.26.0126) (processo principal 1002980-\r\n88.2015.8.26.0126) - Cumprimento de senten\u00e7a - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Flavia Augusta dos Santos\r\n- Certifico e dou f\u00e9 que a parte autora n\u00e3o deu atendimento ao determinado a fls. 77 , estando devidamente intimado(a) a fls.\r\n80 - ADV: VANESSA BOLOGNINI DA COSTA SOARES (OAB 288454\/SP), MARIANA MONTI PETRECHE (OAB 261724\/SP),\r\nTARCILA COUTINHO DE SOUSA OLIVEIRA (OAB 347919\/SP), DANIELA CRISTINA BENTO (OAB 335618\/SP), ROSELAINE\r\nFERREIRA GOMES FRAGOSO (OAB 307352\/SP), ALESSANDRA ALVES DE OLIVEIRA GOMES (OAB 214230\/SP)","process":"\n0006963-78.2016.8.26.0126 (apensado ao processo 1002980-88.2015.8.26.0126) (processo principal 1002980-\r\n88.2015.8.26.0126)","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7642","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006963-78.2016.8.26.0126 (apensado ao processo 1002980-88.2015.8.26.0126) (processo principal 1002980-\r\n88.2015.8.26.0126) - Cumprimento de senten\u00e7a - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Flavia Augusta dos Santos\r\n- Vistos. Fls. 81\/82: A parte exequente pretende a penhora, remo\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo encontrado no cadastro Renajud\r\nem nome do executado (fls. 73\/74). Contudo, em se tratando de bens m\u00f3veis, a pr\u00e1tica forense demonstra que tende a zero a\r\nprobabilidade de \u00eaxito em leil\u00e3o judicial. Assim, por efici\u00eancia (art. 8.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil), n\u00e3o h\u00e1 sentido pr\u00e1tico em\r\npromover os atos processuais de excuss\u00e3o e tentativa de aliena\u00e7\u00e3o judicial, raz\u00e3o pela qual faculto ao credor que em 15(quinze)\r\ndias: (i) Informe se pretende a adjudica\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo eventualmente penhorado pelo valor da avalia\u00e7\u00e3o. (ii) Ou a tentativa\r\nde aliena\u00e7\u00e3o judicial, hip\u00f3tese em que dever\u00e1 prontamente recolher (mediante dep\u00f3sito em conta judicial) o adiantamento de\r\ncomiss\u00e3o m\u00ednima para leiloeiro, que fica arbitrada em 5% do valor da avalia\u00e7\u00e3o (com atualiza\u00e7\u00e3o pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal\r\nde Justi\u00e7a entre a data da avalia\u00e7\u00e3o a data do dep\u00f3sito) e que reverter\u00e1 para o leiloeiro se o leil\u00e3o resultar negativo. Isto \u00e9, se\r\nnegativo o leil\u00e3o, o leiloeiro receber\u00e1 o valor depositado pela parte exequente. Se o leil\u00e3o resultar positivo, o arrematante pagar\u00e1\r\na comiss\u00e3o de leiloeiro (que ser\u00e1 fixada na decis\u00e3o que deferir o leil\u00e3o eletr\u00f4nico), e o valor m\u00ednimo adiantado ser\u00e1 restitu\u00eddo\r\nao exequente. (iii) Desista da penhora do ve\u00edculo, prosseguindo-se com a busca de bens im\u00f3veis em nome do executado. No\r\nsil\u00eancio ser\u00e1 reputada aus\u00eancia de interesse no prosseguimento da penhora do ve\u00edculo, com o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o na\r\nbusca por outros bens pass\u00edveis de excuss\u00e3o. Intimem-se. - ADV: MARIANA MONTI PETRECHE (OAB 261724\/SP), TARCILA\r\nCOUTINHO DE SOUSA OLIVEIRA (OAB 347919\/SP), DANIELA CRISTINA BENTO (OAB 335618\/SP), ROSELAINE FERREIRA\r\nGOMES FRAGOSO (OAB 307352\/SP), VANESSA BOLOGNINI DA COSTA SOARES (OAB 288454\/SP), ALESSANDRA ALVES\r\nDE OLIVEIRA GOMES (OAB 214230\/SP)","process":"\n0006963-78.2016.8.26.0126 (apensado ao processo 1002980-88.2015.8.26.0126) (processo principal 1002980-\r\n88.2015.8.26.0126)","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11114","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006963-78.2016.8.26.0126 (apensado ao processo 1002980-88.2015.8.26.0126) (processo principal 1002980-\r\n88.2015.8.26.0126) - Cumprimento de senten\u00e7a - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Flavia Augusta dos Santos\r\n- Certifico e dou f\u00e9 que a parte autora n\u00e3o deu atendimento ao determinado a fls. 77 , estando devidamente intimado(a) a fls.\r\n80 - ADV: VANESSA BOLOGNINI DA COSTA SOARES (OAB 288454\/SP), MARIANA MONTI PETRECHE (OAB 261724\/SP),\r\nTARCILA COUTINHO DE SOUSA OLIVEIRA (OAB 347919\/SP), DANIELA CRISTINA BENTO (OAB 335618\/SP), ROSELAINE\r\nFERREIRA GOMES FRAGOSO (OAB 307352\/SP), ALESSANDRA ALVES DE OLIVEIRA GOMES (OAB 214230\/SP)","process":"\n0006963-78.2016.8.26.0126 (apensado ao processo 1002980-88.2015.8.26.0126) (processo principal 1002980-\r\n88.2015.8.26.0126)","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11113","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006963-78.2016.8.26.0126 (apensado ao processo 1002980-88.2015.8.26.0126) (processo principal 1002980-\r\n88.2015.8.26.0126) - Cumprimento de senten\u00e7a - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Flavia Augusta dos Santos\r\n- Vistos. Fls. 81\/82: A parte exequente pretende a penhora, remo\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo encontrado no cadastro Renajud\r\nem nome do executado (fls. 73\/74). Contudo, em se tratando de bens m\u00f3veis, a pr\u00e1tica forense demonstra que tende a zero a\r\nprobabilidade de \u00eaxito em leil\u00e3o judicial. Assim, por efici\u00eancia (art. 8.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil), n\u00e3o h\u00e1 sentido pr\u00e1tico em\r\npromover os atos processuais de excuss\u00e3o e tentativa de aliena\u00e7\u00e3o judicial, raz\u00e3o pela qual faculto ao credor que em 15(quinze)\r\ndias: (i) Informe se pretende a adjudica\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo eventualmente penhorado pelo valor da avalia\u00e7\u00e3o. (ii) Ou a tentativa\r\nde aliena\u00e7\u00e3o judicial, hip\u00f3tese em que dever\u00e1 prontamente recolher (mediante dep\u00f3sito em conta judicial) o adiantamento de\r\ncomiss\u00e3o m\u00ednima para leiloeiro, que fica arbitrada em 5% do valor da avalia\u00e7\u00e3o (com atualiza\u00e7\u00e3o pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal\r\nde Justi\u00e7a entre a data da avalia\u00e7\u00e3o a data do dep\u00f3sito) e que reverter\u00e1 para o leiloeiro se o leil\u00e3o resultar negativo. Isto \u00e9, se\r\nnegativo o leil\u00e3o, o leiloeiro receber\u00e1 o valor depositado pela parte exequente. Se o leil\u00e3o resultar positivo, o arrematante pagar\u00e1\r\na comiss\u00e3o de leiloeiro (que ser\u00e1 fixada na decis\u00e3o que deferir o leil\u00e3o eletr\u00f4nico), e o valor m\u00ednimo adiantado ser\u00e1 restitu\u00eddo\r\nao exequente. (iii) Desista da penhora do ve\u00edculo, prosseguindo-se com a busca de bens im\u00f3veis em nome do executado. No\r\nsil\u00eancio ser\u00e1 reputada aus\u00eancia de interesse no prosseguimento da penhora do ve\u00edculo, com o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o na\r\nbusca por outros bens pass\u00edveis de excuss\u00e3o. Intimem-se. - ADV: MARIANA MONTI PETRECHE (OAB 261724\/SP), TARCILA\r\nCOUTINHO DE SOUSA OLIVEIRA (OAB 347919\/SP), DANIELA CRISTINA BENTO (OAB 335618\/SP), ROSELAINE FERREIRA\r\nGOMES FRAGOSO (OAB 307352\/SP), VANESSA BOLOGNINI DA COSTA SOARES (OAB 288454\/SP), ALESSANDRA ALVES\r\nDE OLIVEIRA GOMES (OAB 214230\/SP)","process":"\n0006963-78.2016.8.26.0126 (apensado ao processo 1002980-88.2015.8.26.0126) (processo principal 1002980-\r\n88.2015.8.26.0126)","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11281","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0986\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000201-87.2020.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Guarda - F.D.F. - - A.D.D. - Vistos. FERNANDA\r\nDEM\u00c9TRIO FERNANDES ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o contra ABERTO DOMINGUES DOS SANTOS objetivando, em s\u00edntese,\r\na fixa\u00e7\u00e3o de guarda compartilhada da menor Amanda Dem\u00e9trio Domingues. Discorre que a guarda materna e o regime de\r\n\r\nvisitas foram definidos na a\u00e7\u00e3o de alimentos. Aduz que o relacionamento dos genitores melhorou mas o genitor n\u00e3o colabora\r\nem atividades cotidianas, como levar a menor ao col\u00e9gio. Na audi\u00eancia conciliat\u00f3ria, o genitor expressou aceita\u00e7\u00e3o \u00e0 guarda\r\ncompartilhada de modo que a menor permanecesse 15 dias com cada genitor, alternadamente, mas a autora n\u00e3o concordou (f.\r\n24). \u00c9 o relat\u00f3rio. O r\u00e9u n\u00e3o apresentou defesa, todavia, quest\u00e3o de guarda e conviv\u00eancia do pai com a filha que n\u00e3o se sujeita\r\naos efeitos da revelia, conforme a regra do artigo 354, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sabe-se que todo pai tem direito de\r\nvisitar e conviver com os filhos, o que \u00e9 decorr\u00eancia do poder familiar (C\u00f3digo Civil, art. 1.589). Antes disso, por\u00e9m, trata-se de\r\num direito dos filhos, a quem o ordenamento garante o conv\u00edvio com o pai. Esse direito paterno deve ser sempre exercido em\r\nbenef\u00edcio da crian\u00e7a ou do adolescente, que gozam de prote\u00e7\u00e3o integral e cujos interesses prevalecem sobre quaisquer outros.\r\nNada h\u00e1 nos autos que desabone qualquer dos genitores ao exerc\u00edcio da guarda. No entanto, o pedido de guarda compartilhada\r\nn\u00e3o ser\u00e1 acolhido. Segundo o que o pr\u00f3prio C\u00f3digo Civil recomenda ao tratar do poder familiar, nele est\u00e3o inseridos, conforme\r\no art. 1.634, deveres\/direitos que s\u00e3o os seguintes, enquanto menores os filhos: I - dirigir-lhes a cria\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o; II - t\u00ea-\r\nlos em sua companhia e guarda; III - conceder-lhes ou negar-lhes consentimento para casarem; IV - nomear-lhes tutor por\r\ntestamento ou documento aut\u00eantico, se o outro dos pais n\u00e3o lhe sobreviver, ou o sobrevivo n\u00e3o puder exercer o poder familiar;\r\nV - represent\u00e1-los, at\u00e9 aos dezesseis anos, nos atos da vida civil, e assisti-los, ap\u00f3s essa idade, nos atos em que forem partes,\r\nsuprindo-lhes o consentimento; VI - reclam\u00e1-los de quem ilegalmente os detenha; VII - exigir que lhes prestem obedi\u00eancia,\r\nrespeito e os servi\u00e7os pr\u00f3prios de sua idade e condi\u00e7\u00e3o. A necessidade de considera\u00e7\u00e3o ao cuidado como verdadeiro valor\r\njur\u00eddico se manifesta exponencialmente, tendo-se em conta o que nele se discute e est\u00e1 em jogo e deve ser levado em conta\r\n\u00e9 o que for melhor para o interesse da crian\u00e7a. \u00c9 cedi\u00e7o que, atualmente, o C\u00f3digo Civil preceitua que a regra \u00e9 a guarda\r\ncompartilhada, nos termos do artigo 1584, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo Civil, mas, h\u00e1 situa\u00e7\u00f5es em que tal medida n\u00e3o se compatibiliza com\r\nos interesses do menor. Assim, verifico que a guarda compartilhada n\u00e3o \u00e9 a medida adequada ao caso. O instituto, al\u00e9m de\r\npresumir a harmonia entre os genitores, exigindo o consenso, o que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos, deve ser analisado com reservas\r\numa vez que altera a rotina e estabilidade da menor. N\u00e3o h\u00e1 flexibilidade entre as partes para acordar quanto ao deslocamento\r\nda infante para a escola, que dir\u00e1 sobre os demais assuntos que envolvem a fixa\u00e7\u00e3o de guarda compartilhada. Na hip\u00f3tese\r\ntrata-se de uma crian\u00e7a em tenra idade e, dessa forma, mantenho a guarda e o regime de visitas j\u00e1 vigentes entre as partes,\r\nconforme estabelecido na a\u00e7\u00e3o de alimentos (f. 10\/11). Dispositivo Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. A\r\nautora arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$1.000,00, observada a\r\nsuspens\u00e3o da exigibilidade ao benefici\u00e1rio de gratuidade processual. Oportunamente, arquivem-se os autos, observadas as\r\nformalidades legais. P.R.I. - ADV: DANIELLE DUTRA CARVALHO (OAB 274939\/SP), PATRICIA DE OLIVEIRA PINTO ARRIEL\r\n(OAB 297380\/SP)","process":"\n1000201-87.2020.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7786","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000807-86.2018.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - A.G.S. - - M.A.C.R. -\r\nA.B.S. - M.S.G. - Vistos. APARECIDA GOMES DA SILVA e MARIA ALICE DA CRUZ RODRIGUES, esta \u00faltima representada por\r\nsua genitora Carolina da Cruz Neves Longui, ajuizaram a presente a\u00e7\u00e3o contra AD\u00c3O BATISTA DE SOUZA objetivando, em\r\ns\u00edntese, indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e materiais em raz\u00e3o do falecimento de Walter Rodrigues de Andrade Netto, filho e pai\r\ndas autoras, em acidente de tr\u00e2nsito. Afirmam que no dia 09 de agosto de 2016 o ve\u00edculo Celta conduzido pelo r\u00e9u trafegava na\r\nRodovia SP 55 quando capotou e atingiu o de cujus na outra pista, em sentido contr\u00e1rio. Atribuem ao r\u00e9u culpa exclusiva pelo\r\nacidente. Reportam dano material quanto a motocicleta conduzida pelo falecido e sofrimento moral resultante da morte. Pedem\r\na proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o a f. 59\/67. Inicialmente, denunciou a lide \u00e0 Natasha Gomes de\r\nSouza e \u00e0 Seguradora Mapfre. Alega que o ve\u00edculo conduzido por Natasha chocou-se ao seu arremessando-o no canteiro\r\ncentral de modo que capotou e atingiu a v\u00edtima na pista em sentido contr\u00e1rio. Impugna o dano material e o dano moral. Pede a\r\nimproced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Houve r\u00e9plica (f. 89\/93). Foi deferida a denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 seguradora Mapfre que, citada, repele a\r\nresponsabilidade do segurado pelo acidente e invoca a limita\u00e7\u00e3o contratual para indeniza\u00e7\u00e3o (f. 96 e 102\/111). A impugna\u00e7\u00e3o \u00e0\r\njusti\u00e7a gratuida, ao valor da causa, assim como a argui\u00e7\u00e3o de ilegitimidade passiva foram rejeitadas (f. 96). R\u00e9plica a f. 166\/169.\r\nO processo foi saneado e as partes pugnaram pela prova oral (f. 171\/172 e 185). Realizaram-se audi\u00eancias com oitiva das\r\ntestemunhas arroladas (f. 203 e 225). As partes se manifestaram em alega\u00e7\u00f5es finais (f. 226\/233, 234\/239 e 248\/249). O\r\nMinist\u00e9rio P\u00fablico opinou pela proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o (f. 250\/255). \u00c9 o relat\u00f3rio. Trata-se de acidente de tr\u00e2nsito que resultou no\r\nfalecimento de Walter Rodrigues de Andrade Netto, filho e genitor das autoras. Certo \u00e9 que o ve\u00edculo do r\u00e9u era conduzido na\r\nRodovia SP55 sentido S\u00e3o Sebasti\u00e3o quando perdeu o controle, transp\u00f4s o guard rail e canteiro central, capotou e atingiu a\r\nv\u00edtima que trafevagava na outra pista da rodovia, em sentido contr\u00e1rio. Certo ainda que a causa da morte foram as les\u00f5es\r\ncausadas pelo acidente. A tese de defesa do r\u00e9u atribui a terceiro a responsabilidade pelo acidente no sentido de que, transitando\r\nem baixa velocidade, foi surpreendido com choque traseiro pelo ve\u00edculo Fiesta conduzido por Natacha e, em raz\u00e3o disso, foi\r\narremessado no canteiro central, capotou e atingiu o motociclista na pista contr\u00e1ria. Pois bem. A din\u00e2mica do acidente relatada\r\npelo r\u00e9u n\u00e3o prospera. A testemunha Geferson Roberto, motoboy, afirmou que estava com a v\u00edtima no local e momento do\r\nacidente. Esclareceu que participaram de uma reuni\u00e3o e estavam se deslocando sentido Caraguatatuba. Relatou que estava em\r\nsua pr\u00f3pria motocicleta, atr\u00e1s de Walter, e que o ve\u00edculo do r\u00e9u capotou vindo da pista em sentido contr\u00e1rio. Aduz que conseguiu\r\nfreiar, mas Walter n\u00e3o teve a mesma sorte e atingiu a porta do ve\u00edculo do r\u00e9u que seguiu se deslocando at\u00e9 o posto de gasolina.\r\nEsclareceu que o ve\u00edculo estava em alta velocidade porque o guard rail n\u00e3o foi suficiente para conter o ve\u00edculo. Jefferson Luiz\r\nconfirmou a din\u00e2mica do acidente, mas aduziu que o ve\u00edculo Fiesta teria impulsionado o ve\u00edculo do r\u00e9u. Jo\u00e3o Luiz, policial que\r\ntransitava pelo local do acidente e soube posteriormente que era amigo da v\u00edtima, n\u00e3o presenciou o momento do acidente e\r\nouviu dizer, de familiares do de cujus, a vers\u00e3o apresentada na inicial. Esclareceu que os danos verificados no ve\u00edculo Fiesta\r\ns\u00e3o compat\u00edveis com a vers\u00e3o apresentada por Natacha. Natacha prestou depoimento como informante e afirmou que conduzia\r\nseu ve\u00edculo na faixa da esquerda quando o ve\u00edculo do r\u00e9u, ultrapassando-a pela direita, atingiu o farol dianteiro direito do seu\r\nve\u00edculo e se desgovernou caindo no canteiro central. Aponta que parou adiante em raz\u00e3o do acidente e outros motoristas teriam\r\nafirmado que o ve\u00edculo do r\u00e9u vinha executando ultrapassagens perigosas e em alta velocidade. O ve\u00edculo Fiesta sofreu danos\r\nleves na parte dianteira direita de modo que inveross\u00edmel que tenha atingido o ve\u00edculo Celta conduzido pelo r\u00e9u com for\u00e7a\r\nsuficiente para arremess\u00e1-lo no canteiro central, seguindo-se de capotamento e continuidade de movimento ap\u00f3s atingir o\r\nmotociclista. \u00c9 ineg\u00e1vel que o ve\u00edculo do r\u00e9u apresentava alta velocidade para resultar na sequ\u00eancia de manobras que resultaram\r\nno triste falecimento da v\u00edtima, verificando-se a pr\u00e1tica de ato il\u00edcito, por culpa exclusiva do r\u00e9u que agiu com imprud\u00eancia. O r\u00e9u\r\nn\u00e3o se desincumbiu do \u00f4nus que lhe reca\u00eda no sentido de comprovar danos no ve\u00edculo Fiesta diversos daqueles afirmados pela\r\nprova testemunhal e compat\u00edveis com a intensidade suficiente para arremessar o seu ve\u00edculo, excluindo sua responsabilidade.\r\nAdemais, ?no processo civil, onde quase sempre predomina o princ\u00edpio dispositivo, que entrega a sorte da causa \u00e0 dilig\u00eancia ou\r\ninteresse da parte, assume especial relev\u00e2ncia a quest\u00e3o pertinente ao \u00f4nus da prova. Esse \u00f4nus consiste na conduta processual\r\nexigida da parte para que a verdade dos fatos por ela arrolados seja admitida pelo juiz. N\u00e3o h\u00e1 um dever de provar, nem \u00e0 parte\r\ncontr\u00e1ria assiste o direito de exigir a prova do advers\u00e1rio. H\u00e1 um simples \u00f4nus, de modo que o litigante assume o risco de\r\nperder a causa se n\u00e3o provar os fatos alegados dos quais depende a exist\u00eancia do direito subjetivo que pretende resguardar\r\natrav\u00e9s da tutela jurisdicional. Isto porque, segundo m\u00e1xima antiga, fato alegado e n\u00e3o provado \u00e9 mesmo que fato inexistente?.\r\n(Humberto Theodoro J\u00fanior - Curso de Direito Processual Civil - 36\u00aa edi\u00e7\u00e3o, editora Forense, p\u00e1g. 373) De acordo com a\r\ndin\u00e2mica violenta do acidente, caso prosperasse a tese sustentada pelo r\u00e9u, dificilmente Natacha escaparia ilesa da colis\u00e3o\r\nassim como n\u00e3o seria poss\u00edvel seguir se deslocando com seu pr\u00f3prio ve\u00edculo logo ap\u00f3s o acidente. Portanto, a responsabilidade\r\ndo r\u00e9u pelo acidente resta comprovada. Embora n\u00e3o demonstrado o dano material, como bem asseverou o digno Representante\r\ndo Minist\u00e9rio P\u00fablico, o dano causado \u00e0 motocicleta \u00e9 evidente e comporta arbitramento em fase de liquida\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m \u00e9\r\nindiscut\u00edvel o dano moral sofrido pelas autoras ante o falecimento de seu filho e pai. Assinala, a prop\u00f3sito, AGUIAR DIAS (?Da\r\nResponsabilidade Civil, Ed. Forense, 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, v. 2, p. 837), que em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlia, ?o preju\u00edzo se presume, de modo que o\r\ndano, tanto material como moral, dispensa qualquer demonstra\u00e7\u00e3o, al\u00e9m do fato puro e simples da morte do parente?. E na\r\n\r\njurisprud\u00eancia, reconhecido que ?A perda dos autores n\u00e3o t\u00eam pre\u00e7o. Jamais poder\u00e1 ser reposta. A repara\u00e7\u00e3o \u00e9 tentativa humana\r\nv\u00e3 de suprir aquela lacuna, o que deve ser feito com modera\u00e7\u00e3o, visando apenas minorar um sofrimento descomunal.? (Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nda lavra do eminente Desembargador ELLIOT AKEL, Apela\u00e7\u00e3o 994.05.069533-7). ?Intensa e jamais recuper\u00e1vel \u00e9 a dor que\r\npassa a habitar o cora\u00e7\u00e3o dos pais que veem destru\u00eddos seu n\u00facleo familiar pela morte tr\u00e1gica de seu jovem filho (21 anos), at\u00e9\r\nporque, por violentar a ordem natural das coisas, torna o padecimento imune ao sentimento de resigna\u00e7\u00e3o diante do inelut\u00e1vel.\r\nAdemais, referido valor traduz n\u00e3o s\u00f3 a compensa\u00e7\u00e3o pelo sofrimento experimentado pelos autores, sem enriquc\u00ea-los, mas\r\ntamb\u00e9m serve como desincentivo \u00e0 pr\u00e1tica do r\u00e9u?. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1009193-63.2016.8.26.0292, 30\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado,\r\nRel. Des. ANDRADE NETO, julgado em 20 de junho de 2018). Trata-se, ent\u00e3o, do dano moral puro, caracterizado nos efeitos\r\ndolorosos da perda de ente querido pelas requerentes (m\u00e3e e filha do falecido), dispensando, por isso, maiores digress\u00f5es\r\nacerca do assunto. A respeito do valor do dano, no consenso da doutrina e jurisprud\u00eancia, o arbitramento do valor do dano \u00e0\r\nintegridade f\u00edsica e ps\u00edquica da pessoa \u00e9 relegado ao prudente arb\u00edtrio do juiz, resolvendo, portanto, em um ju\u00edzo valorativo de\r\nfatos e circunst\u00e2ncias; a fixa\u00e7\u00e3o do quantum busca atender \u00e0s peculiaridades do caso concreto. Nessa conformidade,\r\nconsiderando a natureza da les\u00e3o e da extens\u00e3o do dano, assim como a gravidade da culpa, entendo razo\u00e1vel o arbitramento\r\nda indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 100.000,00, a cada uma das requerentes, conforme pedido inicial pautado na\r\nrazoabilidade e proporcionalidade, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, e com juros de mora de 1% ao\r\nm\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o, conforme S\u00famula n\u00ba 362 do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Quanto \u00e0 lide secund\u00e1ria, o seu\r\nacolhimento \u00e9 de rigor impondo-se \u00e0 segurado que resistiu ao pedido inclusive a condena\u00e7\u00e3o sucumbencial, cabendo-lhe honrar\r\na cobertura contratada, com observ\u00e2ncia dos limites da ap\u00f3lice, que contempla cobertura para danos materiais, corporais e\r\nmorais (fls. 75), corrigidos os valores pactuados desde a contrata\u00e7\u00e3o e com juros morat\u00f3rios desde a sua cita\u00e7\u00e3o na lide\r\nsecund\u00e1ria. Ser\u00e1 observado o disposto na S\u00famula 537 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a: ?Em a\u00e7\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o de danos, a\r\nseguradora denunciada, se aceitar a denuncia\u00e7\u00e3o ou contestar o pedido do autor, pode ser condenada, direta e solidariamente\r\njunto com o segurado, ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o devida \u00e0 v\u00edtima, nos limites contratados da ap\u00f3lice.? Dispositivo Diante do\r\nexposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar, SOLIDARIAMENTE o r\u00e9u e a seguradora denunciada ao pagamento\r\nde indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais arbitrada em R$100.000,00 a cada uma das autoras, no total de R$200.000,00, corrigida pela\r\nTabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e com juros morat\u00f3rios a partir da senten\u00e7a (s\u00famulas 362 e 54 do STJ), bem\r\ncomo em indeniza\u00e7\u00e3o por dano material decorrente dos danos causados na motocicleta, mediante apura\u00e7\u00e3o em liquida\u00e7\u00e3o. Os\r\nr\u00e9us arcar\u00e3o solidariamente com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o\r\nvalor da condena\u00e7\u00e3o. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. P. I. C. - ADV: SANDOR ADOLF FRITZ (OAB 215666\/SP), PRISCILA DE\r\nAZEVEDO PEREIRA (OAB 407400\/SP), PRISCILA RIBEIRO ESQUERRO (OAB 215272\/SP), RODRIGO FERNANDO HENRIQUE\r\nDE OLIVEIRA (OAB 280371\/SP), ANDR\u00c9 LUIZ DO REGO MONTEIRO TAVARES PEREIRA (OAB 344647\/SP)","process":"\n1000807-86.2018.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11074","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001157-06.2020.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Estabelecimentos de Ensino - Col\u00e9gio Imperatrice\r\nLtda - Me - Vistos. Certid\u00e3o supra: Ciente. Fls. 43: Nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos. Int. - ADV: CL\u00c9CIA\r\nCABRAL DA ROCHA (OAB 235770\/SP)","process":"\n1001157-06.2020.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11026","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001381-51.2014.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Inadimplemento - Cia de Saneamento B\u00e1sico do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - SABESP - Norma Lucia Alves de Lima - Vistos. COMPANHIA DE SANEAMENTO B\u00c1SICO DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO - SABESP ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o contra LUCIARA ALVES LIMA objetivando, em s\u00edntese, a cobran\u00e7a de d\u00e9bito\r\ndecorrente do inadimplemento \u00e0s contas de consumo de \u00e1gua e esgoto no per\u00edodo de fevereiro a maio\/2007 atinente ao im\u00f3vel\r\nsituado na Rua Antonio Raposo Tavares, 48 Bairro Martin de S\u00e1, nesta cidade de Caraguatatuba SP (RGI 695697897). Pede a\r\nproced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. A r\u00e9 foi citada por edital e o curador especial nomeado apresentou a defesa de f. 364\/365, por negativa\r\ngeral. Houve r\u00e9plica (f. 370\/372). \u00c9 o relat\u00f3rio. Prescinde o feito de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, comportando seu julgamento antecipado,\r\nnos termos disposto no artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, uma vez que a mat\u00e9ria nele tratada \u00e9 de direito, estando\r\nos fatos documentalmente comprovados. O prazo prescricional para o exerc\u00edcio da pretens\u00e3o de cobran\u00e7a de tarifa de \u00e1gua\r\ne esgoto \u00e9 decenal (art. 205 do C\u00f3digo Civil), consoante entendimento firmado pelo Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a em\r\nsede de Recurso Especial Repetitivo: ?PROCESSUAL CIVIL E ADMINISTRATIVO. RECURSO ESPECIAL. TESE RECURSAL\r\nGEN\u00c9RICA. S\u00daMULA 284\/STF. FORNECIMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTO. A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA DE D\u00c9BITO. DEVEDOR\r\nPESSOA JUR\u00cdDICA DE DIREITO P\u00daBLICO. RECURSO REPETITIVO N. 1.117.903\/RS. INAPLICABILIDADE. PRESCRI\u00c7\u00c3O\r\nQUINQUENAL. 1. A assertiva gen\u00e9rica de viola\u00e7\u00e3o do disposto nos arts. 165 e 458, II e III, do CPC\/1973, por suposta defici\u00eancia\r\nna fundamenta\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o recorrido, n\u00e3o permite a exata compreens\u00e3o da controv\u00e9rsia. Incid\u00eancia da S\u00famula 284\/STF. 2.\r\nO Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no julgamento do REsp 1.117.903\/RS, submetido ao regime dos recursos representativos da\r\ncontrov\u00e9rsia, concluiu que o prazo prescricional para a cobran\u00e7a de tarifa de \u00e1gua e esgoto \u00e9 regido pelo art. 205 do C\u00f3digo\r\nCivil. 3. Essa orienta\u00e7\u00e3o, contudo, n\u00e3o \u00e9 aplic\u00e1vel para as d\u00edvidas da Fazenda P\u00fablica, hip\u00f3tese em que prevalece a norma\r\nespec\u00edfica no Decreto n. 20.910\/1932. Precedentes. 4. Recurso especial a que se nega provimento? (STJ, REsp 1775378\/RJ,\r\nSegunda Turma, Relator Ministro Og Fernandes, j. 02\/04\/2019) In casu, a pretens\u00e3o autoral foi exercida dentro do sobredito\r\nprazo. Isso porque, a demanda foi ajuizada em maio de 2014 e as presta\u00e7\u00f5es objeto da presente cobran\u00e7a venceram-se a\r\npartir de fevereiro de 2007. Os documentos que instruem a peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 09\/14) evidenciam a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica travada\r\nentre as partes e, outrossim, o inadimplemento da requerida. Ademais, a r\u00e9 n\u00e3o impugnou os valores ora exigidos pela parte\r\nautora. Assim, de rigor a proced\u00eancia do pleito deduzido na inicial. Dispositivo Isto posto, nos termos do artigo 487, inciso I, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, julgo PROCEDENTE a demanda ajuizada por COMPANHIA DE SANEAMENTO B\u00c1SICO DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO SABESP para condenar LUCIARA ALVES LIMA em obriga\u00e7\u00e3o de pagar quantia certa, no valor de R$584,01,\r\natualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica deste Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a e acrescido de juros de mora de 1% a.m.,\r\ndesde o ajuizamento. Condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o ao curador especial\r\nno valor m\u00e1ximo da respectiva tabela. P. I. C. - ADV: ELI ALVES DA SILVA (OAB 81988\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA REGIONAL\r\nDE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS \/ SP (OAB 999999\/DP)","process":"\n1001381-51.2014.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7785","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001381-51.2014.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Inadimplemento - Cia de Saneamento B\u00e1sico do\r\nEstado de S\u00e3o Paulo - SABESP - Norma Lucia Alves de Lima - Vistos. COMPANHIA DE SANEAMENTO B\u00c1SICO DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO - SABESP ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o contra LUCIARA ALVES LIMA objetivando, em s\u00edntese, a cobran\u00e7a de d\u00e9bito\r\ndecorrente do inadimplemento \u00e0s contas de consumo de \u00e1gua e esgoto no per\u00edodo de fevereiro a maio\/2007 atinente ao im\u00f3vel\r\nsituado na Rua Antonio Raposo Tavares, 48 Bairro Martin de S\u00e1, nesta cidade de Caraguatatuba SP (RGI 695697897). Pede a\r\nproced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. A r\u00e9 foi citada por edital e o curador especial nomeado apresentou a defesa de f. 364\/365, por negativa\r\ngeral. Houve r\u00e9plica (f. 370\/372). \u00c9 o relat\u00f3rio. Prescinde o feito de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, comportando seu julgamento antecipado,\r\nnos termos disposto no artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, uma vez que a mat\u00e9ria nele tratada \u00e9 de direito, estando\r\nos fatos documentalmente comprovados. O prazo prescricional para o exerc\u00edcio da pretens\u00e3o de cobran\u00e7a de tarifa de \u00e1gua\r\ne esgoto \u00e9 decenal (art. 205 do C\u00f3digo Civil), consoante entendimento firmado pelo Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a em\r\nsede de Recurso Especial Repetitivo: ?PROCESSUAL CIVIL E ADMINISTRATIVO. RECURSO ESPECIAL. TESE RECURSAL\r\nGEN\u00c9RICA. S\u00daMULA 284\/STF. FORNECIMENTO DE \u00c1GUA E ESGOTO. A\u00c7\u00c3O ANULAT\u00d3RIA DE D\u00c9BITO. DEVEDOR\r\nPESSOA JUR\u00cdDICA DE DIREITO P\u00daBLICO. RECURSO REPETITIVO N. 1.117.903\/RS. INAPLICABILIDADE. PRESCRI\u00c7\u00c3O\r\nQUINQUENAL. 1. A assertiva gen\u00e9rica de viola\u00e7\u00e3o do disposto nos arts. 165 e 458, II e III, do CPC\/1973, por suposta defici\u00eancia\r\nna fundamenta\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o recorrido, n\u00e3o permite a exata compreens\u00e3o da controv\u00e9rsia. Incid\u00eancia da S\u00famula 284\/STF. 2.\r\nO Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no julgamento do REsp 1.117.903\/RS, submetido ao regime dos recursos representativos da\r\ncontrov\u00e9rsia, concluiu que o prazo prescricional para a cobran\u00e7a de tarifa de \u00e1gua e esgoto \u00e9 regido pelo art. 205 do C\u00f3digo\r\nCivil. 3. Essa orienta\u00e7\u00e3o, contudo, n\u00e3o \u00e9 aplic\u00e1vel para as d\u00edvidas da Fazenda P\u00fablica, hip\u00f3tese em que prevalece a norma\r\nespec\u00edfica no Decreto n. 20.910\/1932. Precedentes. 4. Recurso especial a que se nega provimento? (STJ, REsp 1775378\/RJ,\r\nSegunda Turma, Relator Ministro Og Fernandes, j. 02\/04\/2019) In casu, a pretens\u00e3o autoral foi exercida dentro do sobredito\r\nprazo. Isso porque, a demanda foi ajuizada em maio de 2014 e as presta\u00e7\u00f5es objeto da presente cobran\u00e7a venceram-se a\r\npartir de fevereiro de 2007. Os documentos que instruem a peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 09\/14) evidenciam a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica travada\r\nentre as partes e, outrossim, o inadimplemento da requerida. Ademais, a r\u00e9 n\u00e3o impugnou os valores ora exigidos pela parte\r\nautora. Assim, de rigor a proced\u00eancia do pleito deduzido na inicial. Dispositivo Isto posto, nos termos do artigo 487, inciso I, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, julgo PROCEDENTE a demanda ajuizada por COMPANHIA DE SANEAMENTO B\u00c1SICO DO ESTADO\r\nDE S\u00c3O PAULO SABESP para condenar LUCIARA ALVES LIMA em obriga\u00e7\u00e3o de pagar quantia certa, no valor de R$584,01,\r\natualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica deste Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a e acrescido de juros de mora de 1% a.m.,\r\ndesde o ajuizamento. Condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o ao curador especial\r\nno valor m\u00e1ximo da respectiva tabela. P. I. C. - ADV: ELI ALVES DA SILVA (OAB 81988\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA REGIONAL\r\nDE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS \/ SP (OAB 999999\/DP)","process":"\n1001381-51.2014.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11264","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0988\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001439-78.2019.8.26.0126 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Conjugal - Adilson de Souza Pragana - - Glaucia Alves\r\nSimoes Pragana - Vistos. Certid\u00e3o supra: Manifeste-se o(a) requerente requerendo o que de direito quanto ao prosseguimento\r\ndo feito. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o dos autos em arquivo. - ADV: FIDELIS PEREIRA SOBRINHO (OAB 93845\/SP)","process":"\n1001439-78.2019.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11225","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0988\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001439-78.2019.8.26.0126 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Conjugal - Adilson de Souza Pragana - - Glaucia Alves\r\nSimoes Pragana - Certifico e dou f\u00e9 que o(a) decorreu o sobrestamento do feito, acerca do Despacho de fls. 111. - ADV: FIDELIS\r\nPEREIRA SOBRINHO (OAB 93845\/SP)","process":"\n1001439-78.2019.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11025","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001862-04.2020.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Prescri\u00e7\u00e3o e Decad\u00eancia - Lu\u00eds Marcelo Faria do\r\nPrado Soares - Itapeva Recupera\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9ditos Ltda e outro - Vistos. LUIS MARCELO FARIA DO PRADO SOARES ajuizou a\r\npresente a\u00e7\u00e3o contra ITAPEVA RECUPERA\u00c7\u00c3O DE CR\u00c9DITOS LTDA objetivando, em s\u00edntese, declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de\r\nd\u00e9bito em raz\u00e3o da prescri\u00e7\u00e3o. Relata cobran\u00e7a pela r\u00e9 de d\u00e9bito vencido em 2007 e que teria sido objeto de cess\u00e3o pela credora\r\norigin\u00e1ria. Defende a prescri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito e pede a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Citada, a r\u00e9 apresentou defesa arguindo aus\u00eancia\r\nde interesse e defendendo a possibilidade de cobran\u00e7a extrajudicial de d\u00e9bito prescrito. Nega pr\u00e1tica de ato il\u00edcito (f. 28\/45).\r\nHouve r\u00e9plica (f. 120\/128). \u00c9 o relat\u00f3rio. Inicialmente, retifique-se o polo passivo para constar ITAPEVA VII MULTICARTEIRA\r\nFUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDIT\u00d3RIOS N\u00c3O PADRONIZADOS, conforme requerido na contesta\u00e7\u00e3o com\r\nanu\u00eancia do autor em r\u00e9plica. Anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Prescinde o feito de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, comportando seu julgamento\r\nantecipado, nos termos disposto no artigo 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, uma vez que a mat\u00e9ria nele tratada \u00e9 de direito,\r\nestando os fatos documentalmente comprovados. Rejeito a impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 gratuidade processual deferida ao autor com base\r\nnos documentos de f. 12\/17 posto que desprovida de comprova\u00e7\u00e3o documental e formulada genericamente. A alega\u00e7\u00e3o de\r\naus\u00eancia de interesse confunde-se com o m\u00e9rito e ser\u00e1 com ele analisada. O instituto da prescri\u00e7\u00e3o impede a eterniza\u00e7\u00e3o\r\ndas obriga\u00e7\u00f5es, com vistas a um bem maior de pacifica\u00e7\u00e3o social pela seguran\u00e7a jur\u00eddica. Com ele, h\u00e1 a perda dos meios de\r\ncobran\u00e7a, acarretando a inexigibilidade jur\u00eddica da obriga\u00e7\u00e3o. Subsiste a d\u00edvida apenas moralmente, ou seja, poder\u00e1 ser paga\r\nespontaneamente pelo devedor, jamais exigida, sob pena de fazer t\u00e1bula rasa de referido instituto de seguran\u00e7a jur\u00eddica e\r\npacifica\u00e7\u00e3o social. A jurisprud\u00eancia se posiciona favoravelmente \u00e0 inexigibilidade de d\u00edvida prescrita, que, por isso, n\u00e3o deve ser\r\ncobrada judicial ou extrajudicialmente. Nesse sentido: ?APELA\u00c7\u00c3O A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA Pretens\u00e3o \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade\r\nde d\u00e9bitos prescritos Senten\u00e7a de proced\u00eancia Pleito de reforma da senten\u00e7a para julg\u00e1-la improcedente N\u00e3o cabimento\r\nCobran\u00e7a extrajudicial efetuada pela apelante de d\u00edvidas prescritas, cedidas por institui\u00e7\u00e3o financeira A ocorr\u00eancia de prescri\u00e7\u00e3o\r\nimpede a cobran\u00e7a, tanto judicial, quanto extrajudicial, dos d\u00e9bitos Declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade das d\u00edvidas prescritas cab\u00edvel\r\nrelativamente aos contratos discutidos nestes autos Senten\u00e7a mantida APELA\u00c7\u00c3O n\u00e3o provida Majora\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios, em segunda inst\u00e2ncia, nos termos do art. 85, \u00a711, do CPC? (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1000625-52.2019.8.26.0648;\r\nRelator (a): Kleber Leyser de Aquino; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Urup\u00eas - Vara \u00danica; Data\r\ndo Julgamento: 29\/11\/2019; Data de Registro: 29\/11\/2019) ?Apela\u00e7\u00e3o A\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria Senten\u00e7a de acolhimento do pedido\r\nIrresigna\u00e7\u00e3o improcedente. Autor que celebrou contrato de empr\u00e9stimo CDC e n\u00e3o satisfez todas as parcelas do m\u00fatuo. Empresa\r\nde cobran\u00e7a r\u00e9 que, ap\u00f3s quase sete anos da data programada para o vencimento da \u00faltima parcela do m\u00fatuo, passa a cobrar\r\ndo autor o saldo remanescente do d\u00e9bito. Prescri\u00e7\u00e3o do art. 206, \u00a75\u00ba, I, do CC consumada. Obriga\u00e7\u00e3o inexig\u00edvel neste passo.\r\nAtos de cobran\u00e7a indevidos. Negaram provimento \u00e0 apela\u00e7\u00e3o? (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1002663-38.2019.8.26.0001; Relator (a):\r\nRicardo Pessoa de Mello Belli; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 19\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional I - Santana - 5\u00aa Vara C\u00edvel; Data\r\n\r\ndo Julgamento: 28\/04\/2014; Data de Registro: 25\/11\/2019) ?Declarat\u00f3ria de inexigibilidade de d\u00e9bito Prescri\u00e7\u00e3o da d\u00edvida Artigo\r\n206, \u00a75\u00ba, I, do CC Inexigibilidade reconhecida Senten\u00e7a mantida Recurso improvido, com majora\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios,\r\nnos termos do art. 85, \u00a71\u00ba e \u00a711, do CPC? (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1011144-06.2018.8.26.0007; Relator (a): Souza Lopes; \u00d3rg\u00e3o\r\nJulgador: 17\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional VII - Itaquera - 3\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 27\/11\/2019; Data de\r\nRegistro: 27\/11\/2019 Definitivamente, a prescri\u00e7\u00e3o tem o cond\u00e3o de extinguir a pretens\u00e3o, obstando a cobran\u00e7a da d\u00edvida, que\r\nse torna inexig\u00edvel. Com efeito, sendo os referidos d\u00e9bitos decorrentes de contratos banc\u00e1rios, prescrevem em 05 anos, nos\r\ntermos do artigo 206, \u00a75\u00ba, inciso I, do C\u00f3digo Civil. Desse modo, considerando a data de vencimento dos d\u00e9bitos, bem como o\r\nprazo prescricional quinquenal aplic\u00e1vel ao caso, tem-se a inexigibilidade do d\u00e9bito. Assim, n\u00e3o havendo informa\u00e7\u00e3o nos autos\r\nacerca da ocorr\u00eancia de qualquer fato impeditivo ou suspensivo da prescri\u00e7\u00e3o e estando prescrita a d\u00edvida, de rigor a declara\u00e7\u00e3o\r\nde inexigibilidade do d\u00e9bito. Anote-se, ainda, que embora a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o atinja o direito subjetivo em si, sua ocorr\u00eancia\r\nextingue a pretens\u00e3o do credor ao cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, inviabilizando a cobran\u00e7a da d\u00edvida n\u00e3o apenas pela via judicial,\r\nmas tamb\u00e9m extrajudicial, at\u00e9 mesmo como imperativo l\u00f3gico do princ\u00edpio da razoabilidade e como corol\u00e1rio do princ\u00edpio da\r\nseguran\u00e7a jur\u00eddica. Tendo recebido o d\u00e9bito prescrito em cess\u00e3o, a inexigibilidade estende-se \u00e0 cession\u00e1ria. A prop\u00f3sito, julgado\r\ndo Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo: ?Apela\u00e7\u00e3o A\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bito Senten\u00e7a de proced\u00eancia Recurso\r\nda r\u00e9 Alega\u00e7\u00e3o de que obteve o cr\u00e9dito por cess\u00e3o e que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o obsta as cobran\u00e7as extrajudiciais N\u00e3o acolhimento\r\nR\u00e9 que n\u00e3o comprovou a sua legitimidade para a cobran\u00e7a dos contratos indicados na inicial, assim como n\u00e3o demonstrou a\r\nregularidade dos d\u00e9bitos em face do credor origin\u00e1rio Incontroversa a prescri\u00e7\u00e3o Declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade que \u00e9 medida de\r\nrigor Honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados no seu m\u00ednimo Limite legal que n\u00e3o permite redu\u00e7\u00e3o Art. 85 \u00a72\u00ba do CPC - Manuten\u00e7\u00e3o\r\nda senten\u00e7a - Honor\u00e1rios recursais Recurso n\u00e3o provido? (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1004632-50.2018.8.26.0704, Relator Achile Alesina,\r\n14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, julgado em 22\/03\/2019). Dispositivo Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para\r\ndeclarar prescrito e, como consequ\u00eancia, inexig\u00edvel o d\u00e9bito referente aos contratos 116141081, 116030684 e 116034921, nos\r\nvalores de R$47,41, R$416,15 e R$277,60, com vencimento em fevereiro\/2007, devendo a requerida cessar todo e qualquer\r\nmeio de cobran\u00e7a, sob pena de multa de R$5.000,00 por ato praticado. A r\u00e9 arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais, al\u00e9m\r\nde honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% sobre o valor da a\u00e7\u00e3o. P. R. I. - ADV: CHRISTIANO DRUMOND PATRUS ANANIAS\r\n(OAB 78403\/MG), RONALDO GUEDES KOYAMA (OAB 218645\/SP)","process":"\n1001862-04.2020.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10610","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002269-78.2018.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Fernanda de Gallo Mello\r\n- Casa Anchieta Distribuidora Ltda - Certifico e dou f\u00e9 que transitou em julgado a r. Senten\u00e7a de fls. 298\/305 em 26\/06\/2020. -\r\nADV: LUIZ HENRIQUE DE OLIVEIRA (OAB 345064\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA REGIONAL DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS \/\r\nSP (OAB 999999\/DP)","process":"\n1002269-78.2018.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11283","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002269-78.2018.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Fernanda de Gallo Mello\r\n- Casa Anchieta Distribuidora Ltda - Certifico e dou f\u00e9 que transitou em julgado a r. Senten\u00e7a de fls. 298\/305 em 26\/06\/2020. -\r\nADV: LUIZ HENRIQUE DE OLIVEIRA (OAB 345064\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA REGIONAL DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS \/\r\nSP (OAB 999999\/DP)","process":"\n1002269-78.2018.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11280","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0987\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002777-53.2020.8.26.0126 - Embargos de Terceiro C\u00edvel - Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Fernando Martins\r\nNoronha - - Rosanna Montanheiro Noronha - Vistos. 1. Relat\u00f3rio: Fernando Martins Noronha e Rosanna Montanheiro Noronha\r\nopuseram embargos de terceiro, ao argumento de serem leg\u00edtimos propriet\u00e1rios do im\u00f3vel objeto da matr\u00edcula n\u00ba 28.797, do\r\nloteamento Mar Verde II, sobre o qual recaiu ordem de indisponibilidade, sendo exequente o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de\r\nS\u00e3o Paulo e executado Terraplanagem Bras\u00edlia Ltda (incidente de cumprimento de senten\u00e7a n.\u00ba 1002896-82.2018.8.26.0126).\r\nA liminar foi deferida para obstar a excuss\u00e3o do im\u00f3vel e para levantamento da indisponibilidade (fl. 41). Houve concord\u00e2ncia\r\ncom a libera\u00e7\u00e3o da constri\u00e7\u00e3o (fl. 45\/46). \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. 2. Fundamenta\u00e7\u00e3o: O feito est\u00e1 em termos para julgamento. A\r\n\r\npretens\u00e3o inicial \u00e9 procedente. Foram trazidas provas robustas que comprovam a titularidade do im\u00f3vel pelos embargantes antes\r\nda ordem de indisponibilidade. Ficou demonstrado que a aquisi\u00e7\u00e3o ocorreu em 10\/06\/1986 (fls. 17\/26), antes da averba\u00e7\u00e3o da\r\nindisponibilidade na matr\u00edcula do im\u00f3vel (21\/06\/2018, nos autos n\u00ba 1002896-82.2018.8.26.0126), n\u00e3o havendo ind\u00edcios de fraude\r\nou m\u00e1-f\u00e9 na aquisi\u00e7\u00e3o. 3. Dispositivo: Diante do exposto, julgo procedentes os embargos, para o efeito de cancelar em definitivo\r\na indisponibilidade existente sobre o im\u00f3vel objeto da Matr\u00edcula 28.787 do Registro de Im\u00f3veis de Caraguatatuba nos autos n\u00ba\r\n1002896-82.2018.8.26.0126, ficando confirmada a medida liminar de fl. 41. Com o apoio no principio da causalidade, deixo de\r\nimpor \u00f4nus de sucumb\u00eancia, na medida em que os embargantes contribu\u00edram e deram causa direta \u00e0 necessidade da presente\r\ndemanda, eis que n\u00e3o cuidaram anteriormente de providenciar o registro da compra e venda na matr\u00edcula do im\u00f3vel. Al\u00e9m disso,\r\nn\u00e3o incidem honor\u00e1rios em detrimento do Minist\u00e9rio P\u00fablico e os executados do processo original n\u00e3o realizaram a espec\u00edfica\r\nindica\u00e7\u00e3o do lote do embargante (art. 677, \u00a74\u00ba, do CPC) Translade-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o para o incidente mencionado. Ci\u00eancia\r\nao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Oportunamente, arquivem-se os autos. Publique-se. Intimem-se. - ADV: SIDN\u00c9IA RODRIGUES DIAS\r\n(OAB 359284\/SP)","process":"\n1002777-53.2020.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7287","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0987\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002777-53.2020.8.26.0126 - Embargos de Terceiro C\u00edvel - Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Fernando Martins\r\nNoronha - - Rosanna Montanheiro Noronha - Vistos. 1. Relat\u00f3rio: Fernando Martins Noronha e Rosanna Montanheiro Noronha\r\nopuseram embargos de terceiro, ao argumento de serem leg\u00edtimos propriet\u00e1rios do im\u00f3vel objeto da matr\u00edcula n\u00ba 28.797, do\r\nloteamento Mar Verde II, sobre o qual recaiu ordem de indisponibilidade, sendo exequente o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de\r\nS\u00e3o Paulo e executado Terraplanagem Bras\u00edlia Ltda (incidente de cumprimento de senten\u00e7a n.\u00ba 1002896-82.2018.8.26.0126).\r\nA liminar foi deferida para obstar a excuss\u00e3o do im\u00f3vel e para levantamento da indisponibilidade (fl. 41). Houve concord\u00e2ncia\r\ncom a libera\u00e7\u00e3o da constri\u00e7\u00e3o (fl. 45\/46). \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. 2. Fundamenta\u00e7\u00e3o: O feito est\u00e1 em termos para julgamento. A\r\n\r\npretens\u00e3o inicial \u00e9 procedente. Foram trazidas provas robustas que comprovam a titularidade do im\u00f3vel pelos embargantes antes\r\nda ordem de indisponibilidade. Ficou demonstrado que a aquisi\u00e7\u00e3o ocorreu em 10\/06\/1986 (fls. 17\/26), antes da averba\u00e7\u00e3o da\r\nindisponibilidade na matr\u00edcula do im\u00f3vel (21\/06\/2018, nos autos n\u00ba 1002896-82.2018.8.26.0126), n\u00e3o havendo ind\u00edcios de fraude\r\nou m\u00e1-f\u00e9 na aquisi\u00e7\u00e3o. 3. Dispositivo: Diante do exposto, julgo procedentes os embargos, para o efeito de cancelar em definitivo\r\na indisponibilidade existente sobre o im\u00f3vel objeto da Matr\u00edcula 28.787 do Registro de Im\u00f3veis de Caraguatatuba nos autos n\u00ba\r\n1002896-82.2018.8.26.0126, ficando confirmada a medida liminar de fl. 41. Com o apoio no principio da causalidade, deixo de\r\nimpor \u00f4nus de sucumb\u00eancia, na medida em que os embargantes contribu\u00edram e deram causa direta \u00e0 necessidade da presente\r\ndemanda, eis que n\u00e3o cuidaram anteriormente de providenciar o registro da compra e venda na matr\u00edcula do im\u00f3vel. Al\u00e9m disso,\r\nn\u00e3o incidem honor\u00e1rios em detrimento do Minist\u00e9rio P\u00fablico e os executados do processo original n\u00e3o realizaram a espec\u00edfica\r\nindica\u00e7\u00e3o do lote do embargante (art. 677, \u00a74\u00ba, do CPC) Translade-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o para o incidente mencionado. Ci\u00eancia\r\nao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Oportunamente, arquivem-se os autos. Publique-se. Intimem-se. - ADV: SIDN\u00c9IA RODRIGUES DIAS\r\n(OAB 359284\/SP)","process":"\n1002777-53.2020.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11282","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003127-12.2018.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Perdas e Danos - Santos & Santos Arte e Decora\u00e7\u00e3o\r\nLtda M e - Vistos. SANTOS SANTOS ARTE E DECORA\u00c7\u00c3O LTDA - ME ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o contra MONICA APARECIDA\r\nRODRIGUES MARANI objetivando, em s\u00edntese, a cobran\u00e7a da quantia de R$99.993,29 decorrente de neg\u00f3cio jur\u00eddico firmado\r\nentre as partes para venda de bens m\u00f3veis. Afirma que os pagamentos se dariam atrav\u00e9s de 18 boletos no valor de R$5.000,00,\r\ncada. Aduz que a r\u00e9 realizou pagamentos at\u00e9 janeiro\/2017. Pede a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. A r\u00e9 foi citada pela via postal e n\u00e3o\r\napresentou defesa (f. 188). A autora pediu penhora de saldos on line (f. 191\/195). \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Presentes os pressupostos\r\nprocessuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, passo ao exame do m\u00e9rito. De pronto, \u00e9 de se reconhecer a revelia. Nos termos do art. 344,\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil: ?Se o r\u00e9u n\u00e3o contestar a a\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado revel e presumir-se-\u00e3o verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es\r\nde fato formuladas pelo autor.? A revelia da r\u00e9 enseja presun\u00e7\u00e3o relativa de veracidade dos fatos narrados na peti\u00e7\u00e3o inicial,\r\npodendo ser infirmada pelos demais elementos dos autos, motivo pelo qual n\u00e3o acarreta a proced\u00eancia autom\u00e1tica dos pedidos\r\niniciais. Isto porque, estabelece o artigo 344, do C\u00f3digo de Processo Civil que se presumem verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es dos fatos\r\nformulados pelo autor. Todavia, para que seja aplicado o disposto no supracitado artigo, \u00e9 necess\u00e1rio que as provas produzidas\r\npelo autor estejam aptas a comprovar o que foi por ele alegado. No caso em an\u00e1lise da aprecia\u00e7\u00e3o do conjunto probat\u00f3rio\r\ntrazido, depreende-se que n\u00e3o h\u00e1 qualquer documento assinado pela r\u00e9 e a entrega das mercadorias n\u00e3o foi comprovada\r\nporque n\u00e3o h\u00e1 qualquer recibo, ainda que subscrito por terceiro. Ainda, nem mesmo se verifica protesto dos boletos. As notas\r\nfiscais apresentadas a f. 13\/17 totalizam R$161.508,00 e indicam ?PAGAMENTO A VISTA?. A autora alega pagamentos parciais,\r\nmas tamb\u00e9m n\u00e3o apresentou prova documental de modo a atribuir o m\u00ednimo de verossimilhan\u00e7a \u00e0s alega\u00e7\u00f5es. Assim, n\u00e3o h\u00e1\r\ncomprova\u00e7\u00e3o da causalidade que embasa a cobran\u00e7a em lit\u00edgio de modo que o pedido improcede. Nesse sentido: A\u00c7\u00c3O DE\r\nCOBRAN\u00c7A PELO RITO ORDIN\u00c1RIO. R\u00c9 REVEL. SENTEN\u00c7A QUE APRECIANDO A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O APRESENTADA PELO\r\nAUTOR PARA ALICER\u00c7AR O SEU CR\u00c9DITO ENTENDEU QUE N\u00c3O EST\u00c3O PRESENTES OS ELEMENTOS NECESS\u00c1RIOS\r\nPARA TANTO, N\u00c3O TENDO O AUTOR SE DESINCUMBIDO DO \u00d4NUS PROBAT\u00d3RIO E JULGANDO, ASSIM, A DEMANDA\r\n\r\nIMPROCEDENTE. ENTENDIMENTO DE QUE N\u00c3O EST\u00c3O PRESENTES NENHUMA DAS HIP\u00d3TESES ELENCADAS PELO\r\nLEGISLADOR PARA INFIRMAR A PRESUN\u00c7\u00c3O DECORRENTE DOS EFEITOS DA REVELIA (CPC\/73, ARTIGOS 319, 320,\r\nINCISOS). SE \u00c9 CERTO QUE A JUNTADA DOS BOLETOS BANC\u00c1RIOS POR SI S\u00d3 N\u00c3O SERIAM SUFICIENTES PARA\r\nLEGITIMAR A COBRAN\u00c7A DECORRENTE DE UMA VENDA, TAL CIRCUNST\u00c2NCIA \u00c9 INSUFICIENTE PARA ARREDAR O\r\nDIREITO DE CR\u00c9DITO DO AUTOR, N\u00c3O SE QUESTIONANDO NESTA ESFERA, AS POSS\u00cdVEIS IMPLICA\u00c7\u00d5ES DE ORDEM\r\nFISCAL-TRIBUT\u00c1RIA QUE DECORRERIAM DA AUS\u00caNCIA DE EMISS\u00c3O DAS CORRESPONDENTES NOTAS FISCAIS.\r\nPROVIMENTO DO RECURSO PARA JULGAR A DEMANDA PROCEDENTE INVERTENDO-SE OS \u00d4NUS DA SUCUMB\u00caNCIA.\r\n(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 0002584-08.2014.8.26.0145; Relator (a): Alberto Gosson; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;\r\nForo de Conchas - 1\u00aa Vara; Data do Julgamento: 04\/08\/2016; Data de Registro: 09\/08\/2016) Dispositivo. Ante o exposto, julgo\r\nimprocedente o pedido. A autora arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em\r\n20% (vinte por cento) sobre o valor da causa. P.R.I. - ADV: PAULO AFONSO MENDON\u00c7A DE SIQUEIRA (OAB 309259\/SP)","process":"\n1003127-12.2018.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10947","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003222-71.2020.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Perdas e Danos - Serramar Parque Shopping Ltda -\r\nVistos. Pesquisa realizada a fls. 35. Providencie a parte autora, em quinze dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial,\r\na fim de qualificar o polo passivo da a\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: PAULO LUIZ CAPUCHO MAGALH\u00c3ES BARBOSA (OAB 389313\/\r\nSP)","process":"\n1003222-71.2020.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10946","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003223-56.2020.8.26.0126 - Interpela\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - Serveng Civilsan Empresas\r\nAssociadas de Engenharia - Vistos. INTERPELEM-SE por carta AR digital (mod. 500778) ROSANA MONTEIRO DA COSTA,\r\nCPF 125.759.668-33, RG 20.536.299, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Diogo Botelho, 75, Porto Novo, CEP 11600-000, Caraguatatuba - SP,\r\nROSE MEIRE MONTEIRO, CPF 414.569.488-06, com endere\u00e7o \u00e0 Rua do Contorno, 177, Pontal de Santa Marina, CEP 11672-\r\n020, Caraguatatuba - SP e ARI ADRIANO DE CARVALHO, CPF 991.855.718-49, RG 16.055.380-5, com endere\u00e7o \u00e0 Rua Paula\r\nRodrigues, 259, Apto. 11, Bloco 31, Jardim Piratininga, CEP 06233-901, Osasco - SP, nos termos requeridos. Ap\u00f3s, cumpridas\r\nas notifica\u00e7\u00f5es, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais. Int. - ADV: PAULO LUIZ CAPUCHO MAGALH\u00c3ES\r\nBARBOSA (OAB 389313\/SP)","process":"\n1003223-56.2020.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7784","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006774-15.2018.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Elaine Cristina Lopes\r\n- Mercadinho Piratininga de Caraguatatuba Ltda - Vistos. Ao relat\u00f3rio de f. 94\/96 acrescento que a r. senten\u00e7a foi anulada\r\ncom determina\u00e7\u00e3o para dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, conforme v. ac\u00f3rd\u00e3o de f. 148\/157. Designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, foi colhido o\r\ndepoimento pessoal da autora, bem como a oitiva de duas testemunhas da requerente e duas testemunhas do r\u00e9u. As partes\r\nse manifestaram em alega\u00e7\u00f5es finais (f. 174\/177 e 178\/185). \u00c9 o relat\u00f3rio. A abordagem realizada \u00e9 incontroversa, restando\r\ncomprovada tanto pela m\u00eddia quanto pela prova oral produzida. Todavia, a prova da abordagem, por si s\u00f3, n\u00e3o conduz \u00e0 inexor\u00e1vel\r\ncondena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de verba indenizat\u00f3ria por danos morais como pretende a autora. Em casos como o presente,\r\n\u00e9 imprescind\u00edvel a comprova\u00e7\u00e3o do excesso praticado pelo funcion\u00e1rio respons\u00e1vel pela abordagem realizada, na medida em\r\nque a mera abordagem, por si s\u00f3, sendo exerc\u00edcio regular da atividade de fiscaliza\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a dos estabelecimentos,\r\nn\u00e3o se traduz em ato il\u00edcito apto a embasar a condena\u00e7\u00e3o por danos morais. Nesse sentido: COMPRA E VENDA A\u00c7\u00c3O DE\r\nINDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS IMPROCEDENTE ABORDAGEM DE SEGURAN\u00c7A DE SUPERMERCADO NA SA\u00cdDA\r\nDO ESTABELECIMENTO COMERCIAL EXCESSO NA CONDUTA N\u00c3O DEMONSTRADO EXERC\u00cdCIO REGULAR DE DIREITO\r\n- DANOS MORAIS N\u00c3O CONFIGURADOS RECURSO N\u00c3O PROVIDO (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1020413-69.2018.8.26.0007;\r\nRelator: Luiz Eurico; 33\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do Julgamento: 30\/10\/2019; Data de Registro: 30\/10\/2019)\r\nRESPONSABILIDADE CIVIL Pretens\u00e3o reparat\u00f3ria de dano moral julgada improcedente Abordagem vexat\u00f3ria em p\u00fablico,\r\npor suspeita de furto, no interior de supermercado Abuso ou mesmo desrespeito na abordagem n\u00e3o demonstrados Apela\u00e7\u00e3o\r\nn\u00e3o provida. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1001060-38.2017.8.26.0699; Relator: S\u00e1 Duarte; 33\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data\r\ndo Julgamento: 22\/04\/2020; Data de Registro: 22\/04\/2020) A autora, em depoimento pessoal, afirmou que foi abordada pelo\r\nseguran\u00e7a da loja ap\u00f3s passar pelo caixa, pr\u00f3ximo \u00e0 sa\u00edda do estabelecimento, porque haveria um produto do mercado em\r\nsua bolsa e pediu que o acompanhasse at\u00e9 o balc\u00e3o para verifica\u00e7\u00e3o. Que havia dois produtos adquiridos em outro mercado\r\n(creme dental). Que uma funcion\u00e1ria pediu que exibisse a nota fiscal. Que estava nervosa. Que buscou o documento no carro\r\ne ap\u00f3s apresent\u00e1-lo, ?ficou tudo lindo e maravilhoso?. As testemunhas Elaine Ferreira e Simone Torres n\u00e3o presenciaram o\r\nmomento da abordagem da autora pelo seguran\u00e7a do estabelecimento, resportando que sa\u00edam do mercado quando viram e\r\nouviram a discuss\u00e3o envolvendo a autora e sua genitora. Ambas se aproximaram quando a bolsa da autora j\u00e1 estava aberta\r\ncom pertences esparramados na superf\u00edcie. Simone Torres afirmou categoricamente que quem gritava, exaltada, era a genitora\r\nda autora e que o seguran\u00e7a n\u00e3o gritou. Arnaldo de S\u00e1 e Jos\u00e9 Roberto s\u00e3o funcion\u00e1rios do r\u00e9u diretamente vinculados aos\r\nfatos porque o primeiro informou a suspeita ao analisar as imagens de c\u00e2meras e o segundo \u00e9 o seguran\u00e7a que realizou a\r\nabordagem. Seus depoimentos limitaram-se a descrever procedimento com intuito, ainda que discreto, de auto-defesa. A prova\r\ntestemunhal, assim como a m\u00eddia sem \u00e1udio, n\u00e3o demonstram constrangimento na abordagem da autora. Observa-se, portanto,\r\nque, embora a abordagem tenha sido efetivamente realizada, n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o de que o funcion\u00e1rio do estabelecimento r\u00e9u\r\ntenha procedido de maneira excessiva, extrapolando o exerc\u00edcio regular do direito de averigua\u00e7\u00e3o. Com efeito, n\u00e3o se verifica\r\nqualquer conduta abusiva, sequer constrangedora, desempenhada pelos funcion\u00e1rios da r\u00e9, que, agindo de acordo com as suas\r\natribui\u00e7\u00f5es, em havendo suspeita de furto, abordaram a autora para esclarecimentos, sendo certo que, a interpela\u00e7\u00e3o de cliente,\r\npara averigua\u00e7\u00e3o de poss\u00edvel furto, por si s\u00f3, n\u00e3o constitui conduta abusiva, capaz de gerar danos morais. Destarte, se a autora\r\nsofreu constrangimento, tal situa\u00e7\u00e3o decorreu de sua pr\u00f3pria conduta, que n\u00e3o pode ser atribu\u00edda \u00e0 r\u00e9, ao alterar o tom da voz\r\njuntamente com sua genitora e acionar a pol\u00edcia militar, que compareceu ao local, dando enfoque ainda maior \u00e0 ocorr\u00eancia,\r\nde forma que, n\u00e3o caracterizados os mencionados preju\u00edzos morais, descabida a indeniza\u00e7\u00e3o pretendida. Neste sentido:\r\nApela\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria por danos morais. Abordagem em estabelecimento comercial por suspeita de furto. Excesso ou\r\nabusividade da abordagem n\u00e3o comprovados. Aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o de nexo de causalidade entre os danos alegados e os\r\nfatos narrados. \u00d4nus dos quais a autora n\u00e3o se desincumbiu. Danos morais n\u00e3o configurados. Senten\u00e7a mantida. Recurso n\u00e3o\r\nprovido. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1001678-19.2017.8.26.0493; Relator (a):Ana Lucia Romanhole Martucci; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 33\u00aa\r\nC\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Regente Feij\u00f3 -Vara \u00danica; Data do Julgamento: 28\/05\/2020; Data de Registro: 28\/05\/2020)\r\nDispositivo Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. A autora arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais,\r\nal\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% do valor da causa, observada a suspens\u00e3o da exigibilidade ao benefici\u00e1rio\r\nde gratuidade processual. P. R. I. - ADV: PAULO RENATO SCARPEL ARAUJO (OAB 140002\/SP), AROLDO LUIZ SCORZAFAVA\r\nFILHO (OAB 379838\/SP)","process":"\n1006774-15.2018.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"951","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006774-15.2018.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Elaine Cristina Lopes\r\n- Mercadinho Piratininga de Caraguatatuba Ltda - Vistos. Ao relat\u00f3rio de f. 94\/96 acrescento que a r. senten\u00e7a foi anulada\r\ncom determina\u00e7\u00e3o para dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, conforme v. ac\u00f3rd\u00e3o de f. 148\/157. Designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, foi colhido o\r\ndepoimento pessoal da autora, bem como a oitiva de duas testemunhas da requerente e duas testemunhas do r\u00e9u. As partes\r\nse manifestaram em alega\u00e7\u00f5es finais (f. 174\/177 e 178\/185). \u00c9 o relat\u00f3rio. A abordagem realizada \u00e9 incontroversa, restando\r\ncomprovada tanto pela m\u00eddia quanto pela prova oral produzida. Todavia, a prova da abordagem, por si s\u00f3, n\u00e3o conduz \u00e0 inexor\u00e1vel\r\ncondena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de verba indenizat\u00f3ria por danos morais como pretende a autora. Em casos como o presente,\r\n\u00e9 imprescind\u00edvel a comprova\u00e7\u00e3o do excesso praticado pelo funcion\u00e1rio respons\u00e1vel pela abordagem realizada, na medida em\r\nque a mera abordagem, por si s\u00f3, sendo exerc\u00edcio regular da atividade de fiscaliza\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a dos estabelecimentos,\r\nn\u00e3o se traduz em ato il\u00edcito apto a embasar a condena\u00e7\u00e3o por danos morais. Nesse sentido: COMPRA E VENDA A\u00c7\u00c3O DE\r\nINDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS IMPROCEDENTE ABORDAGEM DE SEGURAN\u00c7A DE SUPERMERCADO NA SA\u00cdDA\r\nDO ESTABELECIMENTO COMERCIAL EXCESSO NA CONDUTA N\u00c3O DEMONSTRADO EXERC\u00cdCIO REGULAR DE DIREITO\r\n- DANOS MORAIS N\u00c3O CONFIGURADOS RECURSO N\u00c3O PROVIDO (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1020413-69.2018.8.26.0007;\r\nRelator: Luiz Eurico; 33\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do Julgamento: 30\/10\/2019; Data de Registro: 30\/10\/2019)\r\nRESPONSABILIDADE CIVIL Pretens\u00e3o reparat\u00f3ria de dano moral julgada improcedente Abordagem vexat\u00f3ria em p\u00fablico,\r\npor suspeita de furto, no interior de supermercado Abuso ou mesmo desrespeito na abordagem n\u00e3o demonstrados Apela\u00e7\u00e3o\r\nn\u00e3o provida. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1001060-38.2017.8.26.0699; Relator: S\u00e1 Duarte; 33\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data\r\ndo Julgamento: 22\/04\/2020; Data de Registro: 22\/04\/2020) A autora, em depoimento pessoal, afirmou que foi abordada pelo\r\nseguran\u00e7a da loja ap\u00f3s passar pelo caixa, pr\u00f3ximo \u00e0 sa\u00edda do estabelecimento, porque haveria um produto do mercado em\r\nsua bolsa e pediu que o acompanhasse at\u00e9 o balc\u00e3o para verifica\u00e7\u00e3o. Que havia dois produtos adquiridos em outro mercado\r\n(creme dental). Que uma funcion\u00e1ria pediu que exibisse a nota fiscal. Que estava nervosa. Que buscou o documento no carro\r\ne ap\u00f3s apresent\u00e1-lo, ?ficou tudo lindo e maravilhoso?. As testemunhas Elaine Ferreira e Simone Torres n\u00e3o presenciaram o\r\nmomento da abordagem da autora pelo seguran\u00e7a do estabelecimento, resportando que sa\u00edam do mercado quando viram e\r\nouviram a discuss\u00e3o envolvendo a autora e sua genitora. Ambas se aproximaram quando a bolsa da autora j\u00e1 estava aberta\r\ncom pertences esparramados na superf\u00edcie. Simone Torres afirmou categoricamente que quem gritava, exaltada, era a genitora\r\nda autora e que o seguran\u00e7a n\u00e3o gritou. Arnaldo de S\u00e1 e Jos\u00e9 Roberto s\u00e3o funcion\u00e1rios do r\u00e9u diretamente vinculados aos\r\nfatos porque o primeiro informou a suspeita ao analisar as imagens de c\u00e2meras e o segundo \u00e9 o seguran\u00e7a que realizou a\r\nabordagem. Seus depoimentos limitaram-se a descrever procedimento com intuito, ainda que discreto, de auto-defesa. A prova\r\ntestemunhal, assim como a m\u00eddia sem \u00e1udio, n\u00e3o demonstram constrangimento na abordagem da autora. Observa-se, portanto,\r\nque, embora a abordagem tenha sido efetivamente realizada, n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o de que o funcion\u00e1rio do estabelecimento r\u00e9u\r\ntenha procedido de maneira excessiva, extrapolando o exerc\u00edcio regular do direito de averigua\u00e7\u00e3o. Com efeito, n\u00e3o se verifica\r\nqualquer conduta abusiva, sequer constrangedora, desempenhada pelos funcion\u00e1rios da r\u00e9, que, agindo de acordo com as suas\r\natribui\u00e7\u00f5es, em havendo suspeita de furto, abordaram a autora para esclarecimentos, sendo certo que, a interpela\u00e7\u00e3o de cliente,\r\npara averigua\u00e7\u00e3o de poss\u00edvel furto, por si s\u00f3, n\u00e3o constitui conduta abusiva, capaz de gerar danos morais. Destarte, se a autora\r\nsofreu constrangimento, tal situa\u00e7\u00e3o decorreu de sua pr\u00f3pria conduta, que n\u00e3o pode ser atribu\u00edda \u00e0 r\u00e9, ao alterar o tom da voz\r\njuntamente com sua genitora e acionar a pol\u00edcia militar, que compareceu ao local, dando enfoque ainda maior \u00e0 ocorr\u00eancia,\r\nde forma que, n\u00e3o caracterizados os mencionados preju\u00edzos morais, descabida a indeniza\u00e7\u00e3o pretendida. Neste sentido:\r\nApela\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria por danos morais. Abordagem em estabelecimento comercial por suspeita de furto. Excesso ou\r\nabusividade da abordagem n\u00e3o comprovados. Aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o de nexo de causalidade entre os danos alegados e os\r\nfatos narrados. \u00d4nus dos quais a autora n\u00e3o se desincumbiu. Danos morais n\u00e3o configurados. Senten\u00e7a mantida. Recurso n\u00e3o\r\nprovido. (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 1001678-19.2017.8.26.0493; Relator (a):Ana Lucia Romanhole Martucci; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 33\u00aa\r\nC\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Regente Feij\u00f3 -Vara \u00danica; Data do Julgamento: 28\/05\/2020; Data de Registro: 28\/05\/2020)\r\nDispositivo Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. A autora arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais,\r\nal\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% do valor da causa, observada a suspens\u00e3o da exigibilidade ao benefici\u00e1rio\r\nde gratuidade processual. P. R. I. - ADV: PAULO RENATO SCARPEL ARAUJO (OAB 140002\/SP), AROLDO LUIZ SCORZAFAVA\r\nFILHO (OAB 379838\/SP)","process":"\n1006774-15.2018.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11279","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0987\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007389-68.2019.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Tratamento M\u00e9dico-Hospitalar - S\u00e9rgio Alves dos\r\nSantos - Prefeitura Municipal de Caraguatatuba e outro - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. 1. A tutela provis\u00f3ria\r\nimp\u00f4s a obriga\u00e7\u00e3o de interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria para desintoxica\u00e7\u00e3o e tratamento psiqui\u00e1trico (fls. 87-88). Encaminhado \u00e0\r\nFunda\u00e7\u00e3o Am\u00e9rico Bairral, a interna\u00e7\u00e3o foi recusada por suspeita de COVID-19. O paciente ent\u00e3o foi internado para tratamento\r\nna Casa de Sa\u00fade Stella Maris. Foi descartado o diagn\u00f3stico de COVID-19 e realizado tratamento para infe\u00e7\u00e3o do trato urin\u00e1rio,\r\nestando apto para alta da interna\u00e7\u00e3o hospitalar em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de sa\u00fade (fls. 145-147). O IPMMI Casa de Sa\u00fade\r\nStella Maris solicitou a transfer\u00eancia para cumprimento, agora, da interna\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica, necessitando liberar a vaga do leito.\r\n2. Considerando que o paciente n\u00e3o est\u00e1 com COVID-19 e que a infec\u00e7\u00e3o do trato urin\u00e1rio foi sanada, determino o cumprimento\r\nda tutela provis\u00f3ria. Assim, determino que o Munic\u00edpio de Caraguatatuba e o Estado de S\u00e3o Paulo providenciem a transfer\u00eancia,\r\ncom a interna\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria de Nelson Alves dos Santos em estabelecimento para tratamento psiqui\u00e1trico. A interna\u00e7\u00e3o dever\u00e1\r\nter dura\u00e7\u00e3o m\u00ednima de trinta dias. A transfer\u00eancia dever\u00e1 ser cumprida no prazo de cinco dias. Oficie-se ao Departamento\r\nRegional de Sa\u00fade, \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pelo cumprimento da determina\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia, servindo via digitalmente assinada\r\ndesta decis\u00e3o como of\u00edcio. Remeta-se por correio eletr\u00f4nico, observados os seguintes dados: DRS XVII Taubat\u00e9, e-mail drs17@\r\nsaude.sp.gov.br. Oficie-se tamb\u00e9m por e-mail \u00e0 Secretaria de Sa\u00fade do Munic\u00edpio para cumprimento \u00e0 tutela (encaminhando-\r\nse c\u00f3pia \u00e0 procuradoria jur\u00eddica), servindo via desta decis\u00e3o como of\u00edcio. Intimem-se o Estado e o Munic\u00edpio pelo portal. 3.\r\nAp\u00f3s, aguardem-se not\u00edcias sobre o cumprimento da tutela e, depois, sobre a alta m\u00e9dica. Quando noticiada a alta, tornem\r\nconclusos para senten\u00e7a. Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. - ADV: CASSIANO RICARDO SILVA DE OLIVEIRA (OAB 152966\/SP),\r\nDEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP)","process":"\n1007389-68.2019.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10614","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0984\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008072-42.2018.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Direito de Vizinhan\u00e7a - Leonardo dos Santos - C\u00e9lio\r\nGon\u00e7alves de Oliveira - Vistos. LEONARDO DOS SANTOS ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o contra C\u00c9LIO GON\u00c7ALVES DE OLIVEIRA\r\naduzindo que a cerca el\u00e9trica instalada na resid\u00eancia do r\u00e9u apresenta problemas causando-lhe vibra\u00e7\u00f5es na casa, dificuldade\r\nde racioc\u00ednio, formigamento no corpo, dor no p\u00e9, tremedeiras, dentre outros sintomas. Alega que os problemas come\u00e7aram ap\u00f3s\r\na instala\u00e7\u00e3o da referida cerca el\u00e9trica. Pede a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u na obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente na adequa\u00e7\u00e3o do sistema\r\nel\u00e9trico de prote\u00e7\u00e3o. Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o esclarecendo que as parte n\u00e3o s\u00e3o vizinhos confrontantes e repele\r\no nexo causal dos sintomas relatados com a cerca el\u00e9trica de sua resid\u00eancia. Argui aus\u00eancia de interesse, in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o\r\ninicial e ilegitimidade passiva. Pede a improced\u00eancia (f. 25\/34). Houve r\u00e9plica (f. 55\/57). Foi determinada a realiza\u00e7\u00e3o de prova\r\npericial (f. 64) com laudo a f. 111\/144. O autor se manifestou a f. 149. \u00c9 o relat\u00f3rio. O pedido \u00e9 improdente. O laudo pericial\r\n\u00e9 conclusivo: ?na data da realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia ficou constatado que a cerca el\u00e9trica de propriedade do Requerido n\u00e3o possui\r\nanormalidades? (f. 120). Em contrapartida, na resid\u00eancia do autor foram verificados ?v\u00e1rios fios desencapados (sem isola\u00e7\u00e3o)\r\nque se encontravam energizados, sendo estes afixados em seus muros e paredes internas (Anexo I Fotos 06 a 16).? (f. 120).\r\nE pondera: ?Analisando as condi\u00e7\u00f5es das instala\u00e7\u00f5es internas da rede el\u00e9trica de propriedade do Requerente, este signat\u00e1rio\r\nacredita que os choques alegados em peti\u00e7\u00e3o inicial, t\u00eam por origem a sua m\u00e1 conserva\u00e7\u00e3o, inclusive, observando que da\r\nmaneira em que se encontra, gera riscos inclusive aos vizinhos, devido a grande chance que tem de entrar em curto circuito\r\ngerando um inc\u00eandio, podendo se alastrar para as resid\u00eancias ao seu redor.? (f. 121). As fotos que instruem o trabalho pericial a\r\nf. 128\/135 confirmam que as instala\u00e7\u00f5es do autor s\u00e3o, no m\u00ednimo, inadequadas causando s\u00e9rio perigo aos moradores do im\u00f3vel\r\ne aos vizinhos diante dos v\u00e1rios fios desencapados aliados aos objetos que se acumulam no local de forma n\u00e3o organizada.\r\nAo lado disso, al\u00e9m do evidente zelo nas instala\u00e7\u00f5es e manuten\u00e7\u00e3o da resid\u00eancia do r\u00e9u, os testes realizados pelo expert\r\nconfirmaram o funcionamento adequado, bem como atendimento \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o quanto a altura e seguran\u00e7a da cerca el\u00e9trica.\r\nDispositivo Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. O autor arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais, al\u00e9m\r\nde honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$2.000,00 (dois mil reais), observada a suspens\u00e3o da exigibilidade ao benefici\u00e1rio de\r\ngratuidade processual. Oficie-se \u00e0 Prefeitura Municipal de Caraguatatuba para ci\u00eancia das constata\u00e7\u00f5es periciais e ado\u00e7\u00e3o de\r\nprovid\u00eancias que entender cab\u00edveis. Instrua-se com c\u00f3pia integral do laudo pericial. Servir\u00e1 a presente assinada como OF\u00cdCIO.\r\nP. I. C. - ADV: TAIN\u00c1 DILLENBURG BUENO ROCHA (OAB 339533\/SP), KELLEN KEHRVALD BLANKENBURG (OAB 247203\/\r\nSP)","process":"\n1008072-42.2018.8.26.0126","judge":" AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]