[{"cd":"11160","ra_conteudo":"CAP\u00c3O BONITO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MIGUEL ALEXANDRE CORREA FRANCA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SILVIA GALVAO VIEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0895\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000640-10.2020.8.26.0123 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Fixa\u00e7\u00e3o - D.W.L.B. - - D.J.L.B. - Vistos. Diante\r\nda manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora, redesigno a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 20\/10\/2020 \u00e0s 15:45h.\r\nIntimem-se as partes para comparecerem \u00e0 audi\u00eancia acompanhadas de suas testemunhas e Advogados. Adite-se a carta\r\nprecat\u00f3ria expedida para cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do requerido.I Int. - ADV: JOSE LUIZ MEDEIROS ANDRE (OAB 86143\/SP)","process":"\n1000640-10.2020.8.26.0123","judge":" MIGUEL ALEXANDRE CORREA FRANCA\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]