[{"cd":"6534","ra_conteudo":"PALMITAL\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO VIAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADHEMAR REIS ROCHA JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0083\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000389-06.2020.8.26.0415 (processo principal 1002597-48.2017.8.26.0415) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Descontos Indevidos - Terezinha Martins da Silveira de Souza - FAZENDA P\u00daBLICA DO ESTADO DE\r\nS\u00c3O PAULO - Trata-se de incidente de cumprimento de senten\u00e7a em que Terezinha Martins da Silveira de Souza pretende\r\nreceber valores que entende devidos, por conta de senten\u00e7a condenat\u00f3ria transitada em julgado em face da FAZENDA P\u00daBLICA\r\nDO ESTADO DE S\u00c3O PAULO. Com a inicial do Cumprimento de Senten\u00e7a, apresentou mem\u00f3rias de c\u00e1lculos devidamente\r\natualizadas, que totalizam o valor de R$59.436,33, al\u00e9m de 10% de honor\u00e1rios (fls. 03\/04). Devidamente intimada, a executada\r\napresentou impugna\u00e7\u00e3o ao valor executado, alegando, em s\u00edntese, excesso de execu\u00e7\u00e3o, uma vez que se apurou equ\u00edvoco na\r\nforma de incid\u00eancia da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, al\u00e9m da aus\u00eancia do desconto referente \u00e0 assist\u00eancia m\u00e9dica. Argumentou, ainda,\r\nque os honor\u00e1rios devem ser calculados sobre o montante l\u00edquido da condena\u00e7\u00e3o (fls. 46\/47). Apresentou parecer t\u00e9cnico e seus\r\nc\u00e1lculos (fls. 48\/51). Por sua vez, a parte credora concordou com os valores impugnados, com exce\u00e7\u00e3o da forma como devem\r\nser calculados os honor\u00e1rios, ou seja, sobre o valor total da condena\u00e7\u00e3o. Pois bem. Havendo concord\u00e2ncia da credora quanto\r\nao valor do principal, nos termos em que apresentado pela entidade devedora, resta decidir acerca da incid\u00eancia dos honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios, se calculados pelo valor total ou pelo valor l\u00edquido da condena\u00e7\u00e3o. Nesse ponto, com raz\u00e3o a credora. \u00c9 que os\r\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios devem ser calculados sobre o valor bruto da condena\u00e7\u00e3o, assim entendido como aquele alcan\u00e7ado em\r\nliquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, depois de deduzidas apenas as custas e demais despesas processuais (que n\u00e3o \u00e9 o caso dos autos), n\u00e3o\r\ndevendo ser exclu\u00eddos de sua base de c\u00e1lculo os valores relativos a outros descontos, como o imposto de renda e contribui\u00e7\u00f5es\r\nprevidenci\u00e1rias e assistenciais, de qualquer esp\u00e9cie. Entendimento em sentido contr\u00e1rio ensejaria conceber que o advogado\r\ntamb\u00e9m fosse devedor da contribui\u00e7\u00e3o assistencial, o que \u00e9 inadmiss\u00edvel. Ante o exposto, ACOLHO em parte a impugna\u00e7\u00e3o\r\nofertada pela Fazenda Estadual e HOMOLOGO os c\u00e1lculos apresentados, com observa\u00e7\u00e3o, para fixar o d\u00e9bito exequendo no\r\nvalor de R$58.284,51 (cinquenta e oito mil e duzentos e oitenta e quatro reais e cinquenta e um centavos), referente ao principal,\r\ntendo como data-base o m\u00eas de abril\/2020, retendo-se R$1.165,69 (um mil e cento e sessenta e cinco reais e sessenta e nove\r\ncentavos) de assist\u00eancia m\u00e9dica, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% sobre o valor total ora homologado, que importam em\r\nR$5.828,45 (cinco mil e oitocentos e vinte e oito reais e quarenta e cinco centavos). Ap\u00f3s certificado o decurso de prazo sem\r\ninsurg\u00eancia das partes, proceda a exequente a cria\u00e7\u00e3o do respectivo incidente para expedi\u00e7\u00e3o de requisit\u00f3rio digital, mediante\r\ncadastro junto ao E-Saj. Com a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento, tornem-me conclusos para extin\u00e7\u00e3o. - ADV: LUIZ GUSTAVO\r\nANDRADE DOS SANTOS (OAB 327882\/SP), RODRIGO SOARES PEREIRA (OAB 340619\/SP), LUCAS MALACHIAS ANSELMO\r\n(OAB 359753\/SP), RENATO BERNARDI (OAB 138316\/SP)","process":"\n0000389-06.2020.8.26.0415 (processo principal 1002597-48.2017.8.26.0415)","judge":" LUIS FERNANDO VIAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6178","ra_conteudo":"PALMITAL\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO VIAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADHEMAR REIS ROCHA JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0083\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000424-63.2020.8.26.0415 (processo principal 1000298-98.2017.8.26.0415) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAssist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade - Marli Teresinha Orlandi Marques - SERVI\u00c7O DE ASSIST\u00caNCIA A SA\u00daDE - SAS - PALMITAL - - Unimed\r\nde Assis - Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - Havendo diverg\u00eancias entre os c\u00e1lculos apresentados pelos devedores em suas\r\nimpugna\u00e7\u00f5es, em que pese a concord\u00e2ncia da parte credora com a planilha elaborada pela executada Unimed de Assis,\r\ndetermino a remessa dos autos ao Contador Judicial, a fim de que seja elaborado c\u00e1lculo por Contador deste Ju\u00edzo, tudo a fim\r\nde dirimir eventuais d\u00favidas existentes, bem como tamb\u00e9m evitar eventual alega\u00e7\u00e3o de nulidade futura, eis que a obriga\u00e7\u00e3o\r\n\u00e9 solid\u00e1ria entre os devedores. Com o c\u00e1lculo, manifestem-se as partes, no prazo comum de 10 dias. Ap\u00f3s, tornem os autos\r\nconclusos para homologa\u00e7\u00e3o, se o caso. - ADV: JESUALDO EDUARDO DE ALMEIDA JUNIOR (OAB 140375\/SP), LUIS CARLOS\r\nSANT?ANNA (OAB 145850\/SP), ROBERTO RIVELINO MARTINS (OAB 175104\/SP)","process":"\n0000424-63.2020.8.26.0415 (processo principal 1000298-98.2017.8.26.0415)","judge":" LUIS FERNANDO VIAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5894","ra_conteudo":"PALMITAL\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO VIAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADHEMAR REIS ROCHA JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0083\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000424-63.2020.8.26.0415 (processo principal 1000298-98.2017.8.26.0415) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAssist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade - Marli Teresinha Orlandi Marques - SERVI\u00c7O DE ASSIST\u00caNCIA A SA\u00daDE - SAS - PALMITAL - - Unimed\r\nde Assis - Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - Havendo diverg\u00eancias entre os c\u00e1lculos apresentados pelos devedores em suas\r\nimpugna\u00e7\u00f5es, em que pese a concord\u00e2ncia da parte credora com a planilha elaborada pela executada Unimed de Assis,\r\ndetermino a remessa dos autos ao Contador Judicial, a fim de que seja elaborado c\u00e1lculo por Contador deste Ju\u00edzo, tudo a fim\r\nde dirimir eventuais d\u00favidas existentes, bem como tamb\u00e9m evitar eventual alega\u00e7\u00e3o de nulidade futura, eis que a obriga\u00e7\u00e3o\r\n\u00e9 solid\u00e1ria entre os devedores. Com o c\u00e1lculo, manifestem-se as partes, no prazo comum de 10 dias. Ap\u00f3s, tornem os autos\r\nconclusos para homologa\u00e7\u00e3o, se o caso. - ADV: JESUALDO EDUARDO DE ALMEIDA JUNIOR (OAB 140375\/SP), LUIS CARLOS\r\nSANT?ANNA (OAB 145850\/SP), ROBERTO RIVELINO MARTINS (OAB 175104\/SP)","process":"\n0000424-63.2020.8.26.0415 (processo principal 1000298-98.2017.8.26.0415)","judge":" LUIS FERNANDO VIAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6155","ra_conteudo":"PALMITAL\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO VIAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADHEMAR REIS ROCHA JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0083\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000490-43.2020.8.26.0415 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - Lorena\r\nCaroline Souto Niz - MUNIC\u00cdPIO DE CAMPOS NOVOS PAULISTA - Aceito a compet\u00eancia para processar e julgar o presente\r\nfeito. Tendo em vista os princ\u00edpios que regem os Juizados Especiais, visando a celeridade e economia processuais pertinentes\r\nao caso, manifestem-se as partes, no prazo de 10 dias, se ratificam e reiteram seus atos at\u00e9 ent\u00e3o praticados nos autos.\r\nObserve-se, para fins de comunica\u00e7\u00e3o processual da Fazenda Municipal, o que disp\u00f5e o Comunicado Conjunto n\u00ba 418\/2018, da\r\nEg. Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (DJE, 09 de junho de 2020)\r\n- portal eletr\u00f4nico. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a, se o caso. - ADV: CLAYTON BIONDI (OAB 226519\/SP),\r\nMURILLO ANTONIO PINHEIRO NUNES (OAB 408861\/SP)","process":"\n0000490-43.2020.8.26.0415","judge":" LUIS FERNANDO VIAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"632","ra_conteudo":"PALMITAL\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS FERNANDO VIAN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADHEMAR REIS ROCHA JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0083\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002852-98.2020.8.26.0415 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00e3o padronizado - Ademir Benedito\r\nRamos - PREFEITURA MUNICIPAL DE PALMITAL - - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Fls. 20: observe, a z. Serventia,\r\na desnecessidade de enviar este feito \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Anote-se. Ademir Benedito Ramos, qualificado\r\nnos autos, moveu demanda visando ao fornecimento gratuito pelas FAZENDAS P\u00daBLICAS ESTADUAL E MUNICIPAL dos\r\nmedicamentos denominados: Nimovas 30 mg, Clopidogrel 75 mg e ETNA, rogando pela tutela de urg\u00eancia. Pois bem. Em\r\nrecente decis\u00e3o datada de 25\/04\/2018, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, proferida no RESP n\u00ba 1.657.156 - Tema 106, o qual\r\nversa sobre: ?Obrigatoriedade de fornecimento, pelo Estado, de medicamentos n\u00e3o contemplados na Portaria n. 2.982\/2009, do\r\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade (Programa de Medicamentos Excepcionais)?, a tese firmada foi a de que ?a concess\u00e3o dos medicamentos\r\nn\u00e3o incorporados em atos normativos do SUS exige a presen\u00e7a cumulativa dos seguintes requisitos: I)- Comprova\u00e7\u00e3o, por\r\nmeio de laudo m\u00e9dico fundamentado e circunstanciado expedido por m\u00e9dico que assiste o paciente, da imprescindibilidade\r\nou necessidade do medicamento, assim como da inefic\u00e1cia, para o tratamento da mol\u00e9stia, dos f\u00e1rmacos fornecidos pelo\r\nSUS; II)- incapacidade financeira de arcar com o custo do medicamento prescrito; III)- exist\u00eancia de registro na ANVISA do\r\nmedicamento.? N\u00e3o h\u00e1 nos autos qualquer elemento que aponte que os medicamentos n\u00e3o constem de registro na ANVISA.\r\nPor sua vez, observo a exist\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia da parte autora (fls. 09 e 17). Ainda sob a an\u00e1lise dos\r\nrequisitos cumulativos e necess\u00e1rios previstos no RESP acima mencionado, anoto que o documento apresentado \u00e0s fls. 12\r\nfoi emitido para fins trabalhistas. Apesar de haver a indica\u00e7\u00e3o das mol\u00e9stias das quais o autor \u00e9 portador e dos medicamentos\r\npretendidos, n\u00e3o h\u00e1 a prescri\u00e7\u00e3o de sua imprescindibilidade. Tamb\u00e9m observo que n\u00e3o houve negativa do Munic\u00edpio em fornecer\r\nos medicamentos Nimovas 30 mg e Clopidogrel 75 mg, conforme se verifica das informa\u00e7\u00f5es prestadas \u00e0s fls. 22. Assim, dever\u00e1\r\no autor requerer sua dispensa\u00e7\u00e3o administrativamente, junto \u00e0 Unidade de Sa\u00fade, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o de receita m\u00e9dica\r\nda rede p\u00fablica, comprovando-se nos autos. Em caso de negativa, e como EMENDA \u00c0 INICIAL, dever\u00e1 juntar laudo m\u00e9dico\r\nfundamentado, indicando a necessidade\/imprescindibilidade dos medicamentos, nos termos da decis\u00e3o proferida no RESP n\u00ba\r\n1.657.156, acima mencionada. Por fim, emendada a inicial, nos termos acima determinados, tornem os autos conclusos para\r\nan\u00e1lise da tutela, inclusive com rela\u00e7\u00e3o ao medicamento ETNA, que n\u00e3o consta da lista de padroniza\u00e7\u00e3o Municipal e estadual,\r\ne nem houve indica\u00e7\u00e3o pela requerida de qualquer substituto para a enfermidade. Prazo: 15 (quinze) dias. - ADV: LEONARDO\r\nHENRIQUE VIECILI ALVES (OAB 193229\/SP)","process":"\n1002852-98.2020.8.26.0415","judge":" LUIS FERNANDO VIAN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]