[{"cd":"291","ra_conteudo":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL , CRIMINAL E DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO OSMAR MARCELLO JUNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MOACIR TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002239-07.2020.8.26.0568 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material -\r\nEduardo Antonio dos Santos Vieira Moraes - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o regida pelo procedimento sumar\u00edssimo, afeto ao sistema\r\ndos Juizados Especiais, que encerara previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Nada obstante, o\r\npresente pronunciamento jurisdicional inicial \u00e9 exarado em meio ao per\u00edodo de quarentena (isolamento social) decorrente do\r\nsurto pand\u00eamico causado pelo Coronav\u00edrus (COVID-19). Ocorre que \u00e0 vista das dificuldades vivenciadas se afigura invi\u00e1vel a\r\nindistinta designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ficando autorizada a flexibiliza\u00e7\u00e3o do rito, conforme, inclusive,\r\nentendimento objeto do Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM (Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada\r\npelo art.139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa,\r\nobservadas as garantias fundamentais do processo). Na esp\u00e9cie, atente-se que a parte requerida \u00e9 pessoa jur\u00eddica exploradora\r\nde atividade econ\u00f4mica que conta com not\u00f3ria capacidade de constitui\u00e7\u00e3o de procuradores \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de sua defesa t\u00e9cnica,\r\nn\u00e3o se podendo, pois, alegar a ocorr\u00eancia de qualquer preju\u00edzo pela supress\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Ali\u00e1s,\r\na aludida flexibiliza\u00e7\u00e3o do rito \u00e9 autorizada pelo princ\u00edpio da coopera\u00e7\u00e3o, bem como, para que se confira efetividade \u00e0 garantia\r\nconstitucional da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo (art.5\u00ba, LXXVIII, CF) e ao princ\u00edpio da celeridade processual (art.2\u00ba, Lei n\u00ba\r\n9.099\/95). Por tais fundamentos, determino cite(m) e intime(m) o(a)(s) requerido(a)(s) para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta no prazo\r\nde 15 (quinze) dias \u00fateis contados da data do recebimento da cita\u00e7\u00e3o, com a advert\u00eancia de que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o\r\nimplicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Consigne-se para que a cita\u00e7\u00e3o\r\nseja acompanhada de senha para acesso ao processo digital, o qual cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.\r\nTratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da\r\nfaculdade prevista no artigo 340 do CPC. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de\r\nque o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da\r\nLei. Fica(m) o(a)(s) requerido(a)(s) intimado(a)(s) acerca da possibilidade de pronta aplica\u00e7\u00e3o das regras de distribui\u00e7\u00e3o distinta\r\ndo \u00f4nus da prova, bem como, de que a resposta processual dever\u00e1 vir acompanhada de toda a prova documental pertinente,\r\ne pontual especifica\u00e7\u00e3o de provas, sob pena de preclus\u00e3o. Com a apresenta\u00e7\u00e3o de resposta, d\u00ea-se vista \u00e0 parte autora (caso\r\nassistida por advogado), pelo prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis, oportunidade em que dever\u00e1 ela, inclusive em homenagem ao\r\nprinc\u00edpio da coopera\u00e7\u00e3o, se manifestar sinteticamente, notadamente, sobre preliminares e documentos acrescidos, identificar os\r\npontos que entende controvertidos e, \u00e0 luz destes, especificar, de maneira precisa, as provas que pretende produzir, justificando\r\npontualmente sua pertin\u00eancia. Int. - ADV: PEDRO HENRIQUE COELHO CARNEIRO (OAB 210823\/RJ)","process":"\n1002239-07.2020.8.26.0568","judge":" OSMAR MARCELLO JUNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9070","ra_conteudo":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL , CRIMINAL E DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO OSMAR MARCELLO JUNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MOACIR TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002937-47.2019.8.26.0568 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00e3o Incorporada \/ Quintos e\r\nD\u00e9cimos \/ VPNI - Carmen L\u00facia da Silva - IPSJBV - INSTITUTO DE PREV. DOS SERV. P\u00daBL. DO MUN. DE S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA\r\nVISTA - Vistos. Carmem L\u00facia da Silva move a\u00e7\u00e3o com pedido de rec\u00e1lculo de benef\u00edcio de aposentadoria c.c. pedido de\r\ncondena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia em face do Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores P\u00fablicos de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista.\r\nDispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, caput, da Lei n\u00ba 9.099\/95, fundamento e decido. H\u00e1 de ser acolhida a prejudicial\r\nno sentido de que o acolhimento do pleito autoral encontra \u00f3bice no reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o de fundo de direito. De\r\npartida, lembro que nos autos do processo n\u00ba 1003243-50.2018.8.26.0568, que encerrou demanda ajuizada pelo servidor\r\nMaur\u00edcio Bielsa, em situa\u00e7\u00e3o an\u00e1loga a da parte autora, reconheceu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a, por for\u00e7a da apresenta\u00e7\u00e3o\r\nda Reclama\u00e7\u00e3o n\u00ba 38.649-SP, ter a pretens\u00e3o deduzida sido atingida pela prescri\u00e7\u00e3o (quinquenal) de fundo de direito. Vale a\r\ntranscri\u00e7\u00e3o de trecho do julgado: (...) No caso dos autos, o autor pretende rever a renda mensal inicial do seu benef\u00edcio mediante\r\na inclus\u00e3o de adicional que recebia em atividade. Encontrava-se aposentado desde mar\u00e7o de 2011, vindo a ajuizar a demanda\r\nsete anos depois, em 14.6.2018, raz\u00e3o pela qual sua pretens\u00e3o foi atingida pela prescri\u00e7\u00e3o. (...) O excerto acima -\r\nindependentemente da sorte final dedicada ao feito serve a evidenciar o posicionamento corrente do Superior Tribunal de\r\nJusti\u00e7a, segundo o qual \u00e9 de ser reconhecida a prescri\u00e7\u00e3o do fundo de direito quando verificada a flu\u00eancia de mais de 5 (cinco)\r\nanos entre a data da aposenta\u00e7\u00e3o e a da propositura da demanda. Pertinente o registro (at\u00e9 mesmo \u00e0 preven\u00e7\u00e3o de futuros\r\nembargos de declara\u00e7\u00e3o), que o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo vem reconhecendo a ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o de fundo de\r\ndireito em casos em que transcorrido mais de 5 (cinco) anos entre a data da aposenta\u00e7\u00e3o e a propositura da demanda. Confira-\r\nse: APELA\u00c7\u00c3O. A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA. PESQUISADORES CIENT\u00cdFICOS. EQUIPARA\u00c7\u00c3O COM DOCENTES UNIVERSIT\u00c1RIOS.\r\nPRESCRI\u00c7\u00c3O. FUNDO DE DIREITO. APOSENTADOS. Pela uniformiza\u00e7\u00e3o da jurisprud\u00eancia, aplica-se o entendimento do\r\nSuperior Tribunal de Justi\u00e7a que a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 de fundo de direito de 05 anos ap\u00f3s o ato de aposenta\u00e7\u00e3o. Senten\u00e7a mantida.\r\n(...) Os autores, servidores p\u00fablicos estaduais, ocupantes dos cargos de pesquisadores cient\u00edficos, objetivam a equipara\u00e7\u00e3o de\r\nseus vencimentos com o deu seus pares que venceram a\u00e7\u00f5es judiciais, tomando como base os docentes de universidades\r\nestaduais, bem como com a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento das diferen\u00e7as havidas, acrescidas de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria.\r\nContudo, trata-se de a\u00e7\u00e3o ajuizada ap\u00f3s 05 (cinco) anos do ato de aposenta\u00e7\u00e3o, estando, pois, a pretens\u00e3o prescrita, conforme\r\nbem assegurou a senten\u00e7a, ora recorrida, mas que deve ser mantida, tamb\u00e9m por seus pr\u00f3prios fundamentos. Assim j\u00e1 decidiu\r\no Superior Tribunal de Justi\u00e7a, e o instituto da uniformiza\u00e7\u00e3o da jurisprud\u00eancia nos resguarda a prud\u00eancia de seguir tal\r\nentendimento. Vejamos: ADMINISTRATIVO. SERVIDOR P\u00daBLICO FEDERAL. REVIS\u00c3O DO ATO DE APOSENTADORIA.\r\nPRESCRI\u00c7\u00c3O DO FUNDO DE DIREITO. TERMO INICIAL. INCIDENTE CONHECIDO E PROVIDO. 1. Nos casos em que o\r\nservidor busca a revis\u00e3o do ato de aposentadoria, ocorre a prescri\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio fundo de direito ap\u00f3s o transcurso de mais de\r\ncinco anos entre o ato de concess\u00e3o e o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. Intelig\u00eancia do art. 1\u00ba do Decreto 20.910\/32. Precedentes. 2. A\r\nexist\u00eancia de norma espec\u00edfica que regula a prescri\u00e7\u00e3o quinquenal, nos feitos que envolvem as rela\u00e7\u00f5es de cunho administrativo\r\n\r\ntais como aquelas que envolvem a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica e os seus servidores , afasta a ado\u00e7\u00e3o do prazo decenal previsto no\r\nart. 103, caput, da Lei 8.213\/91, que disp\u00f5e sobre os Planos de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social. 4. Incidente de uniformiza\u00e7\u00e3o\r\nconhecido e provido. (Incidente de Uniformiza\u00e7\u00e3o n\u00ba 9.156 - RJ (2012\/0066253-0), Relator Ministro Arnaldo Esteves, j.\r\n28\/05\/2014) Como \u00e9 sabido, as pend\u00eancias administrativas e judiciais n\u00e3o podem se eternizar. Por este motivo, cumpre\r\nreconhecer a prescri\u00e7\u00e3o do fundo de direito da a\u00e7\u00e3o, com base no que consta do Decreto n\u00ba 20.910\/322. Enfim, promovida a\r\na\u00e7\u00e3o em per\u00edodo superior a 5 (cinco) anos da data do ato de aposenta\u00e7\u00e3o do autor, inevit\u00e1vel o reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o\r\ndo fundo de direito, e n\u00e3o apenas a parcelar (S\u00famula 85 STJ), que seria admitida caso os autores se encontrassem em atividade\r\nno cargo em que aposentado. Ali\u00e1s, neste mesmo sentido \u00e9 o que decide pela 1\u00aa Turma do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, em\r\nvoto de lavra do eminente Ministro ARI PARGENDLER, segundo o qual: ADMINISTRATIVO. REVIS\u00c3O DE APOSENTADORIA.\r\nPRESCRI\u00c7\u00c3O DE FUNDO DE DIREITO. ART. 1\u00ba do DECRETO N\u00ba 20.910, DE 1932. Se o ato de aposentadoria n\u00e3o contemplou\r\ngratifica\u00e7\u00f5es e vantagens que, a ju\u00edzo do servidor, deveriam ter sido incorporadas aos respectivos proventos, a a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o\r\ndeve ser proposta nos cinco anos seguintes \u00e0 inativa\u00e7\u00e3o; trata-se de ato \u00fanico, em rela\u00e7\u00e3o ao qual n\u00e3o se aplica o enunciado da\r\nS\u00famula n\u00ba 85 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Agravo regimental desprovido. (AgRg no AREsp n\u00ba 86.525-RS, j. 08\/05\/2014).\r\nTamb\u00e9m a 2\u00aa Turma do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, em voto de lavra do eminente Ministro HUMBERTO MARTINS, assim se\r\nposiciona: ADMINISTRATIVO. SERVIDOR P\u00daBLICO. REVIS\u00c3O DA APOSENTADORIA PARA INCLUS\u00c3O DE TEMPO\r\nTRABALHADO EM ATIVIDADE INSALUBRE. PRESCRI\u00c7\u00c3O DO FUNDO DE DIREITO INCID\u00caNCIA DO DECRETO N\u00ba 20.910\/32.\r\nREN\u00daNCIA \u00c0 PRESCRI\u00c7\u00c3O. N\u00c3O OCORR\u00caNCIA. 1. A pretens\u00e3o de revis\u00e3o do ato de aposentadoria tem como termo inicial do\r\nprazo prescricional a concess\u00e3o do benef\u00edcio pela Administra\u00e7\u00e3o. Transcorridos mais de cinco anos entre a aposentadoria do\r\nservidor e o ajuizamento da presente a\u00e7\u00e3o, tornase manifesto o reconhecimento da prescri\u00e7\u00e3o do fundo de direito. Precedentes:\r\nAgRg no REsp 1213120\/PR, Rel. Ministro S\u00c9RGIO KUKINA, PRIMEIRA TURMA, julgado em 18\/03\/2014, DJe 25\/03\/2014; AgRg\r\nno AREsp 155582\/SC, Rel. Ministra ELIANA CALMON, SEGUNDA TURMA, julgado em 02\/05\/2013, DJe 10\/05\/2013. 2. Nos\r\ntermos da jurisprud\u00eancia do STJ, n\u00e3o ocorre ren\u00fancia da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o referente a a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de\r\naposentadoria na hip\u00f3tese em que reconhece, por meio das Orienta\u00e7\u00f5es Normativas 3 e 7, de 2007, do MPOG, o direito \u00e0\r\ncontagem de tempo de servi\u00e7o especial para aposentadoria de servidor p\u00fablico, pois n\u00e3o foram expressamente inclu\u00eddos por\r\naqueles atos administrativos os servidores que, \u00e0 \u00e9poca, j\u00e1 se encontravam aposentados e tiveram suas pretens\u00f5es submetidas\r\naos efeitos da prescri\u00e7\u00e3o. Precedente: AgRg no AgRg no REsp 1405953\/RS, Rel. Ministro HERMAN BENJAMIN, SEGUNDA\r\nTURMA, julgado em 19\/11\/2013, DJe 05\/12\/2013.Agravo regimental improvido. (AgRg no REsp n\u00ba 1.242.708-RS, j. 08\/04\/2014).\r\nDa\u00ed porque este E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo nos moldes da orienta\u00e7\u00e3o do STJ acima expendida j\u00e1 vem\r\nadotando tal entendimento, conforme alguns precedentes abaixo citados, alguns de minha relatoria: APELA\u00c7\u00c3O. REVIS\u00c3O DE\r\nAPOSENTADORIA. SERVIDOR MUNICIPAL. PRAZO PRESCRICIONAL TRANSCORRIDO. O Superior Tribunal de Justi\u00e7a\r\nfirmou, em precedente recente (Uniformiza\u00e7\u00e3o de Jurisprud\u00eancia n.\u00ba 9.156 de 03\/06\/2014) que o prazo para que o servidor\r\nrequeira a revis\u00e3o da aposentadoria \u00e9 de cinco anos a contar do ato que a concedeu. A exist\u00eancia de norma espec\u00edfica afasta o\r\nprazo decenal da lei n.\u00ba 8.213\/91. Senten\u00e7a mantida. RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O N\u00c3O PROVIDO (Apel. n\u00ba 0009764-\r\n57.2012.8.26.0400, Desembargador JOS\u00c9 LUIZ GERMANO, j. 10\/02\/2015). SERVIDORA P\u00daBLICA MUNICIPAL APOSENTADA.\r\nReduzido o valor do adicional por tempo de servi\u00e7o quando da passagem para a inatividade. Aposentada em 01-01-2009 e\r\najuizada a a\u00e7\u00e3o em 24-06-2014. Posi\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara pela prescri\u00e7\u00e3o, a atingir o pr\u00f3prio direito, que decorre de ato \u00fanico, a\r\naposentadoria, por isso n\u00e3o se aplicando a orienta\u00e7\u00e3o fixada pela S\u00famula 85 do STJ. Prescri\u00e7\u00e3o verificada. Extin\u00e7\u00e3o do\r\nprocesso, nos termos do artigo 269, IV, do C\u00f3digo de Processo Civil. Honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em quinhentos reais, com\r\nressalva para o benef\u00edcio da gratuidade. Recurso provido para esse fim. (AI n\u00ba 2168258-51.2014.8.26.0000, Desembargador\r\nEDSON FERREIRA DA SILVA, j. 15\/04\/2015). Portanto, cab\u00edvel o acolhimento deste novo entendimento do STJ, mormente\r\nexarado no Incidente de Uniformiza\u00e7\u00e3o de Jurisprud\u00eancia n\u00ba 9.156 - RJ (2012\/0066253-0), j. 28\/05\/2014. (...) Ante o exposto,\r\nnega-se provimento ao recurso de apela\u00e7\u00e3o, mantendo-se a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos. (TJSP Ap. Civ. n\u00ba\r\n1.018.042-96.2015.8.26.0053 12\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico Rel. Jos\u00e9 Luiz Germano J.05.10.2016) Pois bem. Incontroverso\r\nnos autos que a demandante se encontra na inatividade desde mar\u00e7o de 2012 (fl.63). No mais, v\u00ea-se que a parte reclamante\r\najuizou a presente demanda depois de transcorrido o prazo de 5 (cinco) anos contados da data de sua passagem \u00e0 inatividade,\r\nou seja, somente aos 14 de junho de 2019. De tal modo, nos termos do precedente acima referido, que espelha o entendimento\r\ndo Superior Tribunal de Justi\u00e7a acerca da mat\u00e9ria, se afigura de rigor o reconhecimento, na esp\u00e9cie, de prescri\u00e7\u00e3o de fundo de\r\ndireito. De tal modo, resulta invi\u00e1vel o acolhimento do pleito autoral. Diante de todo o exposto, dou por extinta a fase de\r\nconhecimento, com fulcro no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e JULGO IMPROCEDENTE a pretens\u00e3o formulada.\r\nSem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios nesta fase, por aplica\u00e7\u00e3o integrativa do art.55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Sem reexame necess\u00e1rio\r\n(art.11, Lei n\u00ba 12.153\/2009). Ficam as partes advertidas que n\u00e3o ser\u00e3o tolerados embargos de declara\u00e7\u00e3o e correlatos para fins\r\nde reconsidera\u00e7\u00e3o do decisum (inclusive, sob pena, se o caso, de caracteriza\u00e7\u00e3o de m\u00e1-f\u00e9 processual). Virtual insurrei\u00e7\u00e3o\r\nrelativamente ao presente pronunciamento jurisdicional deve ser veiculada \u00e0 superior inst\u00e2ncia mediante manejo de recurso\r\nadequado. P.I.C. - ADV: THIAGO PEREIRA BOAVENTURA (OAB 237707\/SP), PAULO ALBERTO GONZALEZ GODINHO (OAB\r\n262137\/SP), CLEBER AUGUSTO NICOLAU LEME (OAB 204496\/SP), RODRIGO LUIZ SILVEIRA (OAB 188003\/SP), MAURICIO\r\nCAMPOS JUNIOR (OAB 291136\/SP), DANIELA PEREZ FERNANDEZ RAVENA (OAB 392493\/SP)","process":"\n1002937-47.2019.8.26.0568","judge":" OSMAR MARCELLO JUNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"528","ra_conteudo":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL , CRIMINAL E DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO OSMAR MARCELLO JUNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MOACIR TEIXEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003099-42.2019.8.26.0568 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00e3o Incorporada \/ Quintos e\r\nD\u00e9cimos \/ VPNI - Andr\u00e9 Luiz Peres Franco - Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista - Vistos. Andr\u00e9 Luiz Peres Franco\r\nmove a\u00e7\u00e3o com pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer (rec\u00e1lculo de remunera\u00e7\u00e3o, mediante inclus\u00e3o do ATS na base de c\u00e1lculo da\r\nsexta-parte) c.c. condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia em face do Munic\u00edpio de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista\/SP. \u00c9 dispensado o\r\nrelat\u00f3rio, nos termos do art.38, caput, da Lei n\u00ba 9.099\/95. Fundamento e decido. No m\u00e9rito, a pretens\u00e3o formulada pela parte\r\n\r\nautora merece agasalho. Pretende a parte autora, basicamente, a condena\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio ao pagamento de quantia certa sob\r\no fundamento de que o adicional de sexta-parte deve incidir sobre os seus vencimentos (retribui\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria devida ao\r\nservidor, acrescida do adicional por tempo de servi\u00e7o). Discorda o Munic\u00edpio, sustentando que a proced\u00eancia do pleito da parte\r\nautora caracterizaria o chamado ?efeito cascata?, mecanismo contr\u00e1rio \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Afirma, ainda, j\u00e1 estar efetuando\r\no pagamento da sexta parte de maneira adequada, seguindo as diretrizes da legisla\u00e7\u00e3o municipal. Do art. 80, inciso I, da Lei\r\nOrg\u00e2nica Municipal Em que pese este Ju\u00edzo ter ostentado entendimento diverso quanto \u00e0 constitucionalidade da norma tra\u00e7ada\r\nno art. 80, inciso I da Lei Org\u00e2nica Municipal, vergou-se ele ao posicionamento adotado pelo E. Col\u00e9gio Recursal local, nos\r\ntermos do precedente n\u00ba 0005766-91.2014.8.26.0568. Com efeito, fixou-se o entendimento no sentido de que ap\u00f3s a Emenda \u00e0\r\nLei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, promovida por iniciativa do Chefe do Executivo, em 2002, os vencimentos (no plural) passaram a ser\r\na base de c\u00e1lculo da sexta parte. Assim, a altera\u00e7\u00e3o promovida por iniciativa do Chefe do Executivo (Emenda n\u00ba 002\/2002)\r\nrevogou a Lei Municipal n\u00ba 656\/1992, no que diz respeito a forma de c\u00e1lculo da sexta-parte, ficando esvaziada a discuss\u00e3o\r\nacerca da base de c\u00e1lculo a ser considerada para a vantagem, prevalecendo o entendimento de que a Lei Org\u00e2nica Municipal\r\nestabelece que o benef\u00edcio da sexta-parte incida n\u00e3o apenas sobre o sal\u00e1rio base, mas tamb\u00e9m sobre as demais parcelas\r\ncomponentes do vencimento b\u00e1sico. Desta feita, deve-se considerar no c\u00f4mputo de tal adicional temporal o padr\u00e3o mais o total\r\nde vantagens recebidas, exclu\u00eddas as eventuais, cuja percep\u00e7\u00e3o depende de circunst\u00e2ncia ocasional. Das parcelas que devem\r\ncompor a base de c\u00e1lculo da sexta-parte Assim, vencida a quest\u00e3o acima exposta e fixado o entendimento segundo o qual a\r\nsexta-parte deve ter base de c\u00e1lculo os vencimentos (no plural) da parte autora, passa-se ao enfrentamento dos questionamentos\r\nenvolvendo o chamado Adicional por Tempo de Servi\u00e7o. Do adicional por tempo de servi\u00e7o - n\u00e3o caracteriza\u00e7\u00e3o do efeito cascata\r\nConforme planilha de c\u00e1lculos apresentada pela parte autora \u00e0 fl. 13, pretende a parte autora a condena\u00e7\u00e3o da Fazenda P\u00fablica\r\n\u00e0 incid\u00eancia da sexta-parte sobre o adicional por tempo de servi\u00e7o. Conforme restou assentado em linhas passadas, a sexta\r\nparte devida aos servidores municipais deve ser calculada sobre os respectivos vencimentos. Tal entendimento se afina ao\r\nentendimento objeto do Incidente de Uniformiza\u00e7\u00e3o de Jurisprud\u00eancia n. 193.485.1\/6, in verbis: ?Sexta-Parte incide sobre os\r\nvencimentos integrais, incluindo adicionais e vantagens incorporadas, ou n\u00e3o, exclu\u00eddas, apenas, as eventuais?. Sustenta-se,\r\ncontudo, que a utiliza\u00e7\u00e3o do adicional por tempo de servi\u00e7o na realiza\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo da sexta-parte esbarraria na veda\u00e7\u00e3o\r\nconstitucional insculpida no art.37, inciso XIV, do Texto Fundante. Vale a transcri\u00e7\u00e3o: Art.37 (...) XIV os acr\u00e9scimos pecuni\u00e1rios\r\npercebidos por servidor p\u00fablico n\u00e3o ser\u00e3o computados nem acumulados para fins de concess\u00e3o de acr\u00e9scimos posteriores;\r\n(Reda\u00e7\u00e3o dada pela EC n\u00ba 19\/1998) Debru\u00e7ando-se sobre o tema, o E. Col\u00e9gio Recursal local, quando do enfrentamento do\r\nRecurso n\u00ba 1005791-19.2016.8.26.0568, que tratava de situa\u00e7\u00e3o id\u00eantica a ora enfrentada, inclusive fulcrado em precedentes,\r\ndeu pela aus\u00eancia de ofensa ao texto constitucional, observando que o ATS local, nos termos do art.43, da Lei Municipal n\u00ba\r\n670\/92, \u00e9 calculado somente sobre o vencimento (no singular) do servidor, devendo, pois, integrar a base de c\u00e1lculo da sexta-\r\nparte que, por expressa disposi\u00e7\u00e3o legal (art.80, I, LOM), deve ser calculada sobre os vencimentos (no plural). Segundo o citado\r\n\u00f3rg\u00e3o jurisdicional ad quem, repise-se, fundado em in\u00fameros precedentes, a exegese da norma constitucional \u00e9 no sentido de\r\nque o que se veda \u00e9 o c\u00f4mputo de adicionais temporais antecedentes nos posteriores (v.g. quinqu\u00eanios antecedentes nos\r\nposteriores), inexistindo veda\u00e7\u00e3o constitucional de utiliza\u00e7\u00e3o dos quinqu\u00eanios isoladamente considerados (que passam a\r\nintegrar os vencimentos do servidor) na base de c\u00e1lculo da sexta-parte. De fato, conforme mencionado, o inciso XIV, do art. 37,\r\nda Constitui\u00e7\u00e3o Federal disp\u00f5e que os acr\u00e9scimos pecuni\u00e1rios percebidos por servidor p\u00fablico n\u00e3o ser\u00e3o computados nem\r\nacumulados para fins de concess\u00e3o de acr\u00e9scimos ulteriores (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 19, de 1998).\r\nObserva-se da transcri\u00e7\u00e3o do referido dispositivo que este visa a evitar o denominado ?efeito cascata? ou ?repique?, isto \u00e9, a\r\nsobreposi\u00e7\u00e3o ou cumula\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculos remunerat\u00f3rios referentes a dois ou mais benef\u00edcios, computando-se uns para a\r\nconcess\u00e3o dos ulteriores, em evidente bis in idem de adicionais. Nesse sentido, veda-se a chamada ?incid\u00eancia rec\u00edproca? ou\r\n?rec\u00edproca influ\u00eancia?, ou seja, a incid\u00eancia de sexta-parte sobre sexta-parte ou quinqu\u00eanio sobre quinqu\u00eanio, bem como, a\r\nincid\u00eancia concomitante do quinqu\u00eanio sobre a sexta-parte e desta sobre aquele, de tal modo que incidiriam indiretamente sobre\r\neles mesmos, uma vez que comporiam a base de c\u00e1lculo um do outro (exemplo: quinqu\u00eanio incidir sobre a sexta-parte que j\u00e1 o\r\ncont\u00e9m em sua base de c\u00e1lculo). Ali\u00e1s, o Supremo Tribunal Federal j\u00e1 se posicionou sobre o tema, nos seguintes termos:\r\nAGRAVO DE INSTRUMENTO. CONSTITUCIONAL E ADMINISTRATIVO. INCID\u00caNCIA REC\u00cdPROCA DE ADICIONAL POR\r\nTEMPO DE SERVI\u00c7O E ADICIONAL DE SEXTA PARTE: INCONSTITUCIONALIDADE. JULGADO RECORRIDO EM\r\nDESARMONIA COM A JURISPRUD\u00caNCIA DO SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL. AGRAVO E RECURSO EXTRAORDIN\u00c1RIO\r\nPROVIDOS. 1. Agravo de instrumento contra decis\u00e3o que n\u00e3o admitiu recurso extraordin\u00e1rio, interposto com base no art. 102,\r\ninc. III, al\u00ednea a, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica. 2. O recurso inadmitido tem por objeto o seguinte julgado do Tribunal Superior do\r\nTrabalho: ?Na verdade, a express\u00e3o vencimentos integrais constante do artigo 129 diz respeito apenas ao segundo benef\u00edcio\r\ntamb\u00e9m previsto no mesmo dispositivo, qual seja, a sexta parte. Portanto, quanto \u00e0 base de c\u00e1lculo do benef\u00edcio em comento\r\n(sexta parte), tal como afirma o ju\u00edzo de origem, verifica-se que o artigo 129 da Constitui\u00e7\u00e3o do Estado de S\u00e3o Paulo, disp\u00f5e\r\nexpressamente que \u00e9 assegurada ao servidor p\u00fablico estadual a sexta-parte dos vencimentos integrais, concedida aos vinte\r\nanos de efetivo exerc\u00edcio. A clareza do dispositivo n\u00e3o d\u00e1 margem a tipo de controv\u00e9rsia a esse respeito. Assim, o c\u00e1lculo deve\r\nincidir sobre todas as parcelas de natureza remunerat\u00f3ria, e, n\u00e3o apenas, sobre o sal\u00e1rio-base? (fls. 19 v. - 20). 3. No recurso\r\nextraordin\u00e1rio, o Agravante afirma que o Tribunal a quo teria contrariado o art. 37, inc. XIV, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica.\r\nArgumenta que, ?a despeito de a sexta-parte incidir sobre a remunera\u00e7\u00e3o, se afigura imprescind\u00edvel a exclus\u00e3o do pr\u00f3prio\r\nadicional por tempo de servi\u00e7o ou quinqu\u00eanio da base de c\u00e1lculo da sexta parte, sob pena de infring\u00eancia ao art. 37, inc. XIV, da\r\nCF e pagamento em duplicidade? (fl. 27). 4. A decis\u00e3o agravada teve como fundamento para a inadmissibilidade do recurso\r\nextraordin\u00e1rio a incid\u00eancia da S\u00famula 280 do Supremo Tribunal Federal (fls. 49-50). Analisados os elementos havidos nos\r\nautos, DECIDO. 5. Inicialmente, cumpre afastar o fundamento da decis\u00e3o agravada de que a solu\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia demandaria\r\na an\u00e1lise de legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional, pois a mat\u00e9ria \u00e9 de natureza constitucional. Superado esse \u00f3bice, raz\u00e3o jur\u00eddica\r\nassiste ao Agravante. 6. Este Supremo Tribunal assentou a inconstitucionalidade da incid\u00eancia rec\u00edproca do adicional por tempo\r\nde servi\u00e7o e do adicional de sexta parte. Nesse sentido: ?RECURSO EXTRAORDIN\u00c1RIO. CONSTITUCIONAL. ADMINISTRATIVO.\r\nADICIONAL POR TEMPO DE SERVI\u00c7O. SERVIDORES DO QUADRO DO MAGIST\u00c9RIO DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO. LEI\r\nCOMPLEMENTAR ESTADUAL 645\/89. 1. A Lei Complementar 645\/89, ao determinar que o reenquadramento dos servidores se\r\nfizesse sem considerar as refer\u00eancias anteriormente obtidas por efeito da referida vantagem, limitou-se a dar cumprimento \u00e0s\r\nnormas contidas no artigo 37, XIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e no artigo 17 do ADCT-CF\/88. 2. Efeito cumulativo de adicionais\r\nsobre o mesmo fundamento. Direito proscrito pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Direito adquirido. Inexist\u00eancia. Recurso extraordin\u00e1rio\r\nconhecido e parcialmente provido? (RE 199.366, Rel. Min. Maur\u00edcio Corr\u00eaa, Tribunal Pleno, DJ 28.6.2002 grifos nossos).\r\n?CONSTITUCIONAL. ADMINISTRATIVO. SERVIDOR P\u00daBLICO. REMUNERA\u00c7\u00c3O: TETO. ADICIONAL POR TEMPO DE\r\nSERVI\u00c7O E DA SEXTA PARTE. I. - O adicional por tempo de servi\u00e7o e o adicional da sexta parte constituem vantagens pessoais,\r\nque devem ser exclu\u00eddas do teto da remunera\u00e7\u00e3o do servidor: C.F., art. 37, XI. Devem ser calculados, entretanto, de forma\r\nsingela sobre os vencimentos, n\u00e3o podendo ocorrer a sua rec\u00edproca e acumulativa incid\u00eancia. \u00c9 dizer, o que n\u00e3o pode ocorrer \u00e9\r\n\r\no ?repique? das vantagens, C.F., art. 37, XIV. II. - R.E. conhecido e provido, em parte? (RE 200.363, Rel. Min. Carlos Velloso,\r\nSegunda Turma, DJ 27.2.1998 grifos nossos). (...) ?AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO EXTRAORDIN\u00c1RIO.\r\nCONSTITUCIONAL. ADMINISTRATIVO. SUPERPOSI\u00c7\u00c3O DE VANTAGEM SOBRE VANTAGEM. SEXTA-PARTE. ADICIONAIS.\r\nVIOLA\u00c7\u00c3O DO ARTIGO 37, XIV, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O DO BRASIL. 1. Impossibilidade de incid\u00eancia rec\u00edproca de adicionais e\r\nsexta-parte. Precedente. Agravo regimental a que se nega provimento? (RE 446.179-AgR, Rel. Min. Eros Grau, Segunda Turma,\r\nDJe 6.6.2008 grifos nossos). Dessa orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial divergiu o julgado recorrido. 7. Pelo exposto, dou provimento a\r\neste agravo, na forma do art. 544, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, e, desde logo, ao recurso extraordin\u00e1rio, nos termos\r\ndo art. 557, \u00a7 1\u00ba-A, do mesmo diploma legal, para excluir o adicional por tempo de servi\u00e7o da base de c\u00e1lculo do adicional de\r\nsexta parte. Ficam invertidos, no ponto, os \u00f4nus sucumbenciais. (STF -AI 806544 AgR \/ SP - S\u00e3o Paulo, Agravo de Instrumento\r\n- Relator(a): Min. Carmen L\u00facia - Julgamento: 02\/08\/2010). Nesse contexto, verifico que a pretens\u00e3o da parte autora n\u00e3o esbarra\r\nna proscri\u00e7\u00e3o trazida pela norma constitucional objeto de an\u00e1lise, j\u00e1 que n\u00e3o pretende a parte demandante qualquer incid\u00eancia\r\nrec\u00edproca, j\u00e1 que seu pleito se limita integre a base de c\u00e1lculo da sexta-parte parcela remunerat\u00f3ria (ATS) integrante de seus\r\nvencimentos (no plural). E tal convic\u00e7\u00e3o acompanha o posicionamento adotado pelo Supremo Tribunal Federal, no julgamento\r\ndo Agravo Regimental no Agravo de Instrumento n\u00ba 527521\/SP, in verbis: CONSTITUCIONAL E ADMINISTRATIVO. SERVIDOR\r\nP\u00daBLICO. ADICIONAIS DE TEMPO DE SERVI\u00c7O E DA SEXTA-PARTE. EFEITO CASCATA. OFENSA AO ART. 37, XIV, DA\r\nCONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL. N\u00c3O OCORR\u00caNCIA NA ESP\u00c9CIE. 1. A Carta da Rep\u00fablica, em seu art. 37, XIV, trata da ocorr\u00eancia\r\ndo denominado ?efeito cascata?, ou seja, quando um acr\u00e9scimo pecuni\u00e1rio se incorpora \u00e0 base de c\u00e1lculo de outro sob o mesmo\r\nt\u00edtulo ou id\u00eantico fundamento. Na esp\u00e9cie, n\u00e3o ocorre o referido efeito, pois as vantagens adv\u00eam de fundamentos diversos. 2.\r\nAgravo a que se nega provimento. ?Trata-se de agravo regimental de decis\u00e3o que negou seguimento a agravo de instrumento no\r\nqual se discute a forma de c\u00e1lculo das vantagens denominadas ?adicionais por tempo de servi\u00e7o? e ?sexta-parte? dos vencimentos\r\nde servidor do Estado de S\u00e3o Paulo, em fun\u00e7\u00e3o do previsto no art. 37, XIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela\r\nEmenda Constitucional 19\/98, que veda o chamado ?efeito cascata?. (...) Primeiramente, a Carta da Rep\u00fablica, em seu art. 37,\r\nXIV, trata da ocorr\u00eancia do denominado ?efeito cascata?, ou seja, quando um acr\u00e9scimo pecuni\u00e1rio se incorpora \u00e0 base de\r\nc\u00e1lculo de outro sob o mesmo t\u00edtulo ou id\u00eantico fundamento, o que n\u00e3o ocorre na esp\u00e9cie, conforme asseverado pelo relator no\r\nseu voto \u00e0 fl. 39: ?Por derradeiro, n\u00e3o se entrev\u00ea viola\u00e7\u00e3o ao art. 37, inciso XIV, da CF\/1988, eis que n\u00e3o se trata de acr\u00e9scimo\r\nsob o mesmo t\u00edtulo ou id\u00eantico fundamento, nem tampouco ao art. 2\u00ba da CF\/1988, em raz\u00e3o do que a a\u00e7\u00e3o \u00e9 integralmente\r\nprocedente. ? Nesse sentido, a tese do recorrente encontra-se em desconformidade com a jurisprud\u00eancia firmada nesta Corte\r\n(...). Ante o exposto, nego provimento ao agravo regimental?. (STF -AI527521 AgR \/ SP - S\u00e3o Paulo, Ag.Reg. no Agravo de\r\nInstrumento - \u00d3rg\u00e3o Julgador: Segunda Turma - Relator(a): Min. Ellen Gracie - Julgamento: 01\/06\/2010). No caso dos autos,\r\npretende a parte autora a inclus\u00e3o do ATS na base de c\u00e1lculo da sexta-parte, conforme se observa da planilha de c\u00e1lculos\r\napresentada \u00e0 fl.13, a partir de julho\/2015. Com efeito, dos demonstrativos de pagamento anexos \u00e0s fls. 08\/12, verifica-se que a\r\nsexta-parte nunca comp\u00f4s a base de c\u00e1lculo do ATS, bem como, n\u00e3o h\u00e1 pretens\u00e3o a incid\u00eancia m\u00fatua da sexta-parte sobre o\r\nATS e do ATS sobre a sexta parte. Assim, poss\u00edvel a considera\u00e7\u00e3o daquele na base de c\u00e1lculo desta, sem implicar ofensa ao art.\r\n37, inciso XIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, pois n\u00e3o se configurou o chamado ?efeito cascata?. Desta feita, nos termos do\r\nentendimento jurisprudencial e da fundamenta\u00e7\u00e3o exposta, h\u00e1 de ser acolhido o pedido inicial. Da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros\r\nde mora Os valores dever\u00e3o ser corrigidos monetariamente com observ\u00e2ncia da Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o de D\u00e9bitos\r\nJudiciais da Fazenda P\u00fablica fornecida pelo E. TJ\/SP. Isso porque, diversamente do que vem sustentando os entes de direito\r\np\u00fablico, quando do enfrentamento das ADI n\u00ba 4.357 e 4.425, o Supremo Tribunal Federal deu por inconstitucionais: a) os\r\npar\u00e1grafos 9\u00ba e 10\u00ba do art.100; b) a express\u00e3o ?\u00edndice oficial de remunera\u00e7\u00e3o b\u00e1sica da caderneta de poupan\u00e7a?, constante do\r\npar\u00e1grafo 12 do art.100, dedicando \u00e0 norma interpreta\u00e7\u00e3o conforme, para que os mesmos crit\u00e9rios de fixa\u00e7\u00e3o de juros morat\u00f3rios\r\nprevale\u00e7am para devedores p\u00fablicos e privados, nos limites da natureza jur\u00eddica enfrentada; c) por arrastamento, do art.1\u00ba-F da\r\nLei n\u00ba 9.494\/97, com reda\u00e7\u00e3o dada pelo art.5\u00ba da Lei n\u00ba 11.960\/09; d) o par\u00e1grafo 15 do art. 100 e do art.97 do Ato das\r\nDisposi\u00e7\u00f5es Constitucionais Transit\u00f3rias introduzidos pela Emenda Constitucional n\u00ba 62\/09. A fim de modular os efeitos do\r\njulgamento, foi decidido na Quest\u00e3o de Ordem julgada em 25\/03\/2015 que a Taxa Referencial (TR) continuaria sendo utilizada\r\npara corrigir o valor dos precat\u00f3rios entre julho\/2009 e 25\/03\/2015, quando ent\u00e3o a corre\u00e7\u00e3o passa a respeitar o \u00cdndice de\r\nPre\u00e7os ao Consumidor Amplo (IPCA). Agora, ao concluir o julgamento do Recurso Extraordin\u00e1rio (RE) 870947, em sess\u00e3o\r\nrealizada no dia 20\/09\/2017, o Plen\u00e1rio do Supremo Tribunal Federal definiu duas teses sobre a mat\u00e9ria. A primeira tese\r\naprovada, referente aos juros morat\u00f3rios e sugerida pelo relator do recurso, ministro Luiz Fux, disp\u00f4s que: ?O artigo 1\u00ba-F da Lei\r\n9.494\/1997, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 11.960\/2009, na parte em que disciplina os juros morat\u00f3rios aplic\u00e1veis a condena\u00e7\u00f5es\r\nda Fazenda P\u00fablica, \u00e9 inconstitucional ao incidir sobre d\u00e9bitos oriundos de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-tribut\u00e1ria, aos quais devem ser\r\naplicados os mesmos juros de mora pelos quais a Fazenda P\u00fablica remunera seu cr\u00e9dito tribut\u00e1rio, em respeito ao princ\u00edpio\r\nconstitucional da isonomia (CRFB, art. 5\u00ba, caput); quanto \u00e0s condena\u00e7\u00f5es oriundas de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica n\u00e3o-tribut\u00e1ria, a fixa\u00e7\u00e3o\r\ndos juros morat\u00f3rios segundo o \u00edndice de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u00e7a \u00e9 constitucional, permanecendo h\u00edgido, nesta\r\nextens\u00e3o, o disposto no artigo 1\u00ba-F da Lei 9.494\/1997 com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 11.960\/2009.? (g.n.) Quanto \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o\r\nmonet\u00e1ria, a segunda tese aprovada possui a seguinte reda\u00e7\u00e3o: ?O artigo 1\u00ba-F da Lei 9.494\/1997, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei\r\n11.960\/2009, na parte em que disciplina a atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das condena\u00e7\u00f5es impostas \u00e0 Fazenda P\u00fablica segundo a\r\nremunera\u00e7\u00e3o oficial da caderneta de poupan\u00e7a, revela-se inconstitucional ao impor restri\u00e7\u00e3o desproporcional ao direito de\r\npropriedade (CRFB, art. 5\u00ba, XXII), uma vez que n\u00e3o se qualifica como medida adequada a capturar a varia\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os da\r\neconomia, sendo inid\u00f4nea a promover os fins a que se destina.? De tal modo, nos termos do decidido pelo STF, o uso da Taxa\r\nReferencial (TR) como \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos d\u00e9bitos judiciais da Fazenda P\u00fablica, mesmo no per\u00edodo da d\u00edvida\r\nanterior \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o do precat\u00f3rio, fora afastado. Em seu lugar, o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria adotado foi o \u00cdndice de Pre\u00e7os\r\nao Consumidor Amplo Especial (IPCA-E), considerado mais adequado para recompor a perda de poder de compra. Assim,\r\ntratando-se o presente caso de condena\u00e7\u00e3o da Fazenda P\u00fablica ao pagamento de d\u00e9bito de natureza n\u00e3o-tribut\u00e1ria, aplicar-\r\nse-\u00e1 o \u00edndice IPCA-E para a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e, para fixa\u00e7\u00e3o dos juros morat\u00f3rios, o \u00edndice de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de\r\npoupan\u00e7a nos termos do artigo 1\u00ba-F da Lei 9.494\/1997, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 11.960\/2009. Da parte dispositiva Diante\r\nde todo o exposto dou por extinta a fase cognitiva com fundamento no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e determino\r\nque integre a base de c\u00e1lculo do adicional de Sexta-Parte, a parcela remunerat\u00f3ria paga a t\u00edtulo de Adicional por Tempo de\r\nServi\u00e7o ?c\u00f3digo 31?, apostilando-se tal direito. Condeno, outrossim, o Munic\u00edpio de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, respeitada a\r\nprescri\u00e7\u00e3o quinquenal, ao pagamento das diferen\u00e7as devidas, valor que deve ser atualizado monetariamente desde a data do\r\nvencimento de cada parcela mediante utiliza\u00e7\u00e3o da Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o de D\u00e9bitos Judiciais fornecida pela Fazenda\r\nP\u00fablica, incidente juros de mora nos termos do disposto na S\u00famula n\u00ba 03 da Turma de Uniformiza\u00e7\u00e3o do Sistema dos Juizados\r\nEspeciais do Estado de S\u00e3o Paulo. Ficam autorizados os descontos legais (v.g. contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria). Sem custas e\r\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios nesta fase, por aplica\u00e7\u00e3o integrativa do art.55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Sem reexame necess\u00e1rio (art.11, Lei\r\nn\u00ba 12.153\/2009). Ficam as partes advertidas que n\u00e3o ser\u00e3o tolerados embargos de declara\u00e7\u00e3o e correlatos para fins de\r\n\r\nreconsidera\u00e7\u00e3o do decisum (notadamente \u00e0 rediscuss\u00e3o dos crit\u00e9rios adotados para fins de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de\r\nmora). Virtual insurrei\u00e7\u00e3o relativamente ao presente pronunciamento jurisdicional deve ser veiculada \u00e0 superior inst\u00e2ncia\r\nmediante manejo de recurso adequado. P.I.C. - ADV: RODRIGO LUIZ SILVEIRA (OAB 188003\/SP), THIAGO PEREIRA\r\nBOAVENTURA (OAB 237707\/SP), PAULO ALBERTO GONZALEZ GODINHO (OAB 262137\/SP), MAURICIO CAMPOS JUNIOR\r\n(OAB 291136\/SP), EVERTON SOARES LEOCADIO (OAB 326186\/SP)","process":"\n1003099-42.2019.8.26.0568","judge":" OSMAR MARCELLO JUNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]