[{"cd":"7614","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ DE DIREITO RENATO ZANELA PANDIN E CRUZ GANDINI\r\nESCRIV\u00c3 JUDICIAL IZABEL CRISTINA FERNANDES JACINTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0283\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011607-42.2019.8.26.0223 -Procedimento Comum C\u00edvel- Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade-A.J.S.-L.M.S.S. e outro-\r\nVistos. Dever\u00e3o as partes comparecer em 27 de outubro de 2020, \u00e0s 13:00, junto ao HOSPITAL GUILHERME \u00c1LVARO -\r\nAMBULAT\u00d3RIO ENTRADA CANAL 4, sito na Rua Osvaldo Cruz, 197, Boqueir\u00e3o, Santos, SP para realiza\u00e7\u00e3o de coleta para\r\nfutura per\u00edcia de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade. Todos os periciandos dever\u00e3o comparecer munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o\r\noriginal com foto ou certid\u00e3o de nascimento (v\u00e1lida apenas para menores de 18 anos). O comparecimento sem documenta\u00e7\u00e3o\r\nimplicar\u00e1 no cancelamento da per\u00edcia. Dever\u00e3o comparecer, simultaneamente o(a) autor(a), a m\u00e3e e o suposto pai, ou todos os\r\nenvolvidos. Na hip\u00f3tese de qualquer das partes ser absolutamente incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma\r\nda lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de sua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada caso n\u00e3o sejam observados os\r\nrequisitos acima, em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio jejum. Os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual.\r\nOs assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para acompanhamento da per\u00edcia mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte\r\ne respectivo deferimento do Ju\u00edzo. O Imesc n\u00e3o disp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Tendo em vista\r\nque as partes est\u00e3o representadas por advogado constitu\u00eddo, a intima\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 apenas via DJE. Int. - ADV: MARIA IRENE DE\r\nCRESCENZO MUNIZ MENASSE (OAB 61219\/SP), NEUZA CLAUDIA SEIXAS ANDRE (OAB 69931\/SP)","process":"\n1011607-42.2019.8.26.0223 -Procedimento Comum C\u00edvel- Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade-A.J.S.-L.M.S.S. e outro-\r\nVistos. Dever\u00e3o as partes comparecer em 27 de outubro de 2020, \u00e0s 13:00, junto ao HOSPITAL GUILHERME \u00c1LVARO -\r\nAMBULAT\u00d3RIO ENTRADA CANAL 4, sito na Rua Osvaldo Cruz, 197, Boqueir\u00e3o, Santos, SP para realiza\u00e7\u00e3o de coleta para\r\nfutura per\u00edcia de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade. Todos os periciandos dever\u00e3o comparecer munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o\r\noriginal com foto ou certid\u00e3o de nascimento (v\u00e1lida apenas para menores de 18 anos). O comparecimento sem documenta\u00e7\u00e3o\r\nimplicar\u00e1 no cancelamento da per\u00edcia. Dever\u00e3o comparecer, simultaneamente o(a) autor(a), a m\u00e3e e o suposto pai, ou todos os\r\nenvolvidos. Na hip\u00f3tese de qualquer das partes ser absolutamente incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma\r\nda lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de sua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada caso n\u00e3o sejam observados os\r\nrequisitos acima, em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio jejum. Os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual.\r\nOs assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para acompanhamento da per\u00edcia mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte\r\ne respectivo deferimento do Ju\u00edzo. O Imesc n\u00e3o disp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Tendo em vista\r\nque as partes est\u00e3o representadas por advogado constitu\u00eddo, a intima\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 apenas via DJE. Int.","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"10993","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ DE DIREITO RENATO ZANELA PANDIN E CRUZ GANDINI\r\nESCRIV\u00c3 JUDICIAL IZABEL CRISTINA FERNANDES JACINTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0283\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011607-42.2019.8.26.0223 -Procedimento Comum C\u00edvel- Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade-A.J.S.-L.M.S.S. e outro-\r\nVistos. Dever\u00e3o as partes comparecer em 27 de outubro de 2020, \u00e0s 13:00, junto ao HOSPITAL GUILHERME \u00c1LVARO -\r\nAMBULAT\u00d3RIO ENTRADA CANAL 4, sito na Rua Osvaldo Cruz, 197, Boqueir\u00e3o, Santos, SP para realiza\u00e7\u00e3o de coleta para\r\nfutura per\u00edcia de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade. Todos os periciandos dever\u00e3o comparecer munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o\r\noriginal com foto ou certid\u00e3o de nascimento (v\u00e1lida apenas para menores de 18 anos). O comparecimento sem documenta\u00e7\u00e3o\r\nimplicar\u00e1 no cancelamento da per\u00edcia. Dever\u00e3o comparecer, simultaneamente o(a) autor(a), a m\u00e3e e o suposto pai, ou todos os\r\nenvolvidos. Na hip\u00f3tese de qualquer das partes ser absolutamente incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma\r\nda lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de sua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada caso n\u00e3o sejam observados os\r\nrequisitos acima, em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio jejum. Os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual.\r\nOs assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para acompanhamento da per\u00edcia mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte\r\ne respectivo deferimento do Ju\u00edzo. O Imesc n\u00e3o disp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Tendo em vista\r\nque as partes est\u00e3o representadas por advogado constitu\u00eddo, a intima\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 apenas via DJE. Int. - ADV: MARIA IRENE DE\r\nCRESCENZO MUNIZ MENASSE (OAB 61219\/SP), NEUZA CLAUDIA SEIXAS ANDRE (OAB 69931\/SP)","process":"\n1011607-42.2019.8.26.0223 -Procedimento Comum C\u00edvel- Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade-A.J.S.-L.M.S.S. e outro-\r\nVistos. Dever\u00e3o as partes comparecer em 27 de outubro de 2020, \u00e0s 13:00, junto ao HOSPITAL GUILHERME \u00c1LVARO -\r\nAMBULAT\u00d3RIO ENTRADA CANAL 4, sito na Rua Osvaldo Cruz, 197, Boqueir\u00e3o, Santos, SP para realiza\u00e7\u00e3o de coleta para\r\nfutura per\u00edcia de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade. Todos os periciandos dever\u00e3o comparecer munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o\r\noriginal com foto ou certid\u00e3o de nascimento (v\u00e1lida apenas para menores de 18 anos). O comparecimento sem documenta\u00e7\u00e3o\r\nimplicar\u00e1 no cancelamento da per\u00edcia. Dever\u00e3o comparecer, simultaneamente o(a) autor(a), a m\u00e3e e o suposto pai, ou todos os\r\nenvolvidos. Na hip\u00f3tese de qualquer das partes ser absolutamente incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma\r\nda lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de sua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada caso n\u00e3o sejam observados os\r\nrequisitos acima, em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio jejum. Os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual.\r\nOs assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para acompanhamento da per\u00edcia mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte\r\ne respectivo deferimento do Ju\u00edzo. O Imesc n\u00e3o disp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Tendo em vista\r\nque as partes est\u00e3o representadas por advogado constitu\u00eddo, a intima\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 apenas via DJE. Int.","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96319","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96068","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95489","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95576","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95660","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96828","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96732","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95741","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96632","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96531","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96443","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95829","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95861","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95993","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96167","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96161","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false}]