[{"cd":"11416","ra_conteudo":"APARECIDA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUCIENE BELAN FERREIRA ALLEMAND\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LAERCIO FERNANDO DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0303\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002052-04.2019.8.26.0028 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - J.C.C. - Certid\u00e3o de honor\u00e1rios dispon\u00edvel para\r\nimpress\u00e3o no site do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. - ADV: FABIO ROMERO PACETTI FERNANDES (OAB\r\n194096\/SP)","process":"\n1002052-04.2019.8.26.0028","judge":" LUCIENE BELAN FERREIRA ALLEMAND\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]