[{"cd":"99950","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001313-26.2018.8.26.0526 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - I.M.F.I.E.D.C.N.P. - E.E.P. -\r\nVistos. Nos termos do artigo 782, \u00a73.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, providencie-se atrav\u00e9s do sistema SERASAJUD, \u00e0 inclus\u00e3o\r\ndo nome da executada acima qualificada nos cadastros de inadimplentes do Serasa, em raz\u00e3o do d\u00e9bito executado nestes\r\nautos, no importe de R$ 225.182,70 (c\u00e1lculo de julho\/2020). Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia, como of\u00edcio \u00e0 Secretaria da\r\nFazenda do Estado de S\u00e3o Paulo, a fim de que procedam ao bloqueio e transfer\u00eancia para conta judicial afeta aos autos de\r\neventuais cr\u00e9ditos da Nota Fiscal Paulista em nome do executado acima qualificado, at\u00e9 o montante de R$ 225.182,70 (c\u00e1lculo\r\nde julho\/2020), ou informe a impossibilidade de faz\u00ea-lo, no prazo de trinta dias a contar do recebimento da presente decis\u00e3o-\r\n\r\nof\u00edcio. A resposta do of\u00edcio dever\u00e1 ser dirigida ao endere\u00e7o salto1@tjsp.jus.br, constando o n\u00famero do processo no campo\r\n?assunto?. Servir\u00e1 a presente ainda, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcio \u00e0 SUSEP - Superintend\u00eancia de Seguros Privados, a fim de\r\nque informe, no prazo de trinta dias, a contar do recebimento da presente decis\u00e3o-of\u00edcio, a exist\u00eancia de Planos de Previd\u00eancia\r\nPrivada em nome do executado, bloqueando-se e transferindo-se para conta judicial afeta aos autos, eventuais valores\r\naplicados em fundos PGBL e VGBL, at\u00e9 o montante do d\u00e9bito, no valor de R$ 225.182,70 (c\u00e1lculo de julho\/2020), ou informe\r\na impossibilidade de faz\u00ea-lo, no prazo de trinta dias a contar do recebimento da presente decis\u00e3o-of\u00edcio. A resposta do of\u00edcio\r\ndever\u00e1 ser dirigida ao endere\u00e7o salto1@tjsp.jus.br, constando o n\u00famero do processo no campo ?assunto?. Com as respostas,\r\nvista ao(\u00e0) exequente, para que se manifeste em termos de prosseguimento, inclusive com a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo atualizado\r\ndo d\u00e9bito A fim de conferir maior efetividade \u00e0 presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, dever\u00e1 ser entregue pelo(a) representante legal do(a)\r\nexequente ou por quem o represente, comprovando-se nos autos, no prazo de trinta dias, a efetiva entrega da presente decis\u00e3o-\r\nof\u00edcio em seus destinat\u00e1rios, acostando aos autos protocolo, e-mail com comprovante de recebimento ou aviso de recebimento,\r\nsob pena de multa por ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a. Intime-se. - ADV: GUILHERME MORENO MAIA (OAB 208104\/SP),\r\nBRUNO HENRIQUE GON\u00c7ALVES (OAB 131351\/SP)","process":"\n1001313-26.2018.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4611","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001313-26.2018.8.26.0526 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - I.M.F.I.E.D.C.N.P. - E.E.P. -\r\nVistos. Nos termos do artigo 782, \u00a73.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, providencie-se atrav\u00e9s do sistema SERASAJUD, \u00e0 inclus\u00e3o\r\ndo nome da executada acima qualificada nos cadastros de inadimplentes do Serasa, em raz\u00e3o do d\u00e9bito executado nestes\r\nautos, no importe de R$ 225.182,70 (c\u00e1lculo de julho\/2020). Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia, como of\u00edcio \u00e0 Secretaria da\r\nFazenda do Estado de S\u00e3o Paulo, a fim de que procedam ao bloqueio e transfer\u00eancia para conta judicial afeta aos autos de\r\neventuais cr\u00e9ditos da Nota Fiscal Paulista em nome do executado acima qualificado, at\u00e9 o montante de R$ 225.182,70 (c\u00e1lculo\r\nde julho\/2020), ou informe a impossibilidade de faz\u00ea-lo, no prazo de trinta dias a contar do recebimento da presente decis\u00e3o-\r\n\r\nof\u00edcio. A resposta do of\u00edcio dever\u00e1 ser dirigida ao endere\u00e7o salto1@tjsp.jus.br, constando o n\u00famero do processo no campo\r\n?assunto?. Servir\u00e1 a presente ainda, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcio \u00e0 SUSEP - Superintend\u00eancia de Seguros Privados, a fim de\r\nque informe, no prazo de trinta dias, a contar do recebimento da presente decis\u00e3o-of\u00edcio, a exist\u00eancia de Planos de Previd\u00eancia\r\nPrivada em nome do executado, bloqueando-se e transferindo-se para conta judicial afeta aos autos, eventuais valores\r\naplicados em fundos PGBL e VGBL, at\u00e9 o montante do d\u00e9bito, no valor de R$ 225.182,70 (c\u00e1lculo de julho\/2020), ou informe\r\na impossibilidade de faz\u00ea-lo, no prazo de trinta dias a contar do recebimento da presente decis\u00e3o-of\u00edcio. A resposta do of\u00edcio\r\ndever\u00e1 ser dirigida ao endere\u00e7o salto1@tjsp.jus.br, constando o n\u00famero do processo no campo ?assunto?. Com as respostas,\r\nvista ao(\u00e0) exequente, para que se manifeste em termos de prosseguimento, inclusive com a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo atualizado\r\ndo d\u00e9bito A fim de conferir maior efetividade \u00e0 presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, dever\u00e1 ser entregue pelo(a) representante legal do(a)\r\nexequente ou por quem o represente, comprovando-se nos autos, no prazo de trinta dias, a efetiva entrega da presente decis\u00e3o-\r\nof\u00edcio em seus destinat\u00e1rios, acostando aos autos protocolo, e-mail com comprovante de recebimento ou aviso de recebimento,\r\nsob pena de multa por ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a. Intime-se. - ADV: GUILHERME MORENO MAIA (OAB 208104\/SP),\r\nBRUNO HENRIQUE GON\u00c7ALVES (OAB 131351\/SP)","process":"\n1001313-26.2018.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4621","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001313-26.2018.8.26.0526 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - I.M.F.I.E.D.C.N.P. - E.E.P. -\r\nVistos. Nos termos do artigo 782, \u00a73.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, providencie-se atrav\u00e9s do sistema SERASAJUD, \u00e0 inclus\u00e3o\r\ndo nome da executada acima qualificada nos cadastros de inadimplentes do Serasa, em raz\u00e3o do d\u00e9bito executado nestes\r\nautos, no importe de R$ 225.182,70 (c\u00e1lculo de julho\/2020). Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia, como of\u00edcio \u00e0 Secretaria da\r\nFazenda do Estado de S\u00e3o Paulo, a fim de que procedam ao bloqueio e transfer\u00eancia para conta judicial afeta aos autos de\r\neventuais cr\u00e9ditos da Nota Fiscal Paulista em nome do executado acima qualificado, at\u00e9 o montante de R$ 225.182,70 (c\u00e1lculo\r\nde julho\/2020), ou informe a impossibilidade de faz\u00ea-lo, no prazo de trinta dias a contar do recebimento da presente decis\u00e3o-\r\n\r\nof\u00edcio. A resposta do of\u00edcio dever\u00e1 ser dirigida ao endere\u00e7o salto1@tjsp.jus.br, constando o n\u00famero do processo no campo\r\n?assunto?. Servir\u00e1 a presente ainda, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcio \u00e0 SUSEP - Superintend\u00eancia de Seguros Privados, a fim de\r\nque informe, no prazo de trinta dias, a contar do recebimento da presente decis\u00e3o-of\u00edcio, a exist\u00eancia de Planos de Previd\u00eancia\r\nPrivada em nome do executado, bloqueando-se e transferindo-se para conta judicial afeta aos autos, eventuais valores\r\naplicados em fundos PGBL e VGBL, at\u00e9 o montante do d\u00e9bito, no valor de R$ 225.182,70 (c\u00e1lculo de julho\/2020), ou informe\r\na impossibilidade de faz\u00ea-lo, no prazo de trinta dias a contar do recebimento da presente decis\u00e3o-of\u00edcio. A resposta do of\u00edcio\r\ndever\u00e1 ser dirigida ao endere\u00e7o salto1@tjsp.jus.br, constando o n\u00famero do processo no campo ?assunto?. Com as respostas,\r\nvista ao(\u00e0) exequente, para que se manifeste em termos de prosseguimento, inclusive com a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo atualizado\r\ndo d\u00e9bito A fim de conferir maior efetividade \u00e0 presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, dever\u00e1 ser entregue pelo(a) representante legal do(a)\r\nexequente ou por quem o represente, comprovando-se nos autos, no prazo de trinta dias, a efetiva entrega da presente decis\u00e3o-\r\nof\u00edcio em seus destinat\u00e1rios, acostando aos autos protocolo, e-mail com comprovante de recebimento ou aviso de recebimento,\r\nsob pena de multa por ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a. Intime-se. - ADV: GUILHERME MORENO MAIA (OAB 208104\/SP),\r\nBRUNO HENRIQUE GON\u00c7ALVES (OAB 131351\/SP)","process":"\n1001313-26.2018.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99978","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003106-97.2018.8.26.0526 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Isabel Fiori Gianotto - Irma\r\nMaria Mosca Fiori - Fica o advogado nomeado intimado a juntar os autos a provis\u00e3o de nomea\u00e7\u00e3o pela OAB local, para fins de\r\nexpedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o de honor\u00e1rios. - ADV: KAUE FERNANDO TOLDO (OAB 344514\/SP)","process":"\n1003106-97.2018.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4144","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003204-87.2015.8.26.0526 - Procedimento Comum C\u00edvel - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica - Luiz\r\nMonteiro Franco - - Christiane Magdalena Lopes Pereira - Editora Schoba Ltda Me - Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado: fls. 450:\r\ndiante do tr\u00e2nsito em julgado da r. senten\u00e7a\/v. ac\u00f3rd\u00e3o, manifeste-se a parte vencedora em termos de prosseguimento, no\r\nprazo de quinze dias, atentando-se que, na hip\u00f3tese de eventual cumprimento de senten\u00e7a, em conformidade com a nova\r\norienta\u00e7\u00e3o constante do Comunicado CG n.\u00ba 1.789\/2017, dever\u00e1 o(a) exequente proceder ao peticionamento junto ao sistema\r\nSAJ, cadastrando-o como ?Classe\/Tipo de Peti\u00e7\u00e3o?, sob o c\u00f3digo ?156 - Cumprimento de Senten\u00e7a? ou ?157 - Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a? ou ?12078 - Cumprimento de Senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?, conforme o caso. - ADV: RENATA DE\r\n\r\nCASSIA GARCIA (OAB 131095\/SP), MATHEUS ERENO ANTONIOL (OAB 328485\/SP)","process":"\n1003204-87.2015.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99990","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003204-87.2015.8.26.0526 - Procedimento Comum C\u00edvel - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica - Luiz\r\nMonteiro Franco - - Christiane Magdalena Lopes Pereira - Editora Schoba Ltda Me - Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado: fls. 450:\r\ndiante do tr\u00e2nsito em julgado da r. senten\u00e7a\/v. ac\u00f3rd\u00e3o, manifeste-se a parte vencedora em termos de prosseguimento, no\r\nprazo de quinze dias, atentando-se que, na hip\u00f3tese de eventual cumprimento de senten\u00e7a, em conformidade com a nova\r\norienta\u00e7\u00e3o constante do Comunicado CG n.\u00ba 1.789\/2017, dever\u00e1 o(a) exequente proceder ao peticionamento junto ao sistema\r\nSAJ, cadastrando-o como ?Classe\/Tipo de Peti\u00e7\u00e3o?, sob o c\u00f3digo ?156 - Cumprimento de Senten\u00e7a? ou ?157 - Cumprimento\r\nProvis\u00f3rio de Senten\u00e7a? ou ?12078 - Cumprimento de Senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?, conforme o caso. - ADV: RENATA DE\r\n\r\nCASSIA GARCIA (OAB 131095\/SP), MATHEUS ERENO ANTONIOL (OAB 328485\/SP)","process":"\n1003204-87.2015.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99993","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003410-62.2019.8.26.0526 (apensado ao processo 1000564-72.2019.8.26.0526) - Despejo por Falta de\r\nPagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Valdemar Batista da Silva - Valtemir Antonio de Almeida Gomes - -\r\nRosano Cesar Andrietta - - Andreas Grimm - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE os pedidos propostos por Valdemar Batista\r\nda Silva contra Valtemir Antonio de Almeida, Rosano C\u00e9sar Andrietta e Andreas Grimm, com fundamento no artigo 487, I do\r\nCPC, a fim de: 1) declarar rescindido o contrato de loca\u00e7\u00e3o firmado entre as partes; 2) decretar o despejo dos r\u00e9us do im\u00f3vel\r\ndescrito na inicial; 3) condenar solidariamente os r\u00e9us ao pagamento dos alugueis e encargos da loca\u00e7\u00e3o vencidos at\u00e9 a data\r\ndo ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. Condeno, ainda, o r\u00e9u ao pagamento dos alugueis vencidos e vincendos, bem como dos encargos\r\nda loca\u00e7\u00e3o vencidos e vincendos durante o curso da a\u00e7\u00e3o at\u00e9 a efetiva desocupa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, acrescidos de multa de 10%.\r\nOs valores dever\u00e3o ser corrigidos monetariamente pelo \u00edndice da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP e acrescidos de juros legais de mora\r\nde 1% ao m\u00eas, ambos a partir do vencimento de cada parcela. Condeno solidariamente os r\u00e9us ao pagamento das custas,\r\ndespesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Os r\u00e9us ter\u00e3o prazo\r\nde desocupa\u00e7\u00e3o de 15 dias, sob pena de se realizar o despejo por Oficial de Justi\u00e7a, nos termos do art. 63 da Lei de Loca\u00e7\u00f5es.\r\nComo a a\u00e7\u00e3o \u00e9 fundada no artigo 9\u00ba da Lei de Loca\u00e7\u00f5es, desnecess\u00e1ria a fixa\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o para a execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria do\r\ndespejo. Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para os autos conexos, certificando-se que foi proferida nestes autos. P.R.I.C. - ADV:\r\nRODRIGO BARSALINI (OAB 222195\/SP), EUGENIO JOSE FERNANDES DE CASTRO (OAB 135588\/SP), MARIA JOSE DA\r\nSILVA (OAB 219439\/SP), ESMIR PEREIRA DE ANDRADE (OAB 319991\/SP)","process":"\n1003410-62.2019.8.26.0526 (apensado ao processo 1000564-72.2019.8.26.0526)","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9197","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003410-62.2019.8.26.0526 (apensado ao processo 1000564-72.2019.8.26.0526) - Despejo por Falta de\r\nPagamento Cumulado Com Cobran\u00e7a - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Valdemar Batista da Silva - Valtemir Antonio de Almeida Gomes - -\r\nRosano Cesar Andrietta - - Andreas Grimm - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE os pedidos propostos por Valdemar Batista\r\nda Silva contra Valtemir Antonio de Almeida, Rosano C\u00e9sar Andrietta e Andreas Grimm, com fundamento no artigo 487, I do\r\nCPC, a fim de: 1) declarar rescindido o contrato de loca\u00e7\u00e3o firmado entre as partes; 2) decretar o despejo dos r\u00e9us do im\u00f3vel\r\ndescrito na inicial; 3) condenar solidariamente os r\u00e9us ao pagamento dos alugueis e encargos da loca\u00e7\u00e3o vencidos at\u00e9 a data\r\ndo ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. Condeno, ainda, o r\u00e9u ao pagamento dos alugueis vencidos e vincendos, bem como dos encargos\r\nda loca\u00e7\u00e3o vencidos e vincendos durante o curso da a\u00e7\u00e3o at\u00e9 a efetiva desocupa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, acrescidos de multa de 10%.\r\nOs valores dever\u00e3o ser corrigidos monetariamente pelo \u00edndice da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP e acrescidos de juros legais de mora\r\nde 1% ao m\u00eas, ambos a partir do vencimento de cada parcela. Condeno solidariamente os r\u00e9us ao pagamento das custas,\r\ndespesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Os r\u00e9us ter\u00e3o prazo\r\nde desocupa\u00e7\u00e3o de 15 dias, sob pena de se realizar o despejo por Oficial de Justi\u00e7a, nos termos do art. 63 da Lei de Loca\u00e7\u00f5es.\r\nComo a a\u00e7\u00e3o \u00e9 fundada no artigo 9\u00ba da Lei de Loca\u00e7\u00f5es, desnecess\u00e1ria a fixa\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o para a execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria do\r\ndespejo. Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para os autos conexos, certificando-se que foi proferida nestes autos. P.R.I.C. - ADV:\r\nRODRIGO BARSALINI (OAB 222195\/SP), EUGENIO JOSE FERNANDES DE CASTRO (OAB 135588\/SP), MARIA JOSE DA\r\nSILVA (OAB 219439\/SP), ESMIR PEREIRA DE ANDRADE (OAB 319991\/SP)","process":"\n1003410-62.2019.8.26.0526 (apensado ao processo 1000564-72.2019.8.26.0526)","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99994","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003497-23.2016.8.26.0526 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Bb Leasing S.a. -\r\nArrendamento Mercantil - Rubens Antunes e outros - Vistos. Primeiramente, comprove o(a) requerente\/exequente, no prazo\r\nde 15 (quinze) dias, o recolhimento do montante de R$ 16,00 por CPF ou CNPJ e por cada pesquisa, na guia FEDTJ, c\u00f3digo\r\n434-1, em conformidade com o Provimento CSM 2.516\/2019, que instituiu a cobran\u00e7a do servi\u00e7o de obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\r\npelo sistemas INFOJUD\/RENAJUD\/BACENJUD\/SERASAJUD\/COMG\u00c1SJUD e do Comunicado 170\/11 que aprovou o custo do\r\nservi\u00e7o de impress\u00e3o de documentos que envolvam as informa\u00e7\u00f5es. No mesmo prazo, apresente o exequente demonstrativo\r\natualizado do d\u00e9bito. Intime-se. - ADV: CARMEN RENATA FULAZ (OAB 322340\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB\r\n113887\/SP), ADRIANO FERNANDES NETO (OAB 356127\/SP), OSMAR VIEIRA CASCAES FILHO (OAB 382855\/SP), ADERIGE\r\nMORALES (OAB 226475\/SP), NEI CALDERON (OAB 114904\/SP)","process":"\n1003497-23.2016.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3941","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003497-23.2016.8.26.0526 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Bb Leasing S.a. -\r\nArrendamento Mercantil - Rubens Antunes e outros - Vistos. Primeiramente, comprove o(a) requerente\/exequente, no prazo\r\nde 15 (quinze) dias, o recolhimento do montante de R$ 16,00 por CPF ou CNPJ e por cada pesquisa, na guia FEDTJ, c\u00f3digo\r\n434-1, em conformidade com o Provimento CSM 2.516\/2019, que instituiu a cobran\u00e7a do servi\u00e7o de obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\r\npelo sistemas INFOJUD\/RENAJUD\/BACENJUD\/SERASAJUD\/COMG\u00c1SJUD e do Comunicado 170\/11 que aprovou o custo do\r\nservi\u00e7o de impress\u00e3o de documentos que envolvam as informa\u00e7\u00f5es. No mesmo prazo, apresente o exequente demonstrativo\r\natualizado do d\u00e9bito. Intime-se. - ADV: CARMEN RENATA FULAZ (OAB 322340\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB\r\n113887\/SP), ADRIANO FERNANDES NETO (OAB 356127\/SP), OSMAR VIEIRA CASCAES FILHO (OAB 382855\/SP), ADERIGE\r\nMORALES (OAB 226475\/SP), NEI CALDERON (OAB 114904\/SP)","process":"\n1003497-23.2016.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8386","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003497-23.2016.8.26.0526 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Bb Leasing S.a. -\r\nArrendamento Mercantil - Rubens Antunes e outros - Vistos. Primeiramente, comprove o(a) requerente\/exequente, no prazo\r\nde 15 (quinze) dias, o recolhimento do montante de R$ 16,00 por CPF ou CNPJ e por cada pesquisa, na guia FEDTJ, c\u00f3digo\r\n434-1, em conformidade com o Provimento CSM 2.516\/2019, que instituiu a cobran\u00e7a do servi\u00e7o de obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\r\npelo sistemas INFOJUD\/RENAJUD\/BACENJUD\/SERASAJUD\/COMG\u00c1SJUD e do Comunicado 170\/11 que aprovou o custo do\r\nservi\u00e7o de impress\u00e3o de documentos que envolvam as informa\u00e7\u00f5es. No mesmo prazo, apresente o exequente demonstrativo\r\natualizado do d\u00e9bito. Intime-se. - ADV: CARMEN RENATA FULAZ (OAB 322340\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB\r\n113887\/SP), ADRIANO FERNANDES NETO (OAB 356127\/SP), OSMAR VIEIRA CASCAES FILHO (OAB 382855\/SP), ADERIGE\r\nMORALES (OAB 226475\/SP), NEI CALDERON (OAB 114904\/SP)","process":"\n1003497-23.2016.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3956","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003497-23.2016.8.26.0526 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Bb Leasing S.a. -\r\nArrendamento Mercantil - Rubens Antunes e outros - Vistos. Primeiramente, comprove o(a) requerente\/exequente, no prazo\r\nde 15 (quinze) dias, o recolhimento do montante de R$ 16,00 por CPF ou CNPJ e por cada pesquisa, na guia FEDTJ, c\u00f3digo\r\n434-1, em conformidade com o Provimento CSM 2.516\/2019, que instituiu a cobran\u00e7a do servi\u00e7o de obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es\r\npelo sistemas INFOJUD\/RENAJUD\/BACENJUD\/SERASAJUD\/COMG\u00c1SJUD e do Comunicado 170\/11 que aprovou o custo do\r\nservi\u00e7o de impress\u00e3o de documentos que envolvam as informa\u00e7\u00f5es. No mesmo prazo, apresente o exequente demonstrativo\r\natualizado do d\u00e9bito. Intime-se. - ADV: CARMEN RENATA FULAZ (OAB 322340\/SP), MARCELO OLIVEIRA ROCHA (OAB\r\n113887\/SP), ADRIANO FERNANDES NETO (OAB 356127\/SP), OSMAR VIEIRA CASCAES FILHO (OAB 382855\/SP), ADERIGE\r\nMORALES (OAB 226475\/SP), NEI CALDERON (OAB 114904\/SP)","process":"\n1003497-23.2016.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9423","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003663-84.2018.8.26.0526 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria - Ant\u00f4nio Mariano de Paula - - Iraci Lima\r\nde Paula - Vistos. 1) Expe\u00e7a-se carta de cita\u00e7\u00e3o de Amadeu C. Ribeiro, no endere\u00e7o indicado \u00e0 fl. 166, com o necess\u00e1rio.\r\n2) A fim de se evitar a procrastina\u00e7\u00e3o do feito, para fins de pesquisa dos endere\u00e7os de NM Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda\r\ne Campos Empreendimentos Imobili\u00e1rios S\/C Ltda, comprove o(a) requerente\/exequente, no prazo de 15 (quinze) dias, o\r\nrecolhimento do montante de R$ 16,00 por CPF ou CNPJ e por cada pesquisa, na guia FEDTJ, c\u00f3digo 434-1, em conformidade\r\ncom o Provimento CSM 2.516\/2019, que instituiu a cobran\u00e7a do servi\u00e7o de obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es pelo sistemas INFOJUD\/\r\nRENAJUD\/BACENJUD\/SERASAJUD\/COMG\u00c1SJUD e do Comunicado 170\/11 que aprovou o custo do servi\u00e7o de impress\u00e3o de\r\ndocumentos que envolvam as informa\u00e7\u00f5es, em valor suficiente para a realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas de ambas as empresas, atrav\u00e9s\r\ndos sistemas BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD, SERASAJUD e COMGASJUD. Intime-se. - ADV: FERNANDO APARECIDO\r\nDOS SANTOS (OAB 234651\/SP)","process":"\n1003663-84.2018.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99996","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003663-84.2018.8.26.0526 - Usucapi\u00e3o - Usucapi\u00e3o Extraordin\u00e1ria - Ant\u00f4nio Mariano de Paula - - Iraci Lima\r\nde Paula - Vistos. 1) Expe\u00e7a-se carta de cita\u00e7\u00e3o de Amadeu C. Ribeiro, no endere\u00e7o indicado \u00e0 fl. 166, com o necess\u00e1rio.\r\n2) A fim de se evitar a procrastina\u00e7\u00e3o do feito, para fins de pesquisa dos endere\u00e7os de NM Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda\r\ne Campos Empreendimentos Imobili\u00e1rios S\/C Ltda, comprove o(a) requerente\/exequente, no prazo de 15 (quinze) dias, o\r\nrecolhimento do montante de R$ 16,00 por CPF ou CNPJ e por cada pesquisa, na guia FEDTJ, c\u00f3digo 434-1, em conformidade\r\ncom o Provimento CSM 2.516\/2019, que instituiu a cobran\u00e7a do servi\u00e7o de obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es pelo sistemas INFOJUD\/\r\nRENAJUD\/BACENJUD\/SERASAJUD\/COMG\u00c1SJUD e do Comunicado 170\/11 que aprovou o custo do servi\u00e7o de impress\u00e3o de\r\ndocumentos que envolvam as informa\u00e7\u00f5es, em valor suficiente para a realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas de ambas as empresas, atrav\u00e9s\r\ndos sistemas BACENJUD, INFOJUD, RENAJUD, SERASAJUD e COMGASJUD. Intime-se. - ADV: FERNANDO APARECIDO\r\nDOS SANTOS (OAB 234651\/SP)","process":"\n1003663-84.2018.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99983","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003955-35.2019.8.26.0526 - Procedimento Comum C\u00edvel - Empreitada - Antonio Carlos de Almeida - Ant\u00f4nio\r\nVerissimo dos Santos - Vistos. Fls. 88\/89: ao requerer a restri\u00e7\u00e3o judicial do ve\u00edculo mencionado, o autor busca uma tutela\r\ncautelar. Contudo, deixou de fundamentar o pedido, n\u00e3o apontando a probabilidade do direito, tampouco o risco ao resultado\r\n\u00fatil do processo (artigo 300, caput do CPC), sendo certo que a cita\u00e7\u00e3o infrut\u00edfera n\u00e3o \u00e9 fundamento apto para tanto. Assim, por\r\nprimeiro, no prazo de 15 dias, fundamente-se o pedido, sob pena de indeferimento. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se. - ADV:\r\nROJAS TADEU FLINK DA SILVA (OAB 102639\/SP)","process":"\n1003955-35.2019.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99997","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004159-50.2017.8.26.0526 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco do Brasil S\/A -\r\nAudilab Industria e Comercio de Alto Falantes Ltda - - Wellington Yung e outro - Vistos. Cumpra corretamente o exequente a\r\ndetermina\u00e7\u00e3o de fl. 281, trazendo aos autos demonstrativo atualizado do d\u00e9bito at\u00e9 o m\u00eas corrente. Intime-se. - ADV: MARINA\r\nELAINE PEREIRA (OAB 186083\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), MARINA PEREIRA DA SILVA\r\nSERRA (OAB 335829\/SP)","process":"\n1004159-50.2017.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8384","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004159-50.2017.8.26.0526 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco do Brasil S\/A -\r\nAudilab Industria e Comercio de Alto Falantes Ltda - - Wellington Yung e outro - Vistos. Cumpra corretamente o exequente a\r\ndetermina\u00e7\u00e3o de fl. 281, trazendo aos autos demonstrativo atualizado do d\u00e9bito at\u00e9 o m\u00eas corrente. Intime-se. - ADV: MARINA\r\nELAINE PEREIRA (OAB 186083\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), MARINA PEREIRA DA SILVA\r\nSERRA (OAB 335829\/SP)","process":"\n1004159-50.2017.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99998","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004273-52.2018.8.26.0526 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Wagner Ant\u00f4nio de\r\nGoes - Norma Soares de Ara\u00fajo - - Bianca da Silva Cardoso - Vistos. Manifestem-se as partes, no prazo de dez (10) dias, se\r\npretendem produzir outras provas, al\u00e9m das j\u00e1 constantes dos autos, justificando sua necessidade e pertin\u00eancia, sob pena\r\nde preclus\u00e3o, ou se pretendem o julgamento no estado que se encontra o processo. Sendo requerida a produ\u00e7\u00e3o de prova\r\noral, apresentem desde j\u00e1 o rol de testemunhas, devidamente qualificadas, informando, se poss\u00edvel, seus e-mails e n\u00fameros\r\nde telefone celular, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Na hip\u00f3tese de requerimento de prova pericial, apresentem os quesitos\r\nque dever\u00e3o ser respondidos pelo Sr. Perito. Intime-se. - ADV: VERONICA DA SILVA CARDOSO (OAB 21512\/MA), MANOEL\r\nHENRIQUE GIMENEZ ROLDAN (OAB 208673\/SP)","process":"\n1004273-52.2018.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"100000","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004374-89.2018.8.26.0526 - Procedimento Comum C\u00edvel - Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o - Imobiliaria Donalisio Ltda - -\r\nGranova Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda - Esp\u00f3lio de Claudemir Rizzo - - Catia Regina Caleffo Rizzo - - ALLINE MARIA\r\nRIZZO - - ALLAN WILLIAN RIZZO - - RENAN AUGUSTO RIZZO - - CLAUDEMIR RIZZO J\u00daNIOR - Vistos. De acordo com\r\no entendimento dominante da jurisprud\u00eancia, a presun\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia financeira trazida pela Lei n.\u00ba 1.060\/50 \u00e9 de\r\nnatureza juris tantum, cabendo ao Magistrado, como condutor do processo, determinar a exibi\u00e7\u00e3o de documentos comprobat\u00f3rios\r\ndo estado de necessidade arguido, evitando-se abusos na concess\u00e3o do benef\u00edcio. Assim, a fim de se analisar o pedido de\r\ngratuidade processual, primeiramente dever\u00e3o os requeridos juntar aos autos, no prazo de quinze dias, os comprovantes de\r\nrendimentos (holerites), extratos de conta banc\u00e1ria e de cart\u00f5es de cr\u00e9dito dos \u00faltimos tr\u00eas meses e declara\u00e7\u00e3o de imposto\r\nde renda perante a Receita Federal, em caso de trabalho formal, ou, na hip\u00f3tese de trabalho informal, a comprova\u00e7\u00e3o de\r\nrenda poder\u00e1 se dar por meio de declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda perante a Receita Federal e extratos de conta banc\u00e1ria e de\r\ncart\u00f5es de cr\u00e9dito dos \u00faltimos tr\u00eas meses. Intime-se. - ADV: APARECIDO ANTONIO DE OLIVEIRA (OAB 61644\/SP), TRICYA\r\nPRANSTRETTER ARTHUZO (OAB 185699\/SP)","process":"\n1004374-89.2018.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"100002","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004578-02.2019.8.26.0526 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Duplicata - Abatedouro \u00c1gua de Pedra Ltda. - Ejf\r\nPinto J\u00fanior Minimercado - Vistos. Por pro\u00eamio, ressalto que n\u00e3o obstante o patronos do exequente indiquem o retorno das\r\natividades presenciais apenas em data recente, denota-se que os prazos processuais tiveram sua flu\u00eancia retomada no dia\r\n04 de maio de 2020, de modo que os argumentos tardiamente expendidos, poderiam ter sido anteriormente apresentado nos\r\nautos, com eventual pedido de prorroga\u00e7\u00e3o de prazo. Todavia, a fim de se evitar futura alega\u00e7\u00e3o de cerceamento de defesa,\r\nreconsidero, a decis\u00e3o de fl. 82. Manifeste-se o exequente em termos \u00fateis de prosseguimento. Intime-se. - ADV: MARCELO\r\nROSENTHAL (OAB 163855\/SP), LUIZ CARLOS CABRAL MARQUES (OAB 200359\/SP)","process":"\n1004578-02.2019.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"100003","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004908-33.2018.8.26.0526 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto\r\ne Resid\u00eancia S.A. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL - Diante do tr\u00e2nsito em julgado do v. ac\u00f3rd\u00e3o, manifeste-\r\nse a parte vencedora em termos de prosseguimento, no prazo de quinze dias, atentando-se que, na hip\u00f3tese de eventual\r\ncumprimento de senten\u00e7a, em conformidade com a nova orienta\u00e7\u00e3o constante do Comunicado CG n.\u00ba 1.789\/2017, dever\u00e1 o(a)\r\nexequente proceder ao peticionamento junto ao sistema SAJ, cadastrando-o como ?Classe\/Tipo de Peti\u00e7\u00e3o?, sob o c\u00f3digo ?156\r\n- Cumprimento de Senten\u00e7a? ou ?157 - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a? ou ?12078 - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica?, conforme o caso, bem como observar o disposto nos artigos 524, caput e incisos I a VII, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil. Nada Mais. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA\r\nSANTOS (OAB 273843\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1004908-33.2018.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4130","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004908-33.2018.8.26.0526 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto\r\ne Resid\u00eancia S.A. - Companhia Piratininga de For\u00e7a e Luz - CPFL - Diante do tr\u00e2nsito em julgado do v. ac\u00f3rd\u00e3o, manifeste-\r\nse a parte vencedora em termos de prosseguimento, no prazo de quinze dias, atentando-se que, na hip\u00f3tese de eventual\r\ncumprimento de senten\u00e7a, em conformidade com a nova orienta\u00e7\u00e3o constante do Comunicado CG n.\u00ba 1.789\/2017, dever\u00e1 o(a)\r\nexequente proceder ao peticionamento junto ao sistema SAJ, cadastrando-o como ?Classe\/Tipo de Peti\u00e7\u00e3o?, sob o c\u00f3digo ?156\r\n- Cumprimento de Senten\u00e7a? ou ?157 - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a? ou ?12078 - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica?, conforme o caso, bem como observar o disposto nos artigos 524, caput e incisos I a VII, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil. Nada Mais. - ADV: FLAVIO OLIMPIO DE AZEVEDO (OAB 34248\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA\r\nSANTOS (OAB 273843\/SP), MILENA PIR\u00c1GINE (OAB 178962\/SP)","process":"\n1004908-33.2018.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"100005","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005194-45.2017.8.26.0526 - Procedimento Comum C\u00edvel - Planos de Sa\u00fade - Neusa Maria Paim Posser - Renata\r\nZanetti - - ZANETTI & PADOVANI CLINICA DENTARIA LTDA - INSTITUTO DE MEDICINA DE SAO PAULO - Vista \u00e0s partes\r\nsobre o laudo de fls. 235\/237. - ADV: MAGALI MARIA BRESSAN (OAB 95779\/SP), ALEXANDRE DO NASCIMENTO (OAB\r\n253176\/SP)","process":"\n1005194-45.2017.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"100006","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005330-71.2019.8.26.0526 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Idalina Costa de\r\nOliveira - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Gustavo Barbosa Celia Hinkenickel - Vistos. Afasto a impugna\u00e7\u00e3o ao laudo\r\npericial, apresentada pela parte autora \u00e0s fls. 138\/141. O perito examinou a parte, hist\u00f3rico clinico e documentos apresentados\r\ne anexados ao processo. Assim, n\u00e3o se verifica irregularidade no trabalho pericial, que foi realizado de forma completa e \u00e9\r\nconclusivo para os fins a que se destina, trazendo fundamenta\u00e7\u00e3o clara e suficiente para promover o deslinde da causa; o\r\nque ocorre \u00e9 diverg\u00eancia de convencimentos entre o perito e a parte, o que ser\u00e1 solucionado com o m\u00e9rito, diante do contexto\r\nprobat\u00f3rio. Requisite-se o pagamento dos honor\u00e1rios periciais, expedindo-se o necess\u00e1rio. N\u00e3o havendo mais provas a serem\r\nproduzidas, declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o processual. Concedo \u00e0s partes o prazo de quinze dias para oferta de raz\u00f5es finais,\r\nna forma de memoriais. Com as manifesta\u00e7\u00f5es ou certificado o decurso do prazo, tornem os autos conclusos para prola\u00e7\u00e3o de\r\nsenten\u00e7a. Intime-se. - ADV: ROSANE DORETO DA SILVA (OAB 272200\/SP)","process":"\n1005330-71.2019.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"100007","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005520-34.2019.8.26.0526 - Tutela Antecipada Antecedente - Separa\u00e7\u00e3o de Corpos - L.F.B. - D.B.F. - Diante do\r\ntr\u00e2nsito em julgado da r. senten\u00e7a\/v. ac\u00f3rd\u00e3o, manifeste-se a parte vencedora em termos de prosseguimento, no prazo de quinze\r\ndias, atentando-se que, na hip\u00f3tese de eventual cumprimento de senten\u00e7a, em conformidade com a nova orienta\u00e7\u00e3o constante\r\ndo Comunicado CG n.\u00ba 1.789\/2017, dever\u00e1 o(a) exequente proceder ao peticionamento junto ao sistema SAJ, cadastrando-o\r\ncomo ?Classe\/Tipo de Peti\u00e7\u00e3o?, sob o c\u00f3digo ?156 - Cumprimento de Senten\u00e7a? ou ?157 - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a?\r\nou ?12078 - Cumprimento de Senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?, conforme o caso, bem como observar o disposto nos artigos\r\n524, caput e incisos I a VII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Nada Mais. - ADV: JULIANO HYPP\u00d3LITO DE SOUSA (OAB 163451\/\r\nSP), DENISE DE F\u00c1TIMA TAROSSO (OAB 230175\/SP)","process":"\n1005520-34.2019.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4141","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005520-34.2019.8.26.0526 - Tutela Antecipada Antecedente - Separa\u00e7\u00e3o de Corpos - L.F.B. - D.B.F. - Diante do\r\ntr\u00e2nsito em julgado da r. senten\u00e7a\/v. ac\u00f3rd\u00e3o, manifeste-se a parte vencedora em termos de prosseguimento, no prazo de quinze\r\ndias, atentando-se que, na hip\u00f3tese de eventual cumprimento de senten\u00e7a, em conformidade com a nova orienta\u00e7\u00e3o constante\r\ndo Comunicado CG n.\u00ba 1.789\/2017, dever\u00e1 o(a) exequente proceder ao peticionamento junto ao sistema SAJ, cadastrando-o\r\ncomo ?Classe\/Tipo de Peti\u00e7\u00e3o?, sob o c\u00f3digo ?156 - Cumprimento de Senten\u00e7a? ou ?157 - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a?\r\nou ?12078 - Cumprimento de Senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablica?, conforme o caso, bem como observar o disposto nos artigos\r\n524, caput e incisos I a VII, do C\u00f3digo de Processo Civil. Nada Mais. - ADV: JULIANO HYPP\u00d3LITO DE SOUSA (OAB 163451\/\r\nSP), DENISE DE F\u00c1TIMA TAROSSO (OAB 230175\/SP)","process":"\n1005520-34.2019.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4140","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005602-70.2016.8.26.0526 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Eneli Martins\r\nCust\u00f3dio - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Diante do tr\u00e2nsito em julgado da r. senten\u00e7a\/v. ac\u00f3rd\u00e3o, manifeste-\r\nse a parte vencedora em termos de prosseguimento, no prazo de quinze dias, atentando-se que, na hip\u00f3tese de eventual\r\ncumprimento de senten\u00e7a, em conformidade com a nova orienta\u00e7\u00e3o constante do Comunicado CG n.\u00ba 1.789\/2017, dever\u00e1 o(a)\r\nexequente proceder ao peticionamento junto ao sistema SAJ, cadastrando-o como ?Classe\/Tipo de Peti\u00e7\u00e3o?, sob o c\u00f3digo ?156\r\n- Cumprimento de Senten\u00e7a? ou ?157 - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a? ou ?12078 - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica?, conforme o caso, bem como observar o disposto nos artigos 524, caput e incisos I a VII, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil. Nada Mais. - ADV: CRISTIANE DA SILVA BRESCANSIN (OAB 200072\/SP)","process":"\n1005602-70.2016.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"100008","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005602-70.2016.8.26.0526 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Eneli Martins\r\nCust\u00f3dio - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Diante do tr\u00e2nsito em julgado da r. senten\u00e7a\/v. ac\u00f3rd\u00e3o, manifeste-\r\nse a parte vencedora em termos de prosseguimento, no prazo de quinze dias, atentando-se que, na hip\u00f3tese de eventual\r\ncumprimento de senten\u00e7a, em conformidade com a nova orienta\u00e7\u00e3o constante do Comunicado CG n.\u00ba 1.789\/2017, dever\u00e1 o(a)\r\nexequente proceder ao peticionamento junto ao sistema SAJ, cadastrando-o como ?Classe\/Tipo de Peti\u00e7\u00e3o?, sob o c\u00f3digo ?156\r\n- Cumprimento de Senten\u00e7a? ou ?157 - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a? ou ?12078 - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica?, conforme o caso, bem como observar o disposto nos artigos 524, caput e incisos I a VII, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil. Nada Mais. - ADV: CRISTIANE DA SILVA BRESCANSIN (OAB 200072\/SP)","process":"\n1005602-70.2016.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"100009","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005712-98.2018.8.26.0526 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Vanderlei Fabiano -\r\nCielo S.A. - Vistos. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento eletr\u00f4nico do dep\u00f3sito de fl. 458 em favor da parte requerente,\r\natentando-se ao formul\u00e1rio acostado \u00e0 fl. 565. Ap\u00f3s, cumpra-se o quanto disposto no Comunicado CG 1789\/2017, arquivando-\r\nse os autos oportunamente. Intime-se. \/\/<\/<\/<\/<\/<\/<\/<\/\/ Ci\u00eancia \u00e0s partes dos documentos de fls. 567\/568. - ADV:\r\nMARIA JOSE DA SILVA (OAB 219439\/SP), HENRIQUE JOS\u00c9 PARADA SIM\u00c3O (OAB 221386\/SP)","process":"\n1005712-98.2018.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"100010","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005894-50.2019.8.26.0526 - Procedimento Comum C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes -\r\nSilverio Santana de Barros - Lojas Cem S\/A - Vistos. 1. Fls. 58\/59: cumpra-se, anotando-se a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da\r\ngratuidade da justi\u00e7a. 2. No mais, aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado do recurso interposto, certificando-se a cada 30 dias,\r\nsem preju\u00edzo de as partes informarem tal ocorr\u00eancia. Intime-se. - ADV: ALEX ALESSANDRO WASHINGTON DELFINO\r\nALBUQUERQUE DA SILVA (OAB 264123\/SP)","process":"\n1005894-50.2019.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98790","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1500529-55.2019.8.26.0526 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Furto - CLAUDIM\u00c1RCIO DE SOUZA e outro\r\n- Vistos. Digam as defesas em memoriais. Int. - ADV: ISMAIR BENITES DE OLIVEIRA (OAB 158542\/SP), MARINALVA DE\r\nAGUIAR (OAB 424003\/SP)","process":"\n1500529-55.2019.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97479","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1500529-55.2019.8.26.0526 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Furto - CLAUDIM\u00c1RCIO DE SOUZA e outro\r\n- Vistos. Digam as defesas em memoriais. Int. - ADV: ISMAIR BENITES DE OLIVEIRA (OAB 158542\/SP), MARINALVA DE\r\nAGUIAR (OAB 424003\/SP)","process":"\n1500529-55.2019.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97040","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1500529-55.2019.8.26.0526 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Furto - CLAUDIM\u00c1RCIO DE SOUZA e outro\r\n- Vistos. Digam as defesas em memoriais. Int. - ADV: ISMAIR BENITES DE OLIVEIRA (OAB 158542\/SP), MARINALVA DE\r\nAGUIAR (OAB 424003\/SP)","process":"\n1500529-55.2019.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"98372","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1500529-55.2019.8.26.0526 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Furto - CLAUDIM\u00c1RCIO DE SOUZA e outro\r\n- Vistos. Digam as defesas em memoriais. Int. - ADV: ISMAIR BENITES DE OLIVEIRA (OAB 158542\/SP), MARINALVA DE\r\nAGUIAR (OAB 424003\/SP)","process":"\n1500529-55.2019.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"97935","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1500529-55.2019.8.26.0526 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Furto - CLAUDIM\u00c1RCIO DE SOUZA e outro\r\n- Vistos. Digam as defesas em memoriais. Int. - ADV: ISMAIR BENITES DE OLIVEIRA (OAB 158542\/SP), MARINALVA DE\r\nAGUIAR (OAB 424003\/SP)","process":"\n1500529-55.2019.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99249","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1500529-55.2019.8.26.0526 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Furto - CLAUDIM\u00c1RCIO DE SOUZA e outro\r\n- Vistos. Digam as defesas em memoriais. Int. - ADV: ISMAIR BENITES DE OLIVEIRA (OAB 158542\/SP), MARINALVA DE\r\nAGUIAR (OAB 424003\/SP)","process":"\n1500529-55.2019.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99732","ra_conteudo":"SALTO\r\n\nCriminal\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO LUIS VIEIRA ANDREOLLI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1500529-55.2019.8.26.0526 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Furto - CLAUDIM\u00c1RCIO DE SOUZA e outro\r\n- Vistos. Digam as defesas em memoriais. Int. - ADV: ISMAIR BENITES DE OLIVEIRA (OAB 158542\/SP), MARINALVA DE\r\nAGUIAR (OAB 424003\/SP)","process":"\n1500529-55.2019.8.26.0526","judge":" CLAUDIO CAMPOS DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]