[{"cd":"99672","ra_conteudo":"RIBEIR\u00c3O PRETO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANO STORTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1022859-32.2020.8.26.0506 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Revis\u00e3o - F.F.B. - Vistos. O feito corre em\r\nsegredo de justi\u00e7a (art. 189, II, do CPC). A antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para o fim de reduzir o valor dos alimentos\r\nconvencionados pelas partes em audi\u00eancia \u00e9 providencia excepcional e depende de prova robusta da alegada redu\u00e7\u00e3o dos\r\nganhos do alimentante, que deve ser relevante para o fim de influir na capacidade de pagamento dos alimentos. Confira-se,\r\na prop\u00f3sito, entendimento da jurisprud\u00eancia: AGRAVO DE INSTRUMENTO REVISIONAL DE ALIMENTOS MINORA\u00c7\u00c3O DO\r\nVALOR DA OBRIGA\u00c7\u00c3O ALIMENTAR N\u00c3O CABIMENTO REDU\u00c7\u00c3O LIMINAR \u00c9 PROVID\u00caNCIA EXCEPCIONAL AUS\u00caNCIA\r\nDE PROVAS ROBUSTAS CAPAZES DE AUTORIZAR A DIMINUI\u00c7\u00c3O DA PRESTA\u00c7\u00c3O DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO N\u00c3O\r\nPROVIDO (TJSP, Agravo de Instrumento n\u00ba 2120981-39.2014.8.26.0000, rel. Des. GIFFONI FERREIRA, j. em 07\/10\/2014, v.\r\nu.). No caso destes autos, a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda de fls. 199\/217 revela que o promovente da a\u00e7\u00e3o \u00e9 propriet\u00e1rio de\r\n16 im\u00f3veis, dentre eles 8 residenciais, figura como s\u00f3cio em duas empresas (fls. 208) e conta com valor significativo investido\r\n(fls. 209, quinto item) e continua a exercer a mesma atividade profissional. Teve, inclusive, acr\u00e9scimo patrimonial. Outrossim,\r\nmesmo na declara\u00e7\u00e3o de renda apresentada, que deve ser recebida com fundada reserva, h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o de melhores de\r\nrendimentos considerando-se os exerc\u00edcios de fls. 2019 e 2020, a afastar a afirma\u00e7\u00e3o de vertiginosa redu\u00e7\u00e3o das possibilidades,\r\ninexistindo, portanto, demonstra\u00e7\u00e3o, para este momento processual, de redu\u00e7\u00e3o das possibilidades de forma a inviabilizar o\r\npagamento da presta\u00e7\u00e3o aliment\u00edcia fixada h\u00e1 menos de tr\u00eas anos. Ante o exposto, indefiro o requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o de\r\ntutela. Cite-se, advertindo-se a parte demandada de que o prazo para oferecimento de resposta, de quinze (15) dias \u00fateis, ser\u00e1\r\ncontado da data da juntada aos autos do mandado devidamente cumprido. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e\r\npresun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. O Sr. Oficial de Justi\u00e7a dever\u00e1 certificar de que deu ci\u00eancia \u00e0\r\nparte demandada de que deve imediatamente acessar o processo por meio da senha que acompanha o mandado, para tomar\r\nconhecimento de todos os termos e atos do feito. Nos termos do \u00a7 2\u00ba do artigo 212 do C\u00f3digo de Processo Civil, as dilig\u00eancias\r\npodem ser realizadas nos finais de semana, feriados ou nos dias \u00fateis fora dos limites estabelecidos pelo caput do sobredito\r\nartigo, independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o judicial. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no\r\nprazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I - havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir\r\noutras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com\r\ncontrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o\r\ncom a contesta\u00e7\u00e3o ou no prazo legal, dever\u00e1 a parte demandante apresentar resposta. Cumpra-se, servindo via da presente\r\ndecis\u00e3o como mandado. - ADV: FRED ALEX JORGE (OAB 272662\/SP)","process":"\n1022859-32.2020.8.26.0506","judge":" RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"97473","ra_conteudo":"RIBEIR\u00c3O PRETO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANO STORTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1022859-32.2020.8.26.0506 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Revis\u00e3o - F.F.B. - Vistos. O feito corre em\r\nsegredo de justi\u00e7a (art. 189, II, do CPC). A antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para o fim de reduzir o valor dos alimentos\r\nconvencionados pelas partes em audi\u00eancia \u00e9 providencia excepcional e depende de prova robusta da alegada redu\u00e7\u00e3o dos\r\nganhos do alimentante, que deve ser relevante para o fim de influir na capacidade de pagamento dos alimentos. Confira-se,\r\na prop\u00f3sito, entendimento da jurisprud\u00eancia: AGRAVO DE INSTRUMENTO REVISIONAL DE ALIMENTOS MINORA\u00c7\u00c3O DO\r\nVALOR DA OBRIGA\u00c7\u00c3O ALIMENTAR N\u00c3O CABIMENTO REDU\u00c7\u00c3O LIMINAR \u00c9 PROVID\u00caNCIA EXCEPCIONAL AUS\u00caNCIA\r\nDE PROVAS ROBUSTAS CAPAZES DE AUTORIZAR A DIMINUI\u00c7\u00c3O DA PRESTA\u00c7\u00c3O DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO N\u00c3O\r\nPROVIDO (TJSP, Agravo de Instrumento n\u00ba 2120981-39.2014.8.26.0000, rel. Des. GIFFONI FERREIRA, j. em 07\/10\/2014, v.\r\nu.). No caso destes autos, a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda de fls. 199\/217 revela que o promovente da a\u00e7\u00e3o \u00e9 propriet\u00e1rio de\r\n16 im\u00f3veis, dentre eles 8 residenciais, figura como s\u00f3cio em duas empresas (fls. 208) e conta com valor significativo investido\r\n(fls. 209, quinto item) e continua a exercer a mesma atividade profissional. Teve, inclusive, acr\u00e9scimo patrimonial. Outrossim,\r\nmesmo na declara\u00e7\u00e3o de renda apresentada, que deve ser recebida com fundada reserva, h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o de melhores de\r\nrendimentos considerando-se os exerc\u00edcios de fls. 2019 e 2020, a afastar a afirma\u00e7\u00e3o de vertiginosa redu\u00e7\u00e3o das possibilidades,\r\ninexistindo, portanto, demonstra\u00e7\u00e3o, para este momento processual, de redu\u00e7\u00e3o das possibilidades de forma a inviabilizar o\r\npagamento da presta\u00e7\u00e3o aliment\u00edcia fixada h\u00e1 menos de tr\u00eas anos. Ante o exposto, indefiro o requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o de\r\ntutela. Cite-se, advertindo-se a parte demandada de que o prazo para oferecimento de resposta, de quinze (15) dias \u00fateis, ser\u00e1\r\ncontado da data da juntada aos autos do mandado devidamente cumprido. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e\r\npresun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. O Sr. Oficial de Justi\u00e7a dever\u00e1 certificar de que deu ci\u00eancia \u00e0\r\nparte demandada de que deve imediatamente acessar o processo por meio da senha que acompanha o mandado, para tomar\r\nconhecimento de todos os termos e atos do feito. Nos termos do \u00a7 2\u00ba do artigo 212 do C\u00f3digo de Processo Civil, as dilig\u00eancias\r\npodem ser realizadas nos finais de semana, feriados ou nos dias \u00fateis fora dos limites estabelecidos pelo caput do sobredito\r\nartigo, independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o judicial. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no\r\nprazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I - havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir\r\noutras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com\r\ncontrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o\r\ncom a contesta\u00e7\u00e3o ou no prazo legal, dever\u00e1 a parte demandante apresentar resposta. Cumpra-se, servindo via da presente\r\ndecis\u00e3o como mandado. - ADV: FRED ALEX JORGE (OAB 272662\/SP)","process":"\n1022859-32.2020.8.26.0506","judge":" RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"97387","ra_conteudo":"RIBEIR\u00c3O PRETO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANO STORTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1022859-32.2020.8.26.0506 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Revis\u00e3o - F.F.B. - Vistos. O feito corre em\r\nsegredo de justi\u00e7a (art. 189, II, do CPC). A antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para o fim de reduzir o valor dos alimentos\r\nconvencionados pelas partes em audi\u00eancia \u00e9 providencia excepcional e depende de prova robusta da alegada redu\u00e7\u00e3o dos\r\nganhos do alimentante, que deve ser relevante para o fim de influir na capacidade de pagamento dos alimentos. Confira-se,\r\na prop\u00f3sito, entendimento da jurisprud\u00eancia: AGRAVO DE INSTRUMENTO REVISIONAL DE ALIMENTOS MINORA\u00c7\u00c3O DO\r\nVALOR DA OBRIGA\u00c7\u00c3O ALIMENTAR N\u00c3O CABIMENTO REDU\u00c7\u00c3O LIMINAR \u00c9 PROVID\u00caNCIA EXCEPCIONAL AUS\u00caNCIA\r\nDE PROVAS ROBUSTAS CAPAZES DE AUTORIZAR A DIMINUI\u00c7\u00c3O DA PRESTA\u00c7\u00c3O DECIS\u00c3O MANTIDA RECURSO N\u00c3O\r\nPROVIDO (TJSP, Agravo de Instrumento n\u00ba 2120981-39.2014.8.26.0000, rel. Des. GIFFONI FERREIRA, j. em 07\/10\/2014, v.\r\nu.). No caso destes autos, a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda de fls. 199\/217 revela que o promovente da a\u00e7\u00e3o \u00e9 propriet\u00e1rio de\r\n16 im\u00f3veis, dentre eles 8 residenciais, figura como s\u00f3cio em duas empresas (fls. 208) e conta com valor significativo investido\r\n(fls. 209, quinto item) e continua a exercer a mesma atividade profissional. Teve, inclusive, acr\u00e9scimo patrimonial. Outrossim,\r\nmesmo na declara\u00e7\u00e3o de renda apresentada, que deve ser recebida com fundada reserva, h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o de melhores de\r\nrendimentos considerando-se os exerc\u00edcios de fls. 2019 e 2020, a afastar a afirma\u00e7\u00e3o de vertiginosa redu\u00e7\u00e3o das possibilidades,\r\ninexistindo, portanto, demonstra\u00e7\u00e3o, para este momento processual, de redu\u00e7\u00e3o das possibilidades de forma a inviabilizar o\r\npagamento da presta\u00e7\u00e3o aliment\u00edcia fixada h\u00e1 menos de tr\u00eas anos. Ante o exposto, indefiro o requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o de\r\ntutela. Cite-se, advertindo-se a parte demandada de que o prazo para oferecimento de resposta, de quinze (15) dias \u00fateis, ser\u00e1\r\ncontado da data da juntada aos autos do mandado devidamente cumprido. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e\r\npresun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. O Sr. Oficial de Justi\u00e7a dever\u00e1 certificar de que deu ci\u00eancia \u00e0\r\nparte demandada de que deve imediatamente acessar o processo por meio da senha que acompanha o mandado, para tomar\r\nconhecimento de todos os termos e atos do feito. Nos termos do \u00a7 2\u00ba do artigo 212 do C\u00f3digo de Processo Civil, as dilig\u00eancias\r\npodem ser realizadas nos finais de semana, feriados ou nos dias \u00fateis fora dos limites estabelecidos pelo caput do sobredito\r\nartigo, independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o judicial. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no\r\nprazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I - havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir\r\noutras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com\r\ncontrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o\r\ncom a contesta\u00e7\u00e3o ou no prazo legal, dever\u00e1 a parte demandante apresentar resposta. Cumpra-se, servindo via da presente\r\ndecis\u00e3o como mandado. - ADV: FRED ALEX JORGE (OAB 272662\/SP)","process":"\n1022859-32.2020.8.26.0506","judge":" RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"97477","ra_conteudo":"RIBEIR\u00c3O PRETO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANO STORTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1022886-15.2020.8.26.0506 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Revis\u00e3o - M.R.A. - Vistos. O feito corre em\r\nsegredo de justi\u00e7a. Concedo o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, anotando-se no SAJ. Defiro a prioridade assegurada pelo artigo\r\n1048, I, do C\u00f3digo de Processo Civil e pelo Estatuto do Idoso, bem como a aposi\u00e7\u00e3o, no SAJ, da tarja correspondente. Anote-\r\nse. A inicial n\u00e3o est\u00e1 acompanhada de prova inequ\u00edvoca que confira verossimilhan\u00e7a \u00e0s alega\u00e7\u00f5es contidas na inicial de que\r\na demandada tem condi\u00e7\u00f5es de prover o seu pr\u00f3prio sustento, n\u00e3o havendo demonstra\u00e7\u00e3o, para este momento processual,\r\nde modifica\u00e7\u00e3o relevante de sua condi\u00e7\u00e3o desde a fixa\u00e7\u00e3o dos alimentos. Por outro lado, a despeito dos problemas de sa\u00fade,\r\ntampouco h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o, neste momento, de que n\u00e3o tem o requerente condi\u00e7\u00f5es de continuar o pagamento da presta\u00e7\u00e3o\r\naliment\u00edcia fixada consensualmente. Por outro lado, a aus\u00eancia do contradit\u00f3rio impede a desobriga\u00e7\u00e3o assumida pelo autor,\r\npor faltar o conhecimento sobre o bin\u00f4mio necessidade\/possibilidade que baliza a obriga\u00e7\u00e3o alimentar. Nesse sentido, confira-\r\nse v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido em 26\/05\/2018, no A. I. n\u00ba 2097982-53.2018.8.26.0000 da 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal\r\nde Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, em que \u00e9 relator o Des. MOREIRA VIEGAS. Posto isso, indefiro, nesta oportunidade procedimental,\r\no requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Cite-se, advertindo-se a parte demandada de que o prazo para oferecimento de\r\nresposta, de quinze (15) dias \u00fateis, ser\u00e1 contado da data da juntada aos autos do mandado devidamente cumprido. A aus\u00eancia\r\nde contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. O Sr. Oficial de Justi\u00e7a\r\ndever\u00e1 certificar de que deu ci\u00eancia \u00e0 parte demandada de que deve imediatamente acessar o processo por meio da senha\r\nque acompanha o mandado, para tomar conhecimento de todos os termos e atos do feito. Nos termos do \u00a7 2\u00ba do artigo 212 do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, as dilig\u00eancias podem ser realizadas nos finais de semana, feriados ou nos dias \u00fateis fora dos limites\r\nestabelecidos pelo caput do sobredito artigo, independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o judicial. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o,\r\nintime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I - havendo\r\nrevelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1\r\nse manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais;\r\nIII - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no prazo legal, dever\u00e1 a parte demandante apresentar resposta.\r\nCumpra-se, servindo via da presente decis\u00e3o como mandado. - ADV: DANIEL SALOM\u00c3O ANNUNCIATO (OAB 230905\/SP)","process":"\n1022886-15.2020.8.26.0506","judge":" RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"99673","ra_conteudo":"RIBEIR\u00c3O PRETO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANO STORTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1022886-15.2020.8.26.0506 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Revis\u00e3o - M.R.A. - Vistos. O feito corre em\r\nsegredo de justi\u00e7a. Concedo o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, anotando-se no SAJ. Defiro a prioridade assegurada pelo artigo\r\n1048, I, do C\u00f3digo de Processo Civil e pelo Estatuto do Idoso, bem como a aposi\u00e7\u00e3o, no SAJ, da tarja correspondente. Anote-\r\nse. A inicial n\u00e3o est\u00e1 acompanhada de prova inequ\u00edvoca que confira verossimilhan\u00e7a \u00e0s alega\u00e7\u00f5es contidas na inicial de que\r\na demandada tem condi\u00e7\u00f5es de prover o seu pr\u00f3prio sustento, n\u00e3o havendo demonstra\u00e7\u00e3o, para este momento processual,\r\nde modifica\u00e7\u00e3o relevante de sua condi\u00e7\u00e3o desde a fixa\u00e7\u00e3o dos alimentos. Por outro lado, a despeito dos problemas de sa\u00fade,\r\ntampouco h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o, neste momento, de que n\u00e3o tem o requerente condi\u00e7\u00f5es de continuar o pagamento da presta\u00e7\u00e3o\r\naliment\u00edcia fixada consensualmente. Por outro lado, a aus\u00eancia do contradit\u00f3rio impede a desobriga\u00e7\u00e3o assumida pelo autor,\r\npor faltar o conhecimento sobre o bin\u00f4mio necessidade\/possibilidade que baliza a obriga\u00e7\u00e3o alimentar. Nesse sentido, confira-\r\nse v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido em 26\/05\/2018, no A. I. n\u00ba 2097982-53.2018.8.26.0000 da 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal\r\nde Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, em que \u00e9 relator o Des. MOREIRA VIEGAS. Posto isso, indefiro, nesta oportunidade procedimental,\r\no requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Cite-se, advertindo-se a parte demandada de que o prazo para oferecimento de\r\nresposta, de quinze (15) dias \u00fateis, ser\u00e1 contado da data da juntada aos autos do mandado devidamente cumprido. A aus\u00eancia\r\nde contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. O Sr. Oficial de Justi\u00e7a\r\ndever\u00e1 certificar de que deu ci\u00eancia \u00e0 parte demandada de que deve imediatamente acessar o processo por meio da senha\r\nque acompanha o mandado, para tomar conhecimento de todos os termos e atos do feito. Nos termos do \u00a7 2\u00ba do artigo 212 do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, as dilig\u00eancias podem ser realizadas nos finais de semana, feriados ou nos dias \u00fateis fora dos limites\r\nestabelecidos pelo caput do sobredito artigo, independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o judicial. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o,\r\nintime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I - havendo\r\nrevelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1\r\nse manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais;\r\nIII - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no prazo legal, dever\u00e1 a parte demandante apresentar resposta.\r\nCumpra-se, servindo via da presente decis\u00e3o como mandado. - ADV: DANIEL SALOM\u00c3O ANNUNCIATO (OAB 230905\/SP)","process":"\n1022886-15.2020.8.26.0506","judge":" RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"450","ra_conteudo":"RIBEIR\u00c3O PRETO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANO STORTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1022886-15.2020.8.26.0506 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Revis\u00e3o - M.R.A. - Vistos. O feito corre em\r\nsegredo de justi\u00e7a. Concedo o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, anotando-se no SAJ. Defiro a prioridade assegurada pelo artigo\r\n1048, I, do C\u00f3digo de Processo Civil e pelo Estatuto do Idoso, bem como a aposi\u00e7\u00e3o, no SAJ, da tarja correspondente. Anote-\r\nse. A inicial n\u00e3o est\u00e1 acompanhada de prova inequ\u00edvoca que confira verossimilhan\u00e7a \u00e0s alega\u00e7\u00f5es contidas na inicial de que\r\na demandada tem condi\u00e7\u00f5es de prover o seu pr\u00f3prio sustento, n\u00e3o havendo demonstra\u00e7\u00e3o, para este momento processual,\r\nde modifica\u00e7\u00e3o relevante de sua condi\u00e7\u00e3o desde a fixa\u00e7\u00e3o dos alimentos. Por outro lado, a despeito dos problemas de sa\u00fade,\r\ntampouco h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o, neste momento, de que n\u00e3o tem o requerente condi\u00e7\u00f5es de continuar o pagamento da presta\u00e7\u00e3o\r\naliment\u00edcia fixada consensualmente. Por outro lado, a aus\u00eancia do contradit\u00f3rio impede a desobriga\u00e7\u00e3o assumida pelo autor,\r\npor faltar o conhecimento sobre o bin\u00f4mio necessidade\/possibilidade que baliza a obriga\u00e7\u00e3o alimentar. Nesse sentido, confira-\r\nse v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido em 26\/05\/2018, no A. I. n\u00ba 2097982-53.2018.8.26.0000 da 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal\r\nde Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, em que \u00e9 relator o Des. MOREIRA VIEGAS. Posto isso, indefiro, nesta oportunidade procedimental,\r\no requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Cite-se, advertindo-se a parte demandada de que o prazo para oferecimento de\r\nresposta, de quinze (15) dias \u00fateis, ser\u00e1 contado da data da juntada aos autos do mandado devidamente cumprido. A aus\u00eancia\r\nde contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. O Sr. Oficial de Justi\u00e7a\r\ndever\u00e1 certificar de que deu ci\u00eancia \u00e0 parte demandada de que deve imediatamente acessar o processo por meio da senha\r\nque acompanha o mandado, para tomar conhecimento de todos os termos e atos do feito. Nos termos do \u00a7 2\u00ba do artigo 212 do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, as dilig\u00eancias podem ser realizadas nos finais de semana, feriados ou nos dias \u00fateis fora dos limites\r\nestabelecidos pelo caput do sobredito artigo, independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o judicial. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o,\r\nintime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I - havendo\r\nrevelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1\r\nse manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais;\r\nIII - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no prazo legal, dever\u00e1 a parte demandante apresentar resposta.\r\nCumpra-se, servindo via da presente decis\u00e3o como mandado. - ADV: DANIEL SALOM\u00c3O ANNUNCIATO (OAB 230905\/SP)","process":"\n1022886-15.2020.8.26.0506","judge":" RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"97388","ra_conteudo":"RIBEIR\u00c3O PRETO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANO STORTI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1022886-15.2020.8.26.0506 - Alimentos - Lei Especial N\u00ba 5.478\/68 - Revis\u00e3o - M.R.A. - Vistos. O feito corre em\r\nsegredo de justi\u00e7a. Concedo o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, anotando-se no SAJ. Defiro a prioridade assegurada pelo artigo\r\n1048, I, do C\u00f3digo de Processo Civil e pelo Estatuto do Idoso, bem como a aposi\u00e7\u00e3o, no SAJ, da tarja correspondente. Anote-\r\nse. A inicial n\u00e3o est\u00e1 acompanhada de prova inequ\u00edvoca que confira verossimilhan\u00e7a \u00e0s alega\u00e7\u00f5es contidas na inicial de que\r\na demandada tem condi\u00e7\u00f5es de prover o seu pr\u00f3prio sustento, n\u00e3o havendo demonstra\u00e7\u00e3o, para este momento processual,\r\nde modifica\u00e7\u00e3o relevante de sua condi\u00e7\u00e3o desde a fixa\u00e7\u00e3o dos alimentos. Por outro lado, a despeito dos problemas de sa\u00fade,\r\ntampouco h\u00e1 demonstra\u00e7\u00e3o, neste momento, de que n\u00e3o tem o requerente condi\u00e7\u00f5es de continuar o pagamento da presta\u00e7\u00e3o\r\naliment\u00edcia fixada consensualmente. Por outro lado, a aus\u00eancia do contradit\u00f3rio impede a desobriga\u00e7\u00e3o assumida pelo autor,\r\npor faltar o conhecimento sobre o bin\u00f4mio necessidade\/possibilidade que baliza a obriga\u00e7\u00e3o alimentar. Nesse sentido, confira-\r\nse v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido em 26\/05\/2018, no A. I. n\u00ba 2097982-53.2018.8.26.0000 da 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal\r\nde Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, em que \u00e9 relator o Des. MOREIRA VIEGAS. Posto isso, indefiro, nesta oportunidade procedimental,\r\no requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Cite-se, advertindo-se a parte demandada de que o prazo para oferecimento de\r\nresposta, de quinze (15) dias \u00fateis, ser\u00e1 contado da data da juntada aos autos do mandado devidamente cumprido. A aus\u00eancia\r\nde contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. O Sr. Oficial de Justi\u00e7a\r\ndever\u00e1 certificar de que deu ci\u00eancia \u00e0 parte demandada de que deve imediatamente acessar o processo por meio da senha\r\nque acompanha o mandado, para tomar conhecimento de todos os termos e atos do feito. Nos termos do \u00a7 2\u00ba do artigo 212 do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, as dilig\u00eancias podem ser realizadas nos finais de semana, feriados ou nos dias \u00fateis fora dos limites\r\nestabelecidos pelo caput do sobredito artigo, independentemente de autoriza\u00e7\u00e3o judicial. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o,\r\nintime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I - havendo\r\nrevelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1\r\nse manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais;\r\nIII - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no prazo legal, dever\u00e1 a parte demandante apresentar resposta.\r\nCumpra-se, servindo via da presente decis\u00e3o como mandado. - ADV: DANIEL SALOM\u00c3O ANNUNCIATO (OAB 230905\/SP)","process":"\n1022886-15.2020.8.26.0506","judge":" RICARDO BRAGA MONTE SERRAT\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]