[{"cd":"11196","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0019580-04.2019.8.26.0114 (processo principal 0059902-13.2012.8.26.0114) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInexequibilidade do T\u00edtulo \/ Inexigibilidade da Obriga\u00e7\u00e3o - Prefeitura Municipal de Campinas - Guarani Futebol Clube - F. 34\/36\r\n\r\n- Manifeste-se a Municipalidade. - ADV: LUMENA APARECIDA GADIA (OAB 58189\/SP), HENRIQUE ROMANINI SUBI (OAB\r\n355607\/SP), NELSON ADRIANO DE FREITAS (OAB 116718\/SP)","process":"\n0019580-04.2019.8.26.0114 (processo principal 0059902-13.2012.8.26.0114)","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11188","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000656-25.2019.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reajustes de Remunera\u00e7\u00e3o, Proventos ou Pens\u00e3o\r\n- Jefferson Eduardo Hespanhol - MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINAS - Vistos. Defiro o pedido fls. 119, procedendo-se a intima\u00e7\u00e3o do\r\nexecutado, na pessoa de seu procurador (art.513 \u00a7 2\u00ba do CPC), para que efetue o pagamento da d\u00edvida ( valor de R$ 2.212,18\r\n- em 29\/06\/2020 ) atualizada at\u00e9 o pagamento acrescido das custas, se houver, no prazo de 15 dias, contados da publica\u00e7\u00e3o\r\ndo DOE, sob pena de n\u00e3o o fazendo, ser o valor da condena\u00e7\u00e3o acrescido de multa de dez por cento, mais 10% de honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios (art.523, \u00a7 1\u00ba, CPC), com penhora por bloqueio ?on line? pelo sistema BacenJud, nos termos do art.523, \u00a7 3\u00ba do\r\nCPC. Transcorrido o prazo previsto no art. 523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15(quinze) dias para que o\r\nexecutado, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. Int. - ADV:\r\nOT\u00c1VIO ASTA PAGANO (OAB 214373\/SP), MARCEL R\u00c9QUIA MARQUES (OAB 283400\/SP), MARILIA TORRES LAPA SANTOS\r\nMELO (OAB 352777\/SP)","process":"\n1000656-25.2019.8.26.0114","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7802","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003024-07.2019.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Reajustes de Remunera\u00e7\u00e3o, Proventos\r\nou Pens\u00e3o - Jo\u00e3o Geraldo Castro Mota Baptista - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes\r\nda baixa dos autos. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se o interessado requerendo o que de direito, nos pr\u00f3prios autos, nos\r\ntermos do Comunicado CG n\u00ba 16\/2016 - art.1\u00ba c.c. artigo 1285 da Subse\u00e7\u00e3o XXVI - Cap\u00edtulo XI e art.917 \u00a7 3\u00ba das Normas da\r\nCorregedoria Geral da Justi\u00e7a. Nada sendo requerido no prazo de 10 dias, aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. -\r\nADV: PAULO CESAR DA SILVA BRAGA (OAB 232730\/SP)","process":"\n1003024-07.2019.8.26.0114","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7810","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006271-64.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Fornecimento de Medicamentos - Rosa Scarmanha de\r\nOliveira - MUNIC\u00cdPIO DE CAMPINAS - Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes da baixa dos autos. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-\r\nse o interessado requerendo o que de direito, nos pr\u00f3prios autos, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 16\/2016 - art.1\u00ba c.c. artigo\r\n\r\n1285 da Subse\u00e7\u00e3o XXVI - Cap\u00edtulo XI e art.917 \u00a7 3\u00ba das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Nada sendo requerido no\r\nprazo de 10 dias, aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\r\n(OAB 999999\/DP), LIVIA ROSSI DIAS (OAB 156591\/SP)","process":"\n1006271-64.2017.8.26.0114","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1073","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009386-25.2019.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00e3o Incorporada \/ Quintos e D\u00e9cimos \/ VPNI\r\n- Alexandre Roberto Seabra Dutra - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. ALEXANDRE ROBERTO SEABRA DUTRA\r\nprop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o em face da FAZENDA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO, alegando, em s\u00edntese, ser servidor\r\np\u00fablico estadual e que faz jus ao recebimento do adicional por tempo de servi\u00e7o (quinqu\u00eanios). Ocorre, por\u00e9m, que a r\u00e9 n\u00e3o faz\r\nincidir o referido adicional sobre os seus vencimentos integrais. Requereu, assim, a concess\u00e3o de tutela provis\u00f3ria para que\r\nseja determinado o a postilamento do seu direito ao recebimento do quinqu\u00eanio sobre a integralidade dos seus vencimentos,\r\nbem como, ao final, proced\u00eancia dos pedidos para que a r\u00e9 seja condenada a proceder com o rec\u00e1lculo do adicional temporal,\r\nde forma que ele incida sobre os seus vencimentos integrais, efetuando o pagamento das diferen\u00e7as devidas. Decis\u00e3o \u00e0s fls.\r\n26\/27 indeferindo a tutela provis\u00f3ria. Emenda \u00e0 inicial \u00e0s fls. 28\/29. Citada, a FESP ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 37\/66), aduzindo,\r\npreliminarmente, prescri\u00e7\u00e3o e, no m\u00e9rito, que n\u00e3o h\u00e1 qualquer ilegalidade na base de c\u00e1lculo do acional temporal percebido\r\npelo autor, sendo que as verbas por ele indicadas n\u00e3o podem integrar tal c\u00e1lculo. Citando a legisla\u00e7\u00e3o e a jurisprud\u00eancia,\r\nrequereu a improced\u00eancia dos pedidos. Houve r\u00e9plica (fls. 123\/132) \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. Oportuno o\r\njulgamento do processo no estado, sendo despicienda maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, mesmo porque a mat\u00e9ria controvertida \u00e9\r\nunicamente de direito, restando formada a convic\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo sobre o lit\u00edgio, nos termos do art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, al\u00e9m do que ?O juiz indeferir\u00e1 de of\u00edcio ou a requerimento das partes as dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente\r\nprotelat\u00f3rias? (art. 370, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC). Nos termos da S\u00famula 85 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, a prescri\u00e7\u00e3o incide\r\nsomente sobre as parcelas vencidas mais de cinco anos antes do ajuizamento, e n\u00e3o sobre o fundo de direito. Trata-se de a\u00e7\u00e3o\r\npor meio da qual o autor, servidor p\u00fablico estadual, pretende o rec\u00e1lculo do quinqu\u00eanio, aduzindo, para tanto, que a Gratifica\u00e7\u00e3o\r\nExecutiva, PIPQ Pr\u00eamio Inc. Prod. Qualidade e a Gratifica\u00e7\u00e3o Repr. Func Confian\u00e7a Gov devem ser inseridos na base de\r\nc\u00e1lculo do quinqu\u00eanio. Objetiva, ainda, o recebimento das diferen\u00e7as decorrentes do rec\u00e1lculo do benef\u00edcio. Pois bem. O artigo\r\n127 do Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos do Estado de S\u00e3o Paulo assim prev\u00ea: ?O funcion\u00e1rio ter\u00e1 direito, ap\u00f3s cada per\u00edodo\r\nde 5 (cinco) anos, cont\u00ednuos, ou n\u00e3o, \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de adicional por tempo de s\u00e9rvio, calculado \u00e0 raz\u00e3o de 5% (cinco por cento)\r\nsobre o vencimento ou remunera\u00e7\u00e3o, a que se incorpora para todos os efeitos?. Quando se trata do adicional por tempo de\r\nservi\u00e7o, o entendimento \u00e9 o de que o servidor tem direito ao acr\u00e9scimo salarial que se aplica sobre os ?vencimentos integrais?,\r\npois assim prev\u00ea a Legisla\u00e7\u00e3o Estadual. O Constituinte estadual empregou a express\u00e3o ?vencimentos? no plural e ainda\r\nesclareceu que eles s\u00e3o ?integrais?. A doutrina bem distingue o emprego dessa palavra no singular e no plural. Segundo o\r\nmestre Hely Lopes Meirelles: ?Quando o legislador pretende restringir o conceito ao padr\u00e3o do funcion\u00e1rio emprega o voc\u00e1bulo\r\nno singular vencimento; quando quer abranger tamb\u00e9m as vantagens conferidas ao servidor usa o termo no plural vencimentos?\r\n(Direito Administrativo Brasileiro. S\u00e3oPaulo, RT, 14\u00aa ed., p. 396). Neste sentido a jurisprud\u00eancia: SERVIDOR P\u00daBLICO\r\nESTADUAL - Vencimentos - Rec\u00e1lculo - Sexta-parte - Incid\u00eancia sobre os vencimentos integrais - Compreens\u00e3o \u00daltima opera\u00e7\u00e3o\r\naritm\u00e9tica no c\u00f4mputo dos vencimentos Vantagens tempor\u00e1rias - Abrang\u00eancia na base de c\u00e1lculo da sexta-parte - Interpreta\u00e7\u00e3o\r\ndo artigo 92, VIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual anterior, e do artigo 129 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual vigente. A sexta-parte \u00e9 a ultima\r\nfra\u00e7\u00e3o por encontrar no c\u00e1lculo dos vencimentos, porque consiste, n\u00e3o por acaso, na sexta-parte (1\/6) da soma dos valores de\r\ntodas as verbas que, a t\u00edtulo permanente ou transit\u00f3rio, sob qualquer rubrica ou codifica\u00e7\u00e3o, constituam, sem exclus\u00e3o de\r\nnenhuma, parcelas daquilo que, como um todo, a administra\u00e7\u00e3o deva pagar, em dinheiro, ao funcion\u00e1rio, e cuja totalidade\r\nforma-lhe os vencimentos integrais. Da\u00ed, enquanto seja paga, a gratifica\u00e7\u00e3o que, por lei, n\u00e3o se lhes incorpore, comp\u00f5e os\r\nvencimentos sobre os quais h\u00e1 de ser calculada a sexta-parte. E n\u00e3o h\u00e1, nisso tudo, incid\u00eancia rec\u00edproca, nem acumula\u00e7\u00e3o para\r\nefeito de acr\u00e9scimos ulteriores sob o mesmo t\u00edtulo, ou id\u00eantico fundamento.(Embargos Infringentes n.\u00ba 209.389-1 - S\u00e3o Paulo -\r\n2\u00aa C\u00e2mara Civil - Relator: Cezar Peluso - 05.12.95 - M.V.). SERVIDOR P\u00daBLICO - Sexta-parte - Aplicabilidade sobre os\r\nvencimentos integrais, compreendendo todas as vantagens e acr\u00e9scimos incorporados - Artigo 129 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual de\r\n05 de outubro de 1989 - N\u00e3o cabimento sobre horas extras e vantagens que n\u00e3o se incorporam aos vencimentos - Recursos\r\nprovidos para julgar a a\u00e7\u00e3o improcedente. (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n.\u00ba 237.887-1 - S\u00e3o Paulo - 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico - Relator:\r\nRaphael Salvador - 06.03.96 - V.U.). Em rela\u00e7\u00e3o aos adicionais por tempo de servi\u00e7o, tem a jurisprud\u00eancia do Tribunal de\r\nJusti\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo reconhecido que algumas gratifica\u00e7\u00f5es devem ser inclu\u00eddas no que se chama ?vencimento-\r\npadr\u00e3o?. Isso evita os ?repiques?, ?efeitos cascata? e ?contagem rec\u00edproca?. A quest\u00e3o foi apreciada, de forma minuciosa e\r\ncontundente pelo Desembargador Alien de Ribeiro, da C. 11\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico deste tribunal, na Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba\r\n994.09.265432-6, constando do corpo do julgado: Trata-se da circunst\u00e2ncia, verificada no Estado de S\u00e3o Paulo, de reiterada\r\nprodu\u00e7\u00e3o legislativa que, indevidamente, concede apenas aos servidores em atividade, sob a forma de gratifica\u00e7\u00f5es que n\u00e3o se\r\nincorporam, verdadeiros aumentos e reajustes de ineg\u00e1vel car\u00e1ter geral, subtraindo dessas verbas n\u00e3o somente a incid\u00eancia da\r\nsexta-parte e adicional por tempo de servi\u00e7o mas tamb\u00e9m sua extens\u00e3o aos inativos, raz\u00e3o pela qual, modifiquei, h\u00e1 muito,\r\nposicionamento anterior e antigo, pertinente quando do in\u00edcio da vig\u00eancia da Constitui\u00e7\u00e3o de 1988 e tendente a evitar os\r\nchamados ?repiques?, ?efeito cascata? ou ?contagem rec\u00edproca?, no sentido de que a sexta-parte e os q\u00fcinq\u00fc\u00eanio, devesse\r\nincidir somente sobre o padr\u00e3o e as vantagens incorporadas. O que se verifica \u00e9 uma conduta estatal que, afastada do imperativo\r\ncumprimento dos preceitos impostos pelos princ\u00edpios constitucionais da moralidade e da igualdade, caracteriza verdadeira\r\nfraude \u00e0 lei, a impor tratamento condizente com tamanha ilicitude na aprecia\u00e7\u00e3o das demandas trazidas ao Judici\u00e1rio. Neste\r\nsentido \u00e9 a orienta\u00e7\u00e3o desta Egr\u00e9gia 11a C\u00e2mara, prudente ao atentar, em cada julgamento, para o fato de que ?\u00e9 indispens\u00e1vel\r\nverificar se e quais singulares verbas remunerat\u00f3r\u00edas, a despeito de sua designa\u00e7\u00e3o (gratifica\u00e7\u00f5es, adicionais etc), devem\r\nconsiderar-se reajustes do vencimento.? (Cf. AC n\u00b0 994.09.233868- 5, julgada em 01\/02\/2010,relator Des. Ricardo Dip). De\r\ntempos em tempos, conforme se consolida no Poder Judici\u00e1rio o entendimento de que determinada gratifica\u00e7\u00e3o \u00e9 reajuste\r\nremunerat\u00f3rio disfar\u00e7ado e surgem novas reinvidica\u00e7\u00f5es dos servidores por aumentos salariais, edita-se nova lei, concedendo\r\noutra ?gratifica\u00e7\u00e3o? a todos os integrantes em atividade em uma ou outra Secretaria. Tal pol\u00edtica resultou em artificial e indevida\r\nmanuten\u00e7\u00e3o dos valores correspondentes ao padr\u00e3o e ao sal\u00e1rio base praticamente sem reajuste. Por isso, para se aferir o real\r\nvalor percebido a t\u00edtulo de vencimento, \u00e9 necess\u00e1rio perquirir, uma a uma, a natureza das chamadas gratifica\u00e7\u00f5es que integram\r\na remunera\u00e7\u00e3o da autora. .... O problema n\u00e3o \u00e9 de designa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio pecuni\u00e1rio, n\u00e3o \u00e9 de nomen, \u00e9 de numen. Se,\r\ndenominado embora gratifica\u00e7\u00e3o ou adicional, o suposto ?acr\u00e9scimo? remunerat\u00f3rio n\u00e3o \u00e9 vantagem monet\u00e1ria acrescida de\r\nmodo acidental, mas reajustamento remunerat\u00f3rio, exatamente porque se agrega (ou inere) ao vencimento (no singular), integra\r\nsua subst\u00e2ncia. O egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal j\u00e1 enfrentou, em v\u00e1rias ocasi\u00f5es, o tema de ?gratifica\u00e7\u00f5es? desse g\u00eanero,\r\nreconhecendo-lhes o car\u00e1ter gen\u00e9rico, motivo pelo qual pertinente sua absor\u00e7\u00e3o nos vencimentos, proventos e pens\u00f5es (cfr.,\r\nhrevitatis causa, AgR no Ag 440.870 - 1 a Turma -Ministro Sep\u00falveda Pertence; AgR no Ag 446.724 - 1 a Turma - Ministro\r\nSep\u00falveda Pertence; AgR no Ag 505.221 -1 a Turma Ministro Cezar Peluso; AgR no Ag 422.141 -2a Turma Ministro Gilmar\r\n\r\nMendes).Tal se l\u00ea em julgados do egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal, o problema n\u00e3o pode ficar \u00e0 merc\u00ea de r\u00f3tulos (RE 195.092\r\n-2a Turma Ministro Marco Aur\u00e9lio) -?Os dribles ao artigo 40, \u00a7 4o (atual \u00a7 8o) da Constitui\u00e7\u00e3o Federal h\u00e3o de ser coibidos, sob\r\npena de o preceito vir a ser totalmente esvaziado?- nem esvair-se por meio da legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional: ?Pouco importa\r\n(extrai-se do RE 197.648 Pleno -Ministro Ilmar Galv\u00e3o) a lei ordin\u00e1ria prever que uma parcela, por natureza, remunerat\u00f3rio, n\u00e3o\r\n\u00e9 remunerat\u00f3rio. A ordem natural das coisas tem uma for\u00e7a insuplantavel.?. Se as ?gratifica\u00e7\u00f5es? s\u00e3o devidas ?pelo exerc\u00edcio do\r\ncargo, e s\u00f3 em fun\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio do cargo, sem nada a ver com o desempenho pessoal de cada servidor? -colhe-se no RE,\r\n197.648-elas constituem remunera\u00e7\u00e3o. Pertinente recordar que se entende por direitos e vantagens, os decorrentes da fun\u00e7\u00e3o\r\np\u00fablica consubstanciados no exerc\u00edcio do cargo, nos vencimentos, nas f\u00e9rias, na aposentadoria (artigos 37 a 41 da Constitui\u00e7\u00e3o\r\nFederal). Quanto aos vencimentos, tem-se a somat\u00f3ria do padr\u00e3o, vencimento, e das vantagens propriamente ditas. Estas,\r\nsomente as irretir\u00e1veis, adquiridas pelo desempenho da fun\u00e7\u00e3o, seja ?pro labore facto? ou ?pro labore temporis?, definidas como\r\nadicionais. Nunca as vantagens ?pro labore faciendo?, as ?ex facto officii?, as ?propter laborem? ou as ?propter personam?,\r\ndesignadas gratifica\u00e7\u00f5es. Sobre as vantagens pecuni\u00e1rias, preleciona o j\u00e1 aqui mencionado Hely Lopes Meirelles: ?[...] s\u00e3o\r\nacr\u00e9scimos ao vencimento do servidor, concedidas a t\u00edtulo definitivo ou transit\u00f3rio, pela decorr\u00eancia do tempo de servi\u00e7o (ex\r\nfactotemporis), ou pelo desempenho de fun\u00e7\u00f5es especiais (ex facto officii), ou em raz\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es anormais em que se\r\nrealiza o servi\u00e7o (propter laborem), ou, finalmente, em raz\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es pessoais do servidor (propter personam). As duas\r\nprimeiras esp\u00e9cies constituem os adicionais (adicionais de vencimento e adicionais de fun\u00e7\u00e3o), as duas \u00faltimas formam a\r\ncategoria das gratifica\u00e7\u00f5es (gratifica\u00e7\u00f5es de servi\u00e7o e gratifica\u00e7\u00f5es pessoais). [...] Certas vantagens pecuni\u00e1rias incorporam-se\r\nautomaticamente ao vencimento (v.g., por tempo de servi\u00e7o) e o acompanham em todas as suas muta\u00e7\u00f5es, inclusive quando se\r\nconverte em proventos da inatividade (vantagens pessoais subjetivas); outras apenas s\u00e3o pagas com o vencimento, mas dele\r\nse desprendem quando cessa a atividade do servidor (vantagens de fun\u00e7\u00e3o ou de servi\u00e7o); outras independem do exerc\u00edcio do\r\ncargo ou da fun\u00e7\u00e3o, bastando a exist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o funcional entre o servidor e a Administra\u00e7\u00e3o (v.g., sal\u00e1rio-fam\u00edlia), e, por\r\nisso, podem ser auferidas mesmo na disponibilidade e na aposentadoria, desde que subsista o fato ou a situa\u00e7\u00e3o que as\r\ngera(vantagens pessoais objetivas)? (in Direito Administrativo Brasileiro, 25\u00aaEdi\u00e7\u00e3o, Malheiros Editores, p\u00e1g. 439\/440). Cumpre,\r\nportanto, analisar, a fim de verificar se as verbas requeridas pelo autor devem, ou n\u00e3o, integrar a base de c\u00e1lculo do quinqu\u00eanio.\r\nEm rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Gratifica\u00e7\u00e3o Executiva, institu\u00edda pela Lei Complementar Estadual n.\u00ba 797\/95, tem-se que ela configura aumento\r\ngeral de vencimentos, consoante seu artigo 1.\u00ba, que contempla servidores de diversas Secretarias do Estado, bem assim por ser\r\nconsiderada no c\u00e1lculo de diversos benef\u00edcios (artigo 3.\u00ba) e, mais ainda, por estender-se a inativos e pensionistas (artigo 7.\u00ba),\r\ndevendo, assim, ser inclu\u00edda na base de c\u00e1lculo do quinqu\u00eanio. O car\u00e1ter gen\u00e9rico de tal gratifica\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi, inclusive, reconhecido\r\npelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: S\u00famula n.\u00ba 134 do TJSPA gratifica\u00e7\u00e3o executiva da Lei Complementar n\u00ba 797\/1995\r\ntem car\u00e1ter gen\u00e9rico. Ainda: As Leis Complementares Estaduais n\u00b0s 674\/92 (instituiu a Gratifica\u00e7\u00e3o Especial de Atividade -\r\nGEA), 797\/95 (instituiu a Gratifica\u00e7\u00e3o Executiva) e 901\/01 (instituiu a Gratifica\u00e7\u00e3o Geral) n\u00e3o contemplam situa\u00e7\u00e3o alguma em\r\nque o cabimento esteja condicionado ao exerc\u00edcio em condi\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias no que concerne \u00e0s particularidades de cada\r\nfun\u00e7\u00e3o. Assim emerge, de forma muito clara, a natureza de vantagem geral que, por esse motivo, devem integrar a base de\r\nc\u00e1lculo do benef\u00edcio.?(Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 0029615-61.2009.8.26.0053, 7\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico do TJSP, Rel. Des. COIMBRA\r\nSCHIMIDT, j. 21.1.2011). Lado outro, no tocante \u00e0 incorpora\u00e7\u00e3o, ou n\u00e3o, do Pr\u00eamio de Incentivo \u00e0 Produtividade e Qualidade\r\nPIPQ na base de c\u00e1lculo dos quinqu\u00eanios, a mat\u00e9ria foi admitida em sede de Incidente de Resolu\u00e7\u00e3o de Demandas Repetitivas\r\nIRDR, onde restou fixada a tese de que devida a incid\u00eancia de 50% do Pr\u00eamio de Incentivo (Parte Fixa) sobre os adicionais\r\ntemporais. Vejamos: INCIDENTE DE RESOLU\u00c7\u00c3O DE DEMANDAS REPETITIVAS Pr\u00eamio de Incentivo Leis Estaduais n\u00b0\r\n8.975\/94, 9.185\/95 e 9.463\/96 e Decreto n\u00b0 41.794\/07 Tese firmada: Inclus\u00e3o de 50% do valor do pr\u00eamio de incentivo no c\u00e1lculo\r\ndo 13\u00b0 sal\u00e1rio, f\u00e9rias, ter\u00e7o constitucional de f\u00e9rias, quinqu\u00eanio e sexta parte Possibilidade Vantagem de car\u00e1ter permanente,\r\nque integra a remunera\u00e7\u00e3o do servidor Aplica\u00e7\u00e3o no caso concreto: Senten\u00e7a de proced\u00eancia parcialmente reformada Reexame\r\nnecess\u00e1rio e recurso volunt\u00e1rio parcialmente providos.? (TJSP; Incidente de Resolu\u00e7\u00e3o de DemandasRepetitivas0056229-\r\n24.2016.8.26.0000; Relator (a): Moreira de Carvalho; \u00d3rg\u00e3o Julgador: Turma Especial - Publico; Foro de Mogi das Cruzes - Vara\r\nda Fazenda P\u00fablica; Data do Julgamento: 10\/11\/2017; Data de Registro:14\/11\/2017). Conforme consignado no v. ac\u00f3rd\u00e3o\r\nsupracitado, tem-se que o Pr\u00eamio Incentivo, em seu grau m\u00ednimo (50%), configura vantagem de car\u00e1ter permanente, que integra\r\na remunera\u00e7\u00e3o do servidor, n\u00e3o havendo raz\u00e3o para que n\u00e3o incida sobre os adicionais temporais (quinqu\u00eanio e sexta parte),\r\nbem como, sobre o ter\u00e7o de f\u00e9rias e o d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio, porquanto tal pr\u00eamio foi deferido a todos os servidores pelo\r\nsimples exerc\u00edcio do cargo, n\u00e3o exigindo nenhuma condi\u00e7\u00e3o especial para tanto, o que evidencia uma tentativa de aumento dos\r\nvencimentos dos servidores da ativa dissimulada em gratifica\u00e7\u00e3o e, por isso, deve ser inclu\u00edda em seu grau m\u00ednimo para fins de\r\nadicional por tempo de servi\u00e7o. J\u00e1 a outra metade do Pr\u00eamio Incentivo expressa vantagem pro labore faciendo, sem car\u00e1ter de\r\ngeneralidade, na medida em que tal verba pecuni\u00e1ria foi institu\u00edda com o objetivo de premiar os servidores que apresentem bom\r\ndesempenho nas avalia\u00e7\u00f5es individual e coletiva. Dessa forma, somente 50% do valor pago do Pr\u00eamio Incentivo (parte fixa)\r\ndeve incidir sobre os adicionais temporais (quinqu\u00eanio e sexta parte). J\u00e1 a gratifica\u00e7\u00e3o de representa\u00e7\u00e3o \u00e9 prevista no Estatuto\r\ndos Servidores P\u00fablicos do Estado de S\u00e3o Paulo, lei n\u00ba 10.261\/68, art. 135, inciso III e ser\u00e1 concedida ao funcion\u00e1rio ?em\r\nfun\u00e7\u00e3o de gabinete, miss\u00e3o ou estudo fora do Estado ou designa\u00e7\u00e3o para fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a do Governador?. Destarte, como\r\nj\u00e1 mencionado, verifica-se que \u00e9 uma verba transit\u00f3ria, cujo aferimento depende de circunst\u00e2ncias espec\u00edficas, podendo deixar\r\nde ser paga se a causa de concess\u00e3o desaparecer. Portanto, conclui-se que a gratifica\u00e7\u00e3o de representa\u00e7\u00e3o ostenta car\u00e1ter\r\neventual e por isso n\u00e3o deve integrar a base de c\u00e1lculo. Destarte, com base no demonstrativo de pagamento juntado com a\r\ninicial, verifica-se que o c\u00e1lculo do adicional de servi\u00e7o (quinqu\u00eanio) percebido pelo autor se mostra incorreto, pois deve tomar\r\npor base n\u00e3o apenas o vencimento padr\u00e3o, mas a incorpora\u00e7\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o Executiva e do PIPQ em seu grau m\u00ednimo\r\n(50%). DISPOSITIVO Diante do exposto e de tudo o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o\r\npedido para condenar o a r\u00e9 a incluir na base de c\u00e1lculo do quinquenio percebido pelo autor as verbas denominadas Gratifica\u00e7\u00e3o\r\nExecutiva, Pr\u00eamio Incentivo \u00e0 Produtividade e Qualidade PIPQ em seu grau m\u00ednimo (50%), com o efetivo pagamento das\r\ndiferen\u00e7as decorrentes do rec\u00e1lculo que ora se determina, respeitada a prescri\u00e7\u00e3o quinquenal, e apostilamento do direito do\r\nautor ao recebimento. O montante devido ser\u00e1 apurado em fase de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, sendo que sobre as parcelas\r\nvencidas incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data em que deveriam ter sido pagas e juros de mora contados da cita\u00e7\u00e3o. Em\r\nrela\u00e7\u00e3o aos juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nas condena\u00e7\u00f5es da Fazenda P\u00fablica, o STF apresenta novo entendimento, nos termos\r\nda decis\u00e3o proferida no RE 870947, Tema de Repercuss\u00e3o Geral 810, julgado pelo Tribunal Pleno em 20.09.2017, tendo como\r\nRelator o Min. Luiz Fux. Fixou entendimento de que em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s d\u00edvidas tribut\u00e1rias e n\u00e3o tribut\u00e1rias, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria\r\naplicada de acordo com os \u00edndices da Caderneta de Poupan\u00e7a imp\u00f5e restri\u00e7\u00e3o ao direito de propriedade e por isso \u00e9\r\ninconstitucional, nesse ponto, o artigo 1.\u00ba-F, da Lei n.\u00ba 9.494\/97, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 11.960\/09. Destarte, ratifica o\r\nentendimento j\u00e1 exposto nas ADI?s 4.357 e 4.425, por onde houve inconstitucionalidade por arrastamento e por isso fica\r\ndeterminada a aplica\u00e7\u00e3o do julgado como modulado \u00e0 \u00e9poca pelo STF, ou seja, at\u00e9 a data de 25 de mar\u00e7o de 2015 devem ser\r\naplicadas as regras previstas no artigo 1.\u00ba-F, da Lei n.\u00ba 9.494\/97, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 11.960\/09, ou seja, corre\u00e7\u00e3o\r\n\r\nmonet\u00e1ria da caderneta de poupan\u00e7a. Ap\u00f3s essa data, para corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria o \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo\r\nEspecial (IPCA-E). Para os juros, o STF determina a aplica\u00e7\u00e3o nas rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddico tribut\u00e1rias, os mesmos juros de mora pelos\r\nquais a Fazenda P\u00fablica remunera seu cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e, nas rela\u00e7\u00f5es n\u00e3o tribut\u00e1rias, os juros da Caderneta de Poupan\u00e7a, ou\r\nseja, 0,5%ao m\u00eas. Resumindo: at\u00e9 25 de mar\u00e7o de 2015, juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com os \u00edndices oficiais da\r\ncaderneta de poupan\u00e7a. A partir dessa data, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com o \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo\r\nEspecial (IPCA-E), que o E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo aplica em sua Tabela Modulada e com juros de 0,5% ao\r\nm\u00eas para d\u00edvidas n\u00e3o tribut\u00e1rias. A data de in\u00edcio do c\u00f4mputo de juros \u00e9 a cita\u00e7\u00e3o por jurisprud\u00eancia pac\u00edfica do Tribunal de\r\nJusti\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo: (TJSP 10.\u00aaC\u00e2marade Direito P\u00fablico Apela\u00e7\u00e3o\/ Reexame Necess\u00e1rio n\u00aa 61010298-\r\n07.2017.8.26.0562 9 Rel. Des. Torres de Carvalho j. 26 de fevereiro de 2018); (TJSP 12.\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico Apela\u00e7\u00e3o \/\r\nReexame Necess\u00e1rio n\u00ba 1052561-63.2016.8.26.0053 Rel. Des. Edson Ferreira j. 26 de fevereiro de 2018);(TJSP 3.\u00aa C\u00e2mara de\r\nDireito P\u00fablico Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1052714-96.2016.8.26.0053 Rel. Des. Maur\u00edcio Fiorito j. 06 de fevereiro de 2018); (TJSP 5.\u00aa C\u00e2mara\r\nde Direito P\u00fablico Apela\u00e7\u00e3o \/ Reexame Necess\u00e1rio n\u00ba 1038622-16.2016.8.26.0053 Rel. Des. Francisco Bianco j. 14 de dezembro\r\nde 2017); e (TJSP 2.\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 0001033-95.2012.8.26.0069 Rel. Des. Renato Delbianco j.\r\n08 de novembro de 2017). Para fins de execu\u00e7\u00e3o, declaro que o cr\u00e9dito tem natureza alimentar, em raz\u00e3o de que o seu valor,\r\nmais corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e encargos, dever\u00e1 ser objeto de precat\u00f3rio alimentar. As partes s\u00e3o vencidas e vencedoras\r\nrespectivamente e por isso o pagamento de custas e despesas processuais ser\u00e1 partilhado em 50% a cada um. Os honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios arbitro em 10% do valor da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 3.\u00ba, incisos I a V, do C\u00f3digo de Processo Civil. Como\r\nn\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a compensa\u00e7\u00e3o da verba honor\u00e1ria (art. 85, \u00a7 14, CPC), cada parte fica condenada ao pagamento dos honor\u00e1rios\r\narbitrados ao advogado de seu adverso. O valor dos honor\u00e1rios ser\u00e1 corrigido. Juros legais de mora ser\u00e3o incidentes, para a\r\nautora, a partir do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a; para a FESP, a partir do esgotamento do prazo estabelecido para o\r\npagamento do of\u00edcio requisit\u00f3rio, nos moldes do artigo 100 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Ante a iliquidez da condena\u00e7\u00e3o, remetam-\r\nse os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo Se\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, para conhecimento da remessa\r\nnecess\u00e1ria, que determino nos termos do artigo 496, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Oportunamente, arquivem-se os\r\nautos. P.R.I. - ADV: LUCIANA SEABRA DUTRA (OAB 141140\/SP)","process":"\n1009386-25.2019.8.26.0114","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1118","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009386-25.2019.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00e3o Incorporada \/ Quintos e D\u00e9cimos \/ VPNI\r\n- Alexandre Roberto Seabra Dutra - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. ALEXANDRE ROBERTO SEABRA DUTRA\r\nprop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o em face da FAZENDA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO, alegando, em s\u00edntese, ser servidor\r\np\u00fablico estadual e que faz jus ao recebimento do adicional por tempo de servi\u00e7o (quinqu\u00eanios). Ocorre, por\u00e9m, que a r\u00e9 n\u00e3o faz\r\nincidir o referido adicional sobre os seus vencimentos integrais. Requereu, assim, a concess\u00e3o de tutela provis\u00f3ria para que\r\nseja determinado o a postilamento do seu direito ao recebimento do quinqu\u00eanio sobre a integralidade dos seus vencimentos,\r\nbem como, ao final, proced\u00eancia dos pedidos para que a r\u00e9 seja condenada a proceder com o rec\u00e1lculo do adicional temporal,\r\nde forma que ele incida sobre os seus vencimentos integrais, efetuando o pagamento das diferen\u00e7as devidas. Decis\u00e3o \u00e0s fls.\r\n26\/27 indeferindo a tutela provis\u00f3ria. Emenda \u00e0 inicial \u00e0s fls. 28\/29. Citada, a FESP ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 37\/66), aduzindo,\r\npreliminarmente, prescri\u00e7\u00e3o e, no m\u00e9rito, que n\u00e3o h\u00e1 qualquer ilegalidade na base de c\u00e1lculo do acional temporal percebido\r\npelo autor, sendo que as verbas por ele indicadas n\u00e3o podem integrar tal c\u00e1lculo. Citando a legisla\u00e7\u00e3o e a jurisprud\u00eancia,\r\nrequereu a improced\u00eancia dos pedidos. Houve r\u00e9plica (fls. 123\/132) \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. Oportuno o\r\njulgamento do processo no estado, sendo despicienda maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, mesmo porque a mat\u00e9ria controvertida \u00e9\r\nunicamente de direito, restando formada a convic\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo sobre o lit\u00edgio, nos termos do art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, al\u00e9m do que ?O juiz indeferir\u00e1 de of\u00edcio ou a requerimento das partes as dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente\r\nprotelat\u00f3rias? (art. 370, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC). Nos termos da S\u00famula 85 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, a prescri\u00e7\u00e3o incide\r\nsomente sobre as parcelas vencidas mais de cinco anos antes do ajuizamento, e n\u00e3o sobre o fundo de direito. Trata-se de a\u00e7\u00e3o\r\npor meio da qual o autor, servidor p\u00fablico estadual, pretende o rec\u00e1lculo do quinqu\u00eanio, aduzindo, para tanto, que a Gratifica\u00e7\u00e3o\r\nExecutiva, PIPQ Pr\u00eamio Inc. Prod. Qualidade e a Gratifica\u00e7\u00e3o Repr. Func Confian\u00e7a Gov devem ser inseridos na base de\r\nc\u00e1lculo do quinqu\u00eanio. Objetiva, ainda, o recebimento das diferen\u00e7as decorrentes do rec\u00e1lculo do benef\u00edcio. Pois bem. O artigo\r\n127 do Estatuto dos Funcion\u00e1rios P\u00fablicos do Estado de S\u00e3o Paulo assim prev\u00ea: ?O funcion\u00e1rio ter\u00e1 direito, ap\u00f3s cada per\u00edodo\r\nde 5 (cinco) anos, cont\u00ednuos, ou n\u00e3o, \u00e0 percep\u00e7\u00e3o de adicional por tempo de s\u00e9rvio, calculado \u00e0 raz\u00e3o de 5% (cinco por cento)\r\nsobre o vencimento ou remunera\u00e7\u00e3o, a que se incorpora para todos os efeitos?. Quando se trata do adicional por tempo de\r\nservi\u00e7o, o entendimento \u00e9 o de que o servidor tem direito ao acr\u00e9scimo salarial que se aplica sobre os ?vencimentos integrais?,\r\npois assim prev\u00ea a Legisla\u00e7\u00e3o Estadual. O Constituinte estadual empregou a express\u00e3o ?vencimentos? no plural e ainda\r\nesclareceu que eles s\u00e3o ?integrais?. A doutrina bem distingue o emprego dessa palavra no singular e no plural. Segundo o\r\nmestre Hely Lopes Meirelles: ?Quando o legislador pretende restringir o conceito ao padr\u00e3o do funcion\u00e1rio emprega o voc\u00e1bulo\r\nno singular vencimento; quando quer abranger tamb\u00e9m as vantagens conferidas ao servidor usa o termo no plural vencimentos?\r\n(Direito Administrativo Brasileiro. S\u00e3oPaulo, RT, 14\u00aa ed., p. 396). Neste sentido a jurisprud\u00eancia: SERVIDOR P\u00daBLICO\r\nESTADUAL - Vencimentos - Rec\u00e1lculo - Sexta-parte - Incid\u00eancia sobre os vencimentos integrais - Compreens\u00e3o \u00daltima opera\u00e7\u00e3o\r\naritm\u00e9tica no c\u00f4mputo dos vencimentos Vantagens tempor\u00e1rias - Abrang\u00eancia na base de c\u00e1lculo da sexta-parte - Interpreta\u00e7\u00e3o\r\ndo artigo 92, VIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual anterior, e do artigo 129 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual vigente. A sexta-parte \u00e9 a ultima\r\nfra\u00e7\u00e3o por encontrar no c\u00e1lculo dos vencimentos, porque consiste, n\u00e3o por acaso, na sexta-parte (1\/6) da soma dos valores de\r\ntodas as verbas que, a t\u00edtulo permanente ou transit\u00f3rio, sob qualquer rubrica ou codifica\u00e7\u00e3o, constituam, sem exclus\u00e3o de\r\nnenhuma, parcelas daquilo que, como um todo, a administra\u00e7\u00e3o deva pagar, em dinheiro, ao funcion\u00e1rio, e cuja totalidade\r\nforma-lhe os vencimentos integrais. Da\u00ed, enquanto seja paga, a gratifica\u00e7\u00e3o que, por lei, n\u00e3o se lhes incorpore, comp\u00f5e os\r\nvencimentos sobre os quais h\u00e1 de ser calculada a sexta-parte. E n\u00e3o h\u00e1, nisso tudo, incid\u00eancia rec\u00edproca, nem acumula\u00e7\u00e3o para\r\nefeito de acr\u00e9scimos ulteriores sob o mesmo t\u00edtulo, ou id\u00eantico fundamento.(Embargos Infringentes n.\u00ba 209.389-1 - S\u00e3o Paulo -\r\n2\u00aa C\u00e2mara Civil - Relator: Cezar Peluso - 05.12.95 - M.V.). SERVIDOR P\u00daBLICO - Sexta-parte - Aplicabilidade sobre os\r\nvencimentos integrais, compreendendo todas as vantagens e acr\u00e9scimos incorporados - Artigo 129 da Constitui\u00e7\u00e3o Estadual de\r\n05 de outubro de 1989 - N\u00e3o cabimento sobre horas extras e vantagens que n\u00e3o se incorporam aos vencimentos - Recursos\r\nprovidos para julgar a a\u00e7\u00e3o improcedente. (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n.\u00ba 237.887-1 - S\u00e3o Paulo - 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico - Relator:\r\nRaphael Salvador - 06.03.96 - V.U.). Em rela\u00e7\u00e3o aos adicionais por tempo de servi\u00e7o, tem a jurisprud\u00eancia do Tribunal de\r\nJusti\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo reconhecido que algumas gratifica\u00e7\u00f5es devem ser inclu\u00eddas no que se chama ?vencimento-\r\npadr\u00e3o?. Isso evita os ?repiques?, ?efeitos cascata? e ?contagem rec\u00edproca?. A quest\u00e3o foi apreciada, de forma minuciosa e\r\ncontundente pelo Desembargador Alien de Ribeiro, da C. 11\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico deste tribunal, na Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba\r\n994.09.265432-6, constando do corpo do julgado: Trata-se da circunst\u00e2ncia, verificada no Estado de S\u00e3o Paulo, de reiterada\r\nprodu\u00e7\u00e3o legislativa que, indevidamente, concede apenas aos servidores em atividade, sob a forma de gratifica\u00e7\u00f5es que n\u00e3o se\r\nincorporam, verdadeiros aumentos e reajustes de ineg\u00e1vel car\u00e1ter geral, subtraindo dessas verbas n\u00e3o somente a incid\u00eancia da\r\nsexta-parte e adicional por tempo de servi\u00e7o mas tamb\u00e9m sua extens\u00e3o aos inativos, raz\u00e3o pela qual, modifiquei, h\u00e1 muito,\r\nposicionamento anterior e antigo, pertinente quando do in\u00edcio da vig\u00eancia da Constitui\u00e7\u00e3o de 1988 e tendente a evitar os\r\nchamados ?repiques?, ?efeito cascata? ou ?contagem rec\u00edproca?, no sentido de que a sexta-parte e os q\u00fcinq\u00fc\u00eanio, devesse\r\nincidir somente sobre o padr\u00e3o e as vantagens incorporadas. O que se verifica \u00e9 uma conduta estatal que, afastada do imperativo\r\ncumprimento dos preceitos impostos pelos princ\u00edpios constitucionais da moralidade e da igualdade, caracteriza verdadeira\r\nfraude \u00e0 lei, a impor tratamento condizente com tamanha ilicitude na aprecia\u00e7\u00e3o das demandas trazidas ao Judici\u00e1rio. Neste\r\nsentido \u00e9 a orienta\u00e7\u00e3o desta Egr\u00e9gia 11a C\u00e2mara, prudente ao atentar, em cada julgamento, para o fato de que ?\u00e9 indispens\u00e1vel\r\nverificar se e quais singulares verbas remunerat\u00f3r\u00edas, a despeito de sua designa\u00e7\u00e3o (gratifica\u00e7\u00f5es, adicionais etc), devem\r\nconsiderar-se reajustes do vencimento.? (Cf. AC n\u00b0 994.09.233868- 5, julgada em 01\/02\/2010,relator Des. Ricardo Dip). De\r\ntempos em tempos, conforme se consolida no Poder Judici\u00e1rio o entendimento de que determinada gratifica\u00e7\u00e3o \u00e9 reajuste\r\nremunerat\u00f3rio disfar\u00e7ado e surgem novas reinvidica\u00e7\u00f5es dos servidores por aumentos salariais, edita-se nova lei, concedendo\r\noutra ?gratifica\u00e7\u00e3o? a todos os integrantes em atividade em uma ou outra Secretaria. Tal pol\u00edtica resultou em artificial e indevida\r\nmanuten\u00e7\u00e3o dos valores correspondentes ao padr\u00e3o e ao sal\u00e1rio base praticamente sem reajuste. Por isso, para se aferir o real\r\nvalor percebido a t\u00edtulo de vencimento, \u00e9 necess\u00e1rio perquirir, uma a uma, a natureza das chamadas gratifica\u00e7\u00f5es que integram\r\na remunera\u00e7\u00e3o da autora. .... O problema n\u00e3o \u00e9 de designa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio pecuni\u00e1rio, n\u00e3o \u00e9 de nomen, \u00e9 de numen. Se,\r\ndenominado embora gratifica\u00e7\u00e3o ou adicional, o suposto ?acr\u00e9scimo? remunerat\u00f3rio n\u00e3o \u00e9 vantagem monet\u00e1ria acrescida de\r\nmodo acidental, mas reajustamento remunerat\u00f3rio, exatamente porque se agrega (ou inere) ao vencimento (no singular), integra\r\nsua subst\u00e2ncia. O egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal j\u00e1 enfrentou, em v\u00e1rias ocasi\u00f5es, o tema de ?gratifica\u00e7\u00f5es? desse g\u00eanero,\r\nreconhecendo-lhes o car\u00e1ter gen\u00e9rico, motivo pelo qual pertinente sua absor\u00e7\u00e3o nos vencimentos, proventos e pens\u00f5es (cfr.,\r\nhrevitatis causa, AgR no Ag 440.870 - 1 a Turma -Ministro Sep\u00falveda Pertence; AgR no Ag 446.724 - 1 a Turma - Ministro\r\nSep\u00falveda Pertence; AgR no Ag 505.221 -1 a Turma Ministro Cezar Peluso; AgR no Ag 422.141 -2a Turma Ministro Gilmar\r\n\r\nMendes).Tal se l\u00ea em julgados do egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal, o problema n\u00e3o pode ficar \u00e0 merc\u00ea de r\u00f3tulos (RE 195.092\r\n-2a Turma Ministro Marco Aur\u00e9lio) -?Os dribles ao artigo 40, \u00a7 4o (atual \u00a7 8o) da Constitui\u00e7\u00e3o Federal h\u00e3o de ser coibidos, sob\r\npena de o preceito vir a ser totalmente esvaziado?- nem esvair-se por meio da legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional: ?Pouco importa\r\n(extrai-se do RE 197.648 Pleno -Ministro Ilmar Galv\u00e3o) a lei ordin\u00e1ria prever que uma parcela, por natureza, remunerat\u00f3rio, n\u00e3o\r\n\u00e9 remunerat\u00f3rio. A ordem natural das coisas tem uma for\u00e7a insuplantavel.?. Se as ?gratifica\u00e7\u00f5es? s\u00e3o devidas ?pelo exerc\u00edcio do\r\ncargo, e s\u00f3 em fun\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio do cargo, sem nada a ver com o desempenho pessoal de cada servidor? -colhe-se no RE,\r\n197.648-elas constituem remunera\u00e7\u00e3o. Pertinente recordar que se entende por direitos e vantagens, os decorrentes da fun\u00e7\u00e3o\r\np\u00fablica consubstanciados no exerc\u00edcio do cargo, nos vencimentos, nas f\u00e9rias, na aposentadoria (artigos 37 a 41 da Constitui\u00e7\u00e3o\r\nFederal). Quanto aos vencimentos, tem-se a somat\u00f3ria do padr\u00e3o, vencimento, e das vantagens propriamente ditas. Estas,\r\nsomente as irretir\u00e1veis, adquiridas pelo desempenho da fun\u00e7\u00e3o, seja ?pro labore facto? ou ?pro labore temporis?, definidas como\r\nadicionais. Nunca as vantagens ?pro labore faciendo?, as ?ex facto officii?, as ?propter laborem? ou as ?propter personam?,\r\ndesignadas gratifica\u00e7\u00f5es. Sobre as vantagens pecuni\u00e1rias, preleciona o j\u00e1 aqui mencionado Hely Lopes Meirelles: ?[...] s\u00e3o\r\nacr\u00e9scimos ao vencimento do servidor, concedidas a t\u00edtulo definitivo ou transit\u00f3rio, pela decorr\u00eancia do tempo de servi\u00e7o (ex\r\nfactotemporis), ou pelo desempenho de fun\u00e7\u00f5es especiais (ex facto officii), ou em raz\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es anormais em que se\r\nrealiza o servi\u00e7o (propter laborem), ou, finalmente, em raz\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es pessoais do servidor (propter personam). As duas\r\nprimeiras esp\u00e9cies constituem os adicionais (adicionais de vencimento e adicionais de fun\u00e7\u00e3o), as duas \u00faltimas formam a\r\ncategoria das gratifica\u00e7\u00f5es (gratifica\u00e7\u00f5es de servi\u00e7o e gratifica\u00e7\u00f5es pessoais). [...] Certas vantagens pecuni\u00e1rias incorporam-se\r\nautomaticamente ao vencimento (v.g., por tempo de servi\u00e7o) e o acompanham em todas as suas muta\u00e7\u00f5es, inclusive quando se\r\nconverte em proventos da inatividade (vantagens pessoais subjetivas); outras apenas s\u00e3o pagas com o vencimento, mas dele\r\nse desprendem quando cessa a atividade do servidor (vantagens de fun\u00e7\u00e3o ou de servi\u00e7o); outras independem do exerc\u00edcio do\r\ncargo ou da fun\u00e7\u00e3o, bastando a exist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o funcional entre o servidor e a Administra\u00e7\u00e3o (v.g., sal\u00e1rio-fam\u00edlia), e, por\r\nisso, podem ser auferidas mesmo na disponibilidade e na aposentadoria, desde que subsista o fato ou a situa\u00e7\u00e3o que as\r\ngera(vantagens pessoais objetivas)? (in Direito Administrativo Brasileiro, 25\u00aaEdi\u00e7\u00e3o, Malheiros Editores, p\u00e1g. 439\/440). Cumpre,\r\nportanto, analisar, a fim de verificar se as verbas requeridas pelo autor devem, ou n\u00e3o, integrar a base de c\u00e1lculo do quinqu\u00eanio.\r\nEm rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Gratifica\u00e7\u00e3o Executiva, institu\u00edda pela Lei Complementar Estadual n.\u00ba 797\/95, tem-se que ela configura aumento\r\ngeral de vencimentos, consoante seu artigo 1.\u00ba, que contempla servidores de diversas Secretarias do Estado, bem assim por ser\r\nconsiderada no c\u00e1lculo de diversos benef\u00edcios (artigo 3.\u00ba) e, mais ainda, por estender-se a inativos e pensionistas (artigo 7.\u00ba),\r\ndevendo, assim, ser inclu\u00edda na base de c\u00e1lculo do quinqu\u00eanio. O car\u00e1ter gen\u00e9rico de tal gratifica\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi, inclusive, reconhecido\r\npelo E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: S\u00famula n.\u00ba 134 do TJSPA gratifica\u00e7\u00e3o executiva da Lei Complementar n\u00ba 797\/1995\r\ntem car\u00e1ter gen\u00e9rico. Ainda: As Leis Complementares Estaduais n\u00b0s 674\/92 (instituiu a Gratifica\u00e7\u00e3o Especial de Atividade -\r\nGEA), 797\/95 (instituiu a Gratifica\u00e7\u00e3o Executiva) e 901\/01 (instituiu a Gratifica\u00e7\u00e3o Geral) n\u00e3o contemplam situa\u00e7\u00e3o alguma em\r\nque o cabimento esteja condicionado ao exerc\u00edcio em condi\u00e7\u00f5es extraordin\u00e1rias no que concerne \u00e0s particularidades de cada\r\nfun\u00e7\u00e3o. Assim emerge, de forma muito clara, a natureza de vantagem geral que, por esse motivo, devem integrar a base de\r\nc\u00e1lculo do benef\u00edcio.?(Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 0029615-61.2009.8.26.0053, 7\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico do TJSP, Rel. Des. COIMBRA\r\nSCHIMIDT, j. 21.1.2011). Lado outro, no tocante \u00e0 incorpora\u00e7\u00e3o, ou n\u00e3o, do Pr\u00eamio de Incentivo \u00e0 Produtividade e Qualidade\r\nPIPQ na base de c\u00e1lculo dos quinqu\u00eanios, a mat\u00e9ria foi admitida em sede de Incidente de Resolu\u00e7\u00e3o de Demandas Repetitivas\r\nIRDR, onde restou fixada a tese de que devida a incid\u00eancia de 50% do Pr\u00eamio de Incentivo (Parte Fixa) sobre os adicionais\r\ntemporais. Vejamos: INCIDENTE DE RESOLU\u00c7\u00c3O DE DEMANDAS REPETITIVAS Pr\u00eamio de Incentivo Leis Estaduais n\u00b0\r\n8.975\/94, 9.185\/95 e 9.463\/96 e Decreto n\u00b0 41.794\/07 Tese firmada: Inclus\u00e3o de 50% do valor do pr\u00eamio de incentivo no c\u00e1lculo\r\ndo 13\u00b0 sal\u00e1rio, f\u00e9rias, ter\u00e7o constitucional de f\u00e9rias, quinqu\u00eanio e sexta parte Possibilidade Vantagem de car\u00e1ter permanente,\r\nque integra a remunera\u00e7\u00e3o do servidor Aplica\u00e7\u00e3o no caso concreto: Senten\u00e7a de proced\u00eancia parcialmente reformada Reexame\r\nnecess\u00e1rio e recurso volunt\u00e1rio parcialmente providos.? (TJSP; Incidente de Resolu\u00e7\u00e3o de DemandasRepetitivas0056229-\r\n24.2016.8.26.0000; Relator (a): Moreira de Carvalho; \u00d3rg\u00e3o Julgador: Turma Especial - Publico; Foro de Mogi das Cruzes - Vara\r\nda Fazenda P\u00fablica; Data do Julgamento: 10\/11\/2017; Data de Registro:14\/11\/2017). Conforme consignado no v. ac\u00f3rd\u00e3o\r\nsupracitado, tem-se que o Pr\u00eamio Incentivo, em seu grau m\u00ednimo (50%), configura vantagem de car\u00e1ter permanente, que integra\r\na remunera\u00e7\u00e3o do servidor, n\u00e3o havendo raz\u00e3o para que n\u00e3o incida sobre os adicionais temporais (quinqu\u00eanio e sexta parte),\r\nbem como, sobre o ter\u00e7o de f\u00e9rias e o d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio, porquanto tal pr\u00eamio foi deferido a todos os servidores pelo\r\nsimples exerc\u00edcio do cargo, n\u00e3o exigindo nenhuma condi\u00e7\u00e3o especial para tanto, o que evidencia uma tentativa de aumento dos\r\nvencimentos dos servidores da ativa dissimulada em gratifica\u00e7\u00e3o e, por isso, deve ser inclu\u00edda em seu grau m\u00ednimo para fins de\r\nadicional por tempo de servi\u00e7o. J\u00e1 a outra metade do Pr\u00eamio Incentivo expressa vantagem pro labore faciendo, sem car\u00e1ter de\r\ngeneralidade, na medida em que tal verba pecuni\u00e1ria foi institu\u00edda com o objetivo de premiar os servidores que apresentem bom\r\ndesempenho nas avalia\u00e7\u00f5es individual e coletiva. Dessa forma, somente 50% do valor pago do Pr\u00eamio Incentivo (parte fixa)\r\ndeve incidir sobre os adicionais temporais (quinqu\u00eanio e sexta parte). J\u00e1 a gratifica\u00e7\u00e3o de representa\u00e7\u00e3o \u00e9 prevista no Estatuto\r\ndos Servidores P\u00fablicos do Estado de S\u00e3o Paulo, lei n\u00ba 10.261\/68, art. 135, inciso III e ser\u00e1 concedida ao funcion\u00e1rio ?em\r\nfun\u00e7\u00e3o de gabinete, miss\u00e3o ou estudo fora do Estado ou designa\u00e7\u00e3o para fun\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a do Governador?. Destarte, como\r\nj\u00e1 mencionado, verifica-se que \u00e9 uma verba transit\u00f3ria, cujo aferimento depende de circunst\u00e2ncias espec\u00edficas, podendo deixar\r\nde ser paga se a causa de concess\u00e3o desaparecer. Portanto, conclui-se que a gratifica\u00e7\u00e3o de representa\u00e7\u00e3o ostenta car\u00e1ter\r\neventual e por isso n\u00e3o deve integrar a base de c\u00e1lculo. Destarte, com base no demonstrativo de pagamento juntado com a\r\ninicial, verifica-se que o c\u00e1lculo do adicional de servi\u00e7o (quinqu\u00eanio) percebido pelo autor se mostra incorreto, pois deve tomar\r\npor base n\u00e3o apenas o vencimento padr\u00e3o, mas a incorpora\u00e7\u00e3o da Gratifica\u00e7\u00e3o Executiva e do PIPQ em seu grau m\u00ednimo\r\n(50%). DISPOSITIVO Diante do exposto e de tudo o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o\r\npedido para condenar o a r\u00e9 a incluir na base de c\u00e1lculo do quinquenio percebido pelo autor as verbas denominadas Gratifica\u00e7\u00e3o\r\nExecutiva, Pr\u00eamio Incentivo \u00e0 Produtividade e Qualidade PIPQ em seu grau m\u00ednimo (50%), com o efetivo pagamento das\r\ndiferen\u00e7as decorrentes do rec\u00e1lculo que ora se determina, respeitada a prescri\u00e7\u00e3o quinquenal, e apostilamento do direito do\r\nautor ao recebimento. O montante devido ser\u00e1 apurado em fase de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, sendo que sobre as parcelas\r\nvencidas incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data em que deveriam ter sido pagas e juros de mora contados da cita\u00e7\u00e3o. Em\r\nrela\u00e7\u00e3o aos juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nas condena\u00e7\u00f5es da Fazenda P\u00fablica, o STF apresenta novo entendimento, nos termos\r\nda decis\u00e3o proferida no RE 870947, Tema de Repercuss\u00e3o Geral 810, julgado pelo Tribunal Pleno em 20.09.2017, tendo como\r\nRelator o Min. Luiz Fux. Fixou entendimento de que em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s d\u00edvidas tribut\u00e1rias e n\u00e3o tribut\u00e1rias, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria\r\naplicada de acordo com os \u00edndices da Caderneta de Poupan\u00e7a imp\u00f5e restri\u00e7\u00e3o ao direito de propriedade e por isso \u00e9\r\ninconstitucional, nesse ponto, o artigo 1.\u00ba-F, da Lei n.\u00ba 9.494\/97, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 11.960\/09. Destarte, ratifica o\r\nentendimento j\u00e1 exposto nas ADI?s 4.357 e 4.425, por onde houve inconstitucionalidade por arrastamento e por isso fica\r\ndeterminada a aplica\u00e7\u00e3o do julgado como modulado \u00e0 \u00e9poca pelo STF, ou seja, at\u00e9 a data de 25 de mar\u00e7o de 2015 devem ser\r\naplicadas as regras previstas no artigo 1.\u00ba-F, da Lei n.\u00ba 9.494\/97, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 11.960\/09, ou seja, corre\u00e7\u00e3o\r\n\r\nmonet\u00e1ria da caderneta de poupan\u00e7a. Ap\u00f3s essa data, para corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria o \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo\r\nEspecial (IPCA-E). Para os juros, o STF determina a aplica\u00e7\u00e3o nas rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddico tribut\u00e1rias, os mesmos juros de mora pelos\r\nquais a Fazenda P\u00fablica remunera seu cr\u00e9dito tribut\u00e1rio e, nas rela\u00e7\u00f5es n\u00e3o tribut\u00e1rias, os juros da Caderneta de Poupan\u00e7a, ou\r\nseja, 0,5%ao m\u00eas. Resumindo: at\u00e9 25 de mar\u00e7o de 2015, juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com os \u00edndices oficiais da\r\ncaderneta de poupan\u00e7a. A partir dessa data, corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com o \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo\r\nEspecial (IPCA-E), que o E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo aplica em sua Tabela Modulada e com juros de 0,5% ao\r\nm\u00eas para d\u00edvidas n\u00e3o tribut\u00e1rias. A data de in\u00edcio do c\u00f4mputo de juros \u00e9 a cita\u00e7\u00e3o por jurisprud\u00eancia pac\u00edfica do Tribunal de\r\nJusti\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo: (TJSP 10.\u00aaC\u00e2marade Direito P\u00fablico Apela\u00e7\u00e3o\/ Reexame Necess\u00e1rio n\u00aa 61010298-\r\n07.2017.8.26.0562 9 Rel. Des. Torres de Carvalho j. 26 de fevereiro de 2018); (TJSP 12.\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico Apela\u00e7\u00e3o \/\r\nReexame Necess\u00e1rio n\u00ba 1052561-63.2016.8.26.0053 Rel. Des. Edson Ferreira j. 26 de fevereiro de 2018);(TJSP 3.\u00aa C\u00e2mara de\r\nDireito P\u00fablico Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1052714-96.2016.8.26.0053 Rel. Des. Maur\u00edcio Fiorito j. 06 de fevereiro de 2018); (TJSP 5.\u00aa C\u00e2mara\r\nde Direito P\u00fablico Apela\u00e7\u00e3o \/ Reexame Necess\u00e1rio n\u00ba 1038622-16.2016.8.26.0053 Rel. Des. Francisco Bianco j. 14 de dezembro\r\nde 2017); e (TJSP 2.\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 0001033-95.2012.8.26.0069 Rel. Des. Renato Delbianco j.\r\n08 de novembro de 2017). Para fins de execu\u00e7\u00e3o, declaro que o cr\u00e9dito tem natureza alimentar, em raz\u00e3o de que o seu valor,\r\nmais corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e encargos, dever\u00e1 ser objeto de precat\u00f3rio alimentar. As partes s\u00e3o vencidas e vencedoras\r\nrespectivamente e por isso o pagamento de custas e despesas processuais ser\u00e1 partilhado em 50% a cada um. Os honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios arbitro em 10% do valor da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 3.\u00ba, incisos I a V, do C\u00f3digo de Processo Civil. Como\r\nn\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a compensa\u00e7\u00e3o da verba honor\u00e1ria (art. 85, \u00a7 14, CPC), cada parte fica condenada ao pagamento dos honor\u00e1rios\r\narbitrados ao advogado de seu adverso. O valor dos honor\u00e1rios ser\u00e1 corrigido. Juros legais de mora ser\u00e3o incidentes, para a\r\nautora, a partir do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a; para a FESP, a partir do esgotamento do prazo estabelecido para o\r\npagamento do of\u00edcio requisit\u00f3rio, nos moldes do artigo 100 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Ante a iliquidez da condena\u00e7\u00e3o, remetam-\r\nse os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo Se\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico, para conhecimento da remessa\r\nnecess\u00e1ria, que determino nos termos do artigo 496, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Oportunamente, arquivem-se os\r\nautos. P.R.I. - ADV: LUCIANA SEABRA DUTRA (OAB 141140\/SP)","process":"\n1009386-25.2019.8.26.0114","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7808","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009711-34.2018.8.26.0114 - Mandado de Seguran\u00e7a C\u00edvel - Abuso de Poder - Ana Lucia Alves Santos Zampini -\r\nSenhor Diretor da S\u00e9tima Ciretran Campinas Sp - Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes da baixa dos autos. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.\r\nManifeste-se o interessado requerendo o que de direito, nos pr\u00f3prios autos, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 16\/2016 - art.1\u00ba\r\nc.c. artigo 1285 da Subse\u00e7\u00e3o XXVI - Cap\u00edtulo XI e art.917 \u00a7 3\u00ba das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Nada sendo\r\nrequerido no prazo de 10 dias, aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: FABIO AUGUSTO LEME SILVEIRA (OAB\r\n336450\/SP)","process":"\n1009711-34.2018.8.26.0114","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7807","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1018849-25.2018.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Averba\u00e7\u00e3o \/ Contagem Rec\u00edproca - Marcos Roberto\r\nRanucci - PREFEITURA MUNICIPAL DE CAMPINAS - Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes da baixa dos autos. Cumpra-se o v.\r\nac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se o interessado requerendo o que de direito, nos pr\u00f3prios autos, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 16\/2016\r\n- art.1\u00ba c.c. artigo 1285 da Subse\u00e7\u00e3o XXVI - Cap\u00edtulo XI e art.917 \u00a7 3\u00ba das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Nada\r\nsendo requerido no prazo de 10 dias, aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: SOLANGE BALEEIRO MARTINS\r\n(OAB 147856\/SP), LUIZ CARLOS COUTO DE BARROS LAPOLLA (OAB 186350\/SP), ANTONIO MANOEL MARQUES PEREIRA\r\n(OAB 397626\/SP)","process":"\n1018849-25.2018.8.26.0114","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7806","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1024306-43.2015.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio - Ferramentaria Methodo Ltda -\r\nFazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes da baixa dos autos. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.\r\nManifeste-se o interessado requerendo o que de direito, nos pr\u00f3prios autos, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 16\/2016 - art.1\u00ba\r\nc.c. artigo 1285 da Subse\u00e7\u00e3o XXVI - Cap\u00edtulo XI e art.917 \u00a7 3\u00ba das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Nada sendo\r\nrequerido no prazo de 10 dias, aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: MATHEUS CAMARGO LORENA DE\r\nMELLO (OAB 292902\/SP), FERNANDO CESAR LOPES GON\u00c7ALES (OAB 196459\/SP)","process":"\n1024306-43.2015.8.26.0114","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7801","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1035186-55.2019.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal - Bruno\r\nAlexandre Correia de Souza - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - - DETRAN - DEPARTAMENTO ESTADUAL DE\r\nTR\u00c2NSITO - S\u00c3O PAULO - - Aymor\u00e9, Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento S\/A - - Civesa Veiculos S.a. - Vistos. Relat\u00f3rio\r\ndispensado, nos termos do art. 38 da Lei n\u00b0 9.099\/95. FUNDAMENTO E DECIDO. O autor, BRUNO ALEXANDRE CORREIA DE\r\nSOUZA, entrou com a seguinte A\u00c7\u00c3O NEGAT\u00d3RIA DE PROPRIEDADE DE VE\u00cdCULO AUTOMOTOR, CANCELAMENTO DE\r\nREGISTRO, INEXIST\u00caNCIA DE D\u00c9BITO DE IPVA C.C OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER; INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS E\r\nPEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA, visto que as empresas CIVESA VE\u00cdCULOS S\/A e AYMOR\u00c9 FINANCIAMENTOS GRUPOS\r\nSANTANDER BRASIL descumpriram o acordo amig\u00e1vel realizado no processo n\u00b0 0007635-91.2011.8.26.0084. Desta forma,\r\naju\u00edza seguinte a\u00e7\u00e3o para que as requeridas sejam condenadas em danos morais em cinco vezes o valor protestado, al\u00e9m da\r\nexclus\u00e3o de seu nome do CADIN. Pois bem. O erro das requeridas em rela\u00e7\u00e3o a utiliza\u00e7\u00e3o de documentos falsos em nome do\r\nautor, e o fato do protesto dos IPVA?s referente aos anos de 2012 a 2018 ser indevido, s\u00e3o incontroversos nos autos. Deste\r\nmodo, ante o reconhecimento de irregularidade da r\u00e9, cabe a declara\u00e7\u00e3o da inexigibilidade do d\u00e9bito, com determina\u00e7\u00e3o de\r\ncancelamento do protesto. Em rela\u00e7\u00e3o ao pleito indenizat\u00f3rio por preju\u00edzo extrapatrimonial, tendo ocorrido protesto em nome do\r\nautor de forma indevida, irrefut\u00e1vel a ocorr\u00eancia de tal dano. Conforme irrepar\u00e1vel entendimento jurisprudencial e doutrin\u00e1rio, o\r\nprotesto ocorrido de forma indevida, por si s\u00f3, provoca abalo moral presumido. Nesse sentido: ?Demanda declarat\u00f3ria de\r\ninexist\u00eancia de d\u00e9bito, com pedidos cumulados de cancelamento de protesto e de indeniza\u00e7\u00e3o de danos extrapatrimoniais.\r\nSenten\u00e7a de proced\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 apelante. Decis\u00e3o mantida. Cerceamento de defesa n\u00e3o configurado. A r\u00e9 foi a\r\nrespons\u00e1vel pelo envio a protesto de t\u00edtulo confessadamente pautada por crit\u00e9rio de razoabilidade e que n\u00e3o comporta altera\u00e7\u00e3o.\r\nRecurso desprovido.? (Relator(a): Campos Mello; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do\r\njulgamento: 12\/05\/2016; Data de registro: 21\/05\/2016) ?Responsabilidade civil - Duplicatas mercantis - Protesto indevido -\r\nCancelamento efetivado - Denuncia\u00e7\u00e3o da lide - Ausentes as hip\u00f3teses do artigo 70 do C\u00f3digo de Processo Civil de 1973 -\r\nIlegitimidade passiva de parte n\u00e3o configurada - Condena\u00e7\u00e3o por danos materiais - Pretens\u00e3o de devolu\u00e7\u00e3o em dobro do valor\r\npago (CC, art. 940) - Impossibilidade - Cobran\u00e7a extrajudicial - Necessidade de haver demanda judicial cobrando d\u00edvida j\u00e1 paga\r\n- Condena\u00e7\u00e3o por danos morais in re ipsa - Possibilidade - Il\u00edcito configurado - Obriga\u00e7\u00e3o de indenizar - Redu\u00e7\u00e3o do quantum\r\nindenizat\u00f3rio - Senten\u00e7a parcialmente reformada, para excluir os danos materiais e reduzir os morais - Sucumb\u00eancia rec\u00edproca\r\n- Recurso parcialmente provido.? (Relator(a): Roberto Maia; Comarca: Taubat\u00e9; \u00d3rg\u00e3o julgador: 20\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;\r\nData do julgamento: 16\/05\/2016; Data de registro: 21\/05\/2016) Da uni\u00e3o do reconhecimento do car\u00e1ter indevido do protesto e da\r\npresun\u00e7\u00e3o de dano, decorre o dever de reparar. Quanto ao valor pleiteado a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o assiste raz\u00e3o \u00e0 parte\r\nautora. O dano moral compreende uma satisfa\u00e7\u00e3o compensat\u00f3ria do constrangimento sofrido pelo ofendido. H\u00e1 que se ressaltar,\r\nentretanto, que a indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral n\u00e3o deve ser arbitrada de forma a se tornar fonte de enriquecimento da parte que\r\na pleiteia. O quantum indenizat\u00f3rio n\u00e3o pode ir al\u00e9m da extens\u00e3o do dano. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral visa atenuar a dor\r\nsofrida pela pessoa, o que n\u00e3o significa que deve enriquec\u00ea-la. No caso, o valor requerido n\u00e3o pode prevalecer, sob pena de se\r\nlegitimar o ganho excessivo, o que est\u00e1 em desacordo com nossa jurisprud\u00eancia. Nesse sentido: ?DANO MORAL Fixa\u00e7\u00e3o que\r\ndeve servir como repreens\u00e3o do ato il\u00edcito Enriquecimento indevido da parte prejudicada Impossibilidade Razoabilidade do\r\nquantum indenizat\u00f3rio: A fixa\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais deve servir como repreens\u00e3o do ato il\u00edcito e pautada no\r\nprinc\u00edpio da razoabilidade sem que se transforme em fonte de enriquecimento indevido da parte prejudicada. Bem por isso,\r\ndiante da fixa\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais com observ\u00e2ncia ao princ\u00edpio da razoabilidade, altera-se senten\u00e7a recorrida\r\npara majorar o ?quantum? fixado. JUROS MORAT\u00d3RIOS Incid\u00eancia Termo inicial Rela\u00e7\u00e3o extracontratual Evento danoso-\r\nIntelig\u00eancia da Sumula 54 do STJ: O termo inicial para incid\u00eancia dos juros de mora \u00e9 a partir do evento danoso quando se trata\r\nde rela\u00e7\u00e3o extracontratual, \u00e0 luz da S\u00famula 54 do STJ. RECURSO PROVIDO.? (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 0004065-13.2014.8.26.0660;\r\nRelator (a): Nelson Jorge J\u00fanior; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Viradouro - Vara \u00danica; Data do\r\nJulgamento: 31\/10\/2017; Data de Registro: 31\/10\/2017) ?DANO MORAL Inclus\u00e3o indevida do nome do consumidor nos cadastros\r\nde restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito Indeniza\u00e7\u00e3o Cabimento Danos presumidos na esp\u00e9cie: A indevida inclus\u00e3o do nome do consumidor nos\r\ncadastros de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito gera, por si s\u00f3, o dever de indenizar por danos morais, que s\u00e3o presumidos na esp\u00e9cie. DANO\r\nMORAL Fixa\u00e7\u00e3o que deve servir como repreens\u00e3o do ato il\u00edcito Enriquecimento indevido da parte prejudicada Impossibilidade\r\nRazoabilidade do quantum indenizat\u00f3rio: A fixa\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais deve servir como repreens\u00e3o do ato il\u00edcito\r\ne pautada no princ\u00edpio da razoabilidade sem que se transforme em fonte de enriquecimento indevido da parte prejudicada.\r\nRECURSO PROVIDO.? (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 1000396-57.2017.8.26.0068; Relator (a): Nelson Jorge J\u00fanior; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 13\u00aa\r\nC\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Barueri - 6\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 31\/10\/2017; Data de Registro: 31\/10\/2017)\r\nDestarte, considerando o fato em si e o constrangimento sofrido pelo autor, o grau de culpa da r\u00e9, e a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica das\r\npartes, impende fixar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o no montante de R$4.000,00, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica\r\ndo Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, desde a data desta senten\u00e7a at\u00e9 a data do pagamento, incidindo juros de mora\r\nde 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Mais do que isso, ademais, a teor de pac\u00edfica jurisprud\u00eancia \u00e9 necess\u00e1ria que seja demonstrada\r\n\r\nm\u00e1-f\u00e9 da R\u00e9 em tal cobran\u00e7a, requisito necess\u00e1rio \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o em dobro, a teor da jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de\r\nJusti\u00e7a: PROCESSUAL CIVIL. AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO NO RECURSO ESPECIAL. RECURSO MANEJADO SOB A\r\n\u00c9GIDE DO CPC\/73. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS. TABELA PRICE. S\u00daMULAS N\u00baS 5 E 7 DO STJ. DISS\u00cdDIO JURISPRUDENCIAL\r\nN\u00c3O DEMONSTRADO. AUS\u00caNCIA DE COTEJO ANAL\u00cdTICO. PES. FUNDAMENTO N\u00c3O ATACADO. S\u00daMULA N\u00ba 283 DO STF.\r\nREPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITO. NECESSIDADE DA CARACTERIZA\u00c7\u00c3O DE M\u00c1-F\u00c9. AGRAVO INTERNO N\u00c3O PROVIDO. (...) 5. A\r\nSegunda Se\u00e7\u00e3o desta Corte firmou o entendimento de que a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos pelo consumidor somente\r\n\u00e9 poss\u00edvel quando demonstrada a m\u00e1-f\u00e9 do credor. 6. Agravo regimental n\u00e3o provido. (STJ - AgRg no AREsp 539.237\/RS, Rel.\r\nMinistro MOURA RIBEIRO, TERCEIRA TURMA, julgado em 23\/05\/2017, DJe 02\/06\/2017) AGRAVO INTERNO NOS EMBARGOS\r\nDE DECLARA\u00c7\u00c3O NO RECURSO ESPECIAL. MONTEPIO CONVERTIDO EM SEGURO DE VIDA. PAGAMENTO INDEVIDO.\r\nREPETI\u00c7\u00c3O DO IND\u00c9BITO. ART. 42, PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO, DO CDC. NECESSIDADE DE COMPROVA\u00c7\u00c3O DA M\u00c1-F\u00c9.\r\nHIP\u00d3TESE, NO CASO, DE IND\u00c9BITO SIMPLES. DECIS\u00c3O MANTIDA. 1. A repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito prevista no art. 42, par\u00e1grafo\r\n\u00fanico, do CDC somente \u00e9 devida quando comprovada a m\u00e1-f\u00e9 do fornecedor; em n\u00e3o comprovada a m\u00e1-f\u00e9, \u00e9 devida a restitui\u00e7\u00e3o\r\nsimples. Precedentes do STJ. 2. No caso, n\u00e3o comprovada a m\u00e1-f\u00e9, deve ser reformado o ac\u00f3rd\u00e3o para afastar o ind\u00e9bito em\r\ndobro, mantido na modalidade simples. 3. Agravo interno n\u00e3o provido. (STJ - AgInt nos EDcl no REsp 1316734\/RS, Rel. Ministro\r\nLUIS FELIPE SALOM\u00c3O, QUARTA TURMA, julgado em 16\/05\/2017, DJe 19\/05\/2017) Outrossim, o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o\r\nPaulo, em julgamento de Incidente de Resolu\u00e7\u00e3o de Demanda Repetitiva, processo n\u00ba 0023203-35.2016.8.26.0000, fixou em\r\ncar\u00e1ter vinculativo a tese de que ?A restitui\u00e7\u00e3o de valores pagos em excesso pelo promiss\u00e1rio comprador em contratos de\r\ncompromisso de compra e venda far-se-\u00e1 de modo simples, salvo m\u00e1-f\u00e9 do promitente vendedor? (tema 7). Diante do exposto,\r\nJULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido; declarando a inexigibilidade do d\u00e9bito narrado na exordial; determinando o\r\ncancelamento do protesto e a exclus\u00e3o do nome do autor no CADIN. Bem como condenando a r\u00e9 ao pagamento de R$4.000,00\r\n\u00e0 parte autora, atinente ao ressarcimento dos danos morais, corrigida monetariamente desde a data desta senten\u00e7a e acrescida\r\nde juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Para cumprimento do julgado, nos termos do Comunicado CG 1631\/2015,\r\ndever\u00e1 a parte exequente, por seu advogado, fazer o cadastramento da peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria como cumprimento definitivo de\r\nsenten\u00e7a (categoria Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a, tipo de peti\u00e7\u00e3o, item 156 Cumprimento de Senten\u00e7a); ou como cumprimento\r\nprovis\u00f3rio de senten\u00e7a (categoria Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a, tipo de peti\u00e7\u00e3o, item 157 Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a). Sem\r\ncustas e honor\u00e1rios. P.R.I. - ADV: JOAO ROBERTO SGOBETTA (OAB 99152\/SP), ROGERIO ALESSANDRE DE OLIVEIRA\r\nCASTRO (OAB 121133\/SP), ALEXANDRE EDUARDO BEDO LOPES (OAB 300598\/SP)","process":"\n1035186-55.2019.8.26.0114","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10950","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1038196-44.2018.8.26.0114 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - SETEC - SERVI\u00c7OS TECNICOS\r\nGERAIS - CAMPINAS - G & F Computer Systems Informatica Ltda-me - F. 47 - Manifeste-se a exequente. - ADV: ANA CAROLINA\r\nWELLIGTON COSTA GOMES (OAB 314101\/SP)","process":"\n1038196-44.2018.8.26.0114","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7805","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1046149-59.2018.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Compra e Venda - Comercial Germ\u00e2nica Ltda. -\r\nDETRAN - DEPARTAMENTO ESTADUAL DE TR\u00c2NSITO - S\u00c3O PAULO - Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes da baixa dos autos.\r\nCumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se o interessado requerendo o que de direito, nos pr\u00f3prios autos, nos termos do Comunicado\r\nCG n\u00ba 16\/2016 - art.1\u00ba c.c. artigo 1285 da Subse\u00e7\u00e3o XXVI - Cap\u00edtulo XI e art.917 \u00a7 3\u00ba das Normas da Corregedoria Geral\r\nda Justi\u00e7a. Nada sendo requerido no prazo de 10 dias, aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: RODRIGO\r\nEVANGELISTA MARQUES (OAB 211433\/SP)","process":"\n1046149-59.2018.8.26.0114","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7804","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1052536-27.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Servidores Inativos - Paulo Cesar Romon-(parte 01)\r\n- Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes da baixa dos autos. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.\r\nManifeste-se o interessado requerendo o que de direito, nos pr\u00f3prios autos, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 16\/2016 - art.1\u00ba\r\nc.c. artigo 1285 da Subse\u00e7\u00e3o XXVI - Cap\u00edtulo XI e art.917 \u00a7 3\u00ba das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Nada sendo\r\nrequerido no prazo de 10 dias, aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: EDUARDO GOMES PEREIRA (OAB\r\n350726\/SP)","process":"\n1052536-27.2017.8.26.0114","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7803","ra_conteudo":"CAMPINAS\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ZACARIAS ALENCAR DA SILVA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1055369-18.2017.8.26.0114 - Procedimento Comum C\u00edvel - Tratamento da Pr\u00f3pria Sa\u00fade - Cilze Aparecida Patussi\r\n- Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes da baixa dos autos. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.\r\nManifeste-se o interessado requerendo o que de direito, nos pr\u00f3prios autos, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 16\/2016 - art.1\u00ba\r\nc.c. artigo 1285 da Subse\u00e7\u00e3o XXVI - Cap\u00edtulo XI e art.917 \u00a7 3\u00ba das Normas da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Nada sendo\r\nrequerido no prazo de 10 dias, aguarde-se eventual provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: YVANA CRISTINA SAMPAIO FERRO DE\r\n\r\nOLIVEIRA (OAB 273745\/SP)","process":"\n1055369-18.2017.8.26.0114","judge":" LUIS MARIO MORI DOMINGUES\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]