[{"cd":"7563","ra_conteudo":"AVAR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUCIANO JOS\u00c9 FORSTER JUNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIO JORGE DE OLIVEIRA\r\n\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0431\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000295-17.2020.8.26.0073 (processo principal 1005076-41.2015.8.26.0073) - Cumprimento de Senten\u00e7a de\r\nObriga\u00e7\u00e3o de Prestar Alimentos - Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. - ADV: JOAO\r\nADOLFO DRUMOND FREITAS (OAB 282612\/SP)","process":"\n0000295-17.2020.8.26.0073 (processo principal 1005076-41.2015.8.26.0073)","judge":" LUCIANO JOS\u00c9 FORSTER JUNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":true,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]