[{"cd":"4521","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000300-91.2015.8.26.0624 - Cumprimento de senten\u00e7a - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A - ADRIANA\r\nANTUNES GON\u00c7ALVES LEITE e outro - Providencie o executado o recolhimento das custas finais, em guia pr\u00f3pria, no valor de\r\nR$ 138,05, no prazo de 60 dias (art. 1.098, par\u00e1grafo 2\u00ba das NSCGJ), sob pena de inscri\u00e7\u00e3o da d\u00edvida. - ADV: MICHEL CHEDID\r\nROSSI (OAB 87696\/SP), RANUZIA COUTINHO MARTINS (OAB 263501\/SP), SILVIO CARLOS CARIANI (OAB 100148\/SP)","process":"\n1000300-91.2015.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4557","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000300-91.2015.8.26.0624 - Cumprimento de senten\u00e7a - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A - ADRIANA\r\nANTUNES GON\u00c7ALVES LEITE e outro - Providencie o executado o recolhimento das custas finais, em guia pr\u00f3pria, no valor de\r\nR$ 138,05, no prazo de 60 dias (art. 1.098, par\u00e1grafo 2\u00ba das NSCGJ), sob pena de inscri\u00e7\u00e3o da d\u00edvida. - ADV: MICHEL CHEDID\r\nROSSI (OAB 87696\/SP), RANUZIA COUTINHO MARTINS (OAB 263501\/SP), SILVIO CARLOS CARIANI (OAB 100148\/SP)","process":"\n1000300-91.2015.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4191","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000300-91.2015.8.26.0624 - Cumprimento de senten\u00e7a - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Bradesco S\/A - ADRIANA\r\nANTUNES GON\u00c7ALVES LEITE e outro - Providencie o executado o recolhimento das custas finais, em guia pr\u00f3pria, no valor de\r\nR$ 138,05, no prazo de 60 dias (art. 1.098, par\u00e1grafo 2\u00ba das NSCGJ), sob pena de inscri\u00e7\u00e3o da d\u00edvida. - ADV: MICHEL CHEDID\r\nROSSI (OAB 87696\/SP), RANUZIA COUTINHO MARTINS (OAB 263501\/SP), SILVIO CARLOS CARIANI (OAB 100148\/SP)","process":"\n1000300-91.2015.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"661","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000343-52.2020.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Limita\u00e7\u00e3o de Juros - Maria Iolanda Dias Machado -\r\nCrefisa S\/A Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Vistos. Trata-se de ?a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o contratual c\/c repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito\r\ncom pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais?, ajuizada por MARIA IOLANDA DIAS, em face de CREFISA S\/A CR\u00c9DITO,\r\nFINANCIAMENTO E INVESTIMENTOS, ao fundamento de que: (I) celebrou dez contratos de empr\u00e9stimo pessoal com a\r\nrequerida, nos valores e taxas de juros especificados na inicial; (II) a taxa de juros aplicada pela requerida \u00e9 muito superior \u00e0\r\n\r\ntaxa m\u00e9dia do mercado, pois os valores das presta\u00e7\u00f5es, seguindo o c\u00e1lculo de acordo com tal par\u00e2metro para o per\u00edodo das\r\ncontrata\u00e7\u00f5es, seria muito inferior ao cobrado pela r\u00e9; (III) somados os valores dos contratos, teria sido cobrada de forma indevida\r\na quantia de R$ 12.847,32, pelo que requer seja declarada a abusividade da taxa de juros contratada. Alega ainda ter sofrido\r\ndano extrapatrimonial, pois sua honra e dignidade teriam sido atingidas pela m\u00e1 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os oferecidos pela r\u00e9.\r\nDestarte, pugna pela proced\u00eancia dos pedidos para que os contratos sejam revisados, de maneira a readequar a taxa de juros\r\n\u00e0 m\u00e9dia do mercado, e, por consect\u00e1rio l\u00f3gico, sejam devolvidos os valores indevidamente cobrados, de forma simples. Tamb\u00e9m\r\npede seja a r\u00e9 condenada a lhe indenizar por dano moral, no montante de dez sal\u00e1rios m\u00ednimos. Trouxe os documentos de fl.\r\n15\/127. Devidamente citado (fl. 131), o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fl. 132\/150), aduzindo: (I) capta\u00e7\u00e3o de clientela pelo\r\ncaus\u00eddico da parte autora; (II) prescri\u00e7\u00e3o; (III) aus\u00eancia de interesse processual; (IV) in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial; (V) o contrato\r\nfirmado n\u00e3o possui similitude com a modalidade de contrato denominada de ?empr\u00e9stimo consignado?, consistindo em\r\nempr\u00e9stimo pessoal com desconto em conta corrente, e n\u00e3o diretamente sobre a sua fonte de renda; (VI) for\u00e7a obrigat\u00f3ria e\r\nvinculante do contrato celebrado entre partes capazes, com leg\u00edtima pactua\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios; (VII) n\u00e3o ocorre na\r\nesp\u00e9cie dano moral indeniz\u00e1vel. Por derradeiro, postula a improced\u00eancia dos pedidos ante os fundamentos retro. Juntou\r\ndocumentos (fls. 151\/247). Consta dos autos manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o (fl. 250\/294). Oportunizada a especifica\u00e7\u00e3o\r\nprobat\u00f3ria, a parte autora requereu a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (fls. 316), e a r\u00e9 declinou da oportunidade de apontar outras\r\nprovas (fls. 317\/319). \u00c9 O RELAT\u00d3RIO DO ESSENCIAL. FUNDAMENTO E DECIDO. O feito comporta julgamento no estado do\r\nprocesso, nos termos do art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, porquanto as quest\u00f5es controvertidas nos autos s\u00e3o\r\nmeramente de direito, mostrando-se, por outro lado, suficiente a prova documental produzida para dirimir as quest\u00f5es de fato\r\nsuscitadas. Consigno que o pedido autoral permite o amplo exerc\u00edcio do acesso \u00e0 justi\u00e7a por parte da requerente, que v\u00ea no\r\nPoder Judici\u00e1rio a possibilidade de rever o contrato que celebrou junto \u00e0 requerida. Nesse sentido, a preliminar arguida pela r\u00e9\r\nquanto \u00e0 atua\u00e7\u00e3o do caus\u00eddico da parte autora n\u00e3o guarda rela\u00e7\u00e3o com os fatos da inicial, e n\u00e3o tem previs\u00e3o legal para ser\r\ndiscutida como quest\u00e3o processual preliminar. Assim, eventual infra\u00e7\u00e3o cometida pelo patrono da parte autora, se o caso, deve\r\nser apurada por \u00f3rg\u00e3o competente, a partir de provid\u00eancia suscitada pela pr\u00f3pria r\u00e9. Por sua vez, fica rejeitada a prejudicial de\r\nm\u00e9rito quanto \u00e0 alegada prescri\u00e7\u00e3o. Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que se persegue restitui\u00e7\u00e3o de valores decorrentes de ilegalidade de\r\ncl\u00e1usulas contratuais, logo, n\u00e3o se aplica o artigo 206, \u00a73\u00ba, IV e V do C\u00f3digo Civil. O prazo prescricional obedece \u00e0 regra geral\r\ncontida no artigo 205 do C\u00f3digo Civil, sendo decenal, tratando-se de a\u00e7\u00e3o que busca a revis\u00e3o de contrato. A preliminar afeta \u00e0\r\nsuposta aus\u00eancia de interesse processual se confunde totalmente com o m\u00e9rito da lide, que ser\u00e1 analisado. A peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o\r\n\u00e9 inepta. Da narrativa dos fatos decorre logicamente a conclus\u00e3o e os pedidos foram claros a ponto de serem contestados.\r\nOutrossim, n\u00e3o vislumbro a ocorr\u00eancia de nenhuma das hip\u00f3teses legais previstas no par\u00e1grafo primeiro do artigo 330 do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, que levariam a conclus\u00e3o de ser a peti\u00e7\u00e3o inepta. O par\u00e1grafo segundo do referido dispositivo tamb\u00e9m\r\nn\u00e3o foi violado, visto que a parte autora impugna claramente a cl\u00e1usula que diz respeito \u00e0 taxa de juros praticada pela r\u00e9 na\r\naven\u00e7a identificada na inicial, bem como detalha valores e discrep\u00e2ncias sobre a taxa de juros cobrada e a m\u00e9dia do mercado,\r\ncom o fim de identificar a alegada abusividade. Os pedidos iniciais s\u00e3o parcialmente procedentes. Primeiramente, cumpre\r\ndestacar que a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica existente entre as partes deve ser apreciada sob a \u00f3tica das normas e princ\u00edpios esposados no\r\nC\u00f3digo de Defesa do Consumidor, estando o tema est\u00e1 pacificado na S\u00famula n.\u00ba 297, do STJ. Observo que se trata de pleito\r\nrevisional de contratos de empr\u00e9stimo pessoal, notadamente em men\u00e7\u00e3o \u00e0queles colacionados a fls. 19\/23, 30\/34, 41\/45, 52\/56,\r\n62\/67, 73\/77, 84\/89, 95\/99, 106\/110 e 117\/121, pretendendo a parte autora a readequa\u00e7\u00e3o das taxas de juros utilizadas nos\r\ncontratos, de forma que estes correspondam \u00e0 m\u00e9dia do mercado, e, por consect\u00e1rio l\u00f3gico, a repeti\u00e7\u00e3o de todos os valores\r\nindevidamente cobrados ou revisados, no valor total de R$ 12.847,32, al\u00e9m da condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o\r\npor danos morais, no importe de dez sal\u00e1rios m\u00ednimos. De se ponderar que \u00e9 leg\u00edtima a estipula\u00e7\u00e3o dos juros, desde que\r\nconhecido o valor exato de todas as parcelas a serem pagas, bem como o percentual de juros a elas aplicado, assim como nos\r\nmoldes e val\u00eancia em que fixados esses encargos, em conson\u00e2ncia ao princ\u00edpio pacta sunt servanda. Neste sentido, o Supremo\r\nTribunal Federal, por interm\u00e9dio da S\u00famula Vinculante n.\u00b0 07, definiu que ?a norma do \u00a73\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada\r\npela Emenda Constitucional n.\u00ba40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplica\u00e7\u00e3o condicionada \u00e0\r\nedi\u00e7\u00e3o de lei complementar?. E mais, sacramentou pela S\u00famula n.\u00ba596 que as institui\u00e7\u00f5es financeiras, em mat\u00e9ria de taxa de\r\njuros, n\u00e3o se encontram sujeitas \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es contidas no Decreto n.\u00ba22.626\/33, mas \u00e0 Lei n.\u00ba 4.595\/64. Da\u00ed se infere que, por\r\nfor\u00e7a de orienta\u00e7\u00e3o consolidada na S\u00famula n.\u00ba 382 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, segundo a qual ?a estipula\u00e7\u00e3o de juros\r\nremunerat\u00f3rios superiores a 12% ao ano, por si s\u00f3, n\u00e3o indica abusividade?. Todavia, tais fatos n\u00e3o implicam, de forma\r\ninexor\u00e1vel, na impossibilidade de revis\u00e3o das taxas de juros remunerat\u00f3rias aplicadas, precipuamente quando caracterizada a\r\nrela\u00e7\u00e3o de consumo e abusividade que exponha o consumidor a uma desvantagem exagerada, consoante decidido no REsp\r\n1.061.530 RS (2008\/0119992-4), o qual gerou repercuss\u00e3o geral da mat\u00e9ria (CPC\/73, art. 543-C, \u00a77\u00ba). Nessa esteira, com\r\nrela\u00e7\u00e3o aos contratos colacionados a fls. 19\/23, 30\/34, 41\/45, 52\/56, 62\/67, 73\/77, 84\/89, 95\/99, 106\/110 e 117\/121, como se\r\npode aferir das respectivas pesquisas realizadas no s\u00edtio eletr\u00f4nico do BACEN, coligidas com a inicial, tem-se que a taxa de\r\njuros m\u00e9dia do mercado, para a modalidade dos contratos em quest\u00e3o, correspondia a menos da metade daquelas que foram\r\naplicadas. No julgamento do REsp n\u00ba 1.061.530, afetado \u00e0 Segunda Se\u00e7\u00e3o, de acordo com o procedimento da Lei dos Recursos\r\nRepetitivos (Lei 11.672\/08), sob a relatoria da Ministra Nancy Andrighi, acerca da limita\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa\r\nm\u00e9dia de mercado, restou decidido que: ?(...) A jurisprud\u00eancia, conforme registrado anteriormente, tem considerado abusivas\r\ntaxas superiores a uma vez e meia (voto proferido pelo Min. Ari Pargendler no REsp 271.214\/RS, Rel. p. Ac\u00f3rd\u00e3o Min. Menezes\r\nDireito, DJ de 04.08.2003), ao dobro (REsp 1.036.818, Terceira Turma, minha relatoria, DJe de 20.06.2008) ou ao triplo (REsp\r\n971.853\/RS, Quarta Turma, Min. P\u00e1dua Ribeiro, DJ de 24.09.2007) da m\u00e9dia?. Portanto, pode-se concluir que houve abusividade\r\npor parte da institui\u00e7\u00e3o financeira. Destarte, caracterizada a abusividade, \u00e9 imprescind\u00edvel a limita\u00e7\u00e3o da taxa \u00e0 m\u00e9dica do\r\nmercado, devendo ser procedido o rec\u00e1lculo das presta\u00e7\u00f5es e devolu\u00e7\u00e3o dos valores a maior efetivamente pagos pela autora,\r\nincidindo corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde o desembolso e juros de mora desde a cita\u00e7\u00e3o. O valor a ser restitu\u00eddo \u00e0 autora deve ser\r\nreferente \u00e0s parcelas quitadas. A repeti\u00e7\u00e3o deve se dar de forma simples, visto que, por interpreta\u00e7\u00e3o do par\u00e1grafo \u00fanico do\r\nartigo 42, do CDC, ?a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos pelo consumidor somente \u00e9 poss\u00edvel quando demonstrada a m\u00e1-f\u00e9\r\ndo credor? (STJ, AgRg-REsp n. 1.441.094-PB, 3\u00aa Turma, j. 21-08-2014, rel. Min. Nancy Andrighi), o que n\u00e3o ocorreu no caso. No\r\nmais, a cobran\u00e7a de juros acima da m\u00e9dia do mercado configura il\u00edcito contratual, mas que n\u00e3o fere qualquer direito fundamental\r\ndo consumidor, motivo pelo qual n\u00e3o h\u00e1 que se cogitar de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. A quest\u00e3o \u00e9 meramente patrimonial e,\r\npor isso, n\u00e3o afeta direito de personalidade da contratante. Sobre o tema, confira-se a jurisprud\u00eancia: ?A\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o contratual\r\ncumulada com repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito e danos morais. Senten\u00e7a de improced\u00eancia. Apela\u00e7\u00e3o da autora. Preliminar contida nas\r\ncontrarraz\u00f5es afastada. Abusividade da taxa de juros remunerat\u00f3rios praticada pela institui\u00e7\u00e3o financeira em exorbitantes 22%\r\nao m\u00eas e 987,22% ao ano nos contratos celebrados entre as partes. Hip\u00f3tese em que se faz impositiva a limita\u00e7\u00e3o dos juros \u00e0\r\ntaxa m\u00e9dia de mercado divulgada pelo Banco Central do Brasil para as opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito da esp\u00e9cie no mesmo per\u00edodo\r\n[empr\u00e9stimo pessoal n\u00e3o consignado]. Repeti\u00e7\u00e3o simples da quantia paga em excesso. Precedentes TJSP. Indeniza\u00e7\u00e3o moral.\r\n\r\nNecessidade de comprova\u00e7\u00e3o do dano extrapatrimonial sofrido. Doutrina. Dissabor que n\u00e3o representa dano moral indeniz\u00e1vel,\r\nhaja vista que a requerente usufruiu do empr\u00e9stimo que lhe foi concedido. Precedentes TJSP. Senten\u00e7a reformada. Sucumb\u00eancia\r\ninvertida. Recurso parcialmente provido.? (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1002115-64.2019.8.26.0663, rel. Des. Virgilio de Oliveira Junior,\r\n21\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado). Ante o exposto e do mais que consta dos autos, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os\r\npedidos iniciais, o que fa\u00e7o para determinar o afastamento das taxas de juros remunerat\u00f3rios pactuadas nos instrumentos de fls.\r\n19\/23, 30\/34, 41\/45, 52\/56, 62\/67, 73\/77, 84\/89, 95\/99, 106\/110 e 117\/121, a qual ser\u00e1 substitu\u00edda pela taxa de juros m\u00e9dia para\r\nopera\u00e7\u00f5es da esp\u00e9cie, com a consequente restitui\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito, na forma simples, incidindo sobre este corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria\r\ndesde o desembolso e juros de mora desde a cita\u00e7\u00e3o, descontando-se o que j\u00e1 se corrigiu, tudo a ser apurado na fase de\r\nliquida\u00e7\u00e3o. Por consequ\u00eancia, julgo extinto o feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do CPC. No que toca a\r\ndelimita\u00e7\u00e3o da extens\u00e3o dos \u00f4nus sucumbenciais, \u00e9 not\u00f3rio que a autora decaiu de grande parte da express\u00e3o econ\u00f4mica de\r\nseus pedidos (art. 292, VI, do CPC), pelo que tem aplica\u00e7\u00e3o, no caso concreto, o Enunciado n\u00ba 14 da ENFAM (Escola Nacional\r\nde Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrados), que preceitua, in verbis: ?Em caso de sucumb\u00eancia rec\u00edproca, dever\u00e1 ser\r\nconsiderado proveito econ\u00f4mico do r\u00e9u, para fins do art. 85, \u00a72\u00ba, do CPC\/2015, a diferen\u00e7a entre o que foi pleiteado pelo autor\r\ne o que foi concedido, inclusive no que se refere \u00e0s condena\u00e7\u00f5es por danos morais.? Assim, arbitro os honor\u00e1rios advocat\u00edcios\r\nda seguinte forma: I-) Em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, o qual ser\u00e1 apurado mediante procedimento de liquida\u00e7\u00e3o, devidos pela\r\nr\u00e9 em favor do I. Patrono da autora; II-) Em 15% sobre a diferen\u00e7a resultante do valor atribu\u00eddo a causa (proveito econ\u00f4mico\r\nintencionado), com o valor da condena\u00e7\u00e3o, devidos pela autora em favor do Patrono da r\u00e9; Custas em 50% para cada uma das\r\npartes. Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 condena\u00e7\u00e3o sucumbencial (custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios), de se notar que h\u00e1 a suspens\u00e3o da\r\nexigibilidade de tais verbas com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte autora, vez que benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita (fls. 128 e \u00a73\u00ba do art. 98 do\r\nCPC). P.I., arquivando-se oportunamente. - ADV: MARCIO ROSA (OAB 261712\/SP), CAROLINA DE ROSSO AFONSO (OAB\r\n195972\/SP)","process":"\n1000343-52.2020.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7966","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0563\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000812-35.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria Especial (Art. 57\/8) - Gilberto Vicente\r\nRibeiro - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Fls.339\/340: Manifestem-se as partes. - ADV: CAIO BATISTA MUZEL\r\nGOMES (OAB 173737\/SP), EDSON DE OLIVEIRA JUNIOR (OAB 278741\/SP)","process":"\n1000812-35.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4581","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001820-13.2020.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Porto Seguro\r\nCompanhia de Seguros Gerais - Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S\/A - Manifeste-se a r\u00e9 sobre a juntada de fl. 204\/205 - ADV:\r\nCINTIA MALFATTI MASSONI CENIZE (OAB 138636\/SP), BRUNO HENRIQUE GON\u00c7ALVES (OAB 131351\/SP)","process":"\n1001820-13.2020.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2501","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002884-58.2020.8.26.0624 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Despesas Condominiais - Condominio Residencial\r\nJardim Helena - Manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento, no prazo de 15 dias\/\/ AR devolvido a fl. 130 ?n\u00e3o\r\nprocurado?. - ADV: WILSON MICHEL JENSEN (OAB 16345\/SC)","process":"\n1002884-58.2020.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8085","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003810-39.2020.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar - Alice Fernanda de\r\nLima - Unimed de Tatu\u00ed Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - *.Tratando-se de menor de idade de apenas dois anos de vida,\r\nconcedo os beneficios da Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 parte autora, nos termos dos artigos 98 e 99, do NCPC. Anote-se. Consta do\r\nhist\u00f3rico inicial, essencialmente, que a autora, menor imp\u00fabere e portadora de doen\u00e7a conhecida por transtorno do espectro\r\nautista ou autismo, necessita das terapias ocupacionais descritas a fl 06 como tratamento continuo, sem limites, e que h\u00e1\r\nnegativa de cobertura do referido procedimento pela empresa-r\u00e9, sob o fundamento de que as sess\u00f5es seriam limitadas, tudo\r\na gerar o risco de dano a sa\u00fade e desenvolvimento, sob varios aspectos, dessa crian\u00e7a Houve pedido inicial para concess\u00e3o\r\nde antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. O Minist\u00e9rio P\u00fablico, a esse respeito, opinou pela concess\u00e3o da medida liminar, ao\r\nteor de fl 48\/51 O caso \u00e9 de acolher o parecer do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Vejamos. A prova documental que acompanha a peti\u00e7\u00e3o\r\ninicial, a n\u00edvel de cogni\u00e7\u00e3o sumaria, confere credibilidade ao sustentado, havendo expressa indica\u00e7\u00e3o medica das terapias\r\ndescritas na peti\u00e7\u00e3o inicial, n\u00e3o havendo que limitar o desenvolvimento da crian\u00e7a a algumas sess\u00f5es de tratamento, quando\r\nrecomend\u00e1vel tratamento mais prolongado no tempo, pena de ?chancelar? clausulas indicativas de abuso contratual. Por isso e\r\npela motiva\u00e7\u00e3o exposta pelo Minist\u00e9rio Publico, sem contar a forte irradia\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o integral da sa\u00fade de menor de idade,\r\nconcedo a medida liminar, nos termos em que pleiteada, de modo que a r\u00e9 custeie as terapias que integram esse tratamento\r\nde forma integral, ou seja, sess\u00f5es continuadas, por tempo indeterminado, de terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o sensorial,\r\nmusicoterapia, fonoaudiologia, psicologa comportamental modelo ABA (fl 17) A presta\u00e7\u00e3o deve ser imediata, pena de multa\r\ndi\u00e1ria de R$ 300,00 por item descumprido, com limite a R$ 150.000,00, no total. No mais, cite-se e intime-se a r\u00e9, com rela\u00e7\u00e3o\r\n\u00e0 liminar concedida e para que, em querendo, no prazo legal, apresente contesta\u00e7\u00e3o, pena dos efeitos da revelia. Cumpra-se. -\r\nADV: CLAUDIA FIUSA CANCIAN (OAB 230716\/SP)","process":"\n1003810-39.2020.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3962","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003810-39.2020.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Tratamento m\u00e9dico-hospitalar - Alice Fernanda de\r\nLima - Unimed de Tatu\u00ed Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - *.Tratando-se de menor de idade de apenas dois anos de vida,\r\nconcedo os beneficios da Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 parte autora, nos termos dos artigos 98 e 99, do NCPC. Anote-se. Consta do\r\nhist\u00f3rico inicial, essencialmente, que a autora, menor imp\u00fabere e portadora de doen\u00e7a conhecida por transtorno do espectro\r\nautista ou autismo, necessita das terapias ocupacionais descritas a fl 06 como tratamento continuo, sem limites, e que h\u00e1\r\nnegativa de cobertura do referido procedimento pela empresa-r\u00e9, sob o fundamento de que as sess\u00f5es seriam limitadas, tudo\r\na gerar o risco de dano a sa\u00fade e desenvolvimento, sob varios aspectos, dessa crian\u00e7a Houve pedido inicial para concess\u00e3o\r\nde antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. O Minist\u00e9rio P\u00fablico, a esse respeito, opinou pela concess\u00e3o da medida liminar, ao\r\nteor de fl 48\/51 O caso \u00e9 de acolher o parecer do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Vejamos. A prova documental que acompanha a peti\u00e7\u00e3o\r\ninicial, a n\u00edvel de cogni\u00e7\u00e3o sumaria, confere credibilidade ao sustentado, havendo expressa indica\u00e7\u00e3o medica das terapias\r\ndescritas na peti\u00e7\u00e3o inicial, n\u00e3o havendo que limitar o desenvolvimento da crian\u00e7a a algumas sess\u00f5es de tratamento, quando\r\nrecomend\u00e1vel tratamento mais prolongado no tempo, pena de ?chancelar? clausulas indicativas de abuso contratual. Por isso e\r\npela motiva\u00e7\u00e3o exposta pelo Minist\u00e9rio Publico, sem contar a forte irradia\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o integral da sa\u00fade de menor de idade,\r\nconcedo a medida liminar, nos termos em que pleiteada, de modo que a r\u00e9 custeie as terapias que integram esse tratamento\r\nde forma integral, ou seja, sess\u00f5es continuadas, por tempo indeterminado, de terapia ocupacional com integra\u00e7\u00e3o sensorial,\r\nmusicoterapia, fonoaudiologia, psicologa comportamental modelo ABA (fl 17) A presta\u00e7\u00e3o deve ser imediata, pena de multa\r\ndi\u00e1ria de R$ 300,00 por item descumprido, com limite a R$ 150.000,00, no total. No mais, cite-se e intime-se a r\u00e9, com rela\u00e7\u00e3o\r\n\u00e0 liminar concedida e para que, em querendo, no prazo legal, apresente contesta\u00e7\u00e3o, pena dos efeitos da revelia. Cumpra-se. -\r\nADV: CLAUDIA FIUSA CANCIAN (OAB 230716\/SP)","process":"\n1003810-39.2020.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4848","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005309-92.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica - Luciana\r\nFernanda Antulini - Unimed de Tatu\u00ed Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - Fl.372\/373: manifeste-se a requerida, prestando a\r\ninforma\u00e7\u00e3o solicitada, no prazo de 15 dias. - ADV: AGNALDO LEONEL (OAB 166731\/SP), LUIS HENRIQUE NERIS DE SOUZA\r\n(OAB 190268\/SP), BARBARA MALAQUIAS SILVA (OAB 345370\/SP)","process":"\n1005309-92.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8083","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005309-92.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica - Luciana\r\nFernanda Antulini - Unimed de Tatu\u00ed Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - Fl.372\/373: manifeste-se a requerida, prestando a\r\ninforma\u00e7\u00e3o solicitada, no prazo de 15 dias. - ADV: AGNALDO LEONEL (OAB 166731\/SP), LUIS HENRIQUE NERIS DE SOUZA\r\n(OAB 190268\/SP), BARBARA MALAQUIAS SILVA (OAB 345370\/SP)","process":"\n1005309-92.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8084","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005309-92.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica - Luciana\r\nFernanda Antulini - Unimed de Tatu\u00ed Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - Manifeste-se a parte interessada sobre fl. 374\/379. -\r\nADV: LUIS HENRIQUE NERIS DE SOUZA (OAB 190268\/SP), AGNALDO LEONEL (OAB 166731\/SP), BARBARA MALAQUIAS\r\nSILVA (OAB 345370\/SP)","process":"\n1005309-92.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3961","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005309-92.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica - Luciana\r\nFernanda Antulini - Unimed de Tatu\u00ed Cooperativa de Trabalho M\u00e9dico - Manifeste-se a parte interessada sobre fl. 374\/379. -\r\nADV: LUIS HENRIQUE NERIS DE SOUZA (OAB 190268\/SP), AGNALDO LEONEL (OAB 166731\/SP), BARBARA MALAQUIAS\r\nSILVA (OAB 345370\/SP)","process":"\n1005309-92.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4767","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007019-50.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Limita\u00e7\u00e3o de Juros - Vilma Machado de Oliveira -\r\nBanco Agibank S\/A - Diante da apela\u00e7\u00e3o, fica a parte contr\u00e1ria intimada para apresentar as contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 dias.\r\n- ADV: WILSON SALES BELCHIOR (OAB 373659\/SP), MARCIO ROSA (OAB 261712\/SP)","process":"\n1007019-50.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"1929","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007019-50.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Limita\u00e7\u00e3o de Juros - Vilma Machado de Oliveira -\r\nBanco Agibank S\/A - Diante da apela\u00e7\u00e3o, fica a parte contr\u00e1ria intimada para apresentar as contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 dias.\r\n- ADV: WILSON SALES BELCHIOR (OAB 373659\/SP), MARCIO ROSA (OAB 261712\/SP)","process":"\n1007019-50.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9242","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0562\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007019-50.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Limita\u00e7\u00e3o de Juros - Vilma Machado de Oliveira -\r\nBanco Agibank S\/A - Diante da apela\u00e7\u00e3o, fica a parte contr\u00e1ria intimada para apresentar as contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 dias.\r\n- ADV: WILSON SALES BELCHIOR (OAB 373659\/SP), MARCIO ROSA (OAB 261712\/SP)","process":"\n1007019-50.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8576","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0561\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007882-06.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - R.O.A. - S.O.M.S. -\r\nTrata-se de ?a\u00e7\u00e3o de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o de uni\u00e3o est\u00e1vel c\/c pens\u00e3o aliment\u00edcia?, assim denominada, proposta por R\r\nde O A em face de S O M da S, ambas as partes qualificadas nos presentes e nos autos da a\u00e7\u00e3o de feito registrado sob o n\r\n1008997-62.2019.8.26.0624, ao fundamento, na ess\u00eancia, de que (I) as partes viveram em uni\u00e3o est\u00e1vel por aproximadamente\r\n(11) onze anos; (ii) adveio o nascimento de um filho em comum, P H M de O, de tenra idade (quase tr\u00eas anos completos); (iii)\r\ndesde a separa\u00e7\u00e3o de fato, o menino reside com a m\u00e3e, e o autor deixou o lar comum, - na sua dic\u00e7\u00e3o- levando unicamente\r\nseus pertences pessoais. Pretende regulamentar o direito do filho de estar em sua companhia, visitando-o, nos termos de fl 02,\r\nfixa\u00e7\u00e3o de pens\u00e3o aliment\u00edcia no patamar que oferta e divis\u00e3o dos bens que entende comuns \u00e0s partes adultas. Juntou\r\ndocumentos a fl 05\/33. Decis\u00e3o de fl. 41\/47, a qual delibera sobre os direitos pessoais ou contratuais a partilhar acerca de\r\nim\u00f3vel financiado, de termos n\u00e3o desafiados pro recurso. . Fixa\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria de visitas a fl 55. Regularmente citada, a r\u00e9\r\napresenta resposta, sob a forma de contesta\u00e7\u00e3o, ocasi\u00e3o em que questiona a f\u00f3rmula de partilha proposta pelo autor, vez que\r\ncontribuiu com seu FGTS para integrar o financiamento imobili\u00e1rio em comento, com o que esse valor seria a ele incomunicavel.\r\nAcrescenta que a fixa\u00e7\u00e3o de guarda e alimentos provis\u00f3rios houve no feito correlato, de n 1008997-62.2019, e que n\u00e3o se\r\noporia aos alimentos oferecidos pelo ex-companheiro ao filho menor de idade, se mantiver situa\u00e7\u00e3o de desemprego, al\u00e9m do\r\nque se op\u00f5e ao regime de visitas atual, nos termos de fl 69, c\/c com realiza\u00e7\u00e3o de proposta a respeito. Junta documentos a fl.\r\n73\/86 e concorda com o pedido de reconhecimento da uni\u00e3o est\u00e1vel. Ap\u00f3s, manifesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a fl 93\/95, sede em que formula\r\nrequerimentos para expedi\u00e7\u00e3o de oficio \u00e0 CEF e o empr\u00e9stimo das provas produzidas n\u00f3s autos n 100899762.2019, ?naquilo\r\nque a puder beneficiar? (sic), seguido-se o parecer do Minist\u00e9rio Publico a fl 102\/105, o qual se manifesta pela proced\u00eancia de\r\nambas as a\u00e7\u00f5es, mediante a conjuga\u00e7\u00e3o de seus termos que regulam as rela\u00e7\u00f5es pais e filho menor de idade. Da\u00ed compulsar os\r\nautos de ambas essas a\u00e7\u00f5es em conjunto. . II- DO FEITO registrado sob o N 1008997622019 Vistos. Trata-se de Intitulada\r\n?a\u00e7\u00e3o de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o de sociedade conjugal (uni\u00e3o est\u00e1vel) c\/c alimentos? ajuizada por S O M da S em face de\r\nR de O A, ambas as partes qualificadas nos autos 1007882-06.2019.8.26.0624, ao fundamento, na ess\u00eancia, de que: (I) as\r\npartes viveram em uni\u00e3o est\u00e1vel por aproximadamente onze anos, com inicio marcado em 2009 e separa\u00e7\u00e3o de fato em\r\n02.09.2019; (II) em meados de 2013, ap\u00f3s a requerida receber seu FGTS, deu entrada na compra de um apartamento em seu\r\nnome, no Bairro San Rafael, dividindo o pagamento das presta\u00e7\u00f5es seguintes com o r\u00e9u. Pugna pelo reconhecimento e\r\ndissolu\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o est\u00e1vel, bem como a fixa\u00e7\u00e3o de alimentos provis\u00f3rios, em prol do filho comum \u00e0s partes, menor de idade,\r\nno importe de 30% do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Ademais, pugna pela fixa\u00e7\u00e3o, em seu favor- m\u00e3e, da guarda unilateral do filho em comum.\r\nDocumentos a fl. 16\/33. Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico a fl. 49\/50. Decis\u00e3o de fl. 51\/54 defere os alimentos provis\u00f3rios,\r\ndivisando situa\u00e7\u00e3o de emprego e desemprego, e a guarda provis\u00f3ria em favor da autora respectiva. N\u00e3o houve cita\u00e7\u00e3o naquele\r\nfeito, o qual comporta o oficio de fl 65\/72. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO DO ESSENCIAL FUNDAMENTO E DECIDO. Conforme pleiteado\r\npelo Minist\u00e9rio P\u00fablico a fl. 103, determino o apensamento dos feitos das duas a\u00e7\u00f5es, compulsando os autos respectivos em\r\nconjunto e passando ao julgamento de seus pedidos, no estado do processo, o que \u00e9 poss\u00edvel, pois versam, ainda que com\r\nvari\u00e1veis de entendimento jur\u00eddico da mesma mat\u00e9ria, sob os aspectos da visita\u00e7\u00e3o e partilha de bens, o reconhecimento da\r\nmesma uni\u00e3o est\u00e1vel, sua dissolu\u00e7\u00e3o, partilha dos mesmos bens comuns, regulamenta\u00e7\u00e3o de guarda, alimentos e visitas ao\r\nmesmo filho menor de idade. Poss\u00edvel reconhecer que a segunda a\u00e7\u00e3o, de feito registrado sob o n 1008997622019, proposta\r\nmais tarde pela companheira, traduz at\u00e9 ?litispend\u00eancia? para com a primeira, de n 100788206.2019, ou, quando menos, funciona\r\ncomo uma reconven\u00e7\u00e3o \u00e0 mesma, admitindo julgamento conjunto, mediante unifica\u00e7\u00e3o das instru\u00e7\u00f5es respectivas e de fei\u00e7\u00e3o\r\nessencialmente documental. Isso vai al\u00e9m do simples requerimento de empr\u00e9stimo de prova feito pela companheira, o qual, de\r\n\r\nsi, n\u00e3o pode ser seletivo no(s) ponto(s) que interessa(m) a uma das partes, pena da viola\u00e7\u00e3o da paridade de armas e do\r\nprincipio da comunh\u00e3o das provas, comunh\u00e3o segundo a qual a prova \u00e9 do processo, e n\u00e3o da parte que a produz, com destino\r\nao Estado-Juiz, o qual, de sua vez, a aprecia \u00e0 luz do Livre Convencimento Motivado. Com efeito, os dois feitos t\u00eam os\r\ndocumentos considerados em conjunto, como se integrantes de um s\u00f3 feito, sendo que o companheiro que figura na posi\u00e7\u00e3o de\r\nautor nos autos n 1007882.062019, j\u00e1 colacionou documentos e realizou toda a defesa que pretende quanto aos mesmos\r\ncapitulos de pedido a decidir, em ambas as a\u00e7\u00f5es, a partir dos mesmos fatos e de suas consequ\u00eancias jur\u00eddicas, todos debatidos,\r\nigualmente, entre as mesmas partes, ainda que em posi\u00e7\u00f5es diversas nos polos ativos e passivo das a\u00e7\u00f5es em comento. Feito\r\nesse pre\u00e2mbulo, passamos ao julgamento dos cap\u00edtulos dos pedidos, nos termos a seguir delineados: DA UNI\u00c3O EST\u00c1VEL A\r\nuni\u00e3o est\u00e1vel, desde a \u00e9poca em que passou a ser reconhecida como entidade familiar, teve seus contornos delineados como\r\nse casamento fosse, no tocante \u00e0s rela\u00e7\u00f5es pessoais, deveres e direitos. E quanto aos efeitos patrimoniais, foi reportado o\r\nregime da comunh\u00e3o parcial de bens, nos termos dos artigos 1.724 e 1.725, do CC-2002. No caso dos autos, as partes n\u00e3o\r\ncontrovertem quanto \u00e0 exist\u00eancia da uni\u00e3o est\u00e1vel entre si, marcando seu termino como configurado no principio de setembro\r\nde 2019, ocasi\u00e3o em que houve a separa\u00e7\u00e3o de fato dos companheiros. Em refor\u00e7o, os documentos colacionados a fl. 14 e\r\nseguintes, dos autos de n 100788206.2019, bem como o constante de sua fl. 39, consistente, o \u00faltimo, em certid\u00e3o de nascimento\r\ndo menor de idade em comento, notando-se que, admitido que a uni\u00e3o est\u00e1vel teve in\u00edcio em 2009, como quer a companheira,\r\ntodos os bens a partilhar foram adquiridos depois desse inicio e estabiliza\u00e7\u00e3o da mesma uni\u00e3o est\u00e1vel, a significar que n\u00e3o h\u00e1\r\npreju\u00edzo no agasalho dessa premissa f\u00e1tica de julgamento. O pedido de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o est\u00e1vel, ent\u00e3o,\r\nencontra amparo legal e \u00e9 procedente GUARDA, ALIMENTOS E VISITAS As partes n\u00e3o divergem nos autos de n 1007882062019\r\nquanto \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o da guarda do menor de idade em favor da m\u00e3e, com quem ele reside desde a separa\u00e7\u00e3o de fato de seus pais,\r\nacima relatada. Outrossim, a m\u00e3e n\u00e3o discorda que, em situa\u00e7\u00e3o de desemprego, o pai destine ao mesmo filho alimentos\r\nequivalentes a 40% do sal\u00e1rio m\u00ednimo mensal. E quando estiver empregado, os mesmos alimentos assumir\u00e3o, na leitura conjunta\r\ndos feitos, a import\u00e2ncia de 30% de seus rendimentos liquidos, com incid\u00eancia sobre horas extras, ferias e 13\u00ba sal\u00e1rio, integrantes\r\ndo conceito de remunera\u00e7\u00e3o. Exclui-se a incid\u00eancia dobre FGTS do alimentante. Postos esses par\u00e2metros, que dizem com\r\nalimentos definitivos, superam-se os alimentos provis\u00f3rios antes fixados nos feitos ora julgados conjuntamente. Quanto \u00e0 visitas,\r\no regime proposto pela companheira na contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fl 69 dos autos n 1007882.062019 \u00e9 ate mais amplo do que\r\no visado pelo companheiro -pai do menor de idade, como bem obtempera o Minist\u00e9rio Publico a fl. 104 daqueles autos. E as\r\npartes n\u00e3o se interessaram por mais provas a respeito, como prova o teor de fl. 93 a 98 daqueles mesmos autos. Nesse\r\ndiapas\u00e3o, as visitas paternas ocorrer\u00e3o de 15 em 15 dias, ou seja, em finais de semana intercalados\/alternados, de forma que o\r\npai retire o menino do lar materno \u00e0s 8:00 am do s\u00e1bado, e devolva-o, no lar materno, no domingo do mesmo final de semana\r\nem que ocorrer a visita, \u00e0s 20:00h. Datas comemorativas de dias dos pais e m\u00e3es devem ser usufru\u00eddas pelos homenageados,\r\nde modo a conferir sentido \u00e0 comemora\u00e7\u00e3o. A crian\u00e7a n\u00e3o se encontra matriculada em escola ou creche, considerando-se que\r\nn\u00e3o tem sequer 3 anos de idade completos, pelo que a regula\u00e7\u00e3o de ferias ter\u00e1 cabimento em momento futuro, exclu\u00eddo-se, no\r\nmomento, da presente regula\u00e7\u00e3o. De toda sorte, o \u00eaxito da visita\u00e7\u00e3o envolve vontade na reconquista do afeto e refer\u00eancias\r\npaternas, notando-se que a conviv\u00eancia com ambos os pais deve envolver essa motiva\u00e7\u00e3o, sem perder de vista que \u00e9 um direito\r\ndo menor, a reclamar, em nome da prote\u00e7\u00e3o integral, colabora\u00e7\u00e3o de ambos os detentores do poder familiar, tudo a autorizar\r\nregular altern\u00e2ncia de ambos os pais em datas festivas conhecidas por natal e ano novo, revezando-se, ano a ano, a companhia\r\ndo menor de idade com cada um deles, come\u00e7ando, neste ano, pelo natal na companhia da m\u00e3e; ano novo em companhia do\r\npai, tudo combinado com invers\u00e3o desses dias no ano seguinte, e assim por diante, alternando-se, o que n\u00e3o foge \u00e0 normalidade\r\nde varios casos similares ao presente. . DIVIS\u00c3O DE BENS Conforme disp\u00f5e expressamente o artigo 1.175 do C\u00f3digo Civil: ?Na\r\nuni\u00e3o est\u00e1vel, salvo contrato escrito entre os companheiros, aplica-se \u00e0s rela\u00e7\u00f5es patrimoniais, no que couber, o regime da\r\ncomunh\u00e3o parcial de bens.?. Em posicionamento reiterado o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a firmou-se entendimento de ser o\r\nin\u00edcio da conviv\u00eancia, com os requisitos elencados no art. 1.723 do C\u00f3digo Civil, o marco a determinar o regime de bens entre\r\nos conviventes, ainda que, posteriormente, lavrem escritura p\u00fablica de uni\u00e3o est\u00e1vel ou o casamento. Transpostas essas\r\npremissas jur\u00eddicas para o tratamento do financiamento mobili\u00e1rio em comento, o qual tem por objeto o im\u00f3vel localizado na Rua\r\nJos\u00e9 Ant\u00f4nio de Souza, Torre 05, n 507, nesta Comarca (fls. 32\/33), de obtemperar que a companheira Suelen utilizou recursos\r\npessoais oriundos do FGTS, - o qual tem natureza de provento origin\u00e1rio do trabalho pessoal-, na sua realiza\u00e7\u00e3o, em 2013\/2014\r\n(fl 32) Como dito a fl 41\/47, dos autos n 1007882062019, que trata mat\u00e9ria de direito, - insuscet\u00edvel de outras provas para sua\r\nsolu\u00e7\u00e3o-, o im\u00f3vel \u00e9 da propriedade da CEF _ Caixa Econ\u00f4mica Federal, partilhando-se, na raz\u00e3o de 50% para cada um, no\r\ncaso, o saldo de presta\u00e7\u00f5es pagas na const\u00e2ncia da uni\u00e3o est\u00e1vel, vez que sua conforma\u00e7\u00e3o presume a coopera\u00e7\u00e3o de ambos\r\nos companheiros ate a correspondente separa\u00e7\u00e3o de fato, em setembro de 2019. O saldo devedor, smj, \u00e9 arcado, depois da\r\nreferida separa\u00e7\u00e3o, por SUELEN. E esse saldo de presta\u00e7\u00f5es pagas compreende, para efeito da referida divis\u00e3o de valores, o\r\nvalor de FGTS integrado por SUELEN, pois atra\u00eddo pela mesma finalidade e motiva\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de um lar comum, vale\r\ndizer, a sub-roga\u00e7\u00e3o justifica a incomunicabilidade dos bens, se os rendimentos do FGTS estiverem em valor monet\u00e1rio,\r\nentretanto, se resultarem na compra de bens ser\u00e3o comunic\u00e1veis e entrar\u00e3o na partilha No mesmo sentido, a seguinte\r\nintelig\u00eancia jurisprudencial: DIREITO CIVIL. SOCIEDADE DE FATO. UNI\u00c3O EST\u00c1VEL. BEM ADQUIRIDO NA CONST\u00c2NCIA DO\r\nRELACIONAMENTO. RECURSOS DO FGTS. COMUNICABILIDADE. 1. Os valores relacionados ao Fundo de Garantia por\r\nTempo de Servi\u00e7o - FGTS, consoante exegese dos artigos 1658 e 1660, I, do C\u00f3digo Civil, s\u00e3o exclusivos de seu titular e, por\r\nesse motivo, n\u00e3o se comunicam. Contudo, uma vez movimentados tais recursos para a aquisi\u00e7\u00e3o de bens na const\u00e2ncia do\r\ncasamento ou uni\u00e3o est\u00e1vel, perdem a caracter\u00edstica da incomunicabilidade e se transformam em patrim\u00f4nio comum do casal.\r\n2. Recurso conhecido e improvido. (fl. 244, Relator Desembargador SANDOVAL OLIVEIRA, julgado em 28\/9\/2009, DJ-e de\r\n26\/11\/2009). Assim, tudo o que foi pago na const\u00e2ncia da uni\u00e3o est\u00e1vel (ate a noticiada separa\u00e7\u00e3o de fato), com rela\u00e7\u00e3o ao\r\nfinanciamento imobili\u00e1rio em comento, de fato, tem divis\u00e3o por dois (50% para cada uma das partes), tudo a apurar, por simples\r\nconta aritm\u00e9tica, em fase de liquida\u00e7\u00e3o. E o que um dos companheiros continuou a pagar depois da separa\u00e7\u00e3o de fato lhe\r\npertence com exclusividade, n\u00e3o tocando a nenhum dos dois, enquanto n\u00e3o houver quita\u00e7\u00e3o, o im\u00f3vel em si, vez que de\r\npropriedade resol\u00favel do agente financeiro, notando-se que permanece como devedora SUELEN, como j\u00e1 consta, formalmente,\r\nnos documentos carreados aos autos. (fl 19) E, mais. Verifica-se que, durante a uni\u00e3o est\u00e1vel, o casal adquiriu um bem m\u00f3vel,\r\nsendo este uma motocicleta da marca Honda\/CG 150 FAN ESI, de cor cinza, placa EKA-5870, ano 2009\/2019, no valor de R$\r\n5.436,00, bem que partilho em 50% (cinquenta por cento) para cada parte. Com rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo n\u00e3o transferido, invi\u00e1vel sua\r\npartilha, vez que n\u00e3o se encontra registrado em nome das partes, mas, isto sim, de terceiro a elas estranho, com o que de\r\nremeter a discuss\u00e3o respectiva, se couber, a a\u00e7\u00e3o propria. Nesse sentido, o entendimento do E Tribunal do Estado de S\u00e3o\r\nPaulo: DIV\u00d3RCIO C.C. PARTILHA DE BENS. Senten\u00e7a de proced\u00eancia. Inconformismo da r\u00e9. Discuss\u00e3o sobre a culpa pelo\r\nrompimento do v\u00ednculo conjugal que, ap\u00f3s a Emenda Constitucional n\u00ba 66\/2010, \u00e9 irrelevante para a decreta\u00e7\u00e3o do div\u00f3rcio,\r\ndevendo, se for o caso, ser objeto de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Partilha de bens. Controv\u00e9rsia sobre a propriedade dos bens. R\u00e9 que\r\nrequereu a partilha de mais um bem, em sede de contesta\u00e7\u00e3o. Quest\u00f5es que n\u00e3o podem ser postergadas e dirimidas em\r\n\r\ncumprimento ou liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, ainda mais porque envolvem direitos de terceiros. Necessidade de rean\u00e1lise. Partes\r\ncasadas sob o regime de comunh\u00e3o universal de bens. Im\u00f3vel discutido na a\u00e7\u00e3o de invent\u00e1rio do irm\u00e3o do autor que dever\u00e1 ser\r\nobjeto de a\u00e7\u00e3o de sobrepartilha, ap\u00f3s o devido desfecho. Autom\u00f3vel que deve ser exclu\u00eddo da partilha, em raz\u00e3o de estar em\r\nnome de terceiro. Im\u00f3vel localizado na ?\u00e1rea livre?, sem prova de propriedade, deve ter, apenas, as benfeitorias partilhadas.\r\nDemais bens, d\u00edvidas e frutos que dever\u00e3o ser partilhados em 50% para cada parte. Senten\u00e7a reformada em parte. RECURSO\r\nPARCIALMENTE PROVIDO. (destaquei) (TJ-SP - AC: 10042277220138260127 SP 1004227-72.2013.8.26.0127, Relator: Ana\r\nMaria Baldy, Data de Julgamento: 16\/01\/2020, 6\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 16\/01\/2020) ?APELA\u00c7\u00c3O\r\nC\u00cdVEL. A\u00c7\u00c3O DE DIV\u00d3RCIO. PARTILHA DE BEM EM NOME DE TERCEIRO. IMPOSSIBILIDADE. PRETENS\u00c3O QUE DEVER\u00c1\r\nSER BUSCADA EM A\u00c7\u00c3O PR\u00d3PRIA. NECESSIDADE DE GARANTIA DO CONTRADIT\u00d3RIO E DA AMPLA DEFESA AO\r\nPROPRIET\u00c1RIO. LITIG\u00c2NCIA DE M\u00c1-F\u00c9. N\u00c3O CARACTERIZADA. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO N\u00c3O PROVIDO. 1. N\u00e3o\r\n\u00e9 poss\u00edvel determinar a partilha de bem im\u00f3vel registrado em nome de terceiro, nem a inclus\u00e3o deste no polo passivo da a\u00e7\u00e3o\r\nde div\u00f3rcio, pois, nesta, a partilha restringe-se aos bens de propriedade comprovada do casal. Precedentes deste E. Tribunal de\r\nJusti\u00e7a. 2. N\u00e3o se caracteriza litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 se a parte age de acordo com a boa-f\u00e9 e a lealdade processual.?(TJ-SP - AC:\r\n10085358720188260609 SP 1008535-87.2018.8.26.0609, Relator: Maria do Carmo Honorio, Data de Julgamento: 14\/08\/2014,\r\n3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 15\/01\/2020). Ante todo o exposto e mais que dos autos consta, julgo\r\nparcialmente procedentes os pedidos em comento, com o que DECLARO existente e dissolvo a uni\u00e3o est\u00e1vel havida entre R DE\r\nO A e S O M DA S, no per\u00edodo acima descrito. No mais, fixo a guarda do menor de idade em favor da m\u00e3e Suelen. Expe\u00e7a-se o\r\ntermo de guarda definitiva com a certifica\u00e7\u00e3o do transito em julgado. Os alimentos destinados pelo pai ao menor de idade s\u00e3o\r\nfixados nos percentuais constantes da fundamenta\u00e7\u00e3o retro, com pagamento a ocorrer ate o dia 10 de cada m\u00eas. A sua vig\u00eancia\r\n\u00e9 imediata, nos percentuais apontados como definitivos, conforme a situa\u00e7\u00e3o seja de emprego ou desemprego do alimentante.\r\nO regime de visitas \u00e9 disposto, igualmente, na fundamenta\u00e7\u00e3o retro, assim como os limites do que \u00e9 partilhado entre os ex-\r\ncompanheiros Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios aos advogados nomeados, conforme conv\u00eanio da\r\nOAB\/Defensoria, e ulteriormente, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. Copia desta para os autos de n.\r\n1008997622019, APENSANDO-SE Verbas de sucumb\u00eancia com isen\u00e7\u00e3o, ante a compreens\u00e3o m\u00e1xima da concess\u00e3o dos\r\nbenef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. P.R.I, arquivando-se oportunamente. - ADV: ANTONIO REZENDE FOGACA DE ALMEIDA (OAB\r\n61484\/SP), RICARDO FERNANDO RIBEIRO (OAB 152363\/SP)","process":"\n1007882-06.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7400","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0561\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007882-06.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - R.O.A. - S.O.M.S. -\r\nTrata-se de ?a\u00e7\u00e3o de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o de uni\u00e3o est\u00e1vel c\/c pens\u00e3o aliment\u00edcia?, assim denominada, proposta por R\r\nde O A em face de S O M da S, ambas as partes qualificadas nos presentes e nos autos da a\u00e7\u00e3o de feito registrado sob o n\r\n1008997-62.2019.8.26.0624, ao fundamento, na ess\u00eancia, de que (I) as partes viveram em uni\u00e3o est\u00e1vel por aproximadamente\r\n(11) onze anos; (ii) adveio o nascimento de um filho em comum, P H M de O, de tenra idade (quase tr\u00eas anos completos); (iii)\r\ndesde a separa\u00e7\u00e3o de fato, o menino reside com a m\u00e3e, e o autor deixou o lar comum, - na sua dic\u00e7\u00e3o- levando unicamente\r\nseus pertences pessoais. Pretende regulamentar o direito do filho de estar em sua companhia, visitando-o, nos termos de fl 02,\r\nfixa\u00e7\u00e3o de pens\u00e3o aliment\u00edcia no patamar que oferta e divis\u00e3o dos bens que entende comuns \u00e0s partes adultas. Juntou\r\ndocumentos a fl 05\/33. Decis\u00e3o de fl. 41\/47, a qual delibera sobre os direitos pessoais ou contratuais a partilhar acerca de\r\nim\u00f3vel financiado, de termos n\u00e3o desafiados pro recurso. . Fixa\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria de visitas a fl 55. Regularmente citada, a r\u00e9\r\napresenta resposta, sob a forma de contesta\u00e7\u00e3o, ocasi\u00e3o em que questiona a f\u00f3rmula de partilha proposta pelo autor, vez que\r\ncontribuiu com seu FGTS para integrar o financiamento imobili\u00e1rio em comento, com o que esse valor seria a ele incomunicavel.\r\nAcrescenta que a fixa\u00e7\u00e3o de guarda e alimentos provis\u00f3rios houve no feito correlato, de n 1008997-62.2019, e que n\u00e3o se\r\noporia aos alimentos oferecidos pelo ex-companheiro ao filho menor de idade, se mantiver situa\u00e7\u00e3o de desemprego, al\u00e9m do\r\nque se op\u00f5e ao regime de visitas atual, nos termos de fl 69, c\/c com realiza\u00e7\u00e3o de proposta a respeito. Junta documentos a fl.\r\n73\/86 e concorda com o pedido de reconhecimento da uni\u00e3o est\u00e1vel. Ap\u00f3s, manifesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a fl 93\/95, sede em que formula\r\nrequerimentos para expedi\u00e7\u00e3o de oficio \u00e0 CEF e o empr\u00e9stimo das provas produzidas n\u00f3s autos n 100899762.2019, ?naquilo\r\nque a puder beneficiar? (sic), seguido-se o parecer do Minist\u00e9rio Publico a fl 102\/105, o qual se manifesta pela proced\u00eancia de\r\nambas as a\u00e7\u00f5es, mediante a conjuga\u00e7\u00e3o de seus termos que regulam as rela\u00e7\u00f5es pais e filho menor de idade. Da\u00ed compulsar os\r\nautos de ambas essas a\u00e7\u00f5es em conjunto. . II- DO FEITO registrado sob o N 1008997622019 Vistos. Trata-se de Intitulada\r\n?a\u00e7\u00e3o de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o de sociedade conjugal (uni\u00e3o est\u00e1vel) c\/c alimentos? ajuizada por S O M da S em face de\r\nR de O A, ambas as partes qualificadas nos autos 1007882-06.2019.8.26.0624, ao fundamento, na ess\u00eancia, de que: (I) as\r\npartes viveram em uni\u00e3o est\u00e1vel por aproximadamente onze anos, com inicio marcado em 2009 e separa\u00e7\u00e3o de fato em\r\n02.09.2019; (II) em meados de 2013, ap\u00f3s a requerida receber seu FGTS, deu entrada na compra de um apartamento em seu\r\nnome, no Bairro San Rafael, dividindo o pagamento das presta\u00e7\u00f5es seguintes com o r\u00e9u. Pugna pelo reconhecimento e\r\ndissolu\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o est\u00e1vel, bem como a fixa\u00e7\u00e3o de alimentos provis\u00f3rios, em prol do filho comum \u00e0s partes, menor de idade,\r\nno importe de 30% do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Ademais, pugna pela fixa\u00e7\u00e3o, em seu favor- m\u00e3e, da guarda unilateral do filho em comum.\r\nDocumentos a fl. 16\/33. Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico a fl. 49\/50. Decis\u00e3o de fl. 51\/54 defere os alimentos provis\u00f3rios,\r\ndivisando situa\u00e7\u00e3o de emprego e desemprego, e a guarda provis\u00f3ria em favor da autora respectiva. N\u00e3o houve cita\u00e7\u00e3o naquele\r\nfeito, o qual comporta o oficio de fl 65\/72. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO DO ESSENCIAL FUNDAMENTO E DECIDO. Conforme pleiteado\r\npelo Minist\u00e9rio P\u00fablico a fl. 103, determino o apensamento dos feitos das duas a\u00e7\u00f5es, compulsando os autos respectivos em\r\nconjunto e passando ao julgamento de seus pedidos, no estado do processo, o que \u00e9 poss\u00edvel, pois versam, ainda que com\r\nvari\u00e1veis de entendimento jur\u00eddico da mesma mat\u00e9ria, sob os aspectos da visita\u00e7\u00e3o e partilha de bens, o reconhecimento da\r\nmesma uni\u00e3o est\u00e1vel, sua dissolu\u00e7\u00e3o, partilha dos mesmos bens comuns, regulamenta\u00e7\u00e3o de guarda, alimentos e visitas ao\r\nmesmo filho menor de idade. Poss\u00edvel reconhecer que a segunda a\u00e7\u00e3o, de feito registrado sob o n 1008997622019, proposta\r\nmais tarde pela companheira, traduz at\u00e9 ?litispend\u00eancia? para com a primeira, de n 100788206.2019, ou, quando menos, funciona\r\ncomo uma reconven\u00e7\u00e3o \u00e0 mesma, admitindo julgamento conjunto, mediante unifica\u00e7\u00e3o das instru\u00e7\u00f5es respectivas e de fei\u00e7\u00e3o\r\nessencialmente documental. Isso vai al\u00e9m do simples requerimento de empr\u00e9stimo de prova feito pela companheira, o qual, de\r\n\r\nsi, n\u00e3o pode ser seletivo no(s) ponto(s) que interessa(m) a uma das partes, pena da viola\u00e7\u00e3o da paridade de armas e do\r\nprincipio da comunh\u00e3o das provas, comunh\u00e3o segundo a qual a prova \u00e9 do processo, e n\u00e3o da parte que a produz, com destino\r\nao Estado-Juiz, o qual, de sua vez, a aprecia \u00e0 luz do Livre Convencimento Motivado. Com efeito, os dois feitos t\u00eam os\r\ndocumentos considerados em conjunto, como se integrantes de um s\u00f3 feito, sendo que o companheiro que figura na posi\u00e7\u00e3o de\r\nautor nos autos n 1007882.062019, j\u00e1 colacionou documentos e realizou toda a defesa que pretende quanto aos mesmos\r\ncapitulos de pedido a decidir, em ambas as a\u00e7\u00f5es, a partir dos mesmos fatos e de suas consequ\u00eancias jur\u00eddicas, todos debatidos,\r\nigualmente, entre as mesmas partes, ainda que em posi\u00e7\u00f5es diversas nos polos ativos e passivo das a\u00e7\u00f5es em comento. Feito\r\nesse pre\u00e2mbulo, passamos ao julgamento dos cap\u00edtulos dos pedidos, nos termos a seguir delineados: DA UNI\u00c3O EST\u00c1VEL A\r\nuni\u00e3o est\u00e1vel, desde a \u00e9poca em que passou a ser reconhecida como entidade familiar, teve seus contornos delineados como\r\nse casamento fosse, no tocante \u00e0s rela\u00e7\u00f5es pessoais, deveres e direitos. E quanto aos efeitos patrimoniais, foi reportado o\r\nregime da comunh\u00e3o parcial de bens, nos termos dos artigos 1.724 e 1.725, do CC-2002. No caso dos autos, as partes n\u00e3o\r\ncontrovertem quanto \u00e0 exist\u00eancia da uni\u00e3o est\u00e1vel entre si, marcando seu termino como configurado no principio de setembro\r\nde 2019, ocasi\u00e3o em que houve a separa\u00e7\u00e3o de fato dos companheiros. Em refor\u00e7o, os documentos colacionados a fl. 14 e\r\nseguintes, dos autos de n 100788206.2019, bem como o constante de sua fl. 39, consistente, o \u00faltimo, em certid\u00e3o de nascimento\r\ndo menor de idade em comento, notando-se que, admitido que a uni\u00e3o est\u00e1vel teve in\u00edcio em 2009, como quer a companheira,\r\ntodos os bens a partilhar foram adquiridos depois desse inicio e estabiliza\u00e7\u00e3o da mesma uni\u00e3o est\u00e1vel, a significar que n\u00e3o h\u00e1\r\npreju\u00edzo no agasalho dessa premissa f\u00e1tica de julgamento. O pedido de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o est\u00e1vel, ent\u00e3o,\r\nencontra amparo legal e \u00e9 procedente GUARDA, ALIMENTOS E VISITAS As partes n\u00e3o divergem nos autos de n 1007882062019\r\nquanto \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o da guarda do menor de idade em favor da m\u00e3e, com quem ele reside desde a separa\u00e7\u00e3o de fato de seus pais,\r\nacima relatada. Outrossim, a m\u00e3e n\u00e3o discorda que, em situa\u00e7\u00e3o de desemprego, o pai destine ao mesmo filho alimentos\r\nequivalentes a 40% do sal\u00e1rio m\u00ednimo mensal. E quando estiver empregado, os mesmos alimentos assumir\u00e3o, na leitura conjunta\r\ndos feitos, a import\u00e2ncia de 30% de seus rendimentos liquidos, com incid\u00eancia sobre horas extras, ferias e 13\u00ba sal\u00e1rio, integrantes\r\ndo conceito de remunera\u00e7\u00e3o. Exclui-se a incid\u00eancia dobre FGTS do alimentante. Postos esses par\u00e2metros, que dizem com\r\nalimentos definitivos, superam-se os alimentos provis\u00f3rios antes fixados nos feitos ora julgados conjuntamente. Quanto \u00e0 visitas,\r\no regime proposto pela companheira na contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fl 69 dos autos n 1007882.062019 \u00e9 ate mais amplo do que\r\no visado pelo companheiro -pai do menor de idade, como bem obtempera o Minist\u00e9rio Publico a fl. 104 daqueles autos. E as\r\npartes n\u00e3o se interessaram por mais provas a respeito, como prova o teor de fl. 93 a 98 daqueles mesmos autos. Nesse\r\ndiapas\u00e3o, as visitas paternas ocorrer\u00e3o de 15 em 15 dias, ou seja, em finais de semana intercalados\/alternados, de forma que o\r\npai retire o menino do lar materno \u00e0s 8:00 am do s\u00e1bado, e devolva-o, no lar materno, no domingo do mesmo final de semana\r\nem que ocorrer a visita, \u00e0s 20:00h. Datas comemorativas de dias dos pais e m\u00e3es devem ser usufru\u00eddas pelos homenageados,\r\nde modo a conferir sentido \u00e0 comemora\u00e7\u00e3o. A crian\u00e7a n\u00e3o se encontra matriculada em escola ou creche, considerando-se que\r\nn\u00e3o tem sequer 3 anos de idade completos, pelo que a regula\u00e7\u00e3o de ferias ter\u00e1 cabimento em momento futuro, exclu\u00eddo-se, no\r\nmomento, da presente regula\u00e7\u00e3o. De toda sorte, o \u00eaxito da visita\u00e7\u00e3o envolve vontade na reconquista do afeto e refer\u00eancias\r\npaternas, notando-se que a conviv\u00eancia com ambos os pais deve envolver essa motiva\u00e7\u00e3o, sem perder de vista que \u00e9 um direito\r\ndo menor, a reclamar, em nome da prote\u00e7\u00e3o integral, colabora\u00e7\u00e3o de ambos os detentores do poder familiar, tudo a autorizar\r\nregular altern\u00e2ncia de ambos os pais em datas festivas conhecidas por natal e ano novo, revezando-se, ano a ano, a companhia\r\ndo menor de idade com cada um deles, come\u00e7ando, neste ano, pelo natal na companhia da m\u00e3e; ano novo em companhia do\r\npai, tudo combinado com invers\u00e3o desses dias no ano seguinte, e assim por diante, alternando-se, o que n\u00e3o foge \u00e0 normalidade\r\nde varios casos similares ao presente. . DIVIS\u00c3O DE BENS Conforme disp\u00f5e expressamente o artigo 1.175 do C\u00f3digo Civil: ?Na\r\nuni\u00e3o est\u00e1vel, salvo contrato escrito entre os companheiros, aplica-se \u00e0s rela\u00e7\u00f5es patrimoniais, no que couber, o regime da\r\ncomunh\u00e3o parcial de bens.?. Em posicionamento reiterado o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a firmou-se entendimento de ser o\r\nin\u00edcio da conviv\u00eancia, com os requisitos elencados no art. 1.723 do C\u00f3digo Civil, o marco a determinar o regime de bens entre\r\nos conviventes, ainda que, posteriormente, lavrem escritura p\u00fablica de uni\u00e3o est\u00e1vel ou o casamento. Transpostas essas\r\npremissas jur\u00eddicas para o tratamento do financiamento mobili\u00e1rio em comento, o qual tem por objeto o im\u00f3vel localizado na Rua\r\nJos\u00e9 Ant\u00f4nio de Souza, Torre 05, n 507, nesta Comarca (fls. 32\/33), de obtemperar que a companheira Suelen utilizou recursos\r\npessoais oriundos do FGTS, - o qual tem natureza de provento origin\u00e1rio do trabalho pessoal-, na sua realiza\u00e7\u00e3o, em 2013\/2014\r\n(fl 32) Como dito a fl 41\/47, dos autos n 1007882062019, que trata mat\u00e9ria de direito, - insuscet\u00edvel de outras provas para sua\r\nsolu\u00e7\u00e3o-, o im\u00f3vel \u00e9 da propriedade da CEF _ Caixa Econ\u00f4mica Federal, partilhando-se, na raz\u00e3o de 50% para cada um, no\r\ncaso, o saldo de presta\u00e7\u00f5es pagas na const\u00e2ncia da uni\u00e3o est\u00e1vel, vez que sua conforma\u00e7\u00e3o presume a coopera\u00e7\u00e3o de ambos\r\nos companheiros ate a correspondente separa\u00e7\u00e3o de fato, em setembro de 2019. O saldo devedor, smj, \u00e9 arcado, depois da\r\nreferida separa\u00e7\u00e3o, por SUELEN. E esse saldo de presta\u00e7\u00f5es pagas compreende, para efeito da referida divis\u00e3o de valores, o\r\nvalor de FGTS integrado por SUELEN, pois atra\u00eddo pela mesma finalidade e motiva\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de um lar comum, vale\r\ndizer, a sub-roga\u00e7\u00e3o justifica a incomunicabilidade dos bens, se os rendimentos do FGTS estiverem em valor monet\u00e1rio,\r\nentretanto, se resultarem na compra de bens ser\u00e3o comunic\u00e1veis e entrar\u00e3o na partilha No mesmo sentido, a seguinte\r\nintelig\u00eancia jurisprudencial: DIREITO CIVIL. SOCIEDADE DE FATO. UNI\u00c3O EST\u00c1VEL. BEM ADQUIRIDO NA CONST\u00c2NCIA DO\r\nRELACIONAMENTO. RECURSOS DO FGTS. COMUNICABILIDADE. 1. Os valores relacionados ao Fundo de Garantia por\r\nTempo de Servi\u00e7o - FGTS, consoante exegese dos artigos 1658 e 1660, I, do C\u00f3digo Civil, s\u00e3o exclusivos de seu titular e, por\r\nesse motivo, n\u00e3o se comunicam. Contudo, uma vez movimentados tais recursos para a aquisi\u00e7\u00e3o de bens na const\u00e2ncia do\r\ncasamento ou uni\u00e3o est\u00e1vel, perdem a caracter\u00edstica da incomunicabilidade e se transformam em patrim\u00f4nio comum do casal.\r\n2. Recurso conhecido e improvido. (fl. 244, Relator Desembargador SANDOVAL OLIVEIRA, julgado em 28\/9\/2009, DJ-e de\r\n26\/11\/2009). Assim, tudo o que foi pago na const\u00e2ncia da uni\u00e3o est\u00e1vel (ate a noticiada separa\u00e7\u00e3o de fato), com rela\u00e7\u00e3o ao\r\nfinanciamento imobili\u00e1rio em comento, de fato, tem divis\u00e3o por dois (50% para cada uma das partes), tudo a apurar, por simples\r\nconta aritm\u00e9tica, em fase de liquida\u00e7\u00e3o. E o que um dos companheiros continuou a pagar depois da separa\u00e7\u00e3o de fato lhe\r\npertence com exclusividade, n\u00e3o tocando a nenhum dos dois, enquanto n\u00e3o houver quita\u00e7\u00e3o, o im\u00f3vel em si, vez que de\r\npropriedade resol\u00favel do agente financeiro, notando-se que permanece como devedora SUELEN, como j\u00e1 consta, formalmente,\r\nnos documentos carreados aos autos. (fl 19) E, mais. Verifica-se que, durante a uni\u00e3o est\u00e1vel, o casal adquiriu um bem m\u00f3vel,\r\nsendo este uma motocicleta da marca Honda\/CG 150 FAN ESI, de cor cinza, placa EKA-5870, ano 2009\/2019, no valor de R$\r\n5.436,00, bem que partilho em 50% (cinquenta por cento) para cada parte. Com rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo n\u00e3o transferido, invi\u00e1vel sua\r\npartilha, vez que n\u00e3o se encontra registrado em nome das partes, mas, isto sim, de terceiro a elas estranho, com o que de\r\nremeter a discuss\u00e3o respectiva, se couber, a a\u00e7\u00e3o propria. Nesse sentido, o entendimento do E Tribunal do Estado de S\u00e3o\r\nPaulo: DIV\u00d3RCIO C.C. PARTILHA DE BENS. Senten\u00e7a de proced\u00eancia. Inconformismo da r\u00e9. Discuss\u00e3o sobre a culpa pelo\r\nrompimento do v\u00ednculo conjugal que, ap\u00f3s a Emenda Constitucional n\u00ba 66\/2010, \u00e9 irrelevante para a decreta\u00e7\u00e3o do div\u00f3rcio,\r\ndevendo, se for o caso, ser objeto de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Partilha de bens. Controv\u00e9rsia sobre a propriedade dos bens. R\u00e9 que\r\nrequereu a partilha de mais um bem, em sede de contesta\u00e7\u00e3o. Quest\u00f5es que n\u00e3o podem ser postergadas e dirimidas em\r\n\r\ncumprimento ou liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, ainda mais porque envolvem direitos de terceiros. Necessidade de rean\u00e1lise. Partes\r\ncasadas sob o regime de comunh\u00e3o universal de bens. Im\u00f3vel discutido na a\u00e7\u00e3o de invent\u00e1rio do irm\u00e3o do autor que dever\u00e1 ser\r\nobjeto de a\u00e7\u00e3o de sobrepartilha, ap\u00f3s o devido desfecho. Autom\u00f3vel que deve ser exclu\u00eddo da partilha, em raz\u00e3o de estar em\r\nnome de terceiro. Im\u00f3vel localizado na ?\u00e1rea livre?, sem prova de propriedade, deve ter, apenas, as benfeitorias partilhadas.\r\nDemais bens, d\u00edvidas e frutos que dever\u00e3o ser partilhados em 50% para cada parte. Senten\u00e7a reformada em parte. RECURSO\r\nPARCIALMENTE PROVIDO. (destaquei) (TJ-SP - AC: 10042277220138260127 SP 1004227-72.2013.8.26.0127, Relator: Ana\r\nMaria Baldy, Data de Julgamento: 16\/01\/2020, 6\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 16\/01\/2020) ?APELA\u00c7\u00c3O\r\nC\u00cdVEL. A\u00c7\u00c3O DE DIV\u00d3RCIO. PARTILHA DE BEM EM NOME DE TERCEIRO. IMPOSSIBILIDADE. PRETENS\u00c3O QUE DEVER\u00c1\r\nSER BUSCADA EM A\u00c7\u00c3O PR\u00d3PRIA. NECESSIDADE DE GARANTIA DO CONTRADIT\u00d3RIO E DA AMPLA DEFESA AO\r\nPROPRIET\u00c1RIO. LITIG\u00c2NCIA DE M\u00c1-F\u00c9. N\u00c3O CARACTERIZADA. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO N\u00c3O PROVIDO. 1. N\u00e3o\r\n\u00e9 poss\u00edvel determinar a partilha de bem im\u00f3vel registrado em nome de terceiro, nem a inclus\u00e3o deste no polo passivo da a\u00e7\u00e3o\r\nde div\u00f3rcio, pois, nesta, a partilha restringe-se aos bens de propriedade comprovada do casal. Precedentes deste E. Tribunal de\r\nJusti\u00e7a. 2. N\u00e3o se caracteriza litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 se a parte age de acordo com a boa-f\u00e9 e a lealdade processual.?(TJ-SP - AC:\r\n10085358720188260609 SP 1008535-87.2018.8.26.0609, Relator: Maria do Carmo Honorio, Data de Julgamento: 14\/08\/2014,\r\n3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 15\/01\/2020). Ante todo o exposto e mais que dos autos consta, julgo\r\nparcialmente procedentes os pedidos em comento, com o que DECLARO existente e dissolvo a uni\u00e3o est\u00e1vel havida entre R DE\r\nO A e S O M DA S, no per\u00edodo acima descrito. No mais, fixo a guarda do menor de idade em favor da m\u00e3e Suelen. Expe\u00e7a-se o\r\ntermo de guarda definitiva com a certifica\u00e7\u00e3o do transito em julgado. Os alimentos destinados pelo pai ao menor de idade s\u00e3o\r\nfixados nos percentuais constantes da fundamenta\u00e7\u00e3o retro, com pagamento a ocorrer ate o dia 10 de cada m\u00eas. A sua vig\u00eancia\r\n\u00e9 imediata, nos percentuais apontados como definitivos, conforme a situa\u00e7\u00e3o seja de emprego ou desemprego do alimentante.\r\nO regime de visitas \u00e9 disposto, igualmente, na fundamenta\u00e7\u00e3o retro, assim como os limites do que \u00e9 partilhado entre os ex-\r\ncompanheiros Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios aos advogados nomeados, conforme conv\u00eanio da\r\nOAB\/Defensoria, e ulteriormente, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. Copia desta para os autos de n.\r\n1008997622019, APENSANDO-SE Verbas de sucumb\u00eancia com isen\u00e7\u00e3o, ante a compreens\u00e3o m\u00e1xima da concess\u00e3o dos\r\nbenef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. P.R.I, arquivando-se oportunamente. - ADV: ANTONIO REZENDE FOGACA DE ALMEIDA (OAB\r\n61484\/SP), RICARDO FERNANDO RIBEIRO (OAB 152363\/SP)","process":"\n1007882-06.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"297","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0561\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007882-06.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - R.O.A. - S.O.M.S. -\r\nTrata-se de ?a\u00e7\u00e3o de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o de uni\u00e3o est\u00e1vel c\/c pens\u00e3o aliment\u00edcia?, assim denominada, proposta por R\r\nde O A em face de S O M da S, ambas as partes qualificadas nos presentes e nos autos da a\u00e7\u00e3o de feito registrado sob o n\r\n1008997-62.2019.8.26.0624, ao fundamento, na ess\u00eancia, de que (I) as partes viveram em uni\u00e3o est\u00e1vel por aproximadamente\r\n(11) onze anos; (ii) adveio o nascimento de um filho em comum, P H M de O, de tenra idade (quase tr\u00eas anos completos); (iii)\r\ndesde a separa\u00e7\u00e3o de fato, o menino reside com a m\u00e3e, e o autor deixou o lar comum, - na sua dic\u00e7\u00e3o- levando unicamente\r\nseus pertences pessoais. Pretende regulamentar o direito do filho de estar em sua companhia, visitando-o, nos termos de fl 02,\r\nfixa\u00e7\u00e3o de pens\u00e3o aliment\u00edcia no patamar que oferta e divis\u00e3o dos bens que entende comuns \u00e0s partes adultas. Juntou\r\ndocumentos a fl 05\/33. Decis\u00e3o de fl. 41\/47, a qual delibera sobre os direitos pessoais ou contratuais a partilhar acerca de\r\nim\u00f3vel financiado, de termos n\u00e3o desafiados pro recurso. . Fixa\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria de visitas a fl 55. Regularmente citada, a r\u00e9\r\napresenta resposta, sob a forma de contesta\u00e7\u00e3o, ocasi\u00e3o em que questiona a f\u00f3rmula de partilha proposta pelo autor, vez que\r\ncontribuiu com seu FGTS para integrar o financiamento imobili\u00e1rio em comento, com o que esse valor seria a ele incomunicavel.\r\nAcrescenta que a fixa\u00e7\u00e3o de guarda e alimentos provis\u00f3rios houve no feito correlato, de n 1008997-62.2019, e que n\u00e3o se\r\noporia aos alimentos oferecidos pelo ex-companheiro ao filho menor de idade, se mantiver situa\u00e7\u00e3o de desemprego, al\u00e9m do\r\nque se op\u00f5e ao regime de visitas atual, nos termos de fl 69, c\/c com realiza\u00e7\u00e3o de proposta a respeito. Junta documentos a fl.\r\n73\/86 e concorda com o pedido de reconhecimento da uni\u00e3o est\u00e1vel. Ap\u00f3s, manifesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a fl 93\/95, sede em que formula\r\nrequerimentos para expedi\u00e7\u00e3o de oficio \u00e0 CEF e o empr\u00e9stimo das provas produzidas n\u00f3s autos n 100899762.2019, ?naquilo\r\nque a puder beneficiar? (sic), seguido-se o parecer do Minist\u00e9rio Publico a fl 102\/105, o qual se manifesta pela proced\u00eancia de\r\nambas as a\u00e7\u00f5es, mediante a conjuga\u00e7\u00e3o de seus termos que regulam as rela\u00e7\u00f5es pais e filho menor de idade. Da\u00ed compulsar os\r\nautos de ambas essas a\u00e7\u00f5es em conjunto. . II- DO FEITO registrado sob o N 1008997622019 Vistos. Trata-se de Intitulada\r\n?a\u00e7\u00e3o de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o de sociedade conjugal (uni\u00e3o est\u00e1vel) c\/c alimentos? ajuizada por S O M da S em face de\r\nR de O A, ambas as partes qualificadas nos autos 1007882-06.2019.8.26.0624, ao fundamento, na ess\u00eancia, de que: (I) as\r\npartes viveram em uni\u00e3o est\u00e1vel por aproximadamente onze anos, com inicio marcado em 2009 e separa\u00e7\u00e3o de fato em\r\n02.09.2019; (II) em meados de 2013, ap\u00f3s a requerida receber seu FGTS, deu entrada na compra de um apartamento em seu\r\nnome, no Bairro San Rafael, dividindo o pagamento das presta\u00e7\u00f5es seguintes com o r\u00e9u. Pugna pelo reconhecimento e\r\ndissolu\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o est\u00e1vel, bem como a fixa\u00e7\u00e3o de alimentos provis\u00f3rios, em prol do filho comum \u00e0s partes, menor de idade,\r\nno importe de 30% do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Ademais, pugna pela fixa\u00e7\u00e3o, em seu favor- m\u00e3e, da guarda unilateral do filho em comum.\r\nDocumentos a fl. 16\/33. Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico a fl. 49\/50. Decis\u00e3o de fl. 51\/54 defere os alimentos provis\u00f3rios,\r\ndivisando situa\u00e7\u00e3o de emprego e desemprego, e a guarda provis\u00f3ria em favor da autora respectiva. N\u00e3o houve cita\u00e7\u00e3o naquele\r\nfeito, o qual comporta o oficio de fl 65\/72. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO DO ESSENCIAL FUNDAMENTO E DECIDO. Conforme pleiteado\r\npelo Minist\u00e9rio P\u00fablico a fl. 103, determino o apensamento dos feitos das duas a\u00e7\u00f5es, compulsando os autos respectivos em\r\nconjunto e passando ao julgamento de seus pedidos, no estado do processo, o que \u00e9 poss\u00edvel, pois versam, ainda que com\r\nvari\u00e1veis de entendimento jur\u00eddico da mesma mat\u00e9ria, sob os aspectos da visita\u00e7\u00e3o e partilha de bens, o reconhecimento da\r\nmesma uni\u00e3o est\u00e1vel, sua dissolu\u00e7\u00e3o, partilha dos mesmos bens comuns, regulamenta\u00e7\u00e3o de guarda, alimentos e visitas ao\r\nmesmo filho menor de idade. Poss\u00edvel reconhecer que a segunda a\u00e7\u00e3o, de feito registrado sob o n 1008997622019, proposta\r\nmais tarde pela companheira, traduz at\u00e9 ?litispend\u00eancia? para com a primeira, de n 100788206.2019, ou, quando menos, funciona\r\ncomo uma reconven\u00e7\u00e3o \u00e0 mesma, admitindo julgamento conjunto, mediante unifica\u00e7\u00e3o das instru\u00e7\u00f5es respectivas e de fei\u00e7\u00e3o\r\nessencialmente documental. Isso vai al\u00e9m do simples requerimento de empr\u00e9stimo de prova feito pela companheira, o qual, de\r\n\r\nsi, n\u00e3o pode ser seletivo no(s) ponto(s) que interessa(m) a uma das partes, pena da viola\u00e7\u00e3o da paridade de armas e do\r\nprincipio da comunh\u00e3o das provas, comunh\u00e3o segundo a qual a prova \u00e9 do processo, e n\u00e3o da parte que a produz, com destino\r\nao Estado-Juiz, o qual, de sua vez, a aprecia \u00e0 luz do Livre Convencimento Motivado. Com efeito, os dois feitos t\u00eam os\r\ndocumentos considerados em conjunto, como se integrantes de um s\u00f3 feito, sendo que o companheiro que figura na posi\u00e7\u00e3o de\r\nautor nos autos n 1007882.062019, j\u00e1 colacionou documentos e realizou toda a defesa que pretende quanto aos mesmos\r\ncapitulos de pedido a decidir, em ambas as a\u00e7\u00f5es, a partir dos mesmos fatos e de suas consequ\u00eancias jur\u00eddicas, todos debatidos,\r\nigualmente, entre as mesmas partes, ainda que em posi\u00e7\u00f5es diversas nos polos ativos e passivo das a\u00e7\u00f5es em comento. Feito\r\nesse pre\u00e2mbulo, passamos ao julgamento dos cap\u00edtulos dos pedidos, nos termos a seguir delineados: DA UNI\u00c3O EST\u00c1VEL A\r\nuni\u00e3o est\u00e1vel, desde a \u00e9poca em que passou a ser reconhecida como entidade familiar, teve seus contornos delineados como\r\nse casamento fosse, no tocante \u00e0s rela\u00e7\u00f5es pessoais, deveres e direitos. E quanto aos efeitos patrimoniais, foi reportado o\r\nregime da comunh\u00e3o parcial de bens, nos termos dos artigos 1.724 e 1.725, do CC-2002. No caso dos autos, as partes n\u00e3o\r\ncontrovertem quanto \u00e0 exist\u00eancia da uni\u00e3o est\u00e1vel entre si, marcando seu termino como configurado no principio de setembro\r\nde 2019, ocasi\u00e3o em que houve a separa\u00e7\u00e3o de fato dos companheiros. Em refor\u00e7o, os documentos colacionados a fl. 14 e\r\nseguintes, dos autos de n 100788206.2019, bem como o constante de sua fl. 39, consistente, o \u00faltimo, em certid\u00e3o de nascimento\r\ndo menor de idade em comento, notando-se que, admitido que a uni\u00e3o est\u00e1vel teve in\u00edcio em 2009, como quer a companheira,\r\ntodos os bens a partilhar foram adquiridos depois desse inicio e estabiliza\u00e7\u00e3o da mesma uni\u00e3o est\u00e1vel, a significar que n\u00e3o h\u00e1\r\npreju\u00edzo no agasalho dessa premissa f\u00e1tica de julgamento. O pedido de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o est\u00e1vel, ent\u00e3o,\r\nencontra amparo legal e \u00e9 procedente GUARDA, ALIMENTOS E VISITAS As partes n\u00e3o divergem nos autos de n 1007882062019\r\nquanto \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o da guarda do menor de idade em favor da m\u00e3e, com quem ele reside desde a separa\u00e7\u00e3o de fato de seus pais,\r\nacima relatada. Outrossim, a m\u00e3e n\u00e3o discorda que, em situa\u00e7\u00e3o de desemprego, o pai destine ao mesmo filho alimentos\r\nequivalentes a 40% do sal\u00e1rio m\u00ednimo mensal. E quando estiver empregado, os mesmos alimentos assumir\u00e3o, na leitura conjunta\r\ndos feitos, a import\u00e2ncia de 30% de seus rendimentos liquidos, com incid\u00eancia sobre horas extras, ferias e 13\u00ba sal\u00e1rio, integrantes\r\ndo conceito de remunera\u00e7\u00e3o. Exclui-se a incid\u00eancia dobre FGTS do alimentante. Postos esses par\u00e2metros, que dizem com\r\nalimentos definitivos, superam-se os alimentos provis\u00f3rios antes fixados nos feitos ora julgados conjuntamente. Quanto \u00e0 visitas,\r\no regime proposto pela companheira na contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fl 69 dos autos n 1007882.062019 \u00e9 ate mais amplo do que\r\no visado pelo companheiro -pai do menor de idade, como bem obtempera o Minist\u00e9rio Publico a fl. 104 daqueles autos. E as\r\npartes n\u00e3o se interessaram por mais provas a respeito, como prova o teor de fl. 93 a 98 daqueles mesmos autos. Nesse\r\ndiapas\u00e3o, as visitas paternas ocorrer\u00e3o de 15 em 15 dias, ou seja, em finais de semana intercalados\/alternados, de forma que o\r\npai retire o menino do lar materno \u00e0s 8:00 am do s\u00e1bado, e devolva-o, no lar materno, no domingo do mesmo final de semana\r\nem que ocorrer a visita, \u00e0s 20:00h. Datas comemorativas de dias dos pais e m\u00e3es devem ser usufru\u00eddas pelos homenageados,\r\nde modo a conferir sentido \u00e0 comemora\u00e7\u00e3o. A crian\u00e7a n\u00e3o se encontra matriculada em escola ou creche, considerando-se que\r\nn\u00e3o tem sequer 3 anos de idade completos, pelo que a regula\u00e7\u00e3o de ferias ter\u00e1 cabimento em momento futuro, exclu\u00eddo-se, no\r\nmomento, da presente regula\u00e7\u00e3o. De toda sorte, o \u00eaxito da visita\u00e7\u00e3o envolve vontade na reconquista do afeto e refer\u00eancias\r\npaternas, notando-se que a conviv\u00eancia com ambos os pais deve envolver essa motiva\u00e7\u00e3o, sem perder de vista que \u00e9 um direito\r\ndo menor, a reclamar, em nome da prote\u00e7\u00e3o integral, colabora\u00e7\u00e3o de ambos os detentores do poder familiar, tudo a autorizar\r\nregular altern\u00e2ncia de ambos os pais em datas festivas conhecidas por natal e ano novo, revezando-se, ano a ano, a companhia\r\ndo menor de idade com cada um deles, come\u00e7ando, neste ano, pelo natal na companhia da m\u00e3e; ano novo em companhia do\r\npai, tudo combinado com invers\u00e3o desses dias no ano seguinte, e assim por diante, alternando-se, o que n\u00e3o foge \u00e0 normalidade\r\nde varios casos similares ao presente. . DIVIS\u00c3O DE BENS Conforme disp\u00f5e expressamente o artigo 1.175 do C\u00f3digo Civil: ?Na\r\nuni\u00e3o est\u00e1vel, salvo contrato escrito entre os companheiros, aplica-se \u00e0s rela\u00e7\u00f5es patrimoniais, no que couber, o regime da\r\ncomunh\u00e3o parcial de bens.?. Em posicionamento reiterado o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a firmou-se entendimento de ser o\r\nin\u00edcio da conviv\u00eancia, com os requisitos elencados no art. 1.723 do C\u00f3digo Civil, o marco a determinar o regime de bens entre\r\nos conviventes, ainda que, posteriormente, lavrem escritura p\u00fablica de uni\u00e3o est\u00e1vel ou o casamento. Transpostas essas\r\npremissas jur\u00eddicas para o tratamento do financiamento mobili\u00e1rio em comento, o qual tem por objeto o im\u00f3vel localizado na Rua\r\nJos\u00e9 Ant\u00f4nio de Souza, Torre 05, n 507, nesta Comarca (fls. 32\/33), de obtemperar que a companheira Suelen utilizou recursos\r\npessoais oriundos do FGTS, - o qual tem natureza de provento origin\u00e1rio do trabalho pessoal-, na sua realiza\u00e7\u00e3o, em 2013\/2014\r\n(fl 32) Como dito a fl 41\/47, dos autos n 1007882062019, que trata mat\u00e9ria de direito, - insuscet\u00edvel de outras provas para sua\r\nsolu\u00e7\u00e3o-, o im\u00f3vel \u00e9 da propriedade da CEF _ Caixa Econ\u00f4mica Federal, partilhando-se, na raz\u00e3o de 50% para cada um, no\r\ncaso, o saldo de presta\u00e7\u00f5es pagas na const\u00e2ncia da uni\u00e3o est\u00e1vel, vez que sua conforma\u00e7\u00e3o presume a coopera\u00e7\u00e3o de ambos\r\nos companheiros ate a correspondente separa\u00e7\u00e3o de fato, em setembro de 2019. O saldo devedor, smj, \u00e9 arcado, depois da\r\nreferida separa\u00e7\u00e3o, por SUELEN. E esse saldo de presta\u00e7\u00f5es pagas compreende, para efeito da referida divis\u00e3o de valores, o\r\nvalor de FGTS integrado por SUELEN, pois atra\u00eddo pela mesma finalidade e motiva\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de um lar comum, vale\r\ndizer, a sub-roga\u00e7\u00e3o justifica a incomunicabilidade dos bens, se os rendimentos do FGTS estiverem em valor monet\u00e1rio,\r\nentretanto, se resultarem na compra de bens ser\u00e3o comunic\u00e1veis e entrar\u00e3o na partilha No mesmo sentido, a seguinte\r\nintelig\u00eancia jurisprudencial: DIREITO CIVIL. SOCIEDADE DE FATO. UNI\u00c3O EST\u00c1VEL. BEM ADQUIRIDO NA CONST\u00c2NCIA DO\r\nRELACIONAMENTO. RECURSOS DO FGTS. COMUNICABILIDADE. 1. Os valores relacionados ao Fundo de Garantia por\r\nTempo de Servi\u00e7o - FGTS, consoante exegese dos artigos 1658 e 1660, I, do C\u00f3digo Civil, s\u00e3o exclusivos de seu titular e, por\r\nesse motivo, n\u00e3o se comunicam. Contudo, uma vez movimentados tais recursos para a aquisi\u00e7\u00e3o de bens na const\u00e2ncia do\r\ncasamento ou uni\u00e3o est\u00e1vel, perdem a caracter\u00edstica da incomunicabilidade e se transformam em patrim\u00f4nio comum do casal.\r\n2. Recurso conhecido e improvido. (fl. 244, Relator Desembargador SANDOVAL OLIVEIRA, julgado em 28\/9\/2009, DJ-e de\r\n26\/11\/2009). Assim, tudo o que foi pago na const\u00e2ncia da uni\u00e3o est\u00e1vel (ate a noticiada separa\u00e7\u00e3o de fato), com rela\u00e7\u00e3o ao\r\nfinanciamento imobili\u00e1rio em comento, de fato, tem divis\u00e3o por dois (50% para cada uma das partes), tudo a apurar, por simples\r\nconta aritm\u00e9tica, em fase de liquida\u00e7\u00e3o. E o que um dos companheiros continuou a pagar depois da separa\u00e7\u00e3o de fato lhe\r\npertence com exclusividade, n\u00e3o tocando a nenhum dos dois, enquanto n\u00e3o houver quita\u00e7\u00e3o, o im\u00f3vel em si, vez que de\r\npropriedade resol\u00favel do agente financeiro, notando-se que permanece como devedora SUELEN, como j\u00e1 consta, formalmente,\r\nnos documentos carreados aos autos. (fl 19) E, mais. Verifica-se que, durante a uni\u00e3o est\u00e1vel, o casal adquiriu um bem m\u00f3vel,\r\nsendo este uma motocicleta da marca Honda\/CG 150 FAN ESI, de cor cinza, placa EKA-5870, ano 2009\/2019, no valor de R$\r\n5.436,00, bem que partilho em 50% (cinquenta por cento) para cada parte. Com rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo n\u00e3o transferido, invi\u00e1vel sua\r\npartilha, vez que n\u00e3o se encontra registrado em nome das partes, mas, isto sim, de terceiro a elas estranho, com o que de\r\nremeter a discuss\u00e3o respectiva, se couber, a a\u00e7\u00e3o propria. Nesse sentido, o entendimento do E Tribunal do Estado de S\u00e3o\r\nPaulo: DIV\u00d3RCIO C.C. PARTILHA DE BENS. Senten\u00e7a de proced\u00eancia. Inconformismo da r\u00e9. Discuss\u00e3o sobre a culpa pelo\r\nrompimento do v\u00ednculo conjugal que, ap\u00f3s a Emenda Constitucional n\u00ba 66\/2010, \u00e9 irrelevante para a decreta\u00e7\u00e3o do div\u00f3rcio,\r\ndevendo, se for o caso, ser objeto de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Partilha de bens. Controv\u00e9rsia sobre a propriedade dos bens. R\u00e9 que\r\nrequereu a partilha de mais um bem, em sede de contesta\u00e7\u00e3o. Quest\u00f5es que n\u00e3o podem ser postergadas e dirimidas em\r\n\r\ncumprimento ou liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, ainda mais porque envolvem direitos de terceiros. Necessidade de rean\u00e1lise. Partes\r\ncasadas sob o regime de comunh\u00e3o universal de bens. Im\u00f3vel discutido na a\u00e7\u00e3o de invent\u00e1rio do irm\u00e3o do autor que dever\u00e1 ser\r\nobjeto de a\u00e7\u00e3o de sobrepartilha, ap\u00f3s o devido desfecho. Autom\u00f3vel que deve ser exclu\u00eddo da partilha, em raz\u00e3o de estar em\r\nnome de terceiro. Im\u00f3vel localizado na ?\u00e1rea livre?, sem prova de propriedade, deve ter, apenas, as benfeitorias partilhadas.\r\nDemais bens, d\u00edvidas e frutos que dever\u00e3o ser partilhados em 50% para cada parte. Senten\u00e7a reformada em parte. RECURSO\r\nPARCIALMENTE PROVIDO. (destaquei) (TJ-SP - AC: 10042277220138260127 SP 1004227-72.2013.8.26.0127, Relator: Ana\r\nMaria Baldy, Data de Julgamento: 16\/01\/2020, 6\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 16\/01\/2020) ?APELA\u00c7\u00c3O\r\nC\u00cdVEL. A\u00c7\u00c3O DE DIV\u00d3RCIO. PARTILHA DE BEM EM NOME DE TERCEIRO. IMPOSSIBILIDADE. PRETENS\u00c3O QUE DEVER\u00c1\r\nSER BUSCADA EM A\u00c7\u00c3O PR\u00d3PRIA. NECESSIDADE DE GARANTIA DO CONTRADIT\u00d3RIO E DA AMPLA DEFESA AO\r\nPROPRIET\u00c1RIO. LITIG\u00c2NCIA DE M\u00c1-F\u00c9. N\u00c3O CARACTERIZADA. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO N\u00c3O PROVIDO. 1. N\u00e3o\r\n\u00e9 poss\u00edvel determinar a partilha de bem im\u00f3vel registrado em nome de terceiro, nem a inclus\u00e3o deste no polo passivo da a\u00e7\u00e3o\r\nde div\u00f3rcio, pois, nesta, a partilha restringe-se aos bens de propriedade comprovada do casal. Precedentes deste E. Tribunal de\r\nJusti\u00e7a. 2. N\u00e3o se caracteriza litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 se a parte age de acordo com a boa-f\u00e9 e a lealdade processual.?(TJ-SP - AC:\r\n10085358720188260609 SP 1008535-87.2018.8.26.0609, Relator: Maria do Carmo Honorio, Data de Julgamento: 14\/08\/2014,\r\n3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 15\/01\/2020). Ante todo o exposto e mais que dos autos consta, julgo\r\nparcialmente procedentes os pedidos em comento, com o que DECLARO existente e dissolvo a uni\u00e3o est\u00e1vel havida entre R DE\r\nO A e S O M DA S, no per\u00edodo acima descrito. No mais, fixo a guarda do menor de idade em favor da m\u00e3e Suelen. Expe\u00e7a-se o\r\ntermo de guarda definitiva com a certifica\u00e7\u00e3o do transito em julgado. Os alimentos destinados pelo pai ao menor de idade s\u00e3o\r\nfixados nos percentuais constantes da fundamenta\u00e7\u00e3o retro, com pagamento a ocorrer ate o dia 10 de cada m\u00eas. A sua vig\u00eancia\r\n\u00e9 imediata, nos percentuais apontados como definitivos, conforme a situa\u00e7\u00e3o seja de emprego ou desemprego do alimentante.\r\nO regime de visitas \u00e9 disposto, igualmente, na fundamenta\u00e7\u00e3o retro, assim como os limites do que \u00e9 partilhado entre os ex-\r\ncompanheiros Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios aos advogados nomeados, conforme conv\u00eanio da\r\nOAB\/Defensoria, e ulteriormente, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. Copia desta para os autos de n.\r\n1008997622019, APENSANDO-SE Verbas de sucumb\u00eancia com isen\u00e7\u00e3o, ante a compreens\u00e3o m\u00e1xima da concess\u00e3o dos\r\nbenef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. P.R.I, arquivando-se oportunamente. - ADV: ANTONIO REZENDE FOGACA DE ALMEIDA (OAB\r\n61484\/SP), RICARDO FERNANDO RIBEIRO (OAB 152363\/SP)","process":"\n1007882-06.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"298","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0561\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007882-06.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - R.O.A. - S.O.M.S. -\r\nTrata-se de ?a\u00e7\u00e3o de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o de uni\u00e3o est\u00e1vel c\/c pens\u00e3o aliment\u00edcia?, assim denominada, proposta por R\r\nde O A em face de S O M da S, ambas as partes qualificadas nos presentes e nos autos da a\u00e7\u00e3o de feito registrado sob o n\r\n1008997-62.2019.8.26.0624, ao fundamento, na ess\u00eancia, de que (I) as partes viveram em uni\u00e3o est\u00e1vel por aproximadamente\r\n(11) onze anos; (ii) adveio o nascimento de um filho em comum, P H M de O, de tenra idade (quase tr\u00eas anos completos); (iii)\r\ndesde a separa\u00e7\u00e3o de fato, o menino reside com a m\u00e3e, e o autor deixou o lar comum, - na sua dic\u00e7\u00e3o- levando unicamente\r\nseus pertences pessoais. Pretende regulamentar o direito do filho de estar em sua companhia, visitando-o, nos termos de fl 02,\r\nfixa\u00e7\u00e3o de pens\u00e3o aliment\u00edcia no patamar que oferta e divis\u00e3o dos bens que entende comuns \u00e0s partes adultas. Juntou\r\ndocumentos a fl 05\/33. Decis\u00e3o de fl. 41\/47, a qual delibera sobre os direitos pessoais ou contratuais a partilhar acerca de\r\nim\u00f3vel financiado, de termos n\u00e3o desafiados pro recurso. . Fixa\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria de visitas a fl 55. Regularmente citada, a r\u00e9\r\napresenta resposta, sob a forma de contesta\u00e7\u00e3o, ocasi\u00e3o em que questiona a f\u00f3rmula de partilha proposta pelo autor, vez que\r\ncontribuiu com seu FGTS para integrar o financiamento imobili\u00e1rio em comento, com o que esse valor seria a ele incomunicavel.\r\nAcrescenta que a fixa\u00e7\u00e3o de guarda e alimentos provis\u00f3rios houve no feito correlato, de n 1008997-62.2019, e que n\u00e3o se\r\noporia aos alimentos oferecidos pelo ex-companheiro ao filho menor de idade, se mantiver situa\u00e7\u00e3o de desemprego, al\u00e9m do\r\nque se op\u00f5e ao regime de visitas atual, nos termos de fl 69, c\/c com realiza\u00e7\u00e3o de proposta a respeito. Junta documentos a fl.\r\n73\/86 e concorda com o pedido de reconhecimento da uni\u00e3o est\u00e1vel. Ap\u00f3s, manifesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a fl 93\/95, sede em que formula\r\nrequerimentos para expedi\u00e7\u00e3o de oficio \u00e0 CEF e o empr\u00e9stimo das provas produzidas n\u00f3s autos n 100899762.2019, ?naquilo\r\nque a puder beneficiar? (sic), seguido-se o parecer do Minist\u00e9rio Publico a fl 102\/105, o qual se manifesta pela proced\u00eancia de\r\nambas as a\u00e7\u00f5es, mediante a conjuga\u00e7\u00e3o de seus termos que regulam as rela\u00e7\u00f5es pais e filho menor de idade. Da\u00ed compulsar os\r\nautos de ambas essas a\u00e7\u00f5es em conjunto. . II- DO FEITO registrado sob o N 1008997622019 Vistos. Trata-se de Intitulada\r\n?a\u00e7\u00e3o de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o de sociedade conjugal (uni\u00e3o est\u00e1vel) c\/c alimentos? ajuizada por S O M da S em face de\r\nR de O A, ambas as partes qualificadas nos autos 1007882-06.2019.8.26.0624, ao fundamento, na ess\u00eancia, de que: (I) as\r\npartes viveram em uni\u00e3o est\u00e1vel por aproximadamente onze anos, com inicio marcado em 2009 e separa\u00e7\u00e3o de fato em\r\n02.09.2019; (II) em meados de 2013, ap\u00f3s a requerida receber seu FGTS, deu entrada na compra de um apartamento em seu\r\nnome, no Bairro San Rafael, dividindo o pagamento das presta\u00e7\u00f5es seguintes com o r\u00e9u. Pugna pelo reconhecimento e\r\ndissolu\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o est\u00e1vel, bem como a fixa\u00e7\u00e3o de alimentos provis\u00f3rios, em prol do filho comum \u00e0s partes, menor de idade,\r\nno importe de 30% do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Ademais, pugna pela fixa\u00e7\u00e3o, em seu favor- m\u00e3e, da guarda unilateral do filho em comum.\r\nDocumentos a fl. 16\/33. Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico a fl. 49\/50. Decis\u00e3o de fl. 51\/54 defere os alimentos provis\u00f3rios,\r\ndivisando situa\u00e7\u00e3o de emprego e desemprego, e a guarda provis\u00f3ria em favor da autora respectiva. N\u00e3o houve cita\u00e7\u00e3o naquele\r\nfeito, o qual comporta o oficio de fl 65\/72. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO DO ESSENCIAL FUNDAMENTO E DECIDO. Conforme pleiteado\r\npelo Minist\u00e9rio P\u00fablico a fl. 103, determino o apensamento dos feitos das duas a\u00e7\u00f5es, compulsando os autos respectivos em\r\nconjunto e passando ao julgamento de seus pedidos, no estado do processo, o que \u00e9 poss\u00edvel, pois versam, ainda que com\r\nvari\u00e1veis de entendimento jur\u00eddico da mesma mat\u00e9ria, sob os aspectos da visita\u00e7\u00e3o e partilha de bens, o reconhecimento da\r\nmesma uni\u00e3o est\u00e1vel, sua dissolu\u00e7\u00e3o, partilha dos mesmos bens comuns, regulamenta\u00e7\u00e3o de guarda, alimentos e visitas ao\r\nmesmo filho menor de idade. Poss\u00edvel reconhecer que a segunda a\u00e7\u00e3o, de feito registrado sob o n 1008997622019, proposta\r\nmais tarde pela companheira, traduz at\u00e9 ?litispend\u00eancia? para com a primeira, de n 100788206.2019, ou, quando menos, funciona\r\ncomo uma reconven\u00e7\u00e3o \u00e0 mesma, admitindo julgamento conjunto, mediante unifica\u00e7\u00e3o das instru\u00e7\u00f5es respectivas e de fei\u00e7\u00e3o\r\nessencialmente documental. Isso vai al\u00e9m do simples requerimento de empr\u00e9stimo de prova feito pela companheira, o qual, de\r\n\r\nsi, n\u00e3o pode ser seletivo no(s) ponto(s) que interessa(m) a uma das partes, pena da viola\u00e7\u00e3o da paridade de armas e do\r\nprincipio da comunh\u00e3o das provas, comunh\u00e3o segundo a qual a prova \u00e9 do processo, e n\u00e3o da parte que a produz, com destino\r\nao Estado-Juiz, o qual, de sua vez, a aprecia \u00e0 luz do Livre Convencimento Motivado. Com efeito, os dois feitos t\u00eam os\r\ndocumentos considerados em conjunto, como se integrantes de um s\u00f3 feito, sendo que o companheiro que figura na posi\u00e7\u00e3o de\r\nautor nos autos n 1007882.062019, j\u00e1 colacionou documentos e realizou toda a defesa que pretende quanto aos mesmos\r\ncapitulos de pedido a decidir, em ambas as a\u00e7\u00f5es, a partir dos mesmos fatos e de suas consequ\u00eancias jur\u00eddicas, todos debatidos,\r\nigualmente, entre as mesmas partes, ainda que em posi\u00e7\u00f5es diversas nos polos ativos e passivo das a\u00e7\u00f5es em comento. Feito\r\nesse pre\u00e2mbulo, passamos ao julgamento dos cap\u00edtulos dos pedidos, nos termos a seguir delineados: DA UNI\u00c3O EST\u00c1VEL A\r\nuni\u00e3o est\u00e1vel, desde a \u00e9poca em que passou a ser reconhecida como entidade familiar, teve seus contornos delineados como\r\nse casamento fosse, no tocante \u00e0s rela\u00e7\u00f5es pessoais, deveres e direitos. E quanto aos efeitos patrimoniais, foi reportado o\r\nregime da comunh\u00e3o parcial de bens, nos termos dos artigos 1.724 e 1.725, do CC-2002. No caso dos autos, as partes n\u00e3o\r\ncontrovertem quanto \u00e0 exist\u00eancia da uni\u00e3o est\u00e1vel entre si, marcando seu termino como configurado no principio de setembro\r\nde 2019, ocasi\u00e3o em que houve a separa\u00e7\u00e3o de fato dos companheiros. Em refor\u00e7o, os documentos colacionados a fl. 14 e\r\nseguintes, dos autos de n 100788206.2019, bem como o constante de sua fl. 39, consistente, o \u00faltimo, em certid\u00e3o de nascimento\r\ndo menor de idade em comento, notando-se que, admitido que a uni\u00e3o est\u00e1vel teve in\u00edcio em 2009, como quer a companheira,\r\ntodos os bens a partilhar foram adquiridos depois desse inicio e estabiliza\u00e7\u00e3o da mesma uni\u00e3o est\u00e1vel, a significar que n\u00e3o h\u00e1\r\npreju\u00edzo no agasalho dessa premissa f\u00e1tica de julgamento. O pedido de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o est\u00e1vel, ent\u00e3o,\r\nencontra amparo legal e \u00e9 procedente GUARDA, ALIMENTOS E VISITAS As partes n\u00e3o divergem nos autos de n 1007882062019\r\nquanto \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o da guarda do menor de idade em favor da m\u00e3e, com quem ele reside desde a separa\u00e7\u00e3o de fato de seus pais,\r\nacima relatada. Outrossim, a m\u00e3e n\u00e3o discorda que, em situa\u00e7\u00e3o de desemprego, o pai destine ao mesmo filho alimentos\r\nequivalentes a 40% do sal\u00e1rio m\u00ednimo mensal. E quando estiver empregado, os mesmos alimentos assumir\u00e3o, na leitura conjunta\r\ndos feitos, a import\u00e2ncia de 30% de seus rendimentos liquidos, com incid\u00eancia sobre horas extras, ferias e 13\u00ba sal\u00e1rio, integrantes\r\ndo conceito de remunera\u00e7\u00e3o. Exclui-se a incid\u00eancia dobre FGTS do alimentante. Postos esses par\u00e2metros, que dizem com\r\nalimentos definitivos, superam-se os alimentos provis\u00f3rios antes fixados nos feitos ora julgados conjuntamente. Quanto \u00e0 visitas,\r\no regime proposto pela companheira na contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fl 69 dos autos n 1007882.062019 \u00e9 ate mais amplo do que\r\no visado pelo companheiro -pai do menor de idade, como bem obtempera o Minist\u00e9rio Publico a fl. 104 daqueles autos. E as\r\npartes n\u00e3o se interessaram por mais provas a respeito, como prova o teor de fl. 93 a 98 daqueles mesmos autos. Nesse\r\ndiapas\u00e3o, as visitas paternas ocorrer\u00e3o de 15 em 15 dias, ou seja, em finais de semana intercalados\/alternados, de forma que o\r\npai retire o menino do lar materno \u00e0s 8:00 am do s\u00e1bado, e devolva-o, no lar materno, no domingo do mesmo final de semana\r\nem que ocorrer a visita, \u00e0s 20:00h. Datas comemorativas de dias dos pais e m\u00e3es devem ser usufru\u00eddas pelos homenageados,\r\nde modo a conferir sentido \u00e0 comemora\u00e7\u00e3o. A crian\u00e7a n\u00e3o se encontra matriculada em escola ou creche, considerando-se que\r\nn\u00e3o tem sequer 3 anos de idade completos, pelo que a regula\u00e7\u00e3o de ferias ter\u00e1 cabimento em momento futuro, exclu\u00eddo-se, no\r\nmomento, da presente regula\u00e7\u00e3o. De toda sorte, o \u00eaxito da visita\u00e7\u00e3o envolve vontade na reconquista do afeto e refer\u00eancias\r\npaternas, notando-se que a conviv\u00eancia com ambos os pais deve envolver essa motiva\u00e7\u00e3o, sem perder de vista que \u00e9 um direito\r\ndo menor, a reclamar, em nome da prote\u00e7\u00e3o integral, colabora\u00e7\u00e3o de ambos os detentores do poder familiar, tudo a autorizar\r\nregular altern\u00e2ncia de ambos os pais em datas festivas conhecidas por natal e ano novo, revezando-se, ano a ano, a companhia\r\ndo menor de idade com cada um deles, come\u00e7ando, neste ano, pelo natal na companhia da m\u00e3e; ano novo em companhia do\r\npai, tudo combinado com invers\u00e3o desses dias no ano seguinte, e assim por diante, alternando-se, o que n\u00e3o foge \u00e0 normalidade\r\nde varios casos similares ao presente. . DIVIS\u00c3O DE BENS Conforme disp\u00f5e expressamente o artigo 1.175 do C\u00f3digo Civil: ?Na\r\nuni\u00e3o est\u00e1vel, salvo contrato escrito entre os companheiros, aplica-se \u00e0s rela\u00e7\u00f5es patrimoniais, no que couber, o regime da\r\ncomunh\u00e3o parcial de bens.?. Em posicionamento reiterado o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a firmou-se entendimento de ser o\r\nin\u00edcio da conviv\u00eancia, com os requisitos elencados no art. 1.723 do C\u00f3digo Civil, o marco a determinar o regime de bens entre\r\nos conviventes, ainda que, posteriormente, lavrem escritura p\u00fablica de uni\u00e3o est\u00e1vel ou o casamento. Transpostas essas\r\npremissas jur\u00eddicas para o tratamento do financiamento mobili\u00e1rio em comento, o qual tem por objeto o im\u00f3vel localizado na Rua\r\nJos\u00e9 Ant\u00f4nio de Souza, Torre 05, n 507, nesta Comarca (fls. 32\/33), de obtemperar que a companheira Suelen utilizou recursos\r\npessoais oriundos do FGTS, - o qual tem natureza de provento origin\u00e1rio do trabalho pessoal-, na sua realiza\u00e7\u00e3o, em 2013\/2014\r\n(fl 32) Como dito a fl 41\/47, dos autos n 1007882062019, que trata mat\u00e9ria de direito, - insuscet\u00edvel de outras provas para sua\r\nsolu\u00e7\u00e3o-, o im\u00f3vel \u00e9 da propriedade da CEF _ Caixa Econ\u00f4mica Federal, partilhando-se, na raz\u00e3o de 50% para cada um, no\r\ncaso, o saldo de presta\u00e7\u00f5es pagas na const\u00e2ncia da uni\u00e3o est\u00e1vel, vez que sua conforma\u00e7\u00e3o presume a coopera\u00e7\u00e3o de ambos\r\nos companheiros ate a correspondente separa\u00e7\u00e3o de fato, em setembro de 2019. O saldo devedor, smj, \u00e9 arcado, depois da\r\nreferida separa\u00e7\u00e3o, por SUELEN. E esse saldo de presta\u00e7\u00f5es pagas compreende, para efeito da referida divis\u00e3o de valores, o\r\nvalor de FGTS integrado por SUELEN, pois atra\u00eddo pela mesma finalidade e motiva\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de um lar comum, vale\r\ndizer, a sub-roga\u00e7\u00e3o justifica a incomunicabilidade dos bens, se os rendimentos do FGTS estiverem em valor monet\u00e1rio,\r\nentretanto, se resultarem na compra de bens ser\u00e3o comunic\u00e1veis e entrar\u00e3o na partilha No mesmo sentido, a seguinte\r\nintelig\u00eancia jurisprudencial: DIREITO CIVIL. SOCIEDADE DE FATO. UNI\u00c3O EST\u00c1VEL. BEM ADQUIRIDO NA CONST\u00c2NCIA DO\r\nRELACIONAMENTO. RECURSOS DO FGTS. COMUNICABILIDADE. 1. Os valores relacionados ao Fundo de Garantia por\r\nTempo de Servi\u00e7o - FGTS, consoante exegese dos artigos 1658 e 1660, I, do C\u00f3digo Civil, s\u00e3o exclusivos de seu titular e, por\r\nesse motivo, n\u00e3o se comunicam. Contudo, uma vez movimentados tais recursos para a aquisi\u00e7\u00e3o de bens na const\u00e2ncia do\r\ncasamento ou uni\u00e3o est\u00e1vel, perdem a caracter\u00edstica da incomunicabilidade e se transformam em patrim\u00f4nio comum do casal.\r\n2. Recurso conhecido e improvido. (fl. 244, Relator Desembargador SANDOVAL OLIVEIRA, julgado em 28\/9\/2009, DJ-e de\r\n26\/11\/2009). Assim, tudo o que foi pago na const\u00e2ncia da uni\u00e3o est\u00e1vel (ate a noticiada separa\u00e7\u00e3o de fato), com rela\u00e7\u00e3o ao\r\nfinanciamento imobili\u00e1rio em comento, de fato, tem divis\u00e3o por dois (50% para cada uma das partes), tudo a apurar, por simples\r\nconta aritm\u00e9tica, em fase de liquida\u00e7\u00e3o. E o que um dos companheiros continuou a pagar depois da separa\u00e7\u00e3o de fato lhe\r\npertence com exclusividade, n\u00e3o tocando a nenhum dos dois, enquanto n\u00e3o houver quita\u00e7\u00e3o, o im\u00f3vel em si, vez que de\r\npropriedade resol\u00favel do agente financeiro, notando-se que permanece como devedora SUELEN, como j\u00e1 consta, formalmente,\r\nnos documentos carreados aos autos. (fl 19) E, mais. Verifica-se que, durante a uni\u00e3o est\u00e1vel, o casal adquiriu um bem m\u00f3vel,\r\nsendo este uma motocicleta da marca Honda\/CG 150 FAN ESI, de cor cinza, placa EKA-5870, ano 2009\/2019, no valor de R$\r\n5.436,00, bem que partilho em 50% (cinquenta por cento) para cada parte. Com rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo n\u00e3o transferido, invi\u00e1vel sua\r\npartilha, vez que n\u00e3o se encontra registrado em nome das partes, mas, isto sim, de terceiro a elas estranho, com o que de\r\nremeter a discuss\u00e3o respectiva, se couber, a a\u00e7\u00e3o propria. Nesse sentido, o entendimento do E Tribunal do Estado de S\u00e3o\r\nPaulo: DIV\u00d3RCIO C.C. PARTILHA DE BENS. Senten\u00e7a de proced\u00eancia. Inconformismo da r\u00e9. Discuss\u00e3o sobre a culpa pelo\r\nrompimento do v\u00ednculo conjugal que, ap\u00f3s a Emenda Constitucional n\u00ba 66\/2010, \u00e9 irrelevante para a decreta\u00e7\u00e3o do div\u00f3rcio,\r\ndevendo, se for o caso, ser objeto de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Partilha de bens. Controv\u00e9rsia sobre a propriedade dos bens. R\u00e9 que\r\nrequereu a partilha de mais um bem, em sede de contesta\u00e7\u00e3o. Quest\u00f5es que n\u00e3o podem ser postergadas e dirimidas em\r\n\r\ncumprimento ou liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, ainda mais porque envolvem direitos de terceiros. Necessidade de rean\u00e1lise. Partes\r\ncasadas sob o regime de comunh\u00e3o universal de bens. Im\u00f3vel discutido na a\u00e7\u00e3o de invent\u00e1rio do irm\u00e3o do autor que dever\u00e1 ser\r\nobjeto de a\u00e7\u00e3o de sobrepartilha, ap\u00f3s o devido desfecho. Autom\u00f3vel que deve ser exclu\u00eddo da partilha, em raz\u00e3o de estar em\r\nnome de terceiro. Im\u00f3vel localizado na ?\u00e1rea livre?, sem prova de propriedade, deve ter, apenas, as benfeitorias partilhadas.\r\nDemais bens, d\u00edvidas e frutos que dever\u00e3o ser partilhados em 50% para cada parte. Senten\u00e7a reformada em parte. RECURSO\r\nPARCIALMENTE PROVIDO. (destaquei) (TJ-SP - AC: 10042277220138260127 SP 1004227-72.2013.8.26.0127, Relator: Ana\r\nMaria Baldy, Data de Julgamento: 16\/01\/2020, 6\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 16\/01\/2020) ?APELA\u00c7\u00c3O\r\nC\u00cdVEL. A\u00c7\u00c3O DE DIV\u00d3RCIO. PARTILHA DE BEM EM NOME DE TERCEIRO. IMPOSSIBILIDADE. PRETENS\u00c3O QUE DEVER\u00c1\r\nSER BUSCADA EM A\u00c7\u00c3O PR\u00d3PRIA. NECESSIDADE DE GARANTIA DO CONTRADIT\u00d3RIO E DA AMPLA DEFESA AO\r\nPROPRIET\u00c1RIO. LITIG\u00c2NCIA DE M\u00c1-F\u00c9. N\u00c3O CARACTERIZADA. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO N\u00c3O PROVIDO. 1. N\u00e3o\r\n\u00e9 poss\u00edvel determinar a partilha de bem im\u00f3vel registrado em nome de terceiro, nem a inclus\u00e3o deste no polo passivo da a\u00e7\u00e3o\r\nde div\u00f3rcio, pois, nesta, a partilha restringe-se aos bens de propriedade comprovada do casal. Precedentes deste E. Tribunal de\r\nJusti\u00e7a. 2. N\u00e3o se caracteriza litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 se a parte age de acordo com a boa-f\u00e9 e a lealdade processual.?(TJ-SP - AC:\r\n10085358720188260609 SP 1008535-87.2018.8.26.0609, Relator: Maria do Carmo Honorio, Data de Julgamento: 14\/08\/2014,\r\n3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 15\/01\/2020). Ante todo o exposto e mais que dos autos consta, julgo\r\nparcialmente procedentes os pedidos em comento, com o que DECLARO existente e dissolvo a uni\u00e3o est\u00e1vel havida entre R DE\r\nO A e S O M DA S, no per\u00edodo acima descrito. No mais, fixo a guarda do menor de idade em favor da m\u00e3e Suelen. Expe\u00e7a-se o\r\ntermo de guarda definitiva com a certifica\u00e7\u00e3o do transito em julgado. Os alimentos destinados pelo pai ao menor de idade s\u00e3o\r\nfixados nos percentuais constantes da fundamenta\u00e7\u00e3o retro, com pagamento a ocorrer ate o dia 10 de cada m\u00eas. A sua vig\u00eancia\r\n\u00e9 imediata, nos percentuais apontados como definitivos, conforme a situa\u00e7\u00e3o seja de emprego ou desemprego do alimentante.\r\nO regime de visitas \u00e9 disposto, igualmente, na fundamenta\u00e7\u00e3o retro, assim como os limites do que \u00e9 partilhado entre os ex-\r\ncompanheiros Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios aos advogados nomeados, conforme conv\u00eanio da\r\nOAB\/Defensoria, e ulteriormente, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. Copia desta para os autos de n.\r\n1008997622019, APENSANDO-SE Verbas de sucumb\u00eancia com isen\u00e7\u00e3o, ante a compreens\u00e3o m\u00e1xima da concess\u00e3o dos\r\nbenef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. P.R.I, arquivando-se oportunamente. - ADV: ANTONIO REZENDE FOGACA DE ALMEIDA (OAB\r\n61484\/SP), RICARDO FERNANDO RIBEIRO (OAB 152363\/SP)","process":"\n1007882-06.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7486","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0561\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007882-06.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - R.O.A. - S.O.M.S. -\r\nTrata-se de ?a\u00e7\u00e3o de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o de uni\u00e3o est\u00e1vel c\/c pens\u00e3o aliment\u00edcia?, assim denominada, proposta por R\r\nde O A em face de S O M da S, ambas as partes qualificadas nos presentes e nos autos da a\u00e7\u00e3o de feito registrado sob o n\r\n1008997-62.2019.8.26.0624, ao fundamento, na ess\u00eancia, de que (I) as partes viveram em uni\u00e3o est\u00e1vel por aproximadamente\r\n(11) onze anos; (ii) adveio o nascimento de um filho em comum, P H M de O, de tenra idade (quase tr\u00eas anos completos); (iii)\r\ndesde a separa\u00e7\u00e3o de fato, o menino reside com a m\u00e3e, e o autor deixou o lar comum, - na sua dic\u00e7\u00e3o- levando unicamente\r\nseus pertences pessoais. Pretende regulamentar o direito do filho de estar em sua companhia, visitando-o, nos termos de fl 02,\r\nfixa\u00e7\u00e3o de pens\u00e3o aliment\u00edcia no patamar que oferta e divis\u00e3o dos bens que entende comuns \u00e0s partes adultas. Juntou\r\ndocumentos a fl 05\/33. Decis\u00e3o de fl. 41\/47, a qual delibera sobre os direitos pessoais ou contratuais a partilhar acerca de\r\nim\u00f3vel financiado, de termos n\u00e3o desafiados pro recurso. . Fixa\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria de visitas a fl 55. Regularmente citada, a r\u00e9\r\napresenta resposta, sob a forma de contesta\u00e7\u00e3o, ocasi\u00e3o em que questiona a f\u00f3rmula de partilha proposta pelo autor, vez que\r\ncontribuiu com seu FGTS para integrar o financiamento imobili\u00e1rio em comento, com o que esse valor seria a ele incomunicavel.\r\nAcrescenta que a fixa\u00e7\u00e3o de guarda e alimentos provis\u00f3rios houve no feito correlato, de n 1008997-62.2019, e que n\u00e3o se\r\noporia aos alimentos oferecidos pelo ex-companheiro ao filho menor de idade, se mantiver situa\u00e7\u00e3o de desemprego, al\u00e9m do\r\nque se op\u00f5e ao regime de visitas atual, nos termos de fl 69, c\/c com realiza\u00e7\u00e3o de proposta a respeito. Junta documentos a fl.\r\n73\/86 e concorda com o pedido de reconhecimento da uni\u00e3o est\u00e1vel. Ap\u00f3s, manifesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a fl 93\/95, sede em que formula\r\nrequerimentos para expedi\u00e7\u00e3o de oficio \u00e0 CEF e o empr\u00e9stimo das provas produzidas n\u00f3s autos n 100899762.2019, ?naquilo\r\nque a puder beneficiar? (sic), seguido-se o parecer do Minist\u00e9rio Publico a fl 102\/105, o qual se manifesta pela proced\u00eancia de\r\nambas as a\u00e7\u00f5es, mediante a conjuga\u00e7\u00e3o de seus termos que regulam as rela\u00e7\u00f5es pais e filho menor de idade. Da\u00ed compulsar os\r\nautos de ambas essas a\u00e7\u00f5es em conjunto. . II- DO FEITO registrado sob o N 1008997622019 Vistos. Trata-se de Intitulada\r\n?a\u00e7\u00e3o de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o de sociedade conjugal (uni\u00e3o est\u00e1vel) c\/c alimentos? ajuizada por S O M da S em face de\r\nR de O A, ambas as partes qualificadas nos autos 1007882-06.2019.8.26.0624, ao fundamento, na ess\u00eancia, de que: (I) as\r\npartes viveram em uni\u00e3o est\u00e1vel por aproximadamente onze anos, com inicio marcado em 2009 e separa\u00e7\u00e3o de fato em\r\n02.09.2019; (II) em meados de 2013, ap\u00f3s a requerida receber seu FGTS, deu entrada na compra de um apartamento em seu\r\nnome, no Bairro San Rafael, dividindo o pagamento das presta\u00e7\u00f5es seguintes com o r\u00e9u. Pugna pelo reconhecimento e\r\ndissolu\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o est\u00e1vel, bem como a fixa\u00e7\u00e3o de alimentos provis\u00f3rios, em prol do filho comum \u00e0s partes, menor de idade,\r\nno importe de 30% do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Ademais, pugna pela fixa\u00e7\u00e3o, em seu favor- m\u00e3e, da guarda unilateral do filho em comum.\r\nDocumentos a fl. 16\/33. Manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico a fl. 49\/50. Decis\u00e3o de fl. 51\/54 defere os alimentos provis\u00f3rios,\r\ndivisando situa\u00e7\u00e3o de emprego e desemprego, e a guarda provis\u00f3ria em favor da autora respectiva. N\u00e3o houve cita\u00e7\u00e3o naquele\r\nfeito, o qual comporta o oficio de fl 65\/72. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO DO ESSENCIAL FUNDAMENTO E DECIDO. Conforme pleiteado\r\npelo Minist\u00e9rio P\u00fablico a fl. 103, determino o apensamento dos feitos das duas a\u00e7\u00f5es, compulsando os autos respectivos em\r\nconjunto e passando ao julgamento de seus pedidos, no estado do processo, o que \u00e9 poss\u00edvel, pois versam, ainda que com\r\nvari\u00e1veis de entendimento jur\u00eddico da mesma mat\u00e9ria, sob os aspectos da visita\u00e7\u00e3o e partilha de bens, o reconhecimento da\r\nmesma uni\u00e3o est\u00e1vel, sua dissolu\u00e7\u00e3o, partilha dos mesmos bens comuns, regulamenta\u00e7\u00e3o de guarda, alimentos e visitas ao\r\nmesmo filho menor de idade. Poss\u00edvel reconhecer que a segunda a\u00e7\u00e3o, de feito registrado sob o n 1008997622019, proposta\r\nmais tarde pela companheira, traduz at\u00e9 ?litispend\u00eancia? para com a primeira, de n 100788206.2019, ou, quando menos, funciona\r\ncomo uma reconven\u00e7\u00e3o \u00e0 mesma, admitindo julgamento conjunto, mediante unifica\u00e7\u00e3o das instru\u00e7\u00f5es respectivas e de fei\u00e7\u00e3o\r\nessencialmente documental. Isso vai al\u00e9m do simples requerimento de empr\u00e9stimo de prova feito pela companheira, o qual, de\r\n\r\nsi, n\u00e3o pode ser seletivo no(s) ponto(s) que interessa(m) a uma das partes, pena da viola\u00e7\u00e3o da paridade de armas e do\r\nprincipio da comunh\u00e3o das provas, comunh\u00e3o segundo a qual a prova \u00e9 do processo, e n\u00e3o da parte que a produz, com destino\r\nao Estado-Juiz, o qual, de sua vez, a aprecia \u00e0 luz do Livre Convencimento Motivado. Com efeito, os dois feitos t\u00eam os\r\ndocumentos considerados em conjunto, como se integrantes de um s\u00f3 feito, sendo que o companheiro que figura na posi\u00e7\u00e3o de\r\nautor nos autos n 1007882.062019, j\u00e1 colacionou documentos e realizou toda a defesa que pretende quanto aos mesmos\r\ncapitulos de pedido a decidir, em ambas as a\u00e7\u00f5es, a partir dos mesmos fatos e de suas consequ\u00eancias jur\u00eddicas, todos debatidos,\r\nigualmente, entre as mesmas partes, ainda que em posi\u00e7\u00f5es diversas nos polos ativos e passivo das a\u00e7\u00f5es em comento. Feito\r\nesse pre\u00e2mbulo, passamos ao julgamento dos cap\u00edtulos dos pedidos, nos termos a seguir delineados: DA UNI\u00c3O EST\u00c1VEL A\r\nuni\u00e3o est\u00e1vel, desde a \u00e9poca em que passou a ser reconhecida como entidade familiar, teve seus contornos delineados como\r\nse casamento fosse, no tocante \u00e0s rela\u00e7\u00f5es pessoais, deveres e direitos. E quanto aos efeitos patrimoniais, foi reportado o\r\nregime da comunh\u00e3o parcial de bens, nos termos dos artigos 1.724 e 1.725, do CC-2002. No caso dos autos, as partes n\u00e3o\r\ncontrovertem quanto \u00e0 exist\u00eancia da uni\u00e3o est\u00e1vel entre si, marcando seu termino como configurado no principio de setembro\r\nde 2019, ocasi\u00e3o em que houve a separa\u00e7\u00e3o de fato dos companheiros. Em refor\u00e7o, os documentos colacionados a fl. 14 e\r\nseguintes, dos autos de n 100788206.2019, bem como o constante de sua fl. 39, consistente, o \u00faltimo, em certid\u00e3o de nascimento\r\ndo menor de idade em comento, notando-se que, admitido que a uni\u00e3o est\u00e1vel teve in\u00edcio em 2009, como quer a companheira,\r\ntodos os bens a partilhar foram adquiridos depois desse inicio e estabiliza\u00e7\u00e3o da mesma uni\u00e3o est\u00e1vel, a significar que n\u00e3o h\u00e1\r\npreju\u00edzo no agasalho dessa premissa f\u00e1tica de julgamento. O pedido de reconhecimento e dissolu\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o est\u00e1vel, ent\u00e3o,\r\nencontra amparo legal e \u00e9 procedente GUARDA, ALIMENTOS E VISITAS As partes n\u00e3o divergem nos autos de n 1007882062019\r\nquanto \u00e0 fixa\u00e7\u00e3o da guarda do menor de idade em favor da m\u00e3e, com quem ele reside desde a separa\u00e7\u00e3o de fato de seus pais,\r\nacima relatada. Outrossim, a m\u00e3e n\u00e3o discorda que, em situa\u00e7\u00e3o de desemprego, o pai destine ao mesmo filho alimentos\r\nequivalentes a 40% do sal\u00e1rio m\u00ednimo mensal. E quando estiver empregado, os mesmos alimentos assumir\u00e3o, na leitura conjunta\r\ndos feitos, a import\u00e2ncia de 30% de seus rendimentos liquidos, com incid\u00eancia sobre horas extras, ferias e 13\u00ba sal\u00e1rio, integrantes\r\ndo conceito de remunera\u00e7\u00e3o. Exclui-se a incid\u00eancia dobre FGTS do alimentante. Postos esses par\u00e2metros, que dizem com\r\nalimentos definitivos, superam-se os alimentos provis\u00f3rios antes fixados nos feitos ora julgados conjuntamente. Quanto \u00e0 visitas,\r\no regime proposto pela companheira na contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fl 69 dos autos n 1007882.062019 \u00e9 ate mais amplo do que\r\no visado pelo companheiro -pai do menor de idade, como bem obtempera o Minist\u00e9rio Publico a fl. 104 daqueles autos. E as\r\npartes n\u00e3o se interessaram por mais provas a respeito, como prova o teor de fl. 93 a 98 daqueles mesmos autos. Nesse\r\ndiapas\u00e3o, as visitas paternas ocorrer\u00e3o de 15 em 15 dias, ou seja, em finais de semana intercalados\/alternados, de forma que o\r\npai retire o menino do lar materno \u00e0s 8:00 am do s\u00e1bado, e devolva-o, no lar materno, no domingo do mesmo final de semana\r\nem que ocorrer a visita, \u00e0s 20:00h. Datas comemorativas de dias dos pais e m\u00e3es devem ser usufru\u00eddas pelos homenageados,\r\nde modo a conferir sentido \u00e0 comemora\u00e7\u00e3o. A crian\u00e7a n\u00e3o se encontra matriculada em escola ou creche, considerando-se que\r\nn\u00e3o tem sequer 3 anos de idade completos, pelo que a regula\u00e7\u00e3o de ferias ter\u00e1 cabimento em momento futuro, exclu\u00eddo-se, no\r\nmomento, da presente regula\u00e7\u00e3o. De toda sorte, o \u00eaxito da visita\u00e7\u00e3o envolve vontade na reconquista do afeto e refer\u00eancias\r\npaternas, notando-se que a conviv\u00eancia com ambos os pais deve envolver essa motiva\u00e7\u00e3o, sem perder de vista que \u00e9 um direito\r\ndo menor, a reclamar, em nome da prote\u00e7\u00e3o integral, colabora\u00e7\u00e3o de ambos os detentores do poder familiar, tudo a autorizar\r\nregular altern\u00e2ncia de ambos os pais em datas festivas conhecidas por natal e ano novo, revezando-se, ano a ano, a companhia\r\ndo menor de idade com cada um deles, come\u00e7ando, neste ano, pelo natal na companhia da m\u00e3e; ano novo em companhia do\r\npai, tudo combinado com invers\u00e3o desses dias no ano seguinte, e assim por diante, alternando-se, o que n\u00e3o foge \u00e0 normalidade\r\nde varios casos similares ao presente. . DIVIS\u00c3O DE BENS Conforme disp\u00f5e expressamente o artigo 1.175 do C\u00f3digo Civil: ?Na\r\nuni\u00e3o est\u00e1vel, salvo contrato escrito entre os companheiros, aplica-se \u00e0s rela\u00e7\u00f5es patrimoniais, no que couber, o regime da\r\ncomunh\u00e3o parcial de bens.?. Em posicionamento reiterado o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a firmou-se entendimento de ser o\r\nin\u00edcio da conviv\u00eancia, com os requisitos elencados no art. 1.723 do C\u00f3digo Civil, o marco a determinar o regime de bens entre\r\nos conviventes, ainda que, posteriormente, lavrem escritura p\u00fablica de uni\u00e3o est\u00e1vel ou o casamento. Transpostas essas\r\npremissas jur\u00eddicas para o tratamento do financiamento mobili\u00e1rio em comento, o qual tem por objeto o im\u00f3vel localizado na Rua\r\nJos\u00e9 Ant\u00f4nio de Souza, Torre 05, n 507, nesta Comarca (fls. 32\/33), de obtemperar que a companheira Suelen utilizou recursos\r\npessoais oriundos do FGTS, - o qual tem natureza de provento origin\u00e1rio do trabalho pessoal-, na sua realiza\u00e7\u00e3o, em 2013\/2014\r\n(fl 32) Como dito a fl 41\/47, dos autos n 1007882062019, que trata mat\u00e9ria de direito, - insuscet\u00edvel de outras provas para sua\r\nsolu\u00e7\u00e3o-, o im\u00f3vel \u00e9 da propriedade da CEF _ Caixa Econ\u00f4mica Federal, partilhando-se, na raz\u00e3o de 50% para cada um, no\r\ncaso, o saldo de presta\u00e7\u00f5es pagas na const\u00e2ncia da uni\u00e3o est\u00e1vel, vez que sua conforma\u00e7\u00e3o presume a coopera\u00e7\u00e3o de ambos\r\nos companheiros ate a correspondente separa\u00e7\u00e3o de fato, em setembro de 2019. O saldo devedor, smj, \u00e9 arcado, depois da\r\nreferida separa\u00e7\u00e3o, por SUELEN. E esse saldo de presta\u00e7\u00f5es pagas compreende, para efeito da referida divis\u00e3o de valores, o\r\nvalor de FGTS integrado por SUELEN, pois atra\u00eddo pela mesma finalidade e motiva\u00e7\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o de um lar comum, vale\r\ndizer, a sub-roga\u00e7\u00e3o justifica a incomunicabilidade dos bens, se os rendimentos do FGTS estiverem em valor monet\u00e1rio,\r\nentretanto, se resultarem na compra de bens ser\u00e3o comunic\u00e1veis e entrar\u00e3o na partilha No mesmo sentido, a seguinte\r\nintelig\u00eancia jurisprudencial: DIREITO CIVIL. SOCIEDADE DE FATO. UNI\u00c3O EST\u00c1VEL. BEM ADQUIRIDO NA CONST\u00c2NCIA DO\r\nRELACIONAMENTO. RECURSOS DO FGTS. COMUNICABILIDADE. 1. Os valores relacionados ao Fundo de Garantia por\r\nTempo de Servi\u00e7o - FGTS, consoante exegese dos artigos 1658 e 1660, I, do C\u00f3digo Civil, s\u00e3o exclusivos de seu titular e, por\r\nesse motivo, n\u00e3o se comunicam. Contudo, uma vez movimentados tais recursos para a aquisi\u00e7\u00e3o de bens na const\u00e2ncia do\r\ncasamento ou uni\u00e3o est\u00e1vel, perdem a caracter\u00edstica da incomunicabilidade e se transformam em patrim\u00f4nio comum do casal.\r\n2. Recurso conhecido e improvido. (fl. 244, Relator Desembargador SANDOVAL OLIVEIRA, julgado em 28\/9\/2009, DJ-e de\r\n26\/11\/2009). Assim, tudo o que foi pago na const\u00e2ncia da uni\u00e3o est\u00e1vel (ate a noticiada separa\u00e7\u00e3o de fato), com rela\u00e7\u00e3o ao\r\nfinanciamento imobili\u00e1rio em comento, de fato, tem divis\u00e3o por dois (50% para cada uma das partes), tudo a apurar, por simples\r\nconta aritm\u00e9tica, em fase de liquida\u00e7\u00e3o. E o que um dos companheiros continuou a pagar depois da separa\u00e7\u00e3o de fato lhe\r\npertence com exclusividade, n\u00e3o tocando a nenhum dos dois, enquanto n\u00e3o houver quita\u00e7\u00e3o, o im\u00f3vel em si, vez que de\r\npropriedade resol\u00favel do agente financeiro, notando-se que permanece como devedora SUELEN, como j\u00e1 consta, formalmente,\r\nnos documentos carreados aos autos. (fl 19) E, mais. Verifica-se que, durante a uni\u00e3o est\u00e1vel, o casal adquiriu um bem m\u00f3vel,\r\nsendo este uma motocicleta da marca Honda\/CG 150 FAN ESI, de cor cinza, placa EKA-5870, ano 2009\/2019, no valor de R$\r\n5.436,00, bem que partilho em 50% (cinquenta por cento) para cada parte. Com rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo n\u00e3o transferido, invi\u00e1vel sua\r\npartilha, vez que n\u00e3o se encontra registrado em nome das partes, mas, isto sim, de terceiro a elas estranho, com o que de\r\nremeter a discuss\u00e3o respectiva, se couber, a a\u00e7\u00e3o propria. Nesse sentido, o entendimento do E Tribunal do Estado de S\u00e3o\r\nPaulo: DIV\u00d3RCIO C.C. PARTILHA DE BENS. Senten\u00e7a de proced\u00eancia. Inconformismo da r\u00e9. Discuss\u00e3o sobre a culpa pelo\r\nrompimento do v\u00ednculo conjugal que, ap\u00f3s a Emenda Constitucional n\u00ba 66\/2010, \u00e9 irrelevante para a decreta\u00e7\u00e3o do div\u00f3rcio,\r\ndevendo, se for o caso, ser objeto de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Partilha de bens. Controv\u00e9rsia sobre a propriedade dos bens. R\u00e9 que\r\nrequereu a partilha de mais um bem, em sede de contesta\u00e7\u00e3o. Quest\u00f5es que n\u00e3o podem ser postergadas e dirimidas em\r\n\r\ncumprimento ou liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, ainda mais porque envolvem direitos de terceiros. Necessidade de rean\u00e1lise. Partes\r\ncasadas sob o regime de comunh\u00e3o universal de bens. Im\u00f3vel discutido na a\u00e7\u00e3o de invent\u00e1rio do irm\u00e3o do autor que dever\u00e1 ser\r\nobjeto de a\u00e7\u00e3o de sobrepartilha, ap\u00f3s o devido desfecho. Autom\u00f3vel que deve ser exclu\u00eddo da partilha, em raz\u00e3o de estar em\r\nnome de terceiro. Im\u00f3vel localizado na ?\u00e1rea livre?, sem prova de propriedade, deve ter, apenas, as benfeitorias partilhadas.\r\nDemais bens, d\u00edvidas e frutos que dever\u00e3o ser partilhados em 50% para cada parte. Senten\u00e7a reformada em parte. RECURSO\r\nPARCIALMENTE PROVIDO. (destaquei) (TJ-SP - AC: 10042277220138260127 SP 1004227-72.2013.8.26.0127, Relator: Ana\r\nMaria Baldy, Data de Julgamento: 16\/01\/2020, 6\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 16\/01\/2020) ?APELA\u00c7\u00c3O\r\nC\u00cdVEL. A\u00c7\u00c3O DE DIV\u00d3RCIO. PARTILHA DE BEM EM NOME DE TERCEIRO. IMPOSSIBILIDADE. PRETENS\u00c3O QUE DEVER\u00c1\r\nSER BUSCADA EM A\u00c7\u00c3O PR\u00d3PRIA. NECESSIDADE DE GARANTIA DO CONTRADIT\u00d3RIO E DA AMPLA DEFESA AO\r\nPROPRIET\u00c1RIO. LITIG\u00c2NCIA DE M\u00c1-F\u00c9. N\u00c3O CARACTERIZADA. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO N\u00c3O PROVIDO. 1. N\u00e3o\r\n\u00e9 poss\u00edvel determinar a partilha de bem im\u00f3vel registrado em nome de terceiro, nem a inclus\u00e3o deste no polo passivo da a\u00e7\u00e3o\r\nde div\u00f3rcio, pois, nesta, a partilha restringe-se aos bens de propriedade comprovada do casal. Precedentes deste E. Tribunal de\r\nJusti\u00e7a. 2. N\u00e3o se caracteriza litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 se a parte age de acordo com a boa-f\u00e9 e a lealdade processual.?(TJ-SP - AC:\r\n10085358720188260609 SP 1008535-87.2018.8.26.0609, Relator: Maria do Carmo Honorio, Data de Julgamento: 14\/08\/2014,\r\n3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Data de Publica\u00e7\u00e3o: 15\/01\/2020). Ante todo o exposto e mais que dos autos consta, julgo\r\nparcialmente procedentes os pedidos em comento, com o que DECLARO existente e dissolvo a uni\u00e3o est\u00e1vel havida entre R DE\r\nO A e S O M DA S, no per\u00edodo acima descrito. No mais, fixo a guarda do menor de idade em favor da m\u00e3e Suelen. Expe\u00e7a-se o\r\ntermo de guarda definitiva com a certifica\u00e7\u00e3o do transito em julgado. Os alimentos destinados pelo pai ao menor de idade s\u00e3o\r\nfixados nos percentuais constantes da fundamenta\u00e7\u00e3o retro, com pagamento a ocorrer ate o dia 10 de cada m\u00eas. A sua vig\u00eancia\r\n\u00e9 imediata, nos percentuais apontados como definitivos, conforme a situa\u00e7\u00e3o seja de emprego ou desemprego do alimentante.\r\nO regime de visitas \u00e9 disposto, igualmente, na fundamenta\u00e7\u00e3o retro, assim como os limites do que \u00e9 partilhado entre os ex-\r\ncompanheiros Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios aos advogados nomeados, conforme conv\u00eanio da\r\nOAB\/Defensoria, e ulteriormente, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. Copia desta para os autos de n.\r\n1008997622019, APENSANDO-SE Verbas de sucumb\u00eancia com isen\u00e7\u00e3o, ante a compreens\u00e3o m\u00e1xima da concess\u00e3o dos\r\nbenef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. P.R.I, arquivando-se oportunamente. - ADV: ANTONIO REZENDE FOGACA DE ALMEIDA (OAB\r\n61484\/SP), RICARDO FERNANDO RIBEIRO (OAB 152363\/SP)","process":"\n1007882-06.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9747","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0563\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007901-12.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Restabelecimento - Josiane Prestes de Oliveira -\r\nInstituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Fl.120: ante a concord\u00e2ncia manifestada pela parte autora, homologo o\r\nacordo celebrado entre as partes e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo em ep\u00edgrafe, nos termos do artigo 487,\r\ninciso III, ?b?, do C\u00f3digo de Processo Civil. Determino as provid\u00eancias necess\u00e1rias no sentido de que seja implantado benef\u00edcio\r\nem favor da parte autora, nos termos do acordo apresentado, conforme c\u00f3pias que seguem, comunicando-se, ap\u00f3s, a este Ju\u00edzo.\r\nPrazo de 30 dias. Servir\u00e1 o presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO, devendo ser encaminhado pelo interessado, com\r\nas pe\u00e7as necess\u00e1rias, bem como comprovar seu envio nos autos. Dever\u00e3o acompanhar o of\u00edcio: Senten\u00e7a, tr\u00e2nsito em julgado\r\n(quando houver), pe\u00e7as oriundas do TRF (decis\u00e3o e tr\u00e2nsito, quando houver), c\u00f3pia de documento e endere\u00e7o atual do(a)\r\nautor(a). P.R.I.C., e oportunamente, arquivem-se. - ADV: CELSO FERREIRA DOS REIS PIERRO (OAB 232940\/SP), ADRIANA\r\nDIAS DE ALMEIDA ALVES GUTIERRES (OAB 338080\/SP)","process":"\n1007901-12.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8797","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0563\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008878-04.2019.8.26.0624 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria Especial (Art. 57\/8) - Wagner Couto -\r\nInstituto Nacional do Seguro Social - INSS - Vistos. Partes legitimas e bem representadas. N\u00e3o h\u00e1 nulidades a suprir. Nos termos\r\nda Resolu\u00e7\u00e3o 00305\/2014, do Conselho da Justi\u00e7a Federal, nomeio o Sr. CL\u00c1UDIA A. DE MELO FABRI para proceder \u00e0 per\u00edcia\r\nt\u00e9cnica na(s) empresa(s) indicada(s) pelo(a) autor(a): Auto Posto 4 Irm\u00e3os Ltda. Proceda-se a serventia o cadastro da presente\r\nnomea\u00e7\u00e3o junto ao portal dos auxiliares da justi\u00e7a, bem como junto ao SAJ. Faculto \u00e0s partes a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e\r\nindica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, no prazo legal. Com a designa\u00e7\u00e3o, intimem-se as partes, devendo ser providenciado pelos\r\nseus procuradores o comparecimento das mesmas e de seus assistentes t\u00e9cnicos, se o caso. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por\r\nc\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO, devendo, a(s) empresa(s) supra citada(s), autorizar a entrada do perito judicial e das partes,\r\ndevidamente identificadas no ato, para cumprimento da presente decis\u00e3o, sob pena de desobedi\u00eancia. Int. - ADV: MARCELO\r\nBASSI (OAB 204334\/SP), JOS\u00c9 ALFREDO GEMENTE SANCHES (OAB 233283\/SP)","process":"\n1008878-04.2019.8.26.0624","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9444","ra_conteudo":"TATU\u00cd\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO ARAUJO CHONG\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0561\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1009102-07.2016.8.26.0604 - Procedimento Comum C\u00edvel - Reconhecimento \/ Dissolu\u00e7\u00e3o - E.P.C.M. - Y.V.M. e\r\noutros - Fl. 256: ci\u00eancia \u00e0s partes. - ADV: ROBSON ANTUNES ALEGRE (OAB 293882\/SP), ELIANE HENRIQUE DE OLIVEIRA\r\nBELLO FERNANDES (OAB 257875\/SP), ALESSANDRA APARECIDA FOGACA ANTUNES (OAB 250994\/SP)","process":"\n1009102-07.2016.8.26.0604","judge":" DANIELLE OLIVEIRA DE MENEZES PINTO RAFFUL KANAWATY\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]