[{"cd":"2786","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000023-32.2020.8.26.0323 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vistos. Homologo o acordo\r\ncelebrado entre as partes \u00e0s fls. 27\/28, a fim de que produza os regulares efeitos de direito, considerando resolvido o m\u00e9rito\r\ndesta a\u00e7\u00e3o de div\u00f3rcio movida por - ADV: MARCOS DOS SANTOS SA (OAB 43201\/SP)","process":"\n1000023-32.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5120","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0499\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000686-78.2020.8.26.0323 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - A.R.R. - S.A.R. - Vistos. Fls.89\/91: o conv\u00eanio da\r\nDefensoria\/OAB n\u00e3o permite o substabelecimento. Assim, no prazo de 05 dias dever\u00e1 ser juntado o instrumento de procura\u00e7\u00e3o\r\npelos novos caus\u00eddicos, Dra. MARIZA DE F\u00c1TIMA DOS SANTOS, OAB\/SP 332.274e doDr. CEZAR AUGUSTO CASSALI\r\nMIRANDA, OAB\/SP 168.344. Por ora, para fins de recebimento de publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, cadastrem-nos nos autos.\r\nCom a juntada do instrumento de procura\u00e7\u00e3o, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios em favor do Dr. Ryan Oliveira e intimem-nos\r\npara manifestar em termos de prosseguimento. Intime-se. - ADV: PEDRO FERNANDES DA SILVA JUNIOR (OAB 110234\/SP),\r\nRYAN PEREIRA DA SILVA OLIVEIRA (OAB 282714\/SP)","process":"\n1000686-78.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5144","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000729-15.2020.8.26.0323 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - Ante o exposto, na forma do art.\r\n487, I, CPC, JULGO PROCEDENTES os pedidos para: A) decretar o div\u00f3rcio de Felipe Mariano de Oliveira e Adrielli Cristina\r\nCardoso Pedroso, servindo c\u00f3pia assinada desta senten\u00e7a como mandado de averba\u00e7\u00e3o \u00e0s margens da matr\u00edcula 116145 01\r\n55 2017 2 00093 204 0019042 58, junto ao RCPN desta Comarca, competindo o encaminhamento \u00e0 parte autora; B) deferir\r\na guarda dos menores Emilly Sophie Cardoso de Oliveira, nascida em 04.12.2012, e Yann Davi Cardoso de Oliveira, nascido\r\nem 02.04.2018, \u00e0 genitora Adrielli Cristina Cardoso Pedroso, CPF 398.503.478-80, RG 49190446\/SSP-SP, servindo c\u00f3pia\r\nassinada desta senten\u00e7a como termo de guarda; C) condenar o r\u00e9u a pagar alimentos aos menores Emilly Sophie Cardoso de\r\n\r\nOliveira, nascida em 04.12.2012, e Yann Davi Cardoso de Oliveira, nascido em 02.04.2018, no patamar de 40% dos rendimentos\r\nl\u00edquidos, em caso de emprego formal, incidindo sobre 13\u00b0 sal\u00e1rio, ter\u00e7o constitucional de f\u00e9rias e horas extraordin\u00e1rias, desde\r\nque habituais e excluindo-se demais verbas indenizat\u00f3rias ou rescis\u00f3rias, ou 50% do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente, em caso\r\nde desemprego\/emprego informal; D) estabelecer o seguinte regime de visitas paternas: 1. em finais de semana alternados,\r\ncom retirada das crian\u00e7as pelo genitor \u00e0s 09 horas do s\u00e1bado e devolu\u00e7\u00e3o \u00e0s 18 horas do mesmo dia, sem pernoite; 2. nas\r\nfestividades de fim de ano, nos anos \u00edmpares os filhos passar\u00e3o o Natal com o genitor e Ano Novo com a m\u00e3e. Nos anos pares\r\ndever\u00e1 ser o inverso; 3. no dia das m\u00e3es as crian\u00e7as ficar\u00e3o com a genitora e no dia dos pais com o genitor; 4. no anivers\u00e1rio\r\ndos infantes, caso as partes n\u00e3o festejem juntas e n\u00e3o entrem num consenso, nos anos \u00edmpares os menores ficar\u00e3o com o pai\r\ne nos anos pares com a m\u00e3e; 5. nas f\u00e9rias escolares, os incapazes ficar\u00e3o a primeira metade das f\u00e9rias com o pai e segunda\r\ncom a m\u00e3e, invertendo-se no ano seguinte e sempre respeitadas as cl\u00e1usulas de festividades de fim de ano (item 2), salvo se as\r\npartes se entenderem de modo diverso. Em face da sucumb\u00eancia, o r\u00e9u deve arcar com as custas, taxa judici\u00e1ria e honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios de 10% do valor da causa. Oportunamente, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios ao i.Patrono do Conv\u00eanio OAB-\r\nDefensoria pelo m\u00e1ximo da Tabela e arquivem-se. P.I. - ADV: RICHARD DA COSTA CERBINO (OAB 424695\/SP)","process":"\n1000729-15.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6489","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000729-15.2020.8.26.0323 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - Justi\u00e7a P\u00fablica - Ante o exposto, na forma do art.\r\n487, I, CPC, JULGO PROCEDENTES os pedidos para: A) decretar o div\u00f3rcio de Felipe Mariano de Oliveira e Adrielli Cristina\r\nCardoso Pedroso, servindo c\u00f3pia assinada desta senten\u00e7a como mandado de averba\u00e7\u00e3o \u00e0s margens da matr\u00edcula 116145 01\r\n55 2017 2 00093 204 0019042 58, junto ao RCPN desta Comarca, competindo o encaminhamento \u00e0 parte autora; B) deferir\r\na guarda dos menores Emilly Sophie Cardoso de Oliveira, nascida em 04.12.2012, e Yann Davi Cardoso de Oliveira, nascido\r\nem 02.04.2018, \u00e0 genitora Adrielli Cristina Cardoso Pedroso, CPF 398.503.478-80, RG 49190446\/SSP-SP, servindo c\u00f3pia\r\nassinada desta senten\u00e7a como termo de guarda; C) condenar o r\u00e9u a pagar alimentos aos menores Emilly Sophie Cardoso de\r\n\r\nOliveira, nascida em 04.12.2012, e Yann Davi Cardoso de Oliveira, nascido em 02.04.2018, no patamar de 40% dos rendimentos\r\nl\u00edquidos, em caso de emprego formal, incidindo sobre 13\u00b0 sal\u00e1rio, ter\u00e7o constitucional de f\u00e9rias e horas extraordin\u00e1rias, desde\r\nque habituais e excluindo-se demais verbas indenizat\u00f3rias ou rescis\u00f3rias, ou 50% do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente, em caso\r\nde desemprego\/emprego informal; D) estabelecer o seguinte regime de visitas paternas: 1. em finais de semana alternados,\r\ncom retirada das crian\u00e7as pelo genitor \u00e0s 09 horas do s\u00e1bado e devolu\u00e7\u00e3o \u00e0s 18 horas do mesmo dia, sem pernoite; 2. nas\r\nfestividades de fim de ano, nos anos \u00edmpares os filhos passar\u00e3o o Natal com o genitor e Ano Novo com a m\u00e3e. Nos anos pares\r\ndever\u00e1 ser o inverso; 3. no dia das m\u00e3es as crian\u00e7as ficar\u00e3o com a genitora e no dia dos pais com o genitor; 4. no anivers\u00e1rio\r\ndos infantes, caso as partes n\u00e3o festejem juntas e n\u00e3o entrem num consenso, nos anos \u00edmpares os menores ficar\u00e3o com o pai\r\ne nos anos pares com a m\u00e3e; 5. nas f\u00e9rias escolares, os incapazes ficar\u00e3o a primeira metade das f\u00e9rias com o pai e segunda\r\ncom a m\u00e3e, invertendo-se no ano seguinte e sempre respeitadas as cl\u00e1usulas de festividades de fim de ano (item 2), salvo se as\r\npartes se entenderem de modo diverso. Em face da sucumb\u00eancia, o r\u00e9u deve arcar com as custas, taxa judici\u00e1ria e honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios de 10% do valor da causa. Oportunamente, expe\u00e7a-se certid\u00e3o de honor\u00e1rios ao i.Patrono do Conv\u00eanio OAB-\r\nDefensoria pelo m\u00e1ximo da Tabela e arquivem-se. P.I. - ADV: RICHARD DA COSTA CERBINO (OAB 424695\/SP)","process":"\n1000729-15.2020.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6487","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0501\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001482-74.2017.8.26.0323 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - S.A.O.F.L. - S.R.L. - Intimando a Dra. Patr\u00edcia\r\nHelena Vieira de Souza de sua nomea\u00e7\u00e3o como curadora especial nos autos, para que se manifeste no prazo legal. - ADV:\r\nPATRICIA HELENA VIEIRA DE SOUZA (OAB 154116\/SP), JOSIE APARECIDA DA SILVA (OAB 119812\/SP)","process":"\n1001482-74.2017.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"2734","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0501\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001482-74.2017.8.26.0323 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - S.A.O.F.L. - S.R.L. - Intimando a Dra. Patr\u00edcia\r\nHelena Vieira de Souza de sua nomea\u00e7\u00e3o como curadora especial nos autos, para que se manifeste no prazo legal. - ADV:\r\nPATRICIA HELENA VIEIRA DE SOUZA (OAB 154116\/SP), JOSIE APARECIDA DA SILVA (OAB 119812\/SP)","process":"\n1001482-74.2017.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5139","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001625-92.2019.8.26.0323 - Div\u00f3rcio Litigioso - Dissolu\u00e7\u00e3o - W.J.C. - R.A.B.C. - ?\u00c0 parte interessada, para\r\nprovidenciar a remessa da carta de senten\u00e7a de fl. 97, por meio eletr\u00f4nico, ao Registro P\u00fablico ou Tabelionato correspondente,\r\nnos termos do Provimento CG n\u00ba 14\/2020). Decorrido o prazo de 30 (trinta) dias, os autos ser\u00e3o encaminhados ao arquivo.? -\r\nADV: MARIELZA MENDES VIEIRA MARTINS (OAB 182943\/SP), ELAINE DI LORENZI SIQUEIRA (OAB 153183\/SP)","process":"\n1001625-92.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":true,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":false}]