[{"cd":"4794","ra_conteudo":"ROSANA\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JEAN RAMOS GOUVEIA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001003-36.2019.8.26.0515 (processo principal 1000518-19.2019.8.26.0515) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jose Amauri Gouveia - BANCO BRADESCO S.A. - Vistos. 1 - Ao que observo a senten\u00e7a de fls.\r\n167\/168, constou erroneamente, o valor devido \u00e0 requerida de R$ 2.013,22 + 136,84, enquanto na realidade o valor restante\r\nseria de R$ 3.013,22 + R$ 136,84. Ante o exposto, onde se l\u00ea: R$ 2.013,22 (dois mil e treze reais com vinte e dois centavos,\r\nleia-se R$ 3.013,22 (tr\u00eas mil e treze reais com vinte e dois centavos). 2 - Ademais, ao que observo at\u00e9 o presente momento a\r\nreferida institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria n\u00e3o apresentou o formul\u00e1rio para levantamento de tal verba, ante o exposto, concedo o derradeiro\r\n\r\nprazo de 10 (dez) dias, para a juntada do formul\u00e1rio MLE, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017, bem como o\r\ncomunicado 749\/2019. Juntado o formul\u00e1rio, expe\u00e7a-se o MLE. Decorrido o prazo, ao arquivo. Int. - ADV: JACK IZUMI OKADA\r\n(OAB 90393\/SP), PRISCILA PICARELLI RUSSO (OAB 148717\/SP), ALYSTON ROBER DE CAMPOS (OAB 268204\/SP)","process":"\n0001003-36.2019.8.26.0515 (processo principal 1000518-19.2019.8.26.0515)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4309","ra_conteudo":"ROSANA\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JEAN RAMOS GOUVEIA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001003-36.2019.8.26.0515 (processo principal 1000518-19.2019.8.26.0515) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jose Amauri Gouveia - BANCO BRADESCO S.A. - Vistos. 1 - Ao que observo a senten\u00e7a de fls.\r\n167\/168, constou erroneamente, o valor devido \u00e0 requerida de R$ 2.013,22 + 136,84, enquanto na realidade o valor restante\r\nseria de R$ 3.013,22 + R$ 136,84. Ante o exposto, onde se l\u00ea: R$ 2.013,22 (dois mil e treze reais com vinte e dois centavos,\r\nleia-se R$ 3.013,22 (tr\u00eas mil e treze reais com vinte e dois centavos). 2 - Ademais, ao que observo at\u00e9 o presente momento a\r\nreferida institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria n\u00e3o apresentou o formul\u00e1rio para levantamento de tal verba, ante o exposto, concedo o derradeiro\r\n\r\nprazo de 10 (dez) dias, para a juntada do formul\u00e1rio MLE, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017, bem como o\r\ncomunicado 749\/2019. Juntado o formul\u00e1rio, expe\u00e7a-se o MLE. Decorrido o prazo, ao arquivo. Int. - ADV: JACK IZUMI OKADA\r\n(OAB 90393\/SP), PRISCILA PICARELLI RUSSO (OAB 148717\/SP), ALYSTON ROBER DE CAMPOS (OAB 268204\/SP)","process":"\n0001003-36.2019.8.26.0515 (processo principal 1000518-19.2019.8.26.0515)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"99751","ra_conteudo":"ROSANA\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JEAN RAMOS GOUVEIA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001003-36.2019.8.26.0515 (processo principal 1000518-19.2019.8.26.0515) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jose Amauri Gouveia - BANCO BRADESCO S.A. - Vistos. 1 - Ao que observo a senten\u00e7a de fls.\r\n167\/168, constou erroneamente, o valor devido \u00e0 requerida de R$ 2.013,22 + 136,84, enquanto na realidade o valor restante\r\nseria de R$ 3.013,22 + R$ 136,84. Ante o exposto, onde se l\u00ea: R$ 2.013,22 (dois mil e treze reais com vinte e dois centavos,\r\nleia-se R$ 3.013,22 (tr\u00eas mil e treze reais com vinte e dois centavos). 2 - Ademais, ao que observo at\u00e9 o presente momento a\r\nreferida institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria n\u00e3o apresentou o formul\u00e1rio para levantamento de tal verba, ante o exposto, concedo o derradeiro\r\n\r\nprazo de 10 (dez) dias, para a juntada do formul\u00e1rio MLE, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017, bem como o\r\ncomunicado 749\/2019. Juntado o formul\u00e1rio, expe\u00e7a-se o MLE. Decorrido o prazo, ao arquivo. Int. - ADV: JACK IZUMI OKADA\r\n(OAB 90393\/SP), PRISCILA PICARELLI RUSSO (OAB 148717\/SP), ALYSTON ROBER DE CAMPOS (OAB 268204\/SP)","process":"\n0001003-36.2019.8.26.0515 (processo principal 1000518-19.2019.8.26.0515)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5744","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001646-62.2020.8.26.0481 (processo principal 1001623-36.2019.8.26.0481) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Josimar Jos\u00e9 de Siqueira - CI\u00caNCIA \u00e0s partes sobre a expedi\u00e7\u00e3o do RPV\/\r\nPrecat\u00f3rio (art. 11, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 458\/17, do Conselho da Justi\u00e7a Federal). - ADV: FABIO MONTEIRO (OAB 115839\/SP)","process":"\n0001646-62.2020.8.26.0481 (processo principal 1001623-36.2019.8.26.0481)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6349","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0797\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001880-44.2020.8.26.0481 (processo principal 1001769-82.2016.8.26.0481) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aposentadoria por Invalidez - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Feito n\u00ba 2016\/002495 Trata-se de\r\nCumprimento de Senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablicaAposentadoria por Invalidez movida por Nadir Terezinha da Silva Rauber\r\nem face de Instituto Nacional do Seguro Social - INSS. Intimado, o INSS concordou com os c\u00e1lculos apresentados pela parte\r\nexequente. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Diante da concord\u00e2ncia da parte executada, HOMOLOGO os c\u00e1lculos apresentados pela\r\nparte exequente na peti\u00e7\u00e3o inicial. Como o Plen\u00e1rio do STF julgou parcialmente procedentes as ADI 4357 e 4425 para declarar\r\na inconstitucionalidade de partes da EC 62, restou prejudicado o regime de compensa\u00e7\u00e3o para tributos devidos e cr\u00e9ditos de\r\nprecat\u00f3rios previsto nos par\u00e1grafos 9\u00ba e 10 do art. 100 da CF. Assim, se torna desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte executada\r\npara manifesta\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 se valor dos meios pr\u00f3prios para satisfa\u00e7\u00e3o de eventual cr\u00e9dito. No momento do protocolo do\r\nRPV o TRF3 realiza pesquisa para verificar a exist\u00eancia de preven\u00e7\u00e3o entre requisi\u00e7\u00f5es novas e pr\u00e9-existentes e em caso de\r\nd\u00favida sobre a duplicidade de requisi\u00e7\u00e3o, a mais atual \u00e9 cancelada e seu expediente de cancelamento enviado ao Ju\u00edzo para\r\ndilig\u00eancias necess\u00e1rias (Comunicado 04\/2019-UFEP), o que por obvio causa atraso no pagamento. Assim, antes da expedi\u00e7\u00e3o\r\ndo RPV e com a finalidade de se evitar poss\u00edvel cancelamento por duplicidade de requisi\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora informar\r\n\r\nse existe RPV\/PRC anteriormente expedido em seu favor em outros processos (tanto da Justi\u00e7a Estadual quanto da Federal),\r\ndevendo informar o n\u00ba do processo, Ju\u00edzo e per\u00edodo dos c\u00e1lculos de eventual RPV\/PRC. N\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o\r\nda parte autora no prazo de quinze dias, EXPE\u00c7A-SE RPV\/Precat\u00f3rio (art. 535, \u00a7 3\u00ba, do CPC) sem qualquer observa\u00e7\u00e3o. O\r\ncadastramento de eventual destaque de honor\u00e1rios contratuais dever\u00e1 se dar na mesma requisi\u00e7\u00e3o do valor devido \u00e0 parte\r\nautora, vedada a expedi\u00e7\u00e3o em requisi\u00e7\u00e3o apartada (Comunicado 05\/2018-UFEP). CI\u00caNCIA \u00e0s partes sobre o inteiro teor do\r\nRPV\/Precat\u00f3rio (art. 11, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 458\/17, do Conselho da Justi\u00e7a Federal). As partes poder\u00e3o acompanhar a situa\u00e7\u00e3o\r\ndas requisi\u00e7\u00f5es no seguinte link: http:\/\/web.trf3.jus.br\/consultas\/Internet\/ConsultaReqPag Int. - ADV: PAULA RENATA SEVERINO\r\nAZEVEDO (OAB 264334\/SP)","process":"\n0001880-44.2020.8.26.0481 (processo principal 1001769-82.2016.8.26.0481)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6348","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0797\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001881-29.2020.8.26.0481 (processo principal 1002428-23.2018.8.26.0481) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Concess\u00e3o - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Feito n\u00ba 2018\/002282 Trata-se de Cumprimento\r\nde Senten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablicaConcess\u00e3o movida por Elaine Cristina Meneses de Goes em face de Instituto Nacional do\r\nSeguro Social - INSS. Intimado, o INSS concordou com os c\u00e1lculos apresentados pela parte exequente. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.\r\nDiante da concord\u00e2ncia da parte executada, HOMOLOGO os c\u00e1lculos apresentados pela parte exequente na peti\u00e7\u00e3o inicial.\r\nComo o Plen\u00e1rio do STF julgou parcialmente procedentes as ADI 4357 e 4425 para declarar a inconstitucionalidade de partes da\r\nEC 62, restou prejudicado o regime de compensa\u00e7\u00e3o para tributos devidos e cr\u00e9ditos de precat\u00f3rios previsto nos par\u00e1grafos 9\u00ba\r\ne 10 do art. 100 da CF. Assim, se torna desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte executada para manifesta\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 se valor\r\ndos meios pr\u00f3prios para satisfa\u00e7\u00e3o de eventual cr\u00e9dito. No momento do protocolo do RPV o TRF3 realiza pesquisa para verificar\r\na exist\u00eancia de preven\u00e7\u00e3o entre requisi\u00e7\u00f5es novas e pr\u00e9-existentes e em caso de d\u00favida sobre a duplicidade de requisi\u00e7\u00e3o, a\r\nmais atual \u00e9 cancelada e seu expediente de cancelamento enviado ao Ju\u00edzo para dilig\u00eancias necess\u00e1rias (Comunicado 04\/2019-\r\nUFEP), o que por obvio causa atraso no pagamento. Assim, antes da expedi\u00e7\u00e3o do RPV e com a finalidade de se evitar poss\u00edvel\r\ncancelamento por duplicidade de requisi\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora informar se existe RPV\/PRC anteriormente expedido em\r\nseu favor em outros processos (tanto da Justi\u00e7a Estadual quanto da Federal), devendo informar o n\u00ba do processo, Ju\u00edzo e\r\nper\u00edodo dos c\u00e1lculos de eventual RPV\/PRC. N\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora no prazo de quinze dias,\r\nEXPE\u00c7A-SE RPV\/Precat\u00f3rio (art. 535, \u00a7 3\u00ba, do CPC) sem qualquer observa\u00e7\u00e3o. O cadastramento de eventual destaque de\r\nhonor\u00e1rios contratuais dever\u00e1 se dar na mesma requisi\u00e7\u00e3o do valor devido \u00e0 parte autora, vedada a expedi\u00e7\u00e3o em requisi\u00e7\u00e3o\r\napartada (Comunicado 05\/2018-UFEP). CI\u00caNCIA \u00e0s partes sobre o inteiro teor do RPV\/Precat\u00f3rio (art. 11, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba\r\n458\/17, do Conselho da Justi\u00e7a Federal). As partes poder\u00e3o acompanhar a situa\u00e7\u00e3o das requisi\u00e7\u00f5es no seguinte link: http:\/\/\r\nweb.trf3.jus.br\/consultas\/Internet\/ConsultaReqPag Int. - ADV: MARISTELA GOMES TALAVERA THEODORO (OAB 264336\/SP),\r\nPAULA RENATA SEVERINO AZEVEDO (OAB 264334\/SP)","process":"\n0001881-29.2020.8.26.0481 (processo principal 1002428-23.2018.8.26.0481)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6360","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002318-70.2020.8.26.0481 (processo principal 1006203-46.2018.8.26.0481) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Urbana (Art. 48\/51) - Brasilia Pinheiro da Silva Souza - Feito n\u00ba 2018\/005486 Trata-se de Cumprimento de\r\nSenten\u00e7a contra a Fazenda P\u00fablicaUrbana (Art. 48\/51) movida por Brasilia Pinheiro da Silva Souza em face de Instituto Nacional\r\ndo Seguro Social - INSS. Intimado, o INSS concordou com os c\u00e1lculos apresentados pela parte exequente. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.\r\nDiante da concord\u00e2ncia da parte executada, HOMOLOGO os c\u00e1lculos apresentados pela parte exequente na peti\u00e7\u00e3o inicial.\r\nComo o Plen\u00e1rio do STF julgou parcialmente procedentes as ADI 4357 e 4425 para declarar a inconstitucionalidade de partes da\r\nEC 62, restou prejudicado o regime de compensa\u00e7\u00e3o para tributos devidos e cr\u00e9ditos de precat\u00f3rios previsto nos par\u00e1grafos 9\u00ba\r\ne 10 do art. 100 da CF. Assim, se torna desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte executada para manifesta\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 se valor\r\ndos meios pr\u00f3prios para satisfa\u00e7\u00e3o de eventual cr\u00e9dito. No momento do protocolo do RPV o TRF3 realiza pesquisa para verificar\r\na exist\u00eancia de preven\u00e7\u00e3o entre requisi\u00e7\u00f5es novas e pr\u00e9-existentes e em caso de d\u00favida sobre a duplicidade de requisi\u00e7\u00e3o, a\r\nmais atual \u00e9 cancelada e seu expediente de cancelamento enviado ao Ju\u00edzo para dilig\u00eancias necess\u00e1rias (Comunicado 04\/2019-\r\nUFEP), o que por obvio causa atraso no pagamento. Assim, antes da expedi\u00e7\u00e3o do RPV e com a finalidade de se evitar poss\u00edvel\r\ncancelamento por duplicidade de requisi\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora informar se existe RPV\/PRC anteriormente expedido em seu\r\nfavor em outros processos (tanto da Justi\u00e7a Estadual quanto da Federal), devendo informar o n\u00ba do processo, Ju\u00edzo e per\u00edodo\r\ndos c\u00e1lculos de eventual RPV\/PRC. N\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora no prazo de quinze dias, EXPE\u00c7A-\r\nSE RPV\/Precat\u00f3rio (art. 535, \u00a7 3\u00ba, do CPC) sem qualquer observa\u00e7\u00e3o. O cadastramento de eventual destaque de honor\u00e1rios\r\ncontratuais dever\u00e1 se dar na mesma requisi\u00e7\u00e3o do valor devido \u00e0 parte autora, vedada a expedi\u00e7\u00e3o em requisi\u00e7\u00e3o apartada\r\n(Comunicado 05\/2018-UFEP). CI\u00caNCIA \u00e0s partes sobre o inteiro teor do RPV\/Precat\u00f3rio (art. 11, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 458\/17, do\r\nConselho da Justi\u00e7a Federal). As partes poder\u00e3o acompanhar a situa\u00e7\u00e3o das requisi\u00e7\u00f5es no seguinte link: http:\/\/web.trf3.jus.br\/\r\nconsultas\/Internet\/ConsultaReqPag Int. - ADV: PAULA RENATA SEVERINO AZEVEDO (OAB 264334\/SP)","process":"\n0002318-70.2020.8.26.0481 (processo principal 1006203-46.2018.8.26.0481)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6309","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0794\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002356-82.2020.8.26.0481 (processo principal 1004328-41.2018.8.26.0481) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nCheque - Odinir Liberati Vieira - Ana Helena Loyola Rodrigues Cabanilha - Feito n\u00ba 2018\/004018 Expe\u00e7a-se a certid\u00e3o de objeto\r\ne p\u00e9 solicitada. Int. - ADV: WILLIAN LIMA GUEDES (OAB 294664\/SP), AUGUSTO RIBEIRO MARINHO (OAB 293785\/SP),\r\nDANILO TOCHIKAZU MENOSSI SAKAMOTO (OAB 262033\/SP), OT\u00c1VIO RIBEIRO MARINHO (OAB 217365\/SP)","process":"\n0002356-82.2020.8.26.0481 (processo principal 1004328-41.2018.8.26.0481)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6359","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002378-43.2020.8.26.0481 (processo principal 1000683-71.2019.8.26.0481) - Cumprimento de\r\nsenten\u00e7a - Restabelecimento - Antonio Aguinaldo de Souza Silva - Feito n\u00ba 2019\/000688 Trata-se de Cumprimento de\r\nsenten\u00e7aRestabelecimento movida por Antonio Aguinaldo de Souza Silva em face de Instituto Nacional do Seguro Social - INSS.\r\nIntimado, o INSS apresentou impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a, alegando, em s\u00edntese, excesso de execu\u00e7\u00e3o. A parte\r\nexequente concordou com a impugna\u00e7\u00e3o. \u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Diante da concord\u00e2ncia da parte exequente com a impugna\u00e7\u00e3o\r\napresentada, HOMOLOGO os c\u00e1lculos apresentados pelo INSS e na forma do artigo 487, III, a, do CPC, JULGO PROCEDENTE\r\na impugna\u00e7\u00e3o apresentada. Condeno a parte exequente ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e0 parte executada,\r\nno importe de 10% sobre a diferen\u00e7a entre os c\u00e1lculos apresentados pelas partes, respeitada eventual concess\u00e3o da gratuidade\r\nda justi\u00e7a na fase de conhecimento ou nesta execu\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 98, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba). Como o Plen\u00e1rio do STF julgou parcialmente\r\nprocedentes as ADI 4357 e 4425 para declarar a inconstitucionalidade de partes da EC 62, restou prejudicado o regime de\r\ncompensa\u00e7\u00e3o para tributos devidos e cr\u00e9ditos de precat\u00f3rios previsto nos par\u00e1grafos 9\u00ba e 10 do art. 100 da CF. Assim, se torna\r\ndesnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte executada para manifesta\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 se valor dos meios pr\u00f3prios para satisfa\u00e7\u00e3o de\r\neventual cr\u00e9dito. No momento do protocolo do RPV o TRF3 realiza pesquisa para verificar a exist\u00eancia de preven\u00e7\u00e3o entre\r\nrequisi\u00e7\u00f5es novas e pr\u00e9-existentes e em caso de d\u00favida sobre a duplicidade de requisi\u00e7\u00e3o, a mais atual \u00e9 cancelada e seu\r\nexpediente de cancelamento enviado ao Ju\u00edzo para dilig\u00eancias necess\u00e1rias (Comunicado 04\/2019-UFEP), o que por obvio\r\ncausa atraso no pagamento. Assim, antes da expedi\u00e7\u00e3o do RPV e com a finalidade de se evitar poss\u00edvel cancelamento por\r\nduplicidade de requisi\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora informar se existe RPV\/PRC anteriormente expedido em seu favor em outros\r\nprocessos (tanto da Justi\u00e7a Estadual quanto da Federal), devendo informar o n\u00ba do processo, Ju\u00edzo e per\u00edodo dos c\u00e1lculos de\r\neventual RPV\/PRC. N\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora no prazo de quinze dias, EXPE\u00c7A-SE RPV\/Precat\u00f3rio\r\n(art. 535, \u00a7 3\u00ba, do CPC) sem qualquer observa\u00e7\u00e3o. O cadastramento de eventual destaque de honor\u00e1rios contratuais dever\u00e1 se\r\ndar na mesma requisi\u00e7\u00e3o do valor devido \u00e0 parte autora, vedada a expedi\u00e7\u00e3o em requisi\u00e7\u00e3o apartada (Comunicado 05\/2018-\r\nUFEP). CI\u00caNCIA \u00e0s partes sobre o inteiro teor do RPV\/Precat\u00f3rio (art. 11, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 458\/17, do Conselho da Justi\u00e7a\r\nFederal). As partes poder\u00e3o acompanhar a situa\u00e7\u00e3o das requisi\u00e7\u00f5es no seguinte link: http:\/\/web.trf3.jus.br\/consultas\/Internet\/\r\nConsultaReqPag Int. - ADV: ALESSANDRO CARMONA DA SILVA (OAB 140057\/SP)","process":"\n0002378-43.2020.8.26.0481 (processo principal 1000683-71.2019.8.26.0481)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9815","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0005078-36.2013.8.26.0481\/01 - Precat\u00f3rio - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias - Jos\u00e9 Fernandes Leite - IPRECA -\r\nINSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE CAIU\u00c1 - Feito n\u00ba 2013\/000774 Fl. 31: Indefiro o pedido de levantamento de\r\nvalores, pois ainda n\u00e3o houve comunica\u00e7\u00e3o de pagamento pelo DEPRE. Aguarde-se a not\u00edcia do pagamento pelo Departamento\r\nde Precat\u00f3rios do Tribunal de Justi\u00e7a. Int. - ADV: MARCOS PAULO DA SILVA CAVALCANTI (OAB 235054\/SP), BRUNO THIAGO\r\nLINHARES ARC\u00c2NGELO (OAB 160003\/SP)","process":"\n0005078-36.2013.8.26.0481\/01","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6358","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0005078-36.2013.8.26.0481\/01 - Precat\u00f3rio - Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias - Jos\u00e9 Fernandes Leite - IPRECA -\r\nINSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA MUNICIPAL DE CAIU\u00c1 - Feito n\u00ba 2013\/000774 Fl. 31: Indefiro o pedido de levantamento de\r\nvalores, pois ainda n\u00e3o houve comunica\u00e7\u00e3o de pagamento pelo DEPRE. Aguarde-se a not\u00edcia do pagamento pelo Departamento\r\nde Precat\u00f3rios do Tribunal de Justi\u00e7a. Int. - ADV: MARCOS PAULO DA SILVA CAVALCANTI (OAB 235054\/SP), BRUNO THIAGO\r\nLINHARES ARC\u00c2NGELO (OAB 160003\/SP)","process":"\n0005078-36.2013.8.26.0481\/01","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7359","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0006441-48.2019.8.26.0481 (processo principal 1002196-45.2017.8.26.0481) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRestabelecimento - Joacir Meira Pereira - Certifico e dou f\u00e9 que a senten\u00e7a retro proferida transitou em julgado em 20\/07\/2020.\r\n- ADV: DANIEL SEBASTIAO DA SILVA (OAB 57671\/SP)","process":"\n0006441-48.2019.8.26.0481 (processo principal 1002196-45.2017.8.26.0481)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6333","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007701-63.2019.8.26.0481 (processo principal 1002656-95.2018.8.26.0481) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Francisco dos Santos Nepomucena - Feito n\u00ba 2018\/002480 Enquanto perdurar o atual cen\u00e1rio\r\nde pandemia do COVID-19, os levantamentos dos dep\u00f3sitos relacionados \u00e0 RPV dos processos da compet\u00eancia delegada da\r\njusti\u00e7a federal, cuja conta judicial estiver dispon\u00edvel no Portal de Custas, dever\u00e3o ser realizados por meio de Alvar\u00e1 nos termos\r\ndo Comunicado CG 257\/2020 (Comunicado CG 540\/20). Dessa forma, providencie a serventia a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1, na forma\r\ndo Comunicado 257\/20. Para tanto, dever\u00e1 a parte autora informar a conta banc\u00e1ria para transfer\u00eancia dos valores. Ap\u00f3s,\r\nprovidencie a serventia o encaminhamento dos alvar\u00e1s para o Banco do Brasil atrav\u00e9s do e-mail: age0971@bb.com.Br Int. -\r\nADV: ALESSANDRA MOLINARI FRONZA (OAB 189447\/SP)","process":"\n0007701-63.2019.8.26.0481 (processo principal 1002656-95.2018.8.26.0481)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6357","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007701-63.2019.8.26.0481 (processo principal 1002656-95.2018.8.26.0481) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Francisco dos Santos Nepomucena - Feito n\u00ba 2018\/002480 Enquanto perdurar o atual cen\u00e1rio\r\nde pandemia do COVID-19, os levantamentos dos dep\u00f3sitos relacionados \u00e0 RPV dos processos da compet\u00eancia delegada da\r\njusti\u00e7a federal, cuja conta judicial estiver dispon\u00edvel no Portal de Custas, dever\u00e3o ser realizados por meio de Alvar\u00e1 nos termos\r\ndo Comunicado CG 257\/2020 (Comunicado CG 540\/20). Dessa forma, providencie a serventia a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1, na forma\r\ndo Comunicado 257\/20. Para tanto, dever\u00e1 a parte autora informar a conta banc\u00e1ria para transfer\u00eancia dos valores. Ap\u00f3s,\r\nprovidencie a serventia o encaminhamento dos alvar\u00e1s para o Banco do Brasil atrav\u00e9s do e-mail: age0971@bb.com.Br Int. -\r\nADV: ALESSANDRA MOLINARI FRONZA (OAB 189447\/SP)","process":"\n0007701-63.2019.8.26.0481 (processo principal 1002656-95.2018.8.26.0481)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5743","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007984-86.2019.8.26.0481 (processo principal 1002090-20.2016.8.26.0481) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Benef\u00edcio Assistencial (Art. 203,V CF\/88) - Jo\u00e3o Fellipy de Lima Paiva - Feito n\u00ba 2016\/002890 Fl 94: Como a\r\nparte exequente renunciou ao excedente do teto do RPV, providencie a serventia o cancelamento do Precat\u00f3rio. Com a resposta\r\ndo cancelamento pelo TRF, expe\u00e7a-se RPV. Int. - ADV: FABIO MONTEIRO (OAB 115839\/SP)","process":"\n0007984-86.2019.8.26.0481 (processo principal 1002090-20.2016.8.26.0481)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5205","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0794\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009483-42.2018.8.26.0481 (processo principal 1002443-26.2017.8.26.0481) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nLevantamento de Valor - Lucia de Oliveira Pereira - Banco Bradesco de Presidente Epit\u00e1cio\/sp - Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca do\r\nresultado retro do julgamento do processo em segunda inst\u00e2ncia. - ADV: CARLOS ROBERTO ROSSATO (OAB 133450\/SP),\r\nFELIPE GAZOLA VIEIRA MARQUES (OAB 76696\/MG)","process":"\n0009483-42.2018.8.26.0481 (processo principal 1002443-26.2017.8.26.0481)","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5745","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0794\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000255-26.2018.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Manosther Feliciano\r\nde Souza - Incorporadora Global Ltda - - Julio Campos de Oliveira - - Rosangela Farinelli Campos - Ci\u00eancia ao(\u00e0) procurador(a)\r\nacerca da expedi\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o de honor\u00e1rios em seu favor, a qual encontra-se dispon\u00edvel para retirada via portal e-Saj do\r\nTJSP. - ADV: ORLANDO FONTOLAN JUNIOR (OAB 112835\/SP), H\u00c9LLEN SUSAN FARINELLI CAMPOS (OAB 406479\/SP),\r\nOLIVIE SAMUEL PAI\u00c3O (OAB 424663\/SP), FABIO MONTEIRO (OAB 115839\/SP), DIOGO RAMOS CERBELERA NETO (OAB\r\n425172\/SP)","process":"\n1000255-26.2018.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6356","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000566-17.2018.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - Felipe Rafaelli Petek\r\nDonato - Feito n\u00ba 2018\/000660 Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum C\u00edvelAposentadoria por Invalidez movida por Felipe\r\nRafaelli Petek Donato em face de Instituto Nacional do Seguro Social - INSS na qual o INSS apresentou o c\u00e1lculo dos valores\r\nque entendeu como devidos. A parte autora concordou com o c\u00e1lculo apresentado. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Diante\r\nda concord\u00e2ncia da parte autora, HOMOLOGO o c\u00e1lculo apresentado pelo INSS. Como o Plen\u00e1rio do STF julgou parcialmente\r\nprocedentes as ADI 4357 e 4425 para declarar a inconstitucionalidade de partes da EC 62, restou prejudicado o regime de\r\ncompensa\u00e7\u00e3o para tributos devidos e cr\u00e9ditos de precat\u00f3rios previsto nos par\u00e1grafos 9\u00ba e 10 do art. 100 da CF. Assim, se torna\r\ndesnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte executada para manifesta\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 se valor dos meios pr\u00f3prios para satisfa\u00e7\u00e3o de\r\neventual cr\u00e9dito. No momento do protocolo do RPV o TRF3 realiza pesquisa para verificar a exist\u00eancia de preven\u00e7\u00e3o entre\r\nrequisi\u00e7\u00f5es novas e pr\u00e9-existentes e em caso de d\u00favida sobre a duplicidade de requisi\u00e7\u00e3o, a mais atual \u00e9 cancelada e seu\r\nexpediente de cancelamento enviado ao Ju\u00edzo para dilig\u00eancias necess\u00e1rias (Comunicado 04\/2019-UFEP), o que por obvio\r\ncausa atraso no pagamento. Assim, antes da expedi\u00e7\u00e3o do RPV e com a finalidade de se evitar poss\u00edvel cancelamento por\r\nduplicidade de requisi\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora informar se existe RPV\/PRC anteriormente expedido em seu favor em outros\r\nprocessos (tanto da Justi\u00e7a Estadual quanto da Federal), devendo informar o n\u00ba do processo, Ju\u00edzo e per\u00edodo dos c\u00e1lculos de\r\neventual RPV\/PRC. N\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora no prazo de quinze dias, EXPE\u00c7A-SE RPV\/Precat\u00f3rio\r\n(art. 535, \u00a7 3\u00ba, do CPC) sem qualquer observa\u00e7\u00e3o. O cadastramento de eventual destaque de honor\u00e1rios contratuais dever\u00e1 se\r\ndar na mesma requisi\u00e7\u00e3o do valor devido \u00e0 parte autora, vedada a expedi\u00e7\u00e3o em requisi\u00e7\u00e3o apartada (Comunicado 05\/2018-\r\nUFEP). CI\u00caNCIA \u00e0s partes sobre o inteiro teor do RPV\/Precat\u00f3rio (art. 11, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 458\/17, do Conselho da Justi\u00e7a\r\nFederal). As partes poder\u00e3o acompanhar a situa\u00e7\u00e3o das requisi\u00e7\u00f5es no seguinte link: http:\/\/web.trf3.jus.br\/consultas\/Internet\/\r\nConsultaReqPag Int. - ADV: EMIL MIKHAIL JUNIOR (OAB 92562\/SP)","process":"\n1000566-17.2018.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6347","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0797\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000617-91.2019.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Instituto Nacional do\r\nSeguro Social - INSS - Feito n\u00ba 2019\/000645 Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum C\u00edvelAux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio\r\nmovida por Maria Aparecida Gomes Silva em face de Instituto Nacional do Seguro Social - INSS na qual o INSS apresentou\r\no c\u00e1lculo dos valores que entendeu como devidos. A parte autora concordou com o c\u00e1lculo apresentado. \u00c9 o relat\u00f3rio.\r\nFundamento e Decido. Diante da concord\u00e2ncia da parte autora, HOMOLOGO o c\u00e1lculo apresentado pelo INSS. Como o Plen\u00e1rio\r\ndo STF julgou parcialmente procedentes as ADI 4357 e 4425 para declarar a inconstitucionalidade de partes da EC 62, restou\r\nprejudicado o regime de compensa\u00e7\u00e3o para tributos devidos e cr\u00e9ditos de precat\u00f3rios previsto nos par\u00e1grafos 9\u00ba e 10 do\r\nart. 100 da CF. Assim, se torna desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte executada para manifesta\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 se valor dos\r\nmeios pr\u00f3prios para satisfa\u00e7\u00e3o de eventual cr\u00e9dito. No momento do protocolo do RPV o TRF3 realiza pesquisa para verificar\r\na exist\u00eancia de preven\u00e7\u00e3o entre requisi\u00e7\u00f5es novas e pr\u00e9-existentes e em caso de d\u00favida sobre a duplicidade de requisi\u00e7\u00e3o, a\r\nmais atual \u00e9 cancelada e seu expediente de cancelamento enviado ao Ju\u00edzo para dilig\u00eancias necess\u00e1rias (Comunicado 04\/2019-\r\nUFEP), o que por obvio causa atraso no pagamento. Assim, antes da expedi\u00e7\u00e3o do RPV e com a finalidade de se evitar poss\u00edvel\r\ncancelamento por duplicidade de requisi\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora informar se existe RPV\/PRC anteriormente expedido em seu\r\n\r\nfavor em outros processos (tanto da Justi\u00e7a Estadual quanto da Federal), devendo informar o n\u00ba do processo, Ju\u00edzo e per\u00edodo\r\ndos c\u00e1lculos de eventual RPV\/PRC. N\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora no prazo de quinze dias, EXPE\u00c7A-\r\nSE RPV\/Precat\u00f3rio (art. 535, \u00a7 3\u00ba, do CPC) sem qualquer observa\u00e7\u00e3o. O cadastramento de eventual destaque de honor\u00e1rios\r\ncontratuais dever\u00e1 se dar na mesma requisi\u00e7\u00e3o do valor devido \u00e0 parte autora, vedada a expedi\u00e7\u00e3o em requisi\u00e7\u00e3o apartada\r\n(Comunicado 05\/2018-UFEP). CI\u00caNCIA \u00e0s partes sobre o inteiro teor do RPV\/Precat\u00f3rio (art. 11, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 458\/17, do\r\nConselho da Justi\u00e7a Federal). As partes poder\u00e3o acompanhar a situa\u00e7\u00e3o das requisi\u00e7\u00f5es no seguinte link: http:\/\/web.trf3.jus.br\/\r\nconsultas\/Internet\/ConsultaReqPag Int. - ADV: CARLOS MURILLO DE SOUZA GALIANI (OAB 275117\/SP)","process":"\n1000617-91.2019.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"890","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0794\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001163-15.2020.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Empr\u00e9stimo consignado - Rita de Cassia Souza - Feito\r\nn\u00ba 2020\/001508 Ci\u00eancia \u00e0s partes do ac\u00f3rd\u00e3o e tr\u00e2nsito em julgado de fls. retro proferido no agravo de instrumento interposto.\r\nO art. 98, caput, do CPC define que ?a pessoa natural ou jur\u00eddica, brasileira ou estrangeira, com insufici\u00eancia de recursos para\r\npagar as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios tem direito \u00e0 gratuidade da justi\u00e7a, na forma da lei.?\r\nNo entanto, no caso dos autos n\u00e3o h\u00e1 elementos que evidenciam a hipossufici\u00eancia econ\u00f4mica da parte autora. Ademais, a\r\nsimples apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de necessidade n\u00e3o \u00e9 suficiente para comprovar sua impossibilidade de arcar com as\r\ncustas e despesas do processo. Nesse sentido: Gratuidade judici\u00e1ria. Aus\u00eancia de prova da impossibilidade de arcar com as\r\ncustas e despesas do processo. N\u00e3o comprovado o estado de necessidade, descabe a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade\r\nde justi\u00e7a pleiteados, n\u00e3o bastando a simples declara\u00e7\u00e3o de necessidade. Decis\u00e3o mantida. Recurso n\u00e3o provido.(TJSP;\r\nAgravo de Instrumento 2149226-84.2019.8.26.0000; Relator (a):Araldo Telles; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 2\u00aa C\u00e2mara Reservada de Direito\r\nEmpresarial; Foro de Itaquaquecetuba -3\u00aa. Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 04\/04\/2014; Data de Registro: 26\/08\/2019) Assim,\r\ncom base no art. 99, \u00a7 2\u00ba, do CPC, concedo o prazo de 15 dias para que a parte autora traga aos autos a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o\r\nde bens e rendimentos entregue \u00e0 Receita Federal de todos os membros da entidade familiar. N\u00e3o havendo declara\u00e7\u00e3o de\r\nbens e rendimentos, dever\u00e1 a parte autora apresentar c\u00f3pia de sua carteira de trabalho e seus tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de\r\npagamento ou seus tr\u00eas \u00faltimos demonstrativos de pagamento de todos os seus benef\u00edcios previdenci\u00e1rios, se for o caso. Int. -\r\nADV: GRACIELLE RAMOS REGAGNAN (OAB 257654\/SP)","process":"\n1001163-15.2020.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6355","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001280-06.2020.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Responsabilidade Civil do Servidor P\u00fablico \/\r\nIndeniza\u00e7\u00e3o ao Er\u00e1rio - S\u00c3O PAULO PREVID\u00caNCIA - SPPREV - Ante o exposto, julgoPROCEDENTEo pedido formulado porS\u00c3O\r\nPAULO PREVID\u00caNCIA (SPPREV)em face deDANIEL FERREIRAnos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil,\r\nparaCONDENARo requerido ao pagamento da quantia de5.894,22 (cinco mil oitocentos e noventa e quatro reais e vinte e dois\r\ncentavos), corrigidos de acordo com a tabela pr\u00e1tica do TJSP a partir de mar\u00e7o de 2020 (fl. 43), com juros de mora de 1% ao\r\nm\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Condeno o requerido ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios da parte adversa, os quais fixo em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC. Tendo\r\nem vista que o requerido n\u00e3o apresentou qualquer documento capaz de comprovar sua hipossufici\u00eancia econ\u00f4mica,INDEFIROo\r\npedido de gratuidade \u00e0 justi\u00e7a. Transitada esta em julgado, nada mais sendo requerido, remetam-se os autos ao arquivo, depois\r\nde feitas as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. Publique-se. Registre-se. Intime-se. Presidente Epitacio, 24 de julho de 2020.\r\nJuiz(a) de Direito: Dr(a). SAMARA ELIZA FELTRIN - ADV: RICARDO MARTINS ZAUPA (OAB 196542\/SP)","process":"\n1001280-06.2020.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6354","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001315-68.2017.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - Donizete Neres Lopes\r\n- Feito n\u00ba 2017\/001464 Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum C\u00edvelAposentadoria por Invalidez movida por Donizete\r\nNeres Lopes em face de Instituto Nacional do Seguro Social - INSS na qual o INSS apresentou o c\u00e1lculo dos valores que\r\nentendeu como devidos. A parte autora concordou com o c\u00e1lculo apresentado. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Diante da\r\nconcord\u00e2ncia da parte autora, HOMOLOGO o c\u00e1lculo apresentado pelo INSS. Como o Plen\u00e1rio do STF julgou parcialmente\r\nprocedentes as ADI 4357 e 4425 para declarar a inconstitucionalidade de partes da EC 62, restou prejudicado o regime de\r\ncompensa\u00e7\u00e3o para tributos devidos e cr\u00e9ditos de precat\u00f3rios previsto nos par\u00e1grafos 9\u00ba e 10 do art. 100 da CF. Assim, se torna\r\ndesnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte executada para manifesta\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 se valor dos meios pr\u00f3prios para satisfa\u00e7\u00e3o de\r\neventual cr\u00e9dito. No momento do protocolo do RPV o TRF3 realiza pesquisa para verificar a exist\u00eancia de preven\u00e7\u00e3o entre\r\nrequisi\u00e7\u00f5es novas e pr\u00e9-existentes e em caso de d\u00favida sobre a duplicidade de requisi\u00e7\u00e3o, a mais atual \u00e9 cancelada e seu\r\nexpediente de cancelamento enviado ao Ju\u00edzo para dilig\u00eancias necess\u00e1rias (Comunicado 04\/2019-UFEP), o que por obvio\r\ncausa atraso no pagamento. Assim, antes da expedi\u00e7\u00e3o do RPV e com a finalidade de se evitar poss\u00edvel cancelamento por\r\nduplicidade de requisi\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora informar se existe RPV\/PRC anteriormente expedido em seu favor em outros\r\nprocessos (tanto da Justi\u00e7a Estadual quanto da Federal), devendo informar o n\u00ba do processo, Ju\u00edzo e per\u00edodo dos c\u00e1lculos de\r\n\r\neventual RPV\/PRC. N\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora no prazo de quinze dias, EXPE\u00c7A-SE RPV\/Precat\u00f3rio\r\n(art. 535, \u00a7 3\u00ba, do CPC) sem qualquer observa\u00e7\u00e3o. O cadastramento de eventual destaque de honor\u00e1rios contratuais dever\u00e1 se\r\ndar na mesma requisi\u00e7\u00e3o do valor devido \u00e0 parte autora, vedada a expedi\u00e7\u00e3o em requisi\u00e7\u00e3o apartada (Comunicado 05\/2018-\r\nUFEP). CI\u00caNCIA \u00e0s partes sobre o inteiro teor do RPV\/Precat\u00f3rio (art. 11, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 458\/17, do Conselho da Justi\u00e7a\r\nFederal). As partes poder\u00e3o acompanhar a situa\u00e7\u00e3o das requisi\u00e7\u00f5es no seguinte link: http:\/\/web.trf3.jus.br\/consultas\/Internet\/\r\nConsultaReqPag Int. - ADV: EMIL MIKHAIL JUNIOR (OAB 92562\/SP)","process":"\n1001315-68.2017.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7352","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0795\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001535-32.2018.8.26.0481 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - M.A.F. - F.S.F. - Feito n\u00ba 2018\/001533 Fl. 134: O of\u00edcio\r\nde fl. 131 se refere \u00e0 per\u00edcia que havia sido designada a pedido deste Ju\u00edzo, mas que foi cancelada por conta da expedi\u00e7\u00e3o da\r\nprecat\u00f3ria de fl. 130 para a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia na cidade em que a requerida est\u00e1 atualmente residindo. Portanto, eventual\r\npedido de per\u00edcia domiciliar deve ser deduzido no Ju\u00edzo deprecado, pois \u00e9 naquele Ju\u00edzo que a per\u00edcia ser\u00e1 realizada. Aguarde-\r\nse o retorno da precat\u00f3ria. Int. - ADV: DANIEL SEBASTIAO DA SILVA (OAB 57671\/SP), PAULA RENATA SEVERINO AZEVEDO\r\n\r\n(OAB 264334\/SP)","process":"\n1001535-32.2018.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7110","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0794\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001671-58.2020.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maristela Nascimento\r\nde Almeida - Sabemi Seguradora S\/A - Feito n\u00ba 2020\/001212 Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum C\u00edvelIndeniza\u00e7\u00e3o\r\npor Dano Moral movida por Maristela Nascimento de Almeida em face de Sabemi Seguradora S\/A na qual foi determinada a\r\nrealiza\u00e7\u00e3o de prova pericial, cujos custos seriam arcados pelo requerido (fl. 64\/67). O perito estimou seus honor\u00e1rios em R$\r\n2.500,00 (fls. 71). O requerido n\u00e3o concordou com a estimativa, pois alegam que os honor\u00e1rios s\u00e3o excessivos (fls. 75\/76). \u00c9\r\no relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Os honor\u00e1rios periciais est\u00e3o sujeitos ao crivo da razoabilidade, de modo que n\u00e3o podem\r\nonerar em demasia as partes, a ponto de dificultar a produ\u00e7\u00e3o da prova, nem inviabilizar a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos pelo\r\nperito. Deve ser considerada a exig\u00eancia t\u00e9cnica, a complexidade da mat\u00e9ria, o tempo despendido e, tamb\u00e9m, o bem da vida\r\nobjeto do lit\u00edgio. No caso dos autos, a per\u00edcia tem a finalidade de verificar se a assinatura lan\u00e7ada no contrato \u00e9 da parte\r\nautora. Logo, o valor estimado pelo perito n\u00e3o se revela exagerado, vez que observados os princ\u00edpios da razoabilidade e\r\nproporcionalidade, levando-se em conta o objetivo da per\u00edcia, grau de complexidade e o valor da causa, de modo que remunera\r\nadequadamente e com dignidade o profissional nomeado. Tanto \u00e9 assim que o valor estimado pelo perito est\u00e1 dentro daquilo\r\nque o Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo vem entendendo como valor razo\u00e1vel para se remunerar adequadamente o\r\ntrabalho do perito grafot\u00e9cnico: AGRAVO DE INSTRUMENTO - Honor\u00e1rios provis\u00f3rios para realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica -\r\nResponsabilidade pelo adiantamento que restou fixada em decis\u00e3o anterior que n\u00e3o foi objeto de recurso, sobre o que ocorreu\r\na preclus\u00e3o - Valor da verba honor\u00e1ria que n\u00e3o comporta redu\u00e7\u00e3o por ser razo\u00e1vel e suficiente para o in\u00edcio dos trabalhos a\r\nserem desenvolvidos pelo expert - Precedentes - Recurso em parte n\u00e3o conhecido e, na parte conhecida, desprovido para\r\nmanter o valor dos honor\u00e1rios em R$ 3.200,00. (TJSP; Agravo de Instrumento 2163015-24.2017.8.26.0000; Relator (a): Mendes\r\nPereira; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional II - Santo Amaro - 14\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento:\r\n08\/01\/2018; Data de Registro: 08\/01\/2018). HONOR\u00c1RIOS PERICIAIS Per\u00edcia grafot\u00e9cnica Decis\u00e3o que arbitrou o seu valor\r\nem R$6.000,00 Inadmissibilidade Estimativa apresentada pelo perito que n\u00e3o contou com discrimina\u00e7\u00e3o detalhada sobre o\r\ntrabalho que ser\u00e1 realizado, nem indicou dilig\u00eancias, e n\u00famero de horas que dever\u00e3o ser empregados para sua concretiza\u00e7\u00e3o\r\nRemunera\u00e7\u00e3o que n\u00e3o pode ser excessivamente onerosa, sob pena de viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da colabora\u00e7\u00e3o que deve nortear\r\ntodos aqueles que participam do processo Atividade pericial, outrossim, que constitui munus p\u00fablico, n\u00e3o sendo equipar\u00e1vel\r\na remunera\u00e7\u00e3o do perito \u00e0 de um profissional liberal Necessidade de sua redu\u00e7\u00e3o para o caso concreto que ora se determina\r\npara R$4.000,00. Agravo provido. (TJSP; Agravo de Instrumento 2173373-82.2016.8.26.0000; Relator (a): Jo\u00e3o Batista Vilhena;\r\n\u00d3rg\u00e3o Julgador: 17\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional I - Santana - 1\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 28\/06\/2017;\r\nData de Registro: 28\/06\/2017). PROVA - Per\u00edcia grafot\u00e9cnica Honor\u00e1rios provis\u00f3rios do perito estimados em R$ 6.000,00 Valor\r\nexcessivo Redu\u00e7\u00e3o Admissibilidade Deve haver, por ora, fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios provis\u00f3rios apenas para atender as despesas\r\niniciais do profissional nomeado pelo ju\u00edzo S\u00f3 depois de entregue o trabalho e depois de verificada a sua utilidade no processo \u00e9\r\nque o juiz ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de arbitrar os honor\u00e1rios definitivos Por ora, a quantia de R$ 3.000,00 \u00e9 suficiente para os honor\u00e1rios\r\nprovis\u00f3rios do perito, relegando-se para momento futuro a fixa\u00e7\u00e3o dos definitivos Decis\u00e3o reformada Recurso provido. (TJSP;\r\nAgravo de Instrumento 2103597-87.2019.8.26.0000; Relator (a): \u00c1lvaro Torres J\u00fanior ; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 20\u00aa C\u00e2mara de Direito\r\nPrivado; Foro de Itapecerica da Serra - 1\u00aa. Vara Judicial; Data do Julgamento: 16\/09\/2019; Data de Registro: 18\/09\/2019)\r\nAGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00e7\u00e3o de Cobran\u00e7a. Decis\u00e3o que determina a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica, nomeia Perito\r\nde confian\u00e7a do Ju\u00edzo e atribui \u00e0 requerida a responsabilidade pelo pagamento dos honor\u00e1rios periciais, arbitrados em R$\r\n3.000,00. INCONFORMISMO deduzido no Recurso. ACOLHIMENTO. Agravante que impugnou a autenticidade de documento\r\ntrazido aos autos pela Empresa autora. \u00d4nus da prova que incumbe \u00e0 parte que produziu o documento, ?ex vi? do artigo\r\n429, inciso II, CPC. Adiantamento dos honor\u00e1rios periciais que cabe exclusivamente \u00e0 autora. Decis\u00e3o reformada. RECURSO\r\nPARCIALMENTE PROVIDO. (TJSP; Agravo de Instrumento 2038085-60.2019.8.26.0000; Relator (a): Daise Fajardo Nogueira\r\nJacot; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 27\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Gua\u00edra - 2\u00aa Vara; Data do Julgamento: 21\/05\/2019; Data de\r\nRegistro: 30\/05\/2019) Assim, n\u00e3o se verifica a alegada desproporcionalidade na estimativa dos honor\u00e1rios. Outrossim, a parte\r\nquestionou genericamente o valor estimado, n\u00e3o apresentando dados t\u00e9cnicos aptos a desconstituir o valor dos honor\u00e1rios\r\npericiais, o que j\u00e1 seria suficiente para a rejei\u00e7\u00e3o da impugna\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: A\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de lan\u00e7amento fiscal.\r\nHonor\u00e1rios periciais. Fixa\u00e7\u00e3o, pelo ju\u00edzo de primeiro grau, do valor dos honor\u00e1rios definitivos da perita judicial em R$ 6.000,00.\r\nAlega\u00e7\u00e3o da agravante de tratar-se do valor excessivo, incondizente com a singeleza de trabalho a ser efetuado. Honor\u00e1rios\r\ndevidamente justificados pelo perito judicial. Valor n\u00e3o excessivo. Recurso negado.? (Agravo de Instrumento n. 2 767.247-5\/9-\r\n00. S\u00e3o Vicente. 14\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico. Relator Wanderley Jos\u00e9 Federighi. J. 18\/12\/2008). Do exposto, REJEITO a\r\nimpugna\u00e7\u00e3o apresentada e arbitro os honor\u00e1rios periciais em R$ 2.500,00, a serem depositados no prazo de quinze (15) dias.\r\nInt. - ADV: JULIANO MARTINS MANSUR (OAB 113786\/RJ), DANIEL SEBASTIAO DA SILVA (OAB 57671\/SP)","process":"\n1001671-58.2020.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7355","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0794\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001671-58.2020.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Maristela Nascimento\r\nde Almeida - Sabemi Seguradora S\/A - Feito n\u00ba 2020\/001212 Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum C\u00edvelIndeniza\u00e7\u00e3o\r\npor Dano Moral movida por Maristela Nascimento de Almeida em face de Sabemi Seguradora S\/A na qual foi determinada a\r\nrealiza\u00e7\u00e3o de prova pericial, cujos custos seriam arcados pelo requerido (fl. 64\/67). O perito estimou seus honor\u00e1rios em R$\r\n2.500,00 (fls. 71). O requerido n\u00e3o concordou com a estimativa, pois alegam que os honor\u00e1rios s\u00e3o excessivos (fls. 75\/76). \u00c9\r\no relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Os honor\u00e1rios periciais est\u00e3o sujeitos ao crivo da razoabilidade, de modo que n\u00e3o podem\r\nonerar em demasia as partes, a ponto de dificultar a produ\u00e7\u00e3o da prova, nem inviabilizar a realiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos pelo\r\nperito. Deve ser considerada a exig\u00eancia t\u00e9cnica, a complexidade da mat\u00e9ria, o tempo despendido e, tamb\u00e9m, o bem da vida\r\nobjeto do lit\u00edgio. No caso dos autos, a per\u00edcia tem a finalidade de verificar se a assinatura lan\u00e7ada no contrato \u00e9 da parte\r\nautora. Logo, o valor estimado pelo perito n\u00e3o se revela exagerado, vez que observados os princ\u00edpios da razoabilidade e\r\nproporcionalidade, levando-se em conta o objetivo da per\u00edcia, grau de complexidade e o valor da causa, de modo que remunera\r\nadequadamente e com dignidade o profissional nomeado. Tanto \u00e9 assim que o valor estimado pelo perito est\u00e1 dentro daquilo\r\nque o Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo vem entendendo como valor razo\u00e1vel para se remunerar adequadamente o\r\ntrabalho do perito grafot\u00e9cnico: AGRAVO DE INSTRUMENTO - Honor\u00e1rios provis\u00f3rios para realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica -\r\nResponsabilidade pelo adiantamento que restou fixada em decis\u00e3o anterior que n\u00e3o foi objeto de recurso, sobre o que ocorreu\r\na preclus\u00e3o - Valor da verba honor\u00e1ria que n\u00e3o comporta redu\u00e7\u00e3o por ser razo\u00e1vel e suficiente para o in\u00edcio dos trabalhos a\r\nserem desenvolvidos pelo expert - Precedentes - Recurso em parte n\u00e3o conhecido e, na parte conhecida, desprovido para\r\nmanter o valor dos honor\u00e1rios em R$ 3.200,00. (TJSP; Agravo de Instrumento 2163015-24.2017.8.26.0000; Relator (a): Mendes\r\nPereira; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 15\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional II - Santo Amaro - 14\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento:\r\n08\/01\/2018; Data de Registro: 08\/01\/2018). HONOR\u00c1RIOS PERICIAIS Per\u00edcia grafot\u00e9cnica Decis\u00e3o que arbitrou o seu valor\r\nem R$6.000,00 Inadmissibilidade Estimativa apresentada pelo perito que n\u00e3o contou com discrimina\u00e7\u00e3o detalhada sobre o\r\ntrabalho que ser\u00e1 realizado, nem indicou dilig\u00eancias, e n\u00famero de horas que dever\u00e3o ser empregados para sua concretiza\u00e7\u00e3o\r\nRemunera\u00e7\u00e3o que n\u00e3o pode ser excessivamente onerosa, sob pena de viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da colabora\u00e7\u00e3o que deve nortear\r\ntodos aqueles que participam do processo Atividade pericial, outrossim, que constitui munus p\u00fablico, n\u00e3o sendo equipar\u00e1vel\r\na remunera\u00e7\u00e3o do perito \u00e0 de um profissional liberal Necessidade de sua redu\u00e7\u00e3o para o caso concreto que ora se determina\r\npara R$4.000,00. Agravo provido. (TJSP; Agravo de Instrumento 2173373-82.2016.8.26.0000; Relator (a): Jo\u00e3o Batista Vilhena;\r\n\u00d3rg\u00e3o Julgador: 17\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro Regional I - Santana - 1\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 28\/06\/2017;\r\nData de Registro: 28\/06\/2017). PROVA - Per\u00edcia grafot\u00e9cnica Honor\u00e1rios provis\u00f3rios do perito estimados em R$ 6.000,00 Valor\r\nexcessivo Redu\u00e7\u00e3o Admissibilidade Deve haver, por ora, fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios provis\u00f3rios apenas para atender as despesas\r\niniciais do profissional nomeado pelo ju\u00edzo S\u00f3 depois de entregue o trabalho e depois de verificada a sua utilidade no processo \u00e9\r\nque o juiz ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de arbitrar os honor\u00e1rios definitivos Por ora, a quantia de R$ 3.000,00 \u00e9 suficiente para os honor\u00e1rios\r\nprovis\u00f3rios do perito, relegando-se para momento futuro a fixa\u00e7\u00e3o dos definitivos Decis\u00e3o reformada Recurso provido. (TJSP;\r\nAgravo de Instrumento 2103597-87.2019.8.26.0000; Relator (a): \u00c1lvaro Torres J\u00fanior ; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 20\u00aa C\u00e2mara de Direito\r\nPrivado; Foro de Itapecerica da Serra - 1\u00aa. Vara Judicial; Data do Julgamento: 16\/09\/2019; Data de Registro: 18\/09\/2019)\r\nAGRAVO DE INSTRUMENTO. A\u00e7\u00e3o de Cobran\u00e7a. Decis\u00e3o que determina a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica, nomeia Perito\r\nde confian\u00e7a do Ju\u00edzo e atribui \u00e0 requerida a responsabilidade pelo pagamento dos honor\u00e1rios periciais, arbitrados em R$\r\n3.000,00. INCONFORMISMO deduzido no Recurso. ACOLHIMENTO. Agravante que impugnou a autenticidade de documento\r\ntrazido aos autos pela Empresa autora. \u00d4nus da prova que incumbe \u00e0 parte que produziu o documento, ?ex vi? do artigo\r\n429, inciso II, CPC. Adiantamento dos honor\u00e1rios periciais que cabe exclusivamente \u00e0 autora. Decis\u00e3o reformada. RECURSO\r\nPARCIALMENTE PROVIDO. (TJSP; Agravo de Instrumento 2038085-60.2019.8.26.0000; Relator (a): Daise Fajardo Nogueira\r\nJacot; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 27\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Gua\u00edra - 2\u00aa Vara; Data do Julgamento: 21\/05\/2019; Data de\r\nRegistro: 30\/05\/2019) Assim, n\u00e3o se verifica a alegada desproporcionalidade na estimativa dos honor\u00e1rios. Outrossim, a parte\r\nquestionou genericamente o valor estimado, n\u00e3o apresentando dados t\u00e9cnicos aptos a desconstituir o valor dos honor\u00e1rios\r\npericiais, o que j\u00e1 seria suficiente para a rejei\u00e7\u00e3o da impugna\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: A\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de lan\u00e7amento fiscal.\r\nHonor\u00e1rios periciais. Fixa\u00e7\u00e3o, pelo ju\u00edzo de primeiro grau, do valor dos honor\u00e1rios definitivos da perita judicial em R$ 6.000,00.\r\nAlega\u00e7\u00e3o da agravante de tratar-se do valor excessivo, incondizente com a singeleza de trabalho a ser efetuado. Honor\u00e1rios\r\ndevidamente justificados pelo perito judicial. Valor n\u00e3o excessivo. Recurso negado.? (Agravo de Instrumento n. 2 767.247-5\/9-\r\n00. S\u00e3o Vicente. 14\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico. Relator Wanderley Jos\u00e9 Federighi. J. 18\/12\/2008). Do exposto, REJEITO a\r\nimpugna\u00e7\u00e3o apresentada e arbitro os honor\u00e1rios periciais em R$ 2.500,00, a serem depositados no prazo de quinze (15) dias.\r\nInt. - ADV: JULIANO MARTINS MANSUR (OAB 113786\/RJ), DANIEL SEBASTIAO DA SILVA (OAB 57671\/SP)","process":"\n1001671-58.2020.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7351","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001820-59.2017.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Rosaria Fatima\r\nFloretim - Feito n\u00ba 2017\/001957 Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum C\u00edvelAux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio movida por\r\nRosaria Fatima Floretim em face de Instituto Nacional do Seguro Social - INSS na qual o INSS apresentou o c\u00e1lculo dos valores\r\nque entendeu como devidos. A parte autora concordou com o c\u00e1lculo apresentado. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Diante\r\nda concord\u00e2ncia da parte autora, HOMOLOGO o c\u00e1lculo apresentado pelo INSS. Como o Plen\u00e1rio do STF julgou parcialmente\r\nprocedentes as ADI 4357 e 4425 para declarar a inconstitucionalidade de partes da EC 62, restou prejudicado o regime de\r\ncompensa\u00e7\u00e3o para tributos devidos e cr\u00e9ditos de precat\u00f3rios previsto nos par\u00e1grafos 9\u00ba e 10 do art. 100 da CF. Assim, se torna\r\ndesnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte executada para manifesta\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 se valor dos meios pr\u00f3prios para satisfa\u00e7\u00e3o de\r\neventual cr\u00e9dito. No momento do protocolo do RPV o TRF3 realiza pesquisa para verificar a exist\u00eancia de preven\u00e7\u00e3o entre\r\nrequisi\u00e7\u00f5es novas e pr\u00e9-existentes e em caso de d\u00favida sobre a duplicidade de requisi\u00e7\u00e3o, a mais atual \u00e9 cancelada e seu\r\nexpediente de cancelamento enviado ao Ju\u00edzo para dilig\u00eancias necess\u00e1rias (Comunicado 04\/2019-UFEP), o que por obvio\r\ncausa atraso no pagamento. Assim, antes da expedi\u00e7\u00e3o do RPV e com a finalidade de se evitar poss\u00edvel cancelamento por\r\nduplicidade de requisi\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora informar se existe RPV\/PRC anteriormente expedido em seu favor em outros\r\nprocessos (tanto da Justi\u00e7a Estadual quanto da Federal), devendo informar o n\u00ba do processo, Ju\u00edzo e per\u00edodo dos c\u00e1lculos de\r\neventual RPV\/PRC. N\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora no prazo de quinze dias, EXPE\u00c7A-SE RPV\/Precat\u00f3rio\r\n(art. 535, \u00a7 3\u00ba, do CPC) sem qualquer observa\u00e7\u00e3o. O cadastramento de eventual destaque de honor\u00e1rios contratuais dever\u00e1 se\r\ndar na mesma requisi\u00e7\u00e3o do valor devido \u00e0 parte autora, vedada a expedi\u00e7\u00e3o em requisi\u00e7\u00e3o apartada (Comunicado 05\/2018-\r\nUFEP). CI\u00caNCIA \u00e0s partes sobre o inteiro teor do RPV\/Precat\u00f3rio (art. 11, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 458\/17, do Conselho da Justi\u00e7a\r\n\r\nFederal). As partes poder\u00e3o acompanhar a situa\u00e7\u00e3o das requisi\u00e7\u00f5es no seguinte link: http:\/\/web.trf3.jus.br\/consultas\/Internet\/\r\nConsultaReqPag Int. - ADV: DANIEL SEBASTIAO DA SILVA (OAB 57671\/SP)","process":"\n1001820-59.2017.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6353","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001820-59.2017.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Rosaria Fatima\r\nFloretim - Feito n\u00ba 2017\/001957 Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum C\u00edvelAux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio movida por\r\nRosaria Fatima Floretim em face de Instituto Nacional do Seguro Social - INSS na qual o INSS apresentou o c\u00e1lculo dos valores\r\nque entendeu como devidos. A parte autora concordou com o c\u00e1lculo apresentado. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Diante\r\nda concord\u00e2ncia da parte autora, HOMOLOGO o c\u00e1lculo apresentado pelo INSS. Como o Plen\u00e1rio do STF julgou parcialmente\r\nprocedentes as ADI 4357 e 4425 para declarar a inconstitucionalidade de partes da EC 62, restou prejudicado o regime de\r\ncompensa\u00e7\u00e3o para tributos devidos e cr\u00e9ditos de precat\u00f3rios previsto nos par\u00e1grafos 9\u00ba e 10 do art. 100 da CF. Assim, se torna\r\ndesnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte executada para manifesta\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 se valor dos meios pr\u00f3prios para satisfa\u00e7\u00e3o de\r\neventual cr\u00e9dito. No momento do protocolo do RPV o TRF3 realiza pesquisa para verificar a exist\u00eancia de preven\u00e7\u00e3o entre\r\nrequisi\u00e7\u00f5es novas e pr\u00e9-existentes e em caso de d\u00favida sobre a duplicidade de requisi\u00e7\u00e3o, a mais atual \u00e9 cancelada e seu\r\nexpediente de cancelamento enviado ao Ju\u00edzo para dilig\u00eancias necess\u00e1rias (Comunicado 04\/2019-UFEP), o que por obvio\r\ncausa atraso no pagamento. Assim, antes da expedi\u00e7\u00e3o do RPV e com a finalidade de se evitar poss\u00edvel cancelamento por\r\nduplicidade de requisi\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora informar se existe RPV\/PRC anteriormente expedido em seu favor em outros\r\nprocessos (tanto da Justi\u00e7a Estadual quanto da Federal), devendo informar o n\u00ba do processo, Ju\u00edzo e per\u00edodo dos c\u00e1lculos de\r\neventual RPV\/PRC. N\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora no prazo de quinze dias, EXPE\u00c7A-SE RPV\/Precat\u00f3rio\r\n(art. 535, \u00a7 3\u00ba, do CPC) sem qualquer observa\u00e7\u00e3o. O cadastramento de eventual destaque de honor\u00e1rios contratuais dever\u00e1 se\r\ndar na mesma requisi\u00e7\u00e3o do valor devido \u00e0 parte autora, vedada a expedi\u00e7\u00e3o em requisi\u00e7\u00e3o apartada (Comunicado 05\/2018-\r\nUFEP). CI\u00caNCIA \u00e0s partes sobre o inteiro teor do RPV\/Precat\u00f3rio (art. 11, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 458\/17, do Conselho da Justi\u00e7a\r\n\r\nFederal). As partes poder\u00e3o acompanhar a situa\u00e7\u00e3o das requisi\u00e7\u00f5es no seguinte link: http:\/\/web.trf3.jus.br\/consultas\/Internet\/\r\nConsultaReqPag Int. - ADV: DANIEL SEBASTIAO DA SILVA (OAB 57671\/SP)","process":"\n1001820-59.2017.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5797","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0797\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001934-95.2017.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Marcos Henrique de\r\nMacedo - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Alessandra Lemes Barcala Solera - Feito n\u00ba 2017\/002051 PROVIDENCIE\r\na serventia o c\u00e1lculo de eventuais custas processuais em aberto. Caso existam custas pendentes, INTIME-SE o respons\u00e1vel\r\npelo pagamento, para que no prazo de 60 dias, efetue o pagamento total das custas em aberto, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida\r\nativa (art. 1098, NSCGJ). PRESUME-SE V\u00c1LIDA a intima\u00e7\u00e3o dirigida ao endere\u00e7o constante dos autos, ainda que n\u00e3o recebidas\r\npessoalmente pelo interessado, fluindo os prazos a partir da juntada aos autos do comprovante de entrega da correspond\u00eancia\r\nno primitivo endere\u00e7o (Provimento 10\/18). DECORRIDO o PRAZO acima e certificado o n\u00e3o pagamento, EXPE\u00c7A-SE certid\u00e3o\r\npara inscri\u00e7\u00e3o em divida ativa, encaminhando-se \u00e0 Procuradoria Regional de Presidente Prudente. Comprovado o pagamento\r\nou ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o, ARQUIVEM-SE os autos. Int. - ADV: ALESSANDRO CARMONA DA SILVA (OAB 140057\/SP)","process":"\n1001934-95.2017.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7350","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002047-83.2016.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Maria das Gra\u00e7as da\r\nSilva - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Pedro Carlos Primo - Feito n\u00ba 2016\/002804 PROVIDENCIE a serventia o\r\nc\u00e1lculo de eventuais custas processuais em aberto. Caso existam custas pendentes, INTIME-SE o respons\u00e1vel pelo pagamento,\r\npara que no prazo de 60 dias, efetue o pagamento total das custas em aberto, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa (art. 1098,\r\nNSCGJ). PRESUME-SE V\u00c1LIDA a intima\u00e7\u00e3o dirigida ao endere\u00e7o constante dos autos, ainda que n\u00e3o recebidas pessoalmente\r\npelo interessado, fluindo os prazos a partir da juntada aos autos do comprovante de entrega da correspond\u00eancia no primitivo\r\nendere\u00e7o (Provimento 10\/18). DECORRIDO o PRAZO acima e certificado o n\u00e3o pagamento, EXPE\u00c7A-SE certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o\r\nem divida ativa, encaminhando-se \u00e0 Procuradoria Regional de Presidente Prudente. Comprovado o pagamento ou ap\u00f3s a\r\nexpedi\u00e7\u00e3o da certid\u00e3o, ARQUIVEM-SE os autos. Int. - ADV: DANIEL SEBASTIAO DA SILVA (OAB 57671\/SP)","process":"\n1002047-83.2016.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6334","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0794\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002236-22.2020.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Aparecida Cardoso dos Santos - Banco\r\ndo Brasil SA - - BANCO PAN S.A. - - Banco Daycoval S\/A e outro - Feito n\u00ba 2020\/001635 MANTENHO a decis\u00e3o agravada por\r\nseus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos (art. 1018, \u00a7 1\u00ba, do CPC). Int. - ADV: HENRIQUE JOS\u00c9 PARADA SIM\u00c3O (OAB 221386\/\r\nSP), IVAN MERCEDO DE ANDRADE MOREIRA (OAB 311354\/SP), THAYS TOSTES ASSIS (OAB 390825\/SP), F\u00c1BIO DE MELO\r\nMARTINI (OAB 14122\/RN), JORGE LUIZ REIS FERNANDES (OAB 220917\/SP)","process":"\n1002236-22.2020.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"868","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0794\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002308-09.2020.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Concei\u00e7\u00e3o\r\nFerreira de Mello Santos - Feito n\u00ba 2020\/001660 1) CITE-SE o(s) executado(s), preferencialmente por carta, para, no prazo de\r\n3 dias, contado da cita\u00e7\u00e3o, efetuar o pagamento da d\u00edvida (art. 829, do NCPC). 2) Nos termos do art. 827, do NCPC, FIXO os\r\nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios a serem pagos pelo(s) executado(s) em 10% (dez por cento) sobre o valor da execu\u00e7\u00e3o. No caso de\r\nintegral pagamento no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, a verba honor\u00e1ria ser\u00e1 reduzida para metade, ou seja, para 5% (cinco por cento)\r\ndo valor do d\u00e9bito (art. 827, \u00a7 1\u00ba, do NCPC). 3) Independentemente de penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o, o executado poder\u00e1 opor-\r\nse \u00e0 execu\u00e7\u00e3o por meio de embargos no prazo de 15 (quinze) dias, contado na forma do art. 231, do NCPC (art. 915, do NCPC).\r\n4) No prazo para embargos, reconhecendo o cr\u00e9dito do exequente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o,\r\nacrescido de custas e de honor\u00e1rios de advogado, o executado poder\u00e1 requerer que lhe seja permitido pagar o restante em at\u00e9\r\n6 parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros de um por cento ao m\u00eas (art. 916, do NCPC). 5) Se o oficial\r\nde justi\u00e7a n\u00e3o encontrar o executado, dever\u00e1 arrestar tantos bens quantos bastem para garantir a execu\u00e7\u00e3o e nos 10 dias\r\nseguintes \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o do arresto, procurar\u00e1 o executado 2 vezes em dias distintos e, havendo suspeita de oculta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1\r\nrealizar a cita\u00e7\u00e3o com hora certa (CPC, artigos 252\/254), certificando pormenorizadamente o ocorrido (CPC, artigo 830 e \u00a7 1\u00ba).\r\n6) Decorrido o prazo de 3 dias sem pagamento, dever\u00e1 o senhor oficial de justi\u00e7a proceder de imediato \u00e0 PENHORA de bens,\r\ntantos quantos bastem para o pagamento do principal atualizado, juros, custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, e a sua AVALIA\u00c7\u00c3O,\r\nlavrando o respectivo auto, INTIMANDO-SE, na mesma oportunidade, o(s) executado(s) (CPC, artigo 841, \u00a7 3\u00ba) e seu c\u00f4njuge,\r\ncaso a penhora recaia sobre bem im\u00f3vel ou direito real sobre im\u00f3vel (CPC, artigo 842). 6.1) Quando n\u00e3o encontrar bens\r\npenhor\u00e1veis, dever\u00e1 o oficial de justi\u00e7a descrever os bens que guarnecem a resid\u00eancia ou o estabelecimento do executado (art.\r\n836, \u00a7 1\u00ba, do CPC). 7) As cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e penhoras poder\u00e3o realizar-se no per\u00edodo de f\u00e9rias forenses, ou nos feriados\r\nou dias \u00fateis mesmo antes das 6 e depois das 20 horas, observado o disposto no art. 5\u00ba, XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (art. 212,\r\n\u00a7 2\u00ba, do NCPC). Com o objetivo de proporcionar a r\u00e1pida tramita\u00e7\u00e3o do processo, dever\u00e3o os patronos das partes cadastrar as\r\npeti\u00e7\u00f5es de acordo com a sua natureza (por exemplo: emenda \u00e0 inicial, pedido de liminar\/antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, contesta\u00e7\u00e3o,\r\nr\u00e9plica, indica\u00e7\u00e3o de provas, apela\u00e7\u00e3o, contrarraz\u00f5es, pedido de bloqueio\/penhora, cita\u00e7\u00e3o por edital, entre outras), evitando\r\no protocolo como simples peti\u00e7\u00e3o diversa. As peti\u00e7\u00f5es corretamente cadastradas receber\u00e3o tratamento priorit\u00e1rio, j\u00e1 que\r\nproporcionar\u00e3o a r\u00e1pida identifica\u00e7\u00e3o do tipo de peti\u00e7\u00e3o e, por consequ\u00eancia, a imediata aprecia\u00e7\u00e3o judicial do pedido. Servir\u00e1 o\r\npresente despacho como mandado. Int. - ADV: GLEIDMILSON DA SILVA BERTOLDI (OAB 283043\/SP)","process":"\n1002308-09.2020.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"896","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0797\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002369-35.2018.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Urbana (Art. 48\/51) - Instituto Nacional do Seguro\r\nSocial - INSS - Feito n\u00ba 2018\/002237 Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum C\u00edvelUrbana (Art. 48\/51) movida por Maria\r\nDilma Avancini Bortolin em face de Instituto Nacional do Seguro Social - INSS na qual o INSS apresentou o c\u00e1lculo dos valores\r\nque entendeu como devidos. A parte autora concordou com o c\u00e1lculo apresentado. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Diante\r\nda concord\u00e2ncia da parte autora, HOMOLOGO o c\u00e1lculo apresentado pelo INSS. Como o Plen\u00e1rio do STF julgou parcialmente\r\nprocedentes as ADI 4357 e 4425 para declarar a inconstitucionalidade de partes da EC 62, restou prejudicado o regime de\r\ncompensa\u00e7\u00e3o para tributos devidos e cr\u00e9ditos de precat\u00f3rios previsto nos par\u00e1grafos 9\u00ba e 10 do art. 100 da CF. Assim, se torna\r\ndesnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte executada para manifesta\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 se valor dos meios pr\u00f3prios para satisfa\u00e7\u00e3o de\r\neventual cr\u00e9dito. No momento do protocolo do RPV o TRF3 realiza pesquisa para verificar a exist\u00eancia de preven\u00e7\u00e3o entre\r\nrequisi\u00e7\u00f5es novas e pr\u00e9-existentes e em caso de d\u00favida sobre a duplicidade de requisi\u00e7\u00e3o, a mais atual \u00e9 cancelada e seu\r\nexpediente de cancelamento enviado ao Ju\u00edzo para dilig\u00eancias necess\u00e1rias (Comunicado 04\/2019-UFEP), o que por obvio\r\ncausa atraso no pagamento. Assim, antes da expedi\u00e7\u00e3o do RPV e com a finalidade de se evitar poss\u00edvel cancelamento por\r\nduplicidade de requisi\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora informar se existe RPV\/PRC anteriormente expedido em seu favor em outros\r\nprocessos (tanto da Justi\u00e7a Estadual quanto da Federal), devendo informar o n\u00ba do processo, Ju\u00edzo e per\u00edodo dos c\u00e1lculos de\r\neventual RPV\/PRC. N\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora no prazo de quinze dias, EXPE\u00c7A-SE RPV\/Precat\u00f3rio\r\n(art. 535, \u00a7 3\u00ba, do CPC) sem qualquer observa\u00e7\u00e3o. O cadastramento de eventual destaque de honor\u00e1rios contratuais dever\u00e1 se\r\ndar na mesma requisi\u00e7\u00e3o do valor devido \u00e0 parte autora, vedada a expedi\u00e7\u00e3o em requisi\u00e7\u00e3o apartada (Comunicado 05\/2018-\r\nUFEP). CI\u00caNCIA \u00e0s partes sobre o inteiro teor do RPV\/Precat\u00f3rio (art. 11, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 458\/17, do Conselho da Justi\u00e7a\r\nFederal). As partes poder\u00e3o acompanhar a situa\u00e7\u00e3o das requisi\u00e7\u00f5es no seguinte link: http:\/\/web.trf3.jus.br\/consultas\/Internet\/\r\nConsultaReqPag Int. - ADV: SILVANA APARECIDA GREG\u00d3RIO (OAB 194452\/SP)","process":"\n1002369-35.2018.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7354","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0794\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002421-60.2020.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Joel Laurentino Leite\r\n- Feito n\u00ba 2020\/001714 A designa\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via em todos os casos, indiscriminadamente,\r\ncertamente caminhar\u00e1 em sentido oposto ao princ\u00edpio da celeridade processual, ofendendo o princ\u00edpio constitucional da dura\u00e7\u00e3o\r\nrazo\u00e1vel do processo (art. 5\u00ba, LVIII, CF e art. 4\u00ba, do CPC), raz\u00e3o pela qual postergo para momento oportuno a an\u00e1lise da\r\nconveni\u00eancia da designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no art. 334 do CPC, o que fa\u00e7o com fundamento no art. 139, V\r\ne VI do CPC, e Enunciado 35, da ENFAM. Dessa forma, com o recolhimento das custas postais (02 requeridos) CITE-SE o r\u00e9u\r\npara integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (art. 238, do NCPC) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias\r\n\u00fateis (arts. 219 e 335, ambos do NCPC), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo\r\nautor (art. 344, do NCPC), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do NCPC, de acordo com o modo como foi feita\r\na cita\u00e7\u00e3o (art. 335, III, do NCPC). Com a apresenta\u00e7\u00e3o da r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o ou decorrido o prazo para tanto, providencie a\r\nserventia a intima\u00e7\u00e3o das partes para que, no prazo de 5 dias, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a\r\nutilidade e a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o (STJ, AgRg no REsp 1376551\/RS, Ministro Humberto Martins, 2\u00aa Turma, DJe\r\n28\/06\/2013), bem como para se manifestarem sobre o interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o. Com\r\no objetivo de proporcionar a r\u00e1pida tramita\u00e7\u00e3o do processo, dever\u00e3o os patronos das partes cadastrar as peti\u00e7\u00f5es de acordo\r\ncom a sua natureza (por exemplo: emenda \u00e0 inicial, pedido de liminar\/antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, contesta\u00e7\u00e3o, r\u00e9plica, indica\u00e7\u00e3o\r\nde provas, apela\u00e7\u00e3o, contrarraz\u00f5es, pedido de bloqueio\/penhora, cita\u00e7\u00e3o por edital, entre outras), evitando o protocolo como\r\nsimples peti\u00e7\u00e3o diversa. As peti\u00e7\u00f5es corretamente cadastradas receber\u00e3o tratamento priorit\u00e1rio, j\u00e1 que proporcionar\u00e3o a r\u00e1pida\r\nidentifica\u00e7\u00e3o do tipo de peti\u00e7\u00e3o e, por consequ\u00eancia, a imediata aprecia\u00e7\u00e3o judicial do pedido. O presente despacho servir\u00e1\r\ncomo mandado. Int. - ADV: DANIEL SEBASTIAO DA SILVA (OAB 57671\/SP)","process":"\n1002421-60.2020.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6352","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002741-47.2019.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Paulo Lopes da\r\nSilva - Feito n\u00ba 2019\/002367 Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum C\u00edvelAux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio movida por Paulo\r\nLopes da Silva em face de Instituto Nacional do Seguro Social - INSS na qual o INSS apresentou o c\u00e1lculo dos valores que\r\nentendeu como devidos. A parte autora concordou com o c\u00e1lculo apresentado. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Diante da\r\nconcord\u00e2ncia da parte autora, HOMOLOGO o c\u00e1lculo apresentado pelo INSS. Como o Plen\u00e1rio do STF julgou parcialmente\r\nprocedentes as ADI 4357 e 4425 para declarar a inconstitucionalidade de partes da EC 62, restou prejudicado o regime de\r\ncompensa\u00e7\u00e3o para tributos devidos e cr\u00e9ditos de precat\u00f3rios previsto nos par\u00e1grafos 9\u00ba e 10 do art. 100 da CF. Assim, se torna\r\ndesnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte executada para manifesta\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 se valor dos meios pr\u00f3prios para satisfa\u00e7\u00e3o de\r\neventual cr\u00e9dito. No momento do protocolo do RPV o TRF3 realiza pesquisa para verificar a exist\u00eancia de preven\u00e7\u00e3o entre\r\nrequisi\u00e7\u00f5es novas e pr\u00e9-existentes e em caso de d\u00favida sobre a duplicidade de requisi\u00e7\u00e3o, a mais atual \u00e9 cancelada e seu\r\nexpediente de cancelamento enviado ao Ju\u00edzo para dilig\u00eancias necess\u00e1rias (Comunicado 04\/2019-UFEP), o que por obvio\r\ncausa atraso no pagamento. Assim, antes da expedi\u00e7\u00e3o do RPV e com a finalidade de se evitar poss\u00edvel cancelamento por\r\nduplicidade de requisi\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora informar se existe RPV\/PRC anteriormente expedido em seu favor em outros\r\nprocessos (tanto da Justi\u00e7a Estadual quanto da Federal), devendo informar o n\u00ba do processo, Ju\u00edzo e per\u00edodo dos c\u00e1lculos de\r\neventual RPV\/PRC. N\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora no prazo de quinze dias, EXPE\u00c7A-SE RPV\/Precat\u00f3rio\r\n(art. 535, \u00a7 3\u00ba, do CPC) sem qualquer observa\u00e7\u00e3o. O cadastramento de eventual destaque de honor\u00e1rios contratuais dever\u00e1 se\r\ndar na mesma requisi\u00e7\u00e3o do valor devido \u00e0 parte autora, vedada a expedi\u00e7\u00e3o em requisi\u00e7\u00e3o apartada (Comunicado 05\/2018-\r\nUFEP). CI\u00caNCIA \u00e0s partes sobre o inteiro teor do RPV\/Precat\u00f3rio (art. 11, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 458\/17, do Conselho da Justi\u00e7a\r\nFederal). As partes poder\u00e3o acompanhar a situa\u00e7\u00e3o das requisi\u00e7\u00f5es no seguinte link: http:\/\/web.trf3.jus.br\/consultas\/Internet\/\r\nConsultaReqPag Int. - ADV: CARLOS MURILLO DE SOUZA GALIANI (OAB 275117\/SP)","process":"\n1002741-47.2019.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6351","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002750-09.2019.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - Eliete Pereira da Silva\r\n- Feito n\u00ba 2019\/002375 Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum C\u00edvelAposentadoria por Invalidez movida por Eliete Pereira\r\nda Silva em face de Instituto Nacional do Seguro Social - INSS alegando, em s\u00edntese, que que \u00e9 portador(a) de doen\u00e7a que o(a)\r\nincapacita para o desempenho de suas atividades laborativas. Disse que mesmo estando preenchidos todos os requisitos\r\nnecess\u00e1rios \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de sua aposentadoria por invalidez, o INSS cessou o benef\u00edcio, raz\u00e3o pela qual requereu o\r\nrestabelecimento do benef\u00edcio, desde a data da cessa\u00e7\u00e3o indevida. O pedido liminar foi indeferido e a prova pericial foi\r\nantecipada para antes da cita\u00e7\u00e3o (fls. 34\/37). Prova pericial juntada \u00e0s fls. 56\/60. Citado, o INSS apresentou contesta\u00e7\u00e3o em\r\nque apresentou proposta de acordo. No m\u00e9rito, em s\u00edntese, sustentou que a autora n\u00e3o se enquadra em nenhuma das hip\u00f3teses\r\nde aux\u00edlio-doen\u00e7a ou aposentadoria por invalidez. Por fim, requereu a improced\u00eancia do pedido (fls. 65\/69). R\u00e9plica apresentada\r\n\u00e0s fls. 81\/86. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. O feito comporta julgamento antecipado, nos termos do artigo 355, I, do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, uma vez que, compulsando os autos, observa-se que os pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o e\r\ndesenvolvimento regular do processo se fazem presentes, assim como as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o. As provas necess\u00e1rias \u00e0 solu\u00e7\u00e3o\r\nda lide j\u00e1 foram carreadas aos autos. N\u00e3o foram arguidas preliminares. No m\u00e9rito, o pedido da parte autora \u00e9 PROCEDENTE. A\r\ncobertura do evento invalidez \u00e9 garantia constitucional prevista no art. 201, I, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal: Art. 201 - A previd\u00eancia\r\nsocial ser\u00e1 organizada sob a forma de regime geral, de car\u00e1ter contributivo e de filia\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria, observados crit\u00e9rios que\r\n\r\npreservem o equil\u00edbrio financeiro e atuarial, e atender\u00e1, nos termos da lei, a: (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional n\u00ba 20,\r\nde 1998) I - cobertura dos eventos de doen\u00e7a, invalidez, morte e idade avan\u00e7ada; (...) No plano infraconstitucional, a mat\u00e9ria \u00e9\r\ntratada pela Lei 8213\/91, que disp\u00f5e sobre os Planos de Benef\u00edcios da Previd\u00eancia Social. Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 aposentadoria por\r\ninvalidez, estabelece o art. 42 da Lei n\u00ba 8.213\/91, que: A aposentadoria por invalidez, uma vez cumprida, quando for o caso, a\r\ncar\u00eancia exigida, ser\u00e1 devida ao segurado que, estando ou n\u00e3o em gozo de aux\u00edlio-doen\u00e7a, for considerado incapaz e\r\ninsuscept\u00edvel de reabilita\u00e7\u00e3o para o exerc\u00edcio de atividade que lhe garanta a subsist\u00eancia, e ser-lhe-\u00e1 paga enquanto permanecer\r\nnesta condi\u00e7\u00e3o. J\u00e1 o aux\u00edlio-doen\u00e7a, benef\u00edcio pago se a incapacidade for tempor\u00e1ria, est\u00e1 disciplinado no art. 59 da Lei\r\n8.213\/91, que assim disciplina: O aux\u00edlio-doen\u00e7a ser\u00e1 devido ao segurado que, havendo cumprido, quando for o caso, o per\u00edodo\r\nde car\u00eancia exigido nesta Lei, ficar incapacitado para o seu trabalho ou para a sua atividade habitual por mais de 15 (quinze)\r\ndias consecutivos. Destaque-se que no benef\u00edcio de aux\u00edlio-doen\u00e7a, a incapacidade deve ser tempor\u00e1ria ou, embora permanente,\r\nque seja apenas parcial para o exerc\u00edcio das atividades profissionais habituais, ou ainda que haja a possibilidade de reabilita\u00e7\u00e3o\r\npara outra atividade que garanta o sustento do segurado, nos termos dos artigos 59 e 62 da Lei n\u00ba 8.213\/1991 Portanto, s\u00e3o\r\ncondi\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 concess\u00e3o desses benef\u00edcios: 1) qualidade de segurado (art. 11, da Lei 8213\/91), 2) car\u00eancia de 12\r\ncontribui\u00e7\u00f5es mensais - quando exigida (art. 25, I, da Lei 8.213\/91) e 3) incapacidade para o trabalho de forma permanente e\r\ninsuscet\u00edvel de recupera\u00e7\u00e3o ou de reabilita\u00e7\u00e3o para outra atividade que garanta a subsist\u00eancia (aposentadoria por invalidez) e\r\nincapacidade tempor\u00e1ria (aux\u00edlio-doen\u00e7a). No caso dos autos, restaram incontroversos os requisitos atinentes \u00e0 qualidade de\r\nsegurado e o cumprimento da car\u00eancia legal, eis que a presente a\u00e7\u00e3o visa o restabelecimento de benef\u00edcio de aposentadoria por\r\ninvalidez, de modo que o ponto controvertido restringe-se a aus\u00eancia de incapacidade alegada pelo INSS e que resultou na alta\r\nm\u00e9dica. Portanto, como a parte autora j\u00e1 estava em gozo de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, ineg\u00e1vel que era segurada da Previd\u00eancia\r\nSocial, e havia cumprido a car\u00eancia, nos exatos termos do art. 15, I, da Lei 8.213\/91. Resta, portanto, saber se a parte autora \u00e9\r\nincapaz e se eventual incapacidade \u00e9 permanente ou tempor\u00e1ria, para concess\u00e3o do benef\u00edcio de auxilio-doen\u00e7a ou\r\naposentadoria por invalidez. No que tange a incapacidade, o perito judicial, ao responder aos quesitos formulados pelas partes\r\n(fl. 58), concluiu que: Em virtude da condi\u00e7\u00e3o neuropsicomotora deve-se manter aposentada definitivamente, al\u00e9m do fato do\r\nuso pr\u00e9vio de m\u00faltiplas drogas para controle das crises convulsivas. Dessa forma, houve a comprova\u00e7\u00e3o de que a parte autora\r\nest\u00e1 incapacitada total e permanentemente para o exerc\u00edcio de atividade laborativa e sem possibilidade de reabilita\u00e7\u00e3o\r\nprofissional. Ressalta-se que o laudo pericial constitui prova segura e convincente, n\u00e3o tendo sido contrariado por qualquer\r\noutro elemento de convic\u00e7\u00e3o trazido aos autos. Dessa forma, considerando tratar-se de incapacidade total e permanente, sem\r\npossibilidade de reabilita\u00e7\u00e3o, se mostra poss\u00edvel o restabelecimento do benef\u00edcio de aposentadoria por invalidez. Nesse sentido,\r\nprecedentes dos Tribunal Regional Federal da 3\u00aa Regi\u00e3o: PREVIDENCI\u00c1RIO. APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL. APOSENTADORIA POR\r\nINVALIDEZ. INCAPACIDADE LABORATIVA TOTAL E PERMANENTE COMPROVADA. EXERC\u00cdCIO DE ATIVIDADE\r\nREMUNERADA DURANTE O PER\u00cdODO DE INCAPACIDADE. TERMO INICIAL DO BENEF\u00cdCIO. CESSA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA.\r\nJUROS E CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. MANUAL DE C\u00c1LCULOS NA JUSTI\u00c7A FEDERAL. HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS\r\nREDUZIDOS. 1.O conjunto probat\u00f3rio demonstra a exist\u00eancia de incapacidade laborativa total e permanente para o trabalho,\r\ninsuscet\u00edvel de recupera\u00e7\u00e3o e\/ou reabilita\u00e7\u00e3o profissional, sendo de rigor a concess\u00e3o da aposentadoria por invalidez. 2.O\r\nexerc\u00edcio de atividade laborativa durante o per\u00edodo em que constatada a incapacidade n\u00e3o afasta o direito ao benef\u00edcio, desde\r\nque preenchidos os requisitos legais. Necessidade de subsist\u00eancia. 3.Termo inicial do benef\u00edcio fixado na data da cessa\u00e7\u00e3o\r\nadministrativa do aux\u00edlio doen\u00e7a (REsp n\u00ba 1.369.165\/SP). 4.Juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices constantes do Manual de\r\nOrienta\u00e7\u00e3o para a elabora\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos na Justi\u00e7a Federal vigente \u00e0 \u00e9poca da elabora\u00e7\u00e3o da conta, observando-se, em\r\nrela\u00e7\u00e3o \u00e0 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, a aplica\u00e7\u00e3o do IPCA-e em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 TR - Taxa Referencial, consoante decidido pelo Plen\u00e1rio\r\ndo Supremo Tribunal Federal no RE n\u00ba 870.947, tema de repercuss\u00e3o geral n\u00ba 810, em 20.09.2017, Relator Ministro Luiz Fux,\r\nobservado quanto a este o termo inicial a ser fixado pela Suprema Corte no julgamento dos embargos de declara\u00e7\u00e3o. Corre\u00e7\u00e3o\r\nde of\u00edcio. 5.Honor\u00e1rios advocat\u00edcios reduzidos. Fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Artigo 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil\/2015 e S\u00famula n\u00ba 111 do STJ. 6.Senten\u00e7a corrigida de of\u00edcio. Apela\u00e7\u00e3o do INSS provida em parte. (APELA\u00c7\u00c3O\r\nC\u00cdVEL N\u00ba 0031132-07.2015.4.03.9999\/SP 2015.03.99.031132-7\/SP, RELATOR: Desembargador Federal PAULO DOMINGUES,\r\njulgamento 10\/12\/18) PREVIDENCI\u00c1RIO. AGRAVO LEGAL. APOSENTADORIA POR INVALIDEZ. REQUISITOS PREENCHIDOS.\r\nDESCONTO J\u00c1 DETERMINADO. - Agravo do INSS insurgindo-se contra a decis\u00e3o monocr\u00e1tica que deu parcial provimento ao\r\nrecurso da autarquia, para autorizar o desconto das presta\u00e7\u00f5es correspondentes aos meses em que a parte autora recolheu\r\ncontribui\u00e7\u00f5es \u00e0 Previd\u00eancia Social, ap\u00f3s o termo inicial. - Sustenta a autarquia, em s\u00edntese, que a parte autora n\u00e3o comprovou\r\na incapacidade, sendo que, inclusive, manteve v\u00ednculo empregat\u00edcio, de 14\/08\/2014 a 01\/2015. Requer, subsidiariamente, sejam\r\ndescontados os valores referentes ao per\u00edodo em que o autor trabalhou.- Cuida-se de pedido de concess\u00e3o de aux\u00edlio-doen\u00e7a\r\nou de aposentadoria por invalidez, com tutela antecipada.- Extrato do CNIS informa diversos v\u00ednculos empregat\u00edcios em nome\r\ndo autor, sendo o \u00faltimo a partir de 14\/08\/2014, com \u00faltima remunera\u00e7\u00e3o em 01\/2015. Consta, ainda, a concess\u00e3o de aux\u00edlio-\r\ndoen\u00e7a, de 23\/01\/2014 a 23\/10\/2014 (fls. 96\/97).- A parte autora, mec\u00e2nico, contando atualmente com 59 anos de idade,\r\nsubmeteu-se \u00e0 per\u00edcia m\u00e9dica judicial.- O laudo atesta que a parte autora apresenta hepatite viral cr\u00f4nica C, epis\u00f3dios\r\ndepressivos e asma n\u00e3o especificada. Conclui pela exist\u00eancia de incapacidade total e permanente ao labor, desde 23\/06\/2014.-\r\nVerifica-se dos documentos apresentados que a parte autora esteve vinculada ao Regime Geral de Previd\u00eancia Social por mais\r\nde 12 (doze) meses, al\u00e9m do que mantinha v\u00ednculo empregat\u00edcio quando ajuizou a demanda em 30\/10\/2014, mantendo, pois, a\r\nqualidade de segurado, nos termos do art. 15, da Lei n\u00ba 8.213\/91.- Quanto \u00e0 incapacidade, o laudo judicial \u00e9 claro ao descrever\r\nas patologias das quais a parte autora \u00e9 portadora, concluindo pela incapacidade total e definitiva para o labor.- Observe-se\r\nque, embora a Autarquia Federal aponte que o requerente n\u00e3o esteja incapacitado para o trabalho, tendo em vista o seu v\u00ednculo\r\nempregat\u00edcio at\u00e9 01\/2015, n\u00e3o se pode concluir deste modo, eis que o autor n\u00e3o possui nenhuma outra fonte de renda para\r\nmanter a sua sobreviv\u00eancia, ficando, deste modo, compelido a laborar, ainda que n\u00e3o esteja em boas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade.-\r\nConsiderando, pois, que a parte autora manteve a qualidade de segurado at\u00e9 a data da propositura da a\u00e7\u00e3o e \u00e9 portadora de\r\ndoen\u00e7a que a incapacita de modo total e permanente para qualquer atividade laborativa, faz jus ao benef\u00edcio de aposentadoria\r\npor invalidez.- Com rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo em que a parte autora trabalhou, a decis\u00e3o monocr\u00e1tica \u00e9 expressa ao determinar o\r\ndesconto das presta\u00e7\u00f5es correspondentes aos meses em que houve recolhimento \u00e0 Previd\u00eancia Social, n\u00e3o se justificando o\r\nrecurso quanto a este aspecto.- A decis\u00e3o monocr\u00e1tica com fundamento no art. 557, caput e \u00a7 1\u00ba-A, do CPC, que confere\r\npoderes ao relator para decidir recurso manifestamente improcedente, prejudicado, deserto, intempestivo ou contr\u00e1rio a\r\njurisprud\u00eancia dominante do respectivo Tribunal, do Supremo Tribunal Federal ou de Tribunal Superior, sem submet\u00ea-lo ao\r\n\u00f3rg\u00e3o colegiado, n\u00e3o importa em infring\u00eancia ao CPC ou aos princ\u00edpios do direito.- \u00c9 assente a orienta\u00e7\u00e3o pretoriana no sentido\r\nde que o \u00f3rg\u00e3o colegiado n\u00e3o deve modificar a decis\u00e3o do Relator, salvo na hip\u00f3tese em que a decis\u00e3o impugnada n\u00e3o estiver\r\ndevidamente fundamentada, ou padecer dos v\u00edcios da ilegalidade e abuso de poder, e for pass\u00edvel de resultar les\u00e3o irrepar\u00e1vel\r\nou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o \u00e0 parte.- Agravo improvido.(TRF 3\u00aa Regi\u00e3o, OITAVA TURMA, APELREEX 0036346-76.2015.4.03.9999,\r\nRel. DESEMBARGADORA FEDERAL TANIA MARANGONI, julgado em 01\/02\/2016, e-DJF3 Judicial 1 DATA:12\/02\/2016) Assim,\r\n\r\ncomprovado o preenchimento dos requisitos legais (qualidade de segurado, car\u00eancia, bem como incapacidade total e\r\npermanente), a parte autora faz jus ao restabelecimento da aposentadoria por invalidez. O termo inicial do benef\u00edcio, quando o\r\nsegurado recebia benef\u00edcio previdenci\u00e1rio e teve o mesmo cessado, deve ser o dia imediatamente posterior ao da interrup\u00e7\u00e3o,\r\npois o INSS j\u00e1 reconhecia a incapacidade do segurado e este j\u00e1 havia preenchido os requisitos legais para sua obten\u00e7\u00e3o \u00e0\r\n\u00e9poca. Nesse sentido: PREVIDENCI\u00c1RIO. AUX\u00cdLIO-DOEN\u00c7A. APOSENTADORIA POR INVALIDEZ. INCAPACIDADE. TOTAL E\r\nPERMANENTE. REQUISITOS LEGAIS PREENCHIDOS. FIXA\u00c7\u00c3O DO TERMO INICIAL DO BENEF\u00cdCIO.1. Os requisitos do\r\nbenef\u00edcio postulado s\u00e3o a incapacidade laboral, a qualidade de segurado e a car\u00eancia, esta fixada em 12 contribui\u00e7\u00f5es mensais,\r\nnos termos do art. 25 e seguintes da Lei n\u00ba 8.213\/91. Deve ser observado ainda, o estabelecido no art. 26, inciso II e art. 151, da\r\nLei 8.213\/1991, quanto aos casos que independem do cumprimento da car\u00eancia; bem como o disposto no par\u00e1grafo \u00fanico, do\r\nart. 24, da Lei 8.213\/1991.2. No caso dos autos, a per\u00edcia m\u00e9dica realizada em 29.08.2016, concluiu que a parte autora padece\r\nde sequela de acidente vascular encef\u00e1lico (CID 1698), encontrando-se, \u00e0 \u00e9poca, incapacitada total e permanentemente para o\r\ndesempenho de atividade laborativa. Concluiu o perito que a incapacidade teve in\u00edcio em julho de 2011 (ID 1694244 - fls.\r\n103\/117). 3. Outrossim, o extrato do CNIS acostado aos autos (ID 1694244 - fls. 51\/52), atesta da filia\u00e7\u00e3o da parte autora ao\r\nsistema previdenci\u00e1rio, com ultimo lan\u00e7amento de contribui\u00e7\u00f5es no per\u00edodo de 01.02.2011 a outubro de 2012, tendo percebido\r\nbenef\u00edcio previdenci\u00e1rio no per\u00edodo de 03.07.2011 a 23.04.2012 de modo que, ao tempo da eclos\u00e3o da enfermidade incapacitante,\r\na parte autora mantinha a qualidade de segurado. 4. Reconhecido o direito da parte autora ao benef\u00edcio de aposentadoria por\r\ninvalidez, desde a data indevida cessa\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio-doen\u00e7a (23.04.2012), observada eventual prescri\u00e7\u00e3o quinquenal. 5. A\r\ncorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dever\u00e1 incidir sobre as presta\u00e7\u00f5es em atraso desde as respectivas compet\u00eancias e os juros de mora desde\r\na cita\u00e7\u00e3o, observada eventual prescri\u00e7\u00e3o quinquenal, nos termos do Manual de Orienta\u00e7\u00e3o de Procedimentos para os C\u00e1lculos\r\nna Justi\u00e7a Federal, aprovado pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 267\/2013, do Conselho da Justi\u00e7a Federal (ou aquele que estiver em vigor na\r\nfase de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a). Os juros de mora dever\u00e3o incidir at\u00e9 a data da expedi\u00e7\u00e3o do PRECAT\u00d3RIO\/RPV, conforme\r\nentendimento consolidado pela colenda 3\u00aa Se\u00e7\u00e3o desta Corte. Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observada a S\u00famula Vinculante\r\n17.6. Com rela\u00e7\u00e3o aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, tratando-se de senten\u00e7a il\u00edquida, o percentual da verba honor\u00e1ria dever\u00e1 ser\r\nfixado somente na liquida\u00e7\u00e3o do julgado, na forma do disposto no art. 85, \u00a7 3\u00ba, \u00a7 4\u00ba, II, e \u00a7 11, e no art. 86, todos do CPC\/2015,\r\ne incidir\u00e1 sobre as parcelas vencidas at\u00e9 a data da decis\u00e3o que reconheceu o direito ao benef\u00edcio (S\u00famula 111 do STJ). 7.\r\nRemessa necess\u00e1ria n\u00e3o conhecida. Apela\u00e7\u00e3o parcialmente provida. Fixados, de of\u00edcio, os consect\u00e1rios legais. (APELA\u00c7\u00c3O\r\n(198) N\u00ba 5000969-51.2018.4.03.9999 , RELATOR: Gab. 37 - DES. FED. NELSON PORFIRIO, julgamento 13\/09\/18) Contudo,\r\ndevem ser compensados os valores eventualmente pagos a t\u00edtulo de aux\u00edlio-doen\u00e7a ou outro benef\u00edcio cuja cumula\u00e7\u00e3o seja\r\nvedada por lei (art. 124 da Lei 8.213\/1991 e art. 20, \u00a7 4\u00ba, da Lei 8.742\/1993) ap\u00f3s a data de in\u00edcio do benef\u00edcio concedido nesta\r\na\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de\r\nProcesso Civil, para determinar o restabelecimento do benef\u00edcio ade aposentadoria por invalidez a partir da indevida (11.07.2018\r\n- fl. 20), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do vencimento mensal de cada parcela e juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o (s\u00famula 204\r\ndo STJ). Devem ser compensados os valores eventualmente pagos a t\u00edtulo de aux\u00edlio-doen\u00e7a, mensalidade de recupera\u00e7\u00e3o ou\r\noutro benef\u00edcio cuja cumula\u00e7\u00e3o seja vedada por lei (art. 124 da Lei 8.213\/1991 e art. 20, \u00a7 4\u00ba, da Lei 8.742\/1993) ap\u00f3s a data de\r\nin\u00edcio do benef\u00edcio concedido nesta a\u00e7\u00e3o. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos valores em atraso, observada eventual prescri\u00e7\u00e3o quinquenal,\r\ndever\u00e1 ser calculada: 1) at\u00e9 a entrada em vigor da Lei n\u00ba 11.960\/2009, de acordo com os \u00edndices previstos no Manual de\r\nOrienta\u00e7\u00e3o de Procedimentos para os C\u00e1lculos da Justi\u00e7a Federal, aprovado pelo Conselho da Justi\u00e7a Federal; e, (2) na vig\u00eancia\r\nda Lei n\u00ba 11.960\/2009, considerando a natureza n\u00e3o-tribut\u00e1ria da condena\u00e7\u00e3o, os crit\u00e9rios estabelecidos pelo Egr\u00e9gio STF, no\r\njulgamento do RE n\u00ba 870.947\/SE (Tema 810), na sistem\u00e1tica de Repercuss\u00e3o Geral, quais sejam, (2.1) os juros morat\u00f3rios\r\nser\u00e3o calculados segundo o \u00edndice de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u00e7a, nos termos do disposto no artigo 1\u00ba-F da Lei\r\n9.494\/97, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00ba 11.960\/2009; e (2.2) a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, segundo o \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor\r\nAmplo Especial - IPCA-E. Os juros de mora incidir\u00e3o at\u00e9 a data da expedi\u00e7\u00e3o do precat\u00f3rio\/RPV, conforme decidido em\r\n19.04.2017 pelo Pleno do e. Supremo Tribunal Federal quando do julgamento do RE 579431, com repercuss\u00e3o geral reconhecida.\r\nA partir de ent\u00e3o deve ser observada a S\u00famula Vinculante n\u00ba 17. Presente os requisitos legais, nos termos do artigo 300 do\r\nC\u00f3digo de Processo Civil, ANTECIPO os efeitos da tutela e DETERMINO que o INSS providencie a implanta\u00e7\u00e3o da aposentadoria\r\npor invalidez, no prazo de 90 dias, sob pena de arbitramento de multa cominat\u00f3ria pelo eventual descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.\r\nEm raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o INSS ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios na import\u00e2ncia de 10% (dez por cento)\r\nsobre o valor das parcelas vencidas at\u00e9 a data desta senten\u00e7a (s\u00famula 111 do STJ e art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC). Ficando isento do\r\npagamento de custas e despesas processuais (art. 6\u00ba da Lei Estadual 11.608\/03). Senten\u00e7a n\u00e3o sujeita a reexame necess\u00e1rio\r\n(artigo 496, \u00a73\u00ba, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil), pois o valor da condena\u00e7\u00e3o, ainda que apurada em liquida\u00e7\u00e3o, n\u00e3o\r\nultrapassar\u00e1 1.000 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Tendo em vista a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo pericial, providencie a serventia a requisi\u00e7\u00e3o do\r\npagamento dos honor\u00e1rios periciais pelo Sistema Eletr\u00f4nico de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita da Jurisdi\u00e7\u00e3o Federal - AJG\/JF,\r\ncaso ainda n\u00e3o tenha sido requisitado. Com o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos. Publique-se. - ADV: GRACIELY\r\nCUENETE SILVA DE MELO (OAB 351871\/SP)","process":"\n1002750-09.2019.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"891","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002792-58.2019.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Adicional de Insalubridade - Rafael Menezes Trombeta\r\n- PREFEITURA MUNICIPAL DE PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO - Feito n\u00ba 2019\/002397 Ci\u00eancia \u00e0s partes do ac\u00f3rd\u00e3o e tr\u00e2nsito em\r\njulgado de fls. 84\/93 que deu provimento ao agravo de instrumento interposto pela parte autora, concedendo-lhe os benef\u00edcios\r\nda gratuidade da justi\u00e7a. Anote-se no sistema informatizado. 1) Considerando que a Fazenda P\u00fablica, em raz\u00e3o do princ\u00edpio\r\nda indisponibilidade do interesse p\u00fablico, est\u00e1, a princ\u00edpio, impedida de firmar acordos, deixo de designar a audi\u00eancia prevista\r\nno art. 334, do CPC. 2) Dessa forma, CITE-SE a requerida pelo Portal Eletr\u00f4nico (Comunicados Conjuntos 508\/18, 1383\/18 e\r\n418\/20) para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (art. 238, do NCPC) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15\r\n(quinze) dias \u00fateis, contados em dobro, (arts. 183, 219 e 335, ambos do NCPC), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade\r\ndas alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (art. 344, do NCPC), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do NCPC,\r\nde acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (art. 335, III, do NCPC). 3) Com a apresenta\u00e7\u00e3o da r\u00e9plica ou decorrido o prazo\r\npara tanto, providencie a serventia a intima\u00e7\u00e3o das partes para que, no prazo de 5 dias, especifiquem as partes as provas que\r\npretendem produzir, justificando a utilidade e a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o (STJ, AgRg no REsp 1376551\/RS, Ministro\r\nHumberto Martins, 2\u00aa Turma, DJe 28\/06\/2013). Com o objetivo de proporcionar a r\u00e1pida tramita\u00e7\u00e3o do processo, dever\u00e3o os\r\npatronos das partes cadastrar as peti\u00e7\u00f5es de acordo com a sua natureza (por exemplo: emenda \u00e0 inicial, pedido de liminar\/\r\nantecipa\u00e7\u00e3o de tutela, contesta\u00e7\u00e3o, r\u00e9plica, indica\u00e7\u00e3o de provas, apela\u00e7\u00e3o, contrarraz\u00f5es, pedido de bloqueio\/penhora, cita\u00e7\u00e3o\r\npor edital, entre outras), evitando o protocolo como simples peti\u00e7\u00e3o diversa. As peti\u00e7\u00f5es corretamente cadastradas receber\u00e3o\r\ntratamento priorit\u00e1rio, j\u00e1 que proporcionar\u00e3o a r\u00e1pida identifica\u00e7\u00e3o do tipo de peti\u00e7\u00e3o e, por consequ\u00eancia, a imediata aprecia\u00e7\u00e3o\r\njudicial do pedido. Int. - ADV: LARISSE CORBELINO MELGES KAIRUZ BORDIN (OAB 382935\/SP)","process":"\n1002792-58.2019.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5865","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0794\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003282-85.2016.8.26.0481 - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial de Bens - Propriedade - Luzia Aparecida Seabra Batista - - Jose\r\nBatista Neto - Isaura Gomes de Almeida e outro - Feito n\u00ba 2016\/004115 Como ainda n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o de todos os requeridos,\r\noficie-se \u00e0 OAB para cancelamento da nomea\u00e7\u00e3o do curador especial. De acordo com o art. 682 do C\u00f3digo Civil, o mandato se\r\nextingue com a morte do outorgante, portanto, necess\u00e1ria a substitui\u00e7\u00e3o da parte falecida pelo seu esp\u00f3lio ou pelos sucessores.\r\nO artigo 110 do CPC disp\u00f5e que: Ocorrendo a morte de qualquer das partes, dar-se-\u00e1 a sucess\u00e3o pelo seu esp\u00f3lio ou pelos\r\nseus sucessores, observado o disposto no art. 313, \u00a7\u00a7 1o e 2\u00ba. Assim, diante da not\u00edcia de morte da parte requerida Isaura\r\n(fl. 64), SUSPENDO o curso da demanda, nos termos do artigo 313, I, combinado com o \u00a7 1\u00ba, do CPC, para que se proceda \u00e0\r\nhabilita\u00e7\u00e3o, ex vi do disposto no artigo 689 tamb\u00e9m do CPC. Concedo o prazo de quinze dias para a parte autora informar se\r\nexiste invent\u00e1rio da falecida e o respectivo inventariante. No mesmo prazo dever\u00e1 informar o endere\u00e7o da requerida Tereza, j\u00e1\r\nque ainda n\u00e3o foi citada. Int. - ADV: FABIA MARTINA DE MELLO ZUQUI (OAB 274958\/SP), MURILO HENNEMANN SILVA (OAB\r\n31371\/SC), DANIELLE ARAUJO FERREIRA (OAB 391908\/SP), DANIEL SEBASTIAO DA SILVA (OAB 57671\/SP)","process":"\n1003282-85.2016.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7353","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0794\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003282-85.2016.8.26.0481 - Aliena\u00e7\u00e3o Judicial de Bens - Propriedade - Luzia Aparecida Seabra Batista - - Jose\r\nBatista Neto - Isaura Gomes de Almeida e outro - Feito n\u00ba 2016\/004115 Como ainda n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o de todos os requeridos,\r\noficie-se \u00e0 OAB para cancelamento da nomea\u00e7\u00e3o do curador especial. De acordo com o art. 682 do C\u00f3digo Civil, o mandato se\r\nextingue com a morte do outorgante, portanto, necess\u00e1ria a substitui\u00e7\u00e3o da parte falecida pelo seu esp\u00f3lio ou pelos sucessores.\r\nO artigo 110 do CPC disp\u00f5e que: Ocorrendo a morte de qualquer das partes, dar-se-\u00e1 a sucess\u00e3o pelo seu esp\u00f3lio ou pelos\r\nseus sucessores, observado o disposto no art. 313, \u00a7\u00a7 1o e 2\u00ba. Assim, diante da not\u00edcia de morte da parte requerida Isaura\r\n(fl. 64), SUSPENDO o curso da demanda, nos termos do artigo 313, I, combinado com o \u00a7 1\u00ba, do CPC, para que se proceda \u00e0\r\nhabilita\u00e7\u00e3o, ex vi do disposto no artigo 689 tamb\u00e9m do CPC. Concedo o prazo de quinze dias para a parte autora informar se\r\nexiste invent\u00e1rio da falecida e o respectivo inventariante. No mesmo prazo dever\u00e1 informar o endere\u00e7o da requerida Tereza, j\u00e1\r\nque ainda n\u00e3o foi citada. Int. - ADV: FABIA MARTINA DE MELLO ZUQUI (OAB 274958\/SP), MURILO HENNEMANN SILVA (OAB\r\n31371\/SC), DANIELLE ARAUJO FERREIRA (OAB 391908\/SP), DANIEL SEBASTIAO DA SILVA (OAB 57671\/SP)","process":"\n1003282-85.2016.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6350","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0796\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003551-90.2017.8.26.0481 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Jairo Pereira da\r\nSilva - Feito n\u00ba 2017\/003477 Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum C\u00edvelAux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio movida por Jairo\r\nPereira da Silva em face de Instituto Nacional do Seguro Social - INSS na qual o INSS apresentou o c\u00e1lculo dos valores que\r\nentendeu como devidos. A parte autora concordou com o c\u00e1lculo apresentado. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e Decido. Diante da\r\nconcord\u00e2ncia da parte autora, HOMOLOGO o c\u00e1lculo apresentado pelo INSS. Como o Plen\u00e1rio do STF julgou parcialmente\r\nprocedentes as ADI 4357 e 4425 para declarar a inconstitucionalidade de partes da EC 62, restou prejudicado o regime de\r\ncompensa\u00e7\u00e3o para tributos devidos e cr\u00e9ditos de precat\u00f3rios previsto nos par\u00e1grafos 9\u00ba e 10 do art. 100 da CF. Assim, se torna\r\ndesnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte executada para manifesta\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 se valor dos meios pr\u00f3prios para satisfa\u00e7\u00e3o de\r\neventual cr\u00e9dito. No momento do protocolo do RPV o TRF3 realiza pesquisa para verificar a exist\u00eancia de preven\u00e7\u00e3o entre\r\nrequisi\u00e7\u00f5es novas e pr\u00e9-existentes e em caso de d\u00favida sobre a duplicidade de requisi\u00e7\u00e3o, a mais atual \u00e9 cancelada e seu\r\nexpediente de cancelamento enviado ao Ju\u00edzo para dilig\u00eancias necess\u00e1rias (Comunicado 04\/2019-UFEP), o que por obvio\r\ncausa atraso no pagamento. Assim, antes da expedi\u00e7\u00e3o do RPV e com a finalidade de se evitar poss\u00edvel cancelamento por\r\nduplicidade de requisi\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora informar se existe RPV\/PRC anteriormente expedido em seu favor em outros\r\nprocessos (tanto da Justi\u00e7a Estadual quanto da Federal), devendo informar o n\u00ba do processo, Ju\u00edzo e per\u00edodo dos c\u00e1lculos de\r\neventual RPV\/PRC. N\u00e3o havendo qualquer manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora no prazo de quinze dias, EXPE\u00c7A-SE RPV\/Precat\u00f3rio\r\n(art. 535, \u00a7 3\u00ba, do CPC) sem qualquer observa\u00e7\u00e3o. O cadastramento de eventual destaque de honor\u00e1rios contratuais dever\u00e1 se\r\ndar na mesma requisi\u00e7\u00e3o do valor devido \u00e0 parte autora, vedada a expedi\u00e7\u00e3o em requisi\u00e7\u00e3o apartada (Comunicado 05\/2018-\r\nUFEP). CI\u00caNCIA \u00e0s partes sobre o inteiro teor do RPV\/Precat\u00f3rio (art. 11, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 458\/17, do Conselho da Justi\u00e7a\r\nFederal). As partes poder\u00e3o acompanhar a situa\u00e7\u00e3o das requisi\u00e7\u00f5es no seguinte link: http:\/\/web.trf3.jus.br\/consultas\/Internet\/\r\nConsultaReqPag Int. - ADV: WESLEY CARDOSO COTINI (OAB 210991\/SP)","process":"\n1003551-90.2017.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6267","ra_conteudo":"PRESIDENTE EPIT\u00c1CIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\nVara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO SAMARA ELIZA FELTRIN\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIEL MARTINS DOS SANTOS COSTA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0794\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006047-58.2018.8.26.0481 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - O.C.F.I. - Feito\r\nn\u00ba 2018\/005356 Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1riaAliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria movida por OMNI S.A\r\nCr\u00e9dito Financiamento e Investimento em face de Vanda Lucia Borges da Silva. A parte autora requereu a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.\r\n\u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. Decido. HOMOLOGO o pedido de desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, para que surta os seus jur\u00eddicos e legais\r\nefeitos, JULGANDO EXTINTO o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 485, VIII, do NCPC. O tr\u00e2nsito em\r\njulgado ocorreu nesta mesma data, tendo em vista a preclus\u00e3o l\u00f3gica, j\u00e1 que a homologa\u00e7\u00e3o do pedido de desist\u00eancia se deu\r\nnos exatos termos do que foi apresentado pela parte autora, n\u00e3o se cogitando, assim, interesse recursal, at\u00e9 mesmo porque,\r\no r\u00e9u n\u00e3o foi citado ( art. 1.000, \u00a7 \u00fanico, do CPC). Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Caso existam custas processuais\r\npendentes, providencie a serventia a intima\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel para pagamento, expedindo-se a certid\u00e3o de d\u00edvida ativa caso\r\nn\u00e3o haja o pagamento no prazo devido. Arquivem-se os autos. Publique-se. - ADV: HUDSON JOSE RIBEIRO (OAB 150060\/SP),\r\n\r\nPASQUALI PARISI E GASPARINI JUNIOR (OAB 4752\/SP)","process":"\n1006047-58.2018.8.26.0481","judge":" SAMARA ELIZA FELTRIN\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]