[{"cd":"2275","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003071-12.2019.8.26.0562\/03 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Gratifica\u00e7\u00f5es Municipais Espec\u00edficas - Nadir\r\nTavares Alberto - IPREVSANTOS - INST. DE PREV. SOC. DOS SERV. P\u00daBL. MUN. DE SANTOS - Diante da certid\u00e3o retro, fica\r\nNadir Tavares Alberto intimado(a) do Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico dispon\u00edvel na institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria. - ADV: NADIR\r\nTAVARES ALBERTO (OAB 145403\/SP), KERGINALDO MARQUES DA SILVA (OAB 317273\/SP)","process":"\n0003071-12.2019.8.26.0562\/03","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9075","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0008696-90.2020.8.26.0562 (processo principal 1010276-51.2014.8.26.0562) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - S\u00c3O PAULO PREVID\u00caNCIA - SPPREV - - Fazenda P\u00fablica do Estado\r\nde S\u00e3o Paulo - Vistos. Fls. 31\/33: mantenho a decis\u00e3o de fl. 28 por seus pr\u00f3prios fundamentos. N\u00e3o se ignora o entendimento\r\nsegundo o qual o pagamento de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7as condenat\u00f3rias, com tr\u00e2nsito em julgado em data anterior \u00e0 publica\u00e7\u00e3o\r\nde lei que venha a alterar o limite para requisi\u00e7\u00e3o via RPV, deve observar o patamar anteriormente vigente. Ocorre que no caso\r\ndos autos o tr\u00e2nsito em julgado do processo de conhecimento ocorreu em 23\/06\/2020 (fl. 289 do processo principal), isto \u00e9, j\u00e1\r\nna vig\u00eancia da Lei n\u00ba 17.205\/2019, que estabeleceu para fins de requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor no \u00e2mbito estadual as 440,214851\r\nUFESPs (R$ 12.154,33 para o ano 2020). Ainda que tenha se aperfei\u00e7oado a condena\u00e7\u00e3o da executada ao pagamento de\r\nastreintes, que \u00e9 o objeto da execu\u00e7\u00e3o, sua fixa\u00e7\u00e3o se deu no \u00e2mbito do cumprimento provis\u00f3rio da senten\u00e7a, que embora\r\nestivesse lastreado em v. ac\u00f3rd\u00e3o que confirmou o decidido em primeiro grau, tramitou enquanto pendia de solu\u00e7\u00e3o definitiva\r\no m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o, o que s\u00f3 se concretizou pela decis\u00e3o que negou seguimento ao Recurso Extraordin\u00e1rio das demandadas.\r\nTamb\u00e9m n\u00e3o assiste raz\u00e3o \u00e0 exequente no que concerne ao pedido de expedi\u00e7\u00e3o de RPV em separado para pagamento dos\r\nhonor\u00e1rios contratuais, ante a proibi\u00e7\u00e3o constitucional de fracionamento de precat\u00f3rio. A hip\u00f3tese dos autos n\u00e3o se confunde\r\ncom a que \u00e9 autorizada pelo art. 22, \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 8.906\/94, que n\u00e3o autoriza, e nem poderia, o parcelamento do cr\u00e9dito na\r\nforma pretendida, que visa viabilizar a requisi\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios contratuais por meio de RPV. Em caso an\u00e1logo, decidiu o E.\r\nTJ\/SP que ?...A previs\u00e3o do EOAB n\u00e3o admite que a cis\u00e3o seja feita com rela\u00e7\u00e3o aos honor\u00e1rios contratuais. E, al\u00e9m disso,\r\na medida pretendida pelo advogado acabaria por burlar a regra de pagamento por RPV e precat\u00f3rios. Uma vez que o valor\r\n\r\ndevido \u00e0 Autora pelo Estado, mas pago por meio de RPVs distintos, alcan\u00e7aria montante superior ao permitido para essa\r\nmodalidade de pagamento, n\u00e3o podendo ser admitida tal conclus\u00e3o?. (TJ\/SP. AI 2119863-23.2017.8.26.0000, rel. Des. Rubens\r\nRihl, j. 17.8.2017). No mesmo sentido, precedente recente da Corte Paulista: AGRAVO DE INSTRUMENTO. ORPV. Pretens\u00e3o\r\nde destacamento de verba relativa a honor\u00e1rios advocat\u00edcios contratuais, viabilizando, quanto a estes, expedi\u00e7\u00e3o de ORPV.\r\nInadmissibilidade. Aus\u00eancia de permiss\u00e3o quanto a tal pretens\u00e3o no art. 22, \u00a7 4\u00ba, do EOAB, que apenas permite o pagamento\r\ndireto de verba honor\u00e1ria contratual por dedu\u00e7\u00e3o do precat\u00f3rio. Veda\u00e7\u00e3o constitucional ao fracionamento de precat\u00f3rio para\r\nviabilizar expedi\u00e7\u00e3o de ORPV. RECURSO PROVIDO. (TJ\/SP. Agravo de Instrumento n\u00ba 2141827-67.2020.8.26.0000. \u00d3rg\u00e3o\r\nJulgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico. Relator: Vicente de Abreu Amadei. Julgado em: 09\/07\/2020). Intime-se. - ADV: TATIANA\r\nCAPOCHIN PAES LEME (OAB 170880\/SP), ROSELI COLIRI IHA (OAB 224845\/SP), CINTIA OREFICE (OAB 83293\/SP), PAULA\r\nALEJANDRA FOURCADE (OAB 332296\/SP)","process":"\n0008696-90.2020.8.26.0562 (processo principal 1010276-51.2014.8.26.0562)","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"499","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0008696-90.2020.8.26.0562 (processo principal 1010276-51.2014.8.26.0562) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - S\u00c3O PAULO PREVID\u00caNCIA - SPPREV - - Fazenda P\u00fablica do Estado\r\nde S\u00e3o Paulo - Vistos. Fls. 31\/33: mantenho a decis\u00e3o de fl. 28 por seus pr\u00f3prios fundamentos. N\u00e3o se ignora o entendimento\r\nsegundo o qual o pagamento de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7as condenat\u00f3rias, com tr\u00e2nsito em julgado em data anterior \u00e0 publica\u00e7\u00e3o\r\nde lei que venha a alterar o limite para requisi\u00e7\u00e3o via RPV, deve observar o patamar anteriormente vigente. Ocorre que no caso\r\ndos autos o tr\u00e2nsito em julgado do processo de conhecimento ocorreu em 23\/06\/2020 (fl. 289 do processo principal), isto \u00e9, j\u00e1\r\nna vig\u00eancia da Lei n\u00ba 17.205\/2019, que estabeleceu para fins de requisi\u00e7\u00e3o de pequeno valor no \u00e2mbito estadual as 440,214851\r\nUFESPs (R$ 12.154,33 para o ano 2020). Ainda que tenha se aperfei\u00e7oado a condena\u00e7\u00e3o da executada ao pagamento de\r\nastreintes, que \u00e9 o objeto da execu\u00e7\u00e3o, sua fixa\u00e7\u00e3o se deu no \u00e2mbito do cumprimento provis\u00f3rio da senten\u00e7a, que embora\r\nestivesse lastreado em v. ac\u00f3rd\u00e3o que confirmou o decidido em primeiro grau, tramitou enquanto pendia de solu\u00e7\u00e3o definitiva\r\no m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o, o que s\u00f3 se concretizou pela decis\u00e3o que negou seguimento ao Recurso Extraordin\u00e1rio das demandadas.\r\nTamb\u00e9m n\u00e3o assiste raz\u00e3o \u00e0 exequente no que concerne ao pedido de expedi\u00e7\u00e3o de RPV em separado para pagamento dos\r\nhonor\u00e1rios contratuais, ante a proibi\u00e7\u00e3o constitucional de fracionamento de precat\u00f3rio. A hip\u00f3tese dos autos n\u00e3o se confunde\r\ncom a que \u00e9 autorizada pelo art. 22, \u00a7 4\u00ba, da Lei n\u00ba 8.906\/94, que n\u00e3o autoriza, e nem poderia, o parcelamento do cr\u00e9dito na\r\nforma pretendida, que visa viabilizar a requisi\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios contratuais por meio de RPV. Em caso an\u00e1logo, decidiu o E.\r\nTJ\/SP que ?...A previs\u00e3o do EOAB n\u00e3o admite que a cis\u00e3o seja feita com rela\u00e7\u00e3o aos honor\u00e1rios contratuais. E, al\u00e9m disso,\r\na medida pretendida pelo advogado acabaria por burlar a regra de pagamento por RPV e precat\u00f3rios. Uma vez que o valor\r\n\r\ndevido \u00e0 Autora pelo Estado, mas pago por meio de RPVs distintos, alcan\u00e7aria montante superior ao permitido para essa\r\nmodalidade de pagamento, n\u00e3o podendo ser admitida tal conclus\u00e3o?. (TJ\/SP. AI 2119863-23.2017.8.26.0000, rel. Des. Rubens\r\nRihl, j. 17.8.2017). No mesmo sentido, precedente recente da Corte Paulista: AGRAVO DE INSTRUMENTO. ORPV. Pretens\u00e3o\r\nde destacamento de verba relativa a honor\u00e1rios advocat\u00edcios contratuais, viabilizando, quanto a estes, expedi\u00e7\u00e3o de ORPV.\r\nInadmissibilidade. Aus\u00eancia de permiss\u00e3o quanto a tal pretens\u00e3o no art. 22, \u00a7 4\u00ba, do EOAB, que apenas permite o pagamento\r\ndireto de verba honor\u00e1ria contratual por dedu\u00e7\u00e3o do precat\u00f3rio. Veda\u00e7\u00e3o constitucional ao fracionamento de precat\u00f3rio para\r\nviabilizar expedi\u00e7\u00e3o de ORPV. RECURSO PROVIDO. (TJ\/SP. Agravo de Instrumento n\u00ba 2141827-67.2020.8.26.0000. \u00d3rg\u00e3o\r\nJulgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico. Relator: Vicente de Abreu Amadei. Julgado em: 09\/07\/2020). Intime-se. - ADV: TATIANA\r\nCAPOCHIN PAES LEME (OAB 170880\/SP), ROSELI COLIRI IHA (OAB 224845\/SP), CINTIA OREFICE (OAB 83293\/SP), PAULA\r\nALEJANDRA FOURCADE (OAB 332296\/SP)","process":"\n0008696-90.2020.8.26.0562 (processo principal 1010276-51.2014.8.26.0562)","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4715","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009588-96.2020.8.26.0562 (processo principal 1016888-63.2018.8.26.0562) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o - Edson Lopes Mendon\u00e7a Junior - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo\r\n- Fls. 25\/26: ci\u00eancia ao requerente. - ADV: ROGERIO RAMOS BATISTA (OAB 153918\/SP), CLAUDIA DENISE CHARLEAUX DE\r\nFREITAS ABREU (OAB 358890\/SP)","process":"\n0009588-96.2020.8.26.0562 (processo principal 1016888-63.2018.8.26.0562)","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4171","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0009588-96.2020.8.26.0562 (processo principal 1016888-63.2018.8.26.0562) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Inicia-se o cumprimento\r\nde senten\u00e7a. Cumpra a executada a obriga\u00e7\u00e3o de fazer determinada no v. ac\u00f3rd\u00e3o no prazo de 45 dias. Dever\u00e1 no mesmo\r\nprazo apresentar relat\u00f3rio contendo os valores efetivamente pagos ao(\u00e0) vencedor(a) e os que deveriam ter sido, observada a\r\nprescri\u00e7\u00e3o quinquenal. Intime-se. - ADV: CLAUDIA DENISE CHARLEAUX DE FREITAS ABREU (OAB 358890\/SP), ROGERIO\r\nRAMOS BATISTA (OAB 153918\/SP)","process":"\n0009588-96.2020.8.26.0562 (processo principal 1016888-63.2018.8.26.0562)","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9074","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0011284-07.2019.8.26.0562 (processo principal 1018054-04.2016.8.26.0562) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO - Prefeitura Municipal de Santos - Vistos. Busca-se\r\npelo presente incidente executar a quantia de R$ 22.395,76, referente \u00e0 multa di\u00e1ria de R$ 300,00 fixada \u00e0 fl. 5 do processo\r\nprincipal, em raz\u00e3o de atraso de 74 (setenta e quatro) dias no cumprimento da tutela de urg\u00eancia (01\/02\/2019 a 15\/04\/2019).\r\nDeterminado o processamento do incidente por decis\u00e3o do E. Tribunal de Justi\u00e7a, nos autos do Agravo de Instrumento n\u00ba\r\n2126303-64.2019.8.26.0000 (fls. 31\/45), a executada apresentou impugna\u00e7\u00e3o alegando excesso na execu\u00e7\u00e3o ao argumento de\r\nque o valor almejado a t\u00edtulo de astreintes supera, em muito, o valor da pr\u00f3pria obriga\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de exceder tamb\u00e9m o pr\u00f3prio\r\nteto previsto na decis\u00e3o que as fixou. \u00c0s fls. 82\/84 manifestou a exequente concord\u00e2ncia com a planilha de c\u00e1lculo exibida\r\n\u00e0 fl. 78, que respeita o referido teto. A multa di\u00e1ria foi fixada com vistas a efetivar o cumprimento da decis\u00e3o que deferiu a\r\ntutela de urg\u00eancia, posteriormente confirmada pela senten\u00e7a de m\u00e9rito, e consequentemente assegurar o direito da autora ao\r\nrecebimento de fraldas descart\u00e1veis geri\u00e1tricas. Sabe-se que a fun\u00e7\u00e3o das astreintes \u00e9 vencer a obstina\u00e7\u00e3o do devedor ao\r\ncumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer, incidindo a partir da ci\u00eancia do obrigado. Por outro lado, sua fixa\u00e7\u00e3o deve observar os\r\nprinc\u00edpios da proporcionalidade e da razoabilidade, com vistas a evitar o desvio de sua finalidade prec\u00edpua e o enriquecimento\r\nil\u00edcito do credor. \u00c9 com este fim que se limita o valor da multa com vistas a n\u00e3o torn\u00e1-la um fim em si mesmo. No caso dos autos\r\no teto estabelecido pelo ju\u00edzo foi fixado em R$ 15.000,00, de modo que o valor apontado \u00e0s fls. 01\/02 supera a limita\u00e7\u00e3o. Ante\r\no exposto, ACOLHO PARCIALMENTE a impugna\u00e7\u00e3o para homologar o c\u00e1lculo de fl. 78 (R$ 15.686,68, para maio\/2020). Tendo\r\n\r\nem vista que a partir de 02 de julho de 2015 foi implantado em todas as Varas do Estado de S\u00e3o Paulo o novo Sistema Digital de\r\nPrecat\u00f3rios e RPV, a credora dever\u00e1 peticionar eletronicamente atrav\u00e9s do Portal e-SAJ nos termos do Comunicado 394\/2015\r\nda Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Ressalto que futuras manifesta\u00e7\u00f5es decorrentes de eventuais\r\ndescumprimentos dever\u00e3o ser direcionadas ao incidente de cumprimento de senten\u00e7a n\u00ba 0020276-88.2018. Intime-se. - ADV:\r\nEVERTON LEANDRO FIURST GOM (OAB 225671\/SP), LUIZ CARLOS DELGADO (OAB 155814\/SP), ANGELA SENTO SE\r\n(OAB 92166\/SP)","process":"\n0011284-07.2019.8.26.0562 (processo principal 1018054-04.2016.8.26.0562)","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9073","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0012437-12.2018.8.26.0562\/06 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - Jo\u00e3o Manoel\r\nArm\u00f4a Junior - Vistos. Ante certid\u00e3o supra, n\u00e3o h\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de encaminhamento do of\u00edcio requisit\u00f3rio. Providencie a serventia\r\na baixa do presente incidente. Int. - ADV: JO\u00c3O MANOEL ARM\u00d4A JUNIOR (OAB 167542\/SP)","process":"\n0012437-12.2018.8.26.0562\/06","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9072","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0013671-92.2019.8.26.0562\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Andre Luiz\r\ndo Nascimento Teixeira - FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o\r\nanteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente\r\n\u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto\r\n1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Int. - ADV: FERNANDO CESAR\r\nGONCALVES PEDRINHO (OAB 137660\/SP), NILTON ROBERTO DOS SANTOS SANTANA (OAB 338255\/SP)","process":"\n0013671-92.2019.8.26.0562\/02","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"498","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0013726-43.2019.8.26.0562 (processo principal 1005625-68.2017.8.26.0562) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra a\r\nFazenda P\u00fablica - Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos. 1- O v. Ac\u00f3rd\u00e3o deu provimento\r\nao recurso do autor determinando a fixa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios na fase de liquida\u00e7\u00e3o, que deveria considerar tamb\u00e9m\r\no fato da Fazenda ter interposto recurso, sendo vencida naquela sede (Fls. 137\/145). 2- N\u00e3o foi conhecido o Agravo em Recurso\r\nEspecial interposto pela Fazenda Estadual (fls. 215\/222), ocasi\u00e3o em que foi decidido que ?Caso exista nos autos pr\u00e9via fixa\u00e7\u00e3o\r\nde honor\u00e1rios advocat\u00edcios pelas inst\u00e2ncias de origem, determino sua majora\u00e7\u00e3o em desfavor da parte agravante, no importe de\r\n15% sobre o valor j\u00e1 arbitrado, nos termos do art. 85, \u00a7 11, do C\u00f3digo de Processo Civil...? 3- N\u00e3o h\u00e1, portanto, que se falar em\r\nmajora\u00e7\u00e3o, mas sim de fixa\u00e7\u00e3o. Deste modo, fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, percentual\r\nque j\u00e1 considera a interposi\u00e7\u00e3o de recurso improvido pela executada, consoante determina\u00e7\u00e3o do v. Ac\u00f3rd\u00e3o (fls. 137\/145). 4-\r\nAnte a expressa concord\u00e2ncia do exequente, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 executada dos c\u00e1lculos apresentados \u00e0s fls. 94\/95, que apenas\r\nacrescem \u00e0queles exibidos pela Fazenda Estadual \u00e0 fl. 88 o percentual referente aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios. 5- Ap\u00f3s, tornem\r\npara homologa\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: ALEX MAGALHAES OLIVEIRA (OAB 388026\/SP), MARCOS NARCHE LOUZADA (OAB\r\n130467\/SP)","process":"\n0013726-43.2019.8.26.0562 (processo principal 1005625-68.2017.8.26.0562)","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4331","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0015353-82.2019.8.26.0562 (processo principal 1020372-57.2016.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a - Multas\r\ne demais San\u00e7\u00f5es - COMPANHIA DE ENGENHARIA DE TR\u00c1FEGO DE SANTOS - CET - SANTOS - Thadeu Consorti de Miranda\r\n- 1-O executado n\u00e3o atendeu ao item 3 do comando judicial de fl. 50, motivo pelo qual indefiro o pedido de gratuidade da justi\u00e7a.\r\n2-Fls. 38\/44 e 63\/65: no tocante \u00e0 impenhorabilidade suscitada, sem raz\u00e3o o executado. Os documentos de fls. 47\/49 e extrato\r\nbanc\u00e1rio de fls. 64\/65 demonstram que o valor retido estava depositado na denominada ?Conta Poupan\u00e7a F\u00e1cil?, do Banco\r\nBradesco. N\u00e3o se trata, portanto, de bloqueio em conta poupan\u00e7a, conforme alegado, mas sim, de conta corrente vinculada \u00e0\r\nconta poupan\u00e7a com movimenta\u00e7\u00e3o integrada, formando uma esp\u00e9cie de conta h\u00edbrida, que re\u00fane caracter\u00edsticas de ambas.\r\nNeste sentido e em caso id\u00eantico, j\u00e1 se pronunciou o e. Relator Erbetta Filho: ?Afora isso, a pretens\u00e3o da executada n\u00e3o est\u00e1\r\namparada pelo artigo 833, inciso X, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, uma vez que o demonstrativo copiado a fls. 38\/39 destes\r\nautos informa tratar-se de conta poupan\u00e7a vinculada \u00e0 conta-corrente, suscet\u00edvel de movimenta\u00e7\u00e3o como se fosse uma conta-\r\ncorrente comum. Especificamente sobre a ?Poupan\u00e7a F\u00e1cil Bradesco?, esta Corte j\u00e1 teve v\u00e1rias oportunidades de se pronunciar\r\ne na maioria expressiva dos casos entendeu cuidar-se de uma conta poupan\u00e7a vinculada \u00e0 conta corrente e, bem por isso,\r\ninsuscet\u00edvel de receber o tratamento especial estabelecido no citado inciso X do art. 833 do NCPC.? (grifei) (TJSP; Agravo de\r\nInstrumento 2188905-28.2018.8.26.0000; Relator (a):Erbetta Filho; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 15\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Comarca de\r\nNhandeara -Vara \u00danica; Data do Julgamento: 02\/10\/2018; Data de Registro: 02\/10\/2018). Inexiste, portanto, qualquer \u00f3bice ao\r\nbloqueio efetuado. Quanto \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de pen\u00faria financeira, tal situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 h\u00e1bil a ilidir a pretens\u00e3o do credor detentor de\r\nt\u00edtulo executivo judicial. A legisla\u00e7\u00e3o j\u00e1 prev\u00ea diversas formas de prote\u00e7\u00e3o ao hipossuficiente em rela\u00e7\u00e3o aos bens considerados\r\nessenciais \u00e0 sua manten\u00e7a. A mera alega\u00e7\u00e3o de dificuldade financeira ocasionada pela pandemia do Covid-19 n\u00e3o autoriza\r\na remiss\u00e3o da d\u00edvida ou o adiamento do pagamento, se o credor n\u00e3o concordar. Ressalta-se que o executado, apesar de\r\nregularmente citado nos autos, em momento algum compareceu em Ju\u00edzo para promover sua defesa, nem posteriormente,\r\nap\u00f3s sua condena\u00e7\u00e3o, buscou entabular acordo de parcelamento com a exequente para pagamento do d\u00e9bito de forma\r\ncondizente com sua realidade financeira, situa\u00e7\u00e3o indicativa da falta de compromisso em quitar a d\u00edvida. Por fim, registra-se\r\nque o bloqueio \u00e9 anterior ao in\u00edcio do pagamento do aux\u00edlio emergencial federal, de sorte que n\u00e3o incidiu sobre tal verba, de\r\nnatureza impenhor\u00e1vel. 3-Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor depositado nos autos \u00e0 exequente. Ap\u00f3s, manifeste-\r\nse a exequente em termos de prosseguimento. - ADV: ANA LUISA VIDAL DE JESUS (OAB 130149\/SP), ANTONIO SERGIO DE\r\nOLIVEIRA SANTANA (OAB 363381\/SP), MIRIAN GIL (OAB 236900\/SP), MARIO VICENTE FERREIRA BARBOSA (OAB 138841\/\r\n\r\nSP), ROBSON DE ARA\u00daJO SANTANA (OAB 209700\/SP)","process":"\n0015353-82.2019.8.26.0562 (processo principal 1020372-57.2016.8.26.0562)","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9065","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0016011-43.2018.8.26.0562 (processo principal 1028374-50.2015.8.26.0562) - Cumprimento de senten\u00e7a - Multas\r\ne demais San\u00e7\u00f5es - COMPANHIA DE ENGENHARIA DE TR\u00c1FEGO DE SANTOS - CET - SANTOS - Ci\u00eancia \u00e0 autora sobre a\r\npesquisa da DRF juntada \u00e0s fls. 50 . - ADV: MIRIAN GIL (OAB 236900\/SP), ANA LUISA VIDAL DE JESUS (OAB 130149\/SP),\r\nROBSON DE ARA\u00daJO SANTANA (OAB 209700\/SP), AUR\u00c9LIO CECHELERO COUTO (OAB 195283\/SP)","process":"\n0016011-43.2018.8.26.0562 (processo principal 1028374-50.2015.8.26.0562)","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9069","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0019614-61.2017.8.26.0562\/02 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o - Joseph\r\nRobert Terrell Alves da Silva - PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTOS - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o\r\nanteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente\r\n\u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto\r\n1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Int. - ADV: JOSEPH ROBERT\r\nTERRELL ALVES DA SILVA (OAB 212269\/SP), MARIA INES DOS SANTOS (OAB 89803\/SP)","process":"\n0019614-61.2017.8.26.0562\/02","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9068","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0019614-61.2017.8.26.0562\/04 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Adicional por Tempo de Servi\u00e7o - Joseph Robert\r\nTerrell Alves da Silva - IPREVSANTOS - INST. DE PREV. SOC. DOS SERV. P\u00daBL. MUN. DE SANTOS - Vistos. Os dados da\r\nrequisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado. Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV\r\nser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos\r\ntermos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais.\r\nInt. - ADV: FELIPE MAIA DE FAZIO (OAB 170934\/SP), JOSEPH ROBERT TERRELL ALVES DA SILVA (OAB 212269\/SP)","process":"\n0019614-61.2017.8.26.0562\/04","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2271","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024117-57.2019.8.26.0562 (processo principal 0009084-03.2014.8.26.0562) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Plano de Classifica\u00e7\u00e3o de Cargos - Margarete Symonovicz Valentim - Instituto de Previdencia Social dos\r\nServidores P\u00fablicos de Santos - Vistos. 1- Ante a expressa concord\u00e2ncia do exequente (fls. 66), homologo o c\u00e1lculo de fls.\r\n61\/64 apresentado pelo(a) executado. 2- Tendo em vista que a partir de 02 de julho de 2015 foi implantado em todas as Varas\r\ndo Estado de S\u00e3o Paulo o novo Sistema Digital de Precat\u00f3rios e RPV, o credor dever\u00e1 peticionar eletronicamente atrav\u00e9s do\r\nPortal e-SAJ nos termos do Comunicado 394\/2015 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. 3-Satisfeita\r\na obriga\u00e7\u00e3o, arquivem-se Intime-se. - ADV: KERGINALDO MARQUES DA SILVA (OAB 317273\/SP), RUI SERGIO GOMES\r\nDE ROSIS JUNIOR (OAB 279714\/SP), JOSEPH ROBERT TERRELL ALVES DA SILVA (OAB 212269\/SP), NADIR TAVARES\r\nALBERTO (OAB 145403\/SP)","process":"\n0024117-57.2019.8.26.0562 (processo principal 0009084-03.2014.8.26.0562)","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9067","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024793-05.2019.8.26.0562 (processo principal 1000862-53.2019.8.26.0562) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Licen\u00e7a por Acidente em Servi\u00e7o - Marcia Cristina Ribeiro Falc\u00e3o Barga - Fazenda P\u00fablica do Estado de\r\nS\u00e3o Paulo - Manifeste-se a parte Marcia Cristina Ribeiro Falc\u00e3o Barga sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos supra. - ADV: RODRIGO\r\nFARAH REIS (OAB 290343\/SP), JEFFERSON ESPINDOLA DA SILVA (OAB 346514\/SP)","process":"\n0024793-05.2019.8.26.0562 (processo principal 1000862-53.2019.8.26.0562)","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8059","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004165-75.2019.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito - Tibis Eireli - Epp - Fazenda\r\nP\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo e outro - ci\u00eancia \u00e0s partes da baixa dos autos da Superior Inst\u00e2ncia, que permanecer\u00e3o em\r\ncart\u00f3rio pelo prazo de 30 dias (observado o Provimento CG 16\/2016 e Comunicado CG 1789\/2017, cumprimento de senten\u00e7a-\r\npara pagamento de quantia certa em formato digital. Nada sendo requerido, os autos ser\u00e3o remetidos ao arquivo. Nada Mais.\r\n- ADV: PEDRO ROGERIO IGNACIO DE SOUZA (OAB 127160\/SP), JORGE LUIS CONFORTO (OAB 259559\/SP), JULIANE\r\nFUSCO CONFORTO (OAB 367217\/SP)","process":"\n1004165-75.2019.8.26.0562","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9066","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\n3\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA GERV\u00c1SIO CAUSSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006176-77.2019.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Gratifica\u00e7\u00e3o Incorporada \/ Quintos e D\u00e9cimos \/ VPNI\r\n- Neli Leite Proen\u00e7a - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo e outro - ci\u00eancia \u00e0s partes da baixa dos autos da Superior\r\nInst\u00e2ncia, que permanecer\u00e3o em cart\u00f3rio pelo prazo de 30 dias (observado o Provimento CG 16\/2016 e Comunicado CG\r\n1789\/2017, cumprimento de senten\u00e7a- para pagamento de quantia certa em formato digital. Nada sendo requerido, os autos\r\nser\u00e3o remetidos ao arquivo. Nada Mais. - ADV: THAIS MARQUES DA SILVA (OAB 240899\/SP), TATIANA CAPOCHIN PAES\r\nLEME (OAB 170880\/SP)","process":"\n1006176-77.2019.8.26.0562","judge":" ARIANA CONSANI BREJ\u00c3O DEGREG\u00d3RIO GER\u00d4NIMO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]