[{"cd":"9301","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAOLO PELLEGRINI JUNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILSON ROBERTO BURQUE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1052\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0005927-15.2019.8.26.0637 (processo principal 1009819-46.2018.8.26.0637) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPresta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Criativa Empreendimentos Fotogr\u00e1ficos Ltda - Me - Ana Paula da Silva Coneglian - Diga \u00e0 exequente\r\nem termos de prosseguimento. (Comunicado CG 455\/2006). - ADV: ERALDO JOS\u00c9 PESSOTTI CRISTINO FILHO (OAB 375629\/\r\nSP), RAFAEL LAURO GAIOTTE DE OLIVEIRA (OAB 308710\/SP), ANA CAROLINA MAESTRO CARLOS PACHECO (OAB\r\n259020\/SP)","process":"\n0005927-15.2019.8.26.0637 (processo principal 1009819-46.2018.8.26.0637)","judge":" PAOLO PELLEGRINI JUNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8921","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAOLO PELLEGRINI JUNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILSON ROBERTO BURQUE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1052\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001908-12.2020.8.26.0637 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Geraldo Alexandre\r\nJanu\u00e1rio Fald\u00e3o Epp - La\u00e9rcio Marques da Silva - Diga o(a) autor(a) no prazo legal sobre o tr\u00e2nsito em julgado da r. senten\u00e7a\r\nde fls. 22\/23, entrando com o cumprimento de senten\u00e7a. (Comunicado CG 455\/2006). - ADV: MAIRA KARINA BONJARDIM\r\nDAMIANI (OAB 186352\/SP)","process":"\n1001908-12.2020.8.26.0637","judge":" PAOLO PELLEGRINI JUNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"624","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAOLO PELLEGRINI JUNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILSON ROBERTO BURQUE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1052\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007391-23.2020.8.26.0637 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Debora Edna\r\nMarques Lima Tonini - CLARO S\/A - Vistos. 1. Os fatos e documentos da inicial evidenciam probabilidade do direito invocado,\r\nnos moldes do artigo 300 do NCPC. A parte autora nega qualquer rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a r\u00e9 e com as faturas emitidas em seu\r\nnome, sendo invi\u00e1vel a prova de fato negativo. O perigo na demora \u00e9 evidente, dado os nefastos efeitos que o apontamento\r\npode gerar, a indicar risco ao resultado \u00fatil do processo. Assim, defiro a tutela de urg\u00eancia para determinar \u00e0 r\u00e9 que se abstenha\r\nde inscrever o nome da parte autora junto ao SCPC e SERASA, bem como para que se abstenha de levar a protesto eventual\r\nt\u00edtulo emitido. Acaso realizado apontamento ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o, fica estipulada multa \u00fanica de R$ 2.000,00. Determino \u00e0 r\u00e9, ainda,\r\nque se cesse o envio de faturas para a parte autora, igualmente sob pena de multa de R$ 100,00, limitada a R$ 2.000,00, para\r\ncada nova fatura emitida ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o. 2. Cite-se a requerida e intimem-se as partes para audi\u00eancia\r\nde concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 08\/10\/2020, \u00e0s 14:30hrs, data na qual dever\u00e1 ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o. 3. N\u00e3o se\r\naplica o contido no artigo 334, \u00a7 10\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, pois a presen\u00e7a das partes nos sistemas dos Juizados\r\nEspeciais \u00e9 imprescind\u00edvel, por ser ato personal\u00edssimo, bem como as pessoas f\u00edsicas n\u00e3o se podem fazer representar por\r\nprocurador. 4. Ficam as partes intimadas, que com a edi\u00e7\u00e3o da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 809\/2019 do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de\r\nS\u00e3o Paulo, o conciliador que realizar a audi\u00eancia ser\u00e1 remunerado pelas partes, por meio de dep\u00f3sito judicial nos autos ou\r\ndep\u00f3sito conta corrente do conciliador. 5. Considerando que o valor da causa n\u00e3o supera R$ 50.000,00 (cinquenta mil reais), a\r\nremunera\u00e7\u00e3o do conciliador ser\u00e1 de R$ 60,00 (sessenta reais) por hora - patamar b\u00e1sico da Tabela de Remunera\u00e7\u00e3o (N\u00edvel de\r\nRemunera\u00e7\u00e3o - I), anexa \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n. 809\/2019 do TJSP. Ser\u00e1 devida a remunera\u00e7\u00e3o do conciliador desde que a sess\u00e3o seja\r\nrealizada, independentemente de acordo, portanto no montante de R$ 30,00 (trinta reais) para cada parte, que somente ser\u00e1\r\ndevido em caso de recurso (artigo 55 da Lei n. 9.099\/95). O ac\u00f3rd\u00e3o onde conste a obriga\u00e7\u00e3o de pagar e o valor, servir\u00e1 como\r\nt\u00edtulo executivo judicial ao conciliador no caso de n\u00e3o recebimento da remunera\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: F\u00c1BIO J\u00d3 VIEIRA ROCHA (OAB\r\n179509\/SP), MARCOS L\u00c1ZARO STEFANINI (OAB 204060\/SP)","process":"\n1007391-23.2020.8.26.0637","judge":" PAOLO PELLEGRINI JUNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4900","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\nJuizado Especial C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO PAOLO PELLEGRINI JUNIOR\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILSON ROBERTO BURQUE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1052\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010529-32.2019.8.26.0637 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer - C.A.M.\r\n- T.B. - Vistos. Fls. 1213\/1214: diga a r\u00e9 em dez dias \u00fateis. Int. - ADV: LUIS GUSTAVO PEREIRA DA SILVA (OAB 346334\/SP),\r\nKARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), EDER ANTONIO BRANDAO (OAB 150559\/SP)","process":"\n1010529-32.2019.8.26.0637","judge":" PAOLO PELLEGRINI JUNIOR\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]