[{"cd":"937","ra_conteudo":"CATANDUVA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIO YAMADA FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RODOLFO HENRIQUE GARCIA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0103\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005563-86.2019.8.26.0132 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Fabricio Braga Celi - Seguradora L\u00edder dos\r\nCons\u00f3rcios DPVAT S\/A - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de seguro proposta por Fabr\u00edcio Braga Celi em face de Seguradora\r\nLider dos Cons\u00f3rcios DPVAT S\/A, sob o argumento que no dia 10.01.2017 sofreu acidente de tr\u00e2nsito de natureza grave, tendo\r\nseu pedido de indeniza\u00e7\u00e3o negado pela via administrativa. Entende fazer jus ao recebimento de R$ 13.500,00. Citada, a r\u00e9\r\narguiu preliminar de aus\u00eancia de documento essencial nos autos. No m\u00e9rito, alegou que ap\u00f3s an\u00e1lise do banco de dados do\r\nautor, verificou que o mesmo j\u00e1 sofrera acidente anterior, ocorrido em 2010, o qual recebeu valores administrativamente, raz\u00e3o a\r\nqual a apura\u00e7\u00e3o da suposta invalidez dever\u00e1 levar em considera\u00e7\u00e3o a les\u00e3o do acidente anterior, a fim de evitar enriquecimento\r\nil\u00edcito. Informa que a autora era inadimplente em rela\u00e7\u00e3o ao pr\u00eamio DPVAT \u00e0 \u00e9poca do ocorrido, o que a retira da legitimidade\r\npara pleitear indeniza\u00e7\u00e3o. Impugnou o quantum pleiteado, sob o argumento que cada les\u00e3o deve ser paga em acordo com sua\r\ndevida proporcionalidade. Pugna pela total improced\u00eancia. Afasto, de antem\u00e3o, a preliminar de aus\u00eancia de documentos, tendo\r\nem vista que os relat\u00f3rios de fls. 23\/93 s\u00e3o suficientes para estabelecer o nexo causal, bem como evidenciam que a autora\r\npassou por triagem m\u00e9dica \u00e0 \u00e9poca do ocorrido. N\u00e3o vislumbro, outrossim, a preliminar de aus\u00eancia de comprovante resid\u00eancia,\r\ntendo em vista que o boletim de ocorr\u00eancia (fl. 15) corrobora com o mesmo endere\u00e7o do documento de fl. 14. O fato de o\r\npropriet\u00e1rio de ve\u00edculo estar inadimplente com o seguro Danos Pessoais Causados por Ve\u00edculos Automotores de Via Terrestre\r\n(DPVAT) \u00e9 quest\u00e3o de m\u00e9rito e ser\u00e1 analisada no momento oportuno. \u00c9 o relat\u00f3rio. Passo a sanear. A controv\u00e9rsia reside\r\nna extens\u00e3o dos danos experimentados pelo autor. A per\u00edcia foi requerida pelas partes, sendo o autor benefici\u00e1rio da justi\u00e7a\r\ngratuita (fls. 94\/95). Determino a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial a fim de ser verificada a incapacidade do autor. Oficie-se ao IMESC\r\npara agendamento da per\u00edcia m\u00e9dica. Com a designa\u00e7\u00e3o de data, hor\u00e1rio e local para o exame, as partes ser\u00e3o intimadas pela\r\nimprensa. Int. - ADV: LUIZ JOS\u00c9 COLOMBO (OAB 378818\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), RENATO\r\nTADEU RONDINA MANDALITI (OAB 115762\/SP)","process":"\n1005563-86.2019.8.26.0132","judge":" MARIO YAMADA FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10943","ra_conteudo":"CATANDUVA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIO YAMADA FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RODOLFO HENRIQUE GARCIA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0103\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005563-86.2019.8.26.0132 - Procedimento Comum C\u00edvel - Seguro - Fabricio Braga Celi - Seguradora L\u00edder dos\r\nCons\u00f3rcios DPVAT S\/A - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de seguro proposta por Fabr\u00edcio Braga Celi em face de Seguradora\r\nLider dos Cons\u00f3rcios DPVAT S\/A, sob o argumento que no dia 10.01.2017 sofreu acidente de tr\u00e2nsito de natureza grave, tendo\r\nseu pedido de indeniza\u00e7\u00e3o negado pela via administrativa. Entende fazer jus ao recebimento de R$ 13.500,00. Citada, a r\u00e9\r\narguiu preliminar de aus\u00eancia de documento essencial nos autos. No m\u00e9rito, alegou que ap\u00f3s an\u00e1lise do banco de dados do\r\nautor, verificou que o mesmo j\u00e1 sofrera acidente anterior, ocorrido em 2010, o qual recebeu valores administrativamente, raz\u00e3o a\r\nqual a apura\u00e7\u00e3o da suposta invalidez dever\u00e1 levar em considera\u00e7\u00e3o a les\u00e3o do acidente anterior, a fim de evitar enriquecimento\r\nil\u00edcito. Informa que a autora era inadimplente em rela\u00e7\u00e3o ao pr\u00eamio DPVAT \u00e0 \u00e9poca do ocorrido, o que a retira da legitimidade\r\npara pleitear indeniza\u00e7\u00e3o. Impugnou o quantum pleiteado, sob o argumento que cada les\u00e3o deve ser paga em acordo com sua\r\ndevida proporcionalidade. Pugna pela total improced\u00eancia. Afasto, de antem\u00e3o, a preliminar de aus\u00eancia de documentos, tendo\r\nem vista que os relat\u00f3rios de fls. 23\/93 s\u00e3o suficientes para estabelecer o nexo causal, bem como evidenciam que a autora\r\npassou por triagem m\u00e9dica \u00e0 \u00e9poca do ocorrido. N\u00e3o vislumbro, outrossim, a preliminar de aus\u00eancia de comprovante resid\u00eancia,\r\ntendo em vista que o boletim de ocorr\u00eancia (fl. 15) corrobora com o mesmo endere\u00e7o do documento de fl. 14. O fato de o\r\npropriet\u00e1rio de ve\u00edculo estar inadimplente com o seguro Danos Pessoais Causados por Ve\u00edculos Automotores de Via Terrestre\r\n(DPVAT) \u00e9 quest\u00e3o de m\u00e9rito e ser\u00e1 analisada no momento oportuno. \u00c9 o relat\u00f3rio. Passo a sanear. A controv\u00e9rsia reside\r\nna extens\u00e3o dos danos experimentados pelo autor. A per\u00edcia foi requerida pelas partes, sendo o autor benefici\u00e1rio da justi\u00e7a\r\ngratuita (fls. 94\/95). Determino a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial a fim de ser verificada a incapacidade do autor. Oficie-se ao IMESC\r\npara agendamento da per\u00edcia m\u00e9dica. Com a designa\u00e7\u00e3o de data, hor\u00e1rio e local para o exame, as partes ser\u00e3o intimadas pela\r\nimprensa. Int. - ADV: LUIZ JOS\u00c9 COLOMBO (OAB 378818\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), RENATO\r\nTADEU RONDINA MANDALITI (OAB 115762\/SP)","process":"\n1005563-86.2019.8.26.0132","judge":" MARIO YAMADA FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]