[{"cd":"8645","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0726\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000380-88.2020.8.26.0659 (processo principal 0004560-31.2012.8.26.0659) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Gustavo Costa de Lucca - Aymore Credito Financiamento e Investimento Sa - Vistos. Ante a concord\u00e2ncia\r\ndo credor com o dep\u00f3sito efetuado \u00e0s fls. 33\/34, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do\r\nart. 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil. Levanta-se o valor depositado nos autos, em favor do credor, observando-se o\r\nformul\u00e1rio MLE apresentado \u00e0 fl. 39. N\u00e3o h\u00e1 que se falar em custas finais, porquanto a condena\u00e7\u00e3o foi paga espontaneamente\r\npelo devedor. Por fim, e considerando que a manifesta\u00e7\u00e3o de fl. 38 demonstra incompatibilidade com a vontade de recorrer, por\r\npreclus\u00e3o l\u00f3gica, dou esta senten\u00e7a por transitada em julgado nesta data. Oportunamente, arquivem-se. P.R.I. - ADV: ROBERTA\r\nCARVALHO DOS ANJOS (OAB 262791\/SP), GUSTAVO COSTA DE LUCCA (OAB 250133\/SP), FABIO FRASATO CAIRES (OAB\r\n124809\/SP), MAURICIO SANITA CRESPO (OAB 124265\/SP)","process":"\n0000380-88.2020.8.26.0659 (processo principal 0004560-31.2012.8.26.0659)","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8114","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0726\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000874-50.2020.8.26.0659 (processo principal 0010327-84.2011.8.26.0659) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Felipe Jos\u00e9 Costa de Lucca - Banco Itaucard S\/A - Vistos. Fl. 25: Ante a concord\u00e2ncia do exequente com o\r\nvalor depositado \u00e0s fls. 19\/20, encontra-se satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o requerida neste incidente, raz\u00e3o pela qual JULGO-O EXTINTO,\r\ncom fulcro no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, dando esta decis\u00e3o por transitada em julgado nesta data. Certifique-\r\nse. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente, observando-se os dados lan\u00e7ados no formul\u00e1rio de fl. 26, se\r\nem termos. Oportunamente, arquivem-se com as cautelas de praxe. P.R.I. - ADV: CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB\r\n278281\/SP), FELIPE JOS\u00c9 COSTA DE LUCCA (OAB 272079\/SP)","process":"\n0000874-50.2020.8.26.0659 (processo principal 0010327-84.2011.8.26.0659)","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9627","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0726\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000874-50.2020.8.26.0659 (processo principal 0010327-84.2011.8.26.0659) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Felipe Jos\u00e9 Costa de Lucca - Banco Itaucard S\/A - Vistos. Fl. 25: Ante a concord\u00e2ncia do exequente com o\r\nvalor depositado \u00e0s fls. 19\/20, encontra-se satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o requerida neste incidente, raz\u00e3o pela qual JULGO-O EXTINTO,\r\ncom fulcro no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, dando esta decis\u00e3o por transitada em julgado nesta data. Certifique-\r\nse. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente, observando-se os dados lan\u00e7ados no formul\u00e1rio de fl. 26, se\r\nem termos. Oportunamente, arquivem-se com as cautelas de praxe. P.R.I. - ADV: CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB\r\n278281\/SP), FELIPE JOS\u00c9 COSTA DE LUCCA (OAB 272079\/SP)","process":"\n0000874-50.2020.8.26.0659 (processo principal 0010327-84.2011.8.26.0659)","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9007","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0729\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002295-32.2007.8.26.0659\/03 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - ASSUNTOS ANTIGOS DO SAJ - Assunto n\u00e3o\r\ninformado - Danilo Aparecido Pedroso - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado.\r\nEntretanto, n\u00e3o houve o preenchimento do campo NIT (n\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o do trabalhador) na aba ?dados trabalhistas? da\r\nplanilha virtual, circunst\u00e2ncia que impede a expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio. Assim, concedo o prazo de cinco dias para que o credor informe\r\ncomprovadamente referido n\u00famero. Com a vinda, proceda a serventia ao cadastro. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio\r\nRequisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico\r\ndo Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos\r\nautos principais. Int. - ADV: ANDR\u00c9A STERZECK VITTORI (OAB 146582\/SP)","process":"\n0002295-32.2007.8.26.0659\/03","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4797","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0727\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002407-78.2019.8.26.0659 (processo principal 1001155-28.2016.8.26.0659) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nL.E.L.A. e outro - A.A. - Manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, considerando que o sistema bacenjud n\u00e3o\r\nlocalizou valores para o bloqueio (fl.141), no prazo de quinze dias. No sil\u00eancio, os autos aguardar\u00e3o eventual provoca\u00e7\u00e3o no\r\narquivo. - ADV: FELIPE NEVES FERREIRA (OAB 358900\/SP), TALITA RIBEIRO BELFIORE DE FARIA (OAB 399551\/SP)","process":"\n0002407-78.2019.8.26.0659 (processo principal 1001155-28.2016.8.26.0659)","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8075","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0729\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0002655-78.2018.8.26.0659 (processo principal 3000824-51.2012.8.26.0659) - Cumprimento de Senten\u00e7a\r\ncontra a Fazenda P\u00fablica - Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal - PREFEITURA MUNICIPAL DE LOUVEIRA - Nos termos do disposto no\r\nComunicado Conjunto n\u00ba 418\/2020 da Eg. Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo\/SP, fica a municipalidade\r\nou autarquia, por este ato, intimada eletronicamente acerca do seguinte ato ordinat\u00f3rio: Fl. 56: vista \u00e0 municipalidade para\r\nratifica\u00e7\u00e3o, conforme determinado no r. Despacho de fl. 53. Prazo de quinze dias. ? - ADV: R\u00c9GIS AUGUSTO LOUREN\u00c7\u00c3O\r\n(OAB 226733\/SP), REGIMARA LEITE DE GODOY (OAB 254575\/SP), SIMONE CECILIA BIAZI (OAB 248937\/SP)","process":"\n0002655-78.2018.8.26.0659 (processo principal 3000824-51.2012.8.26.0659)","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9006","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0729\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007580-64.2011.8.26.0659\/03 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - ASSUNTOS ANTIGOS DO SAJ - Assunto n\u00e3o\r\ninformado - Danilo Aparecido Pedroso - Vistos. Os dados da requisi\u00e7\u00e3o est\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado.\r\nEntretanto, n\u00e3o houve o preenchimento do campo NIT (n\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o do trabalhador) na aba ?dados trabalhistas? da\r\nplanilha virtual, circunst\u00e2ncia que impede a expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio. Assim, concedo o prazo de cinco dias para que o credor informe\r\ncomprovadamente referido n\u00famero. Com a vinda, proceda, a serventia, ao cadastro. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. O Of\u00edcio\r\nRequisit\u00f3rio RPV ser\u00e1 encaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico\r\ndo Devedor, nos termos do Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos\r\nautos principais. Int. - ADV: ANDR\u00c9A STERZECK VITTORI (OAB 146582\/SP)","process":"\n0007580-64.2011.8.26.0659\/03","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4535","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0726\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000142-52.2020.8.26.0659 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - J.S.S. -\r\nVistos. Fls. 85\/86: Considerando que o r\u00e9u n\u00e3o foi citado, desnecess\u00e1ria sua concord\u00e2ncia com o pedido e, assim, cab\u00edvel a\r\nhomologa\u00e7\u00e3o. Isto posto, HOMOLOGO a desist\u00eancia do feito, e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo sem resolu\u00e7\u00e3o\r\ndo m\u00e9rito, com fundamento no artigo 485, inciso VIII do C\u00f3digo de Processo Civil, restando revogada a liminar anteriormente\r\nconcedida. Indefiro o pedido de desbloqueio do bem, porquanto tal determina\u00e7\u00e3o n\u00e3o partiu deste ju\u00edzo. Considerando que a\r\ndesist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o pelo autor revela-se ato incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, dou esta decis\u00e3o por transitada em julgado\r\nnesta data. Certifique-se. Ap\u00f3s, arquivem-se com as cautelas de praxe. P.R.I. - ADV: JOS\u00c9 L\u00cdDIO ALVES DOS SANTOS (OAB\r\n156187\/SP), ROBERTA BEATRIZ DO NASCIMENTO (OAB 192649\/SP)","process":"\n1000142-52.2020.8.26.0659","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4459","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0726\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000698-54.2020.8.26.0659 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - B.F.S. - Vistos.\r\nFls. 39: Considerando que o r\u00e9u n\u00e3o foi citado, desnecess\u00e1ria sua concord\u00e2ncia com o pedido e, assim, cab\u00edvel a homologa\u00e7\u00e3o.\r\nIsto posto, HOMOLOGO a desist\u00eancia do feito, e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com\r\nfundamento no artigo 485, inciso VIII do C\u00f3digo de Processo Civil. Considerando ainda, que o pedido de desist\u00eancia revela ato\r\nincompat\u00edvel com a inten\u00e7\u00e3o de recorrer, dou esta senten\u00e7a por transitada em julgado nesta data. Certifique-se. Ap\u00f3s, arquivem-\r\nse com as cautelas de praxe. P.R.I. - ADV: JOSE CARLOS GARCIA PEREZ (OAB 104866\/SP)","process":"\n1000698-54.2020.8.26.0659","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8137","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0726\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000743-29.2018.8.26.0659 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pr\u00e1ticas Abusivas - Eduardo Souza Lima - Banco\r\nSantander S\/A - Vistos. A transa\u00e7\u00e3o, como meio de terminar lit\u00edgios, deve ser priorizada em nosso direito processual. Nada obsta,\r\nademais, a homologa\u00e7\u00e3o de acordo ap\u00f3s proferida a senten\u00e7a de m\u00e9rito. A pr\u00f3p\u00f3sito, mutatis mutandis: ?Acordo homologado\r\npelo juiz, para pagamento parcelado da d\u00edvida, ap\u00f3s senten\u00e7a de m\u00e9rito que julgar\u00e1 procedente a a\u00e7\u00e3o. Possibilidade, sem que\r\nisso implique afronta ao art. 471 do CPC? (STJ 5\u00aa Turma, Resp 50.669-7-SP, rel. Min. Assis Toledo, j. 8.3.95, deram provimento\r\nparcial, v.u., DJU 27.3.95, p. 7.179). Dessa forma, HOMOLOGO o acordo a que chegaram as partes \u00e0s fls. 259\/262 e, ante o\r\ncomprovante de pagamento apresentado \u00e0 fl. 264, bem como a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 265\/267, JULGO EXTINTO o processo\r\ncom resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea ?b? do C\u00f3digo de Processo Civil. HOMOLOGO, ainda, a\r\ndesist\u00eancia quanto ao prazo recursal, dando esta senten\u00e7a por transitada em julgado nesta data. Proceda a serventia \u00e0 exclus\u00e3o\r\nda peti\u00e7\u00e3o referente ao incidente de cumprimento de senten\u00e7a. Ap\u00f3s, considerando n\u00e3o haver custas remanescentes, arquivem-\r\nse os autos com as formalidades de lei e de praxe. P.R.I. - ADV: RICARDO ALEXANDRE PEREIRA DA SILVA (OAB 285800\/SP),\r\nARMANDO MICELI FILHO (OAB 369267\/SP)","process":"\n1000743-29.2018.8.26.0659","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4458","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0726\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001084-84.2020.8.26.0659 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - B.F.S. - Vistos.\r\nFl. 53: Considerando que o r\u00e9u n\u00e3o foi citado, desnecess\u00e1ria sua concord\u00e2ncia com o pedido e, assim, cab\u00edvel a homologa\u00e7\u00e3o.\r\nIsto posto, HOMOLOGO a desist\u00eancia do feito, e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito,\r\ncom fundamento no art. 485, inciso VIII do C\u00f3digo de Processo Civil. Indefiro o pedido de desbloqueio do bem, porquanto, tal\r\ndetermina\u00e7\u00e3o n\u00e3o partiu deste ju\u00edzo. Considerando que o pedido de desist\u00eancia revela-se ato incompat\u00edvel com a vontade de\r\nrecorrer, dou esta senten\u00e7a por transitada em julgado nesta data, arquivando-se, oportunamente. P.R.I. - ADV: JOSE CARLOS\r\nGARCIA PEREZ (OAB 104866\/SP)","process":"\n1001084-84.2020.8.26.0659","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7554","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0732\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001648-63.2020.8.26.0659 - Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - FAZTAPE Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio,\r\nImporta\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o de Fitas Adesivas Ltda - Vistos. Esclare\u00e7a o requerente o cumprimento do inciso III do art. 51, da Lei\r\n11.101\/05, quanto \u00e0 indica\u00e7\u00e3o dos registros cont\u00e1beis de cada transa\u00e7\u00e3o pendente. Ap\u00f3s, voltem conclusos. Int. - ADV: DANIEL\r\nTAVARES ZORZAN (OAB 315844\/SP)","process":"\n1001648-63.2020.8.26.0659","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4446","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0726\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001839-79.2018.8.26.0659 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - B. - Ci\u00eancia ao exequente\r\nacerca do of\u00edcio de fls. 147\/148, oriundo de CHUBB Seguros Brasil S.A. Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido, os autos ser\u00e3o\r\nencaminhados ao arquivo,conforme determinado no r. Despacho de fl. 144. - ADV: FLAVIA GON\u00c7ALVES RODRIGUES DE\r\nFARIA (OAB 237085\/SP), MARIA CELINA VELLOSO CARVALHO DE ARAUJO (OAB 269483\/SP)","process":"\n1001839-79.2018.8.26.0659","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8438","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0726\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001839-79.2018.8.26.0659 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - B. - Ci\u00eancia ao exequente\r\nacerca do of\u00edcio de fls. 147\/148, oriundo de CHUBB Seguros Brasil S.A. Ap\u00f3s, nada mais sendo requerido, os autos ser\u00e3o\r\nencaminhados ao arquivo,conforme determinado no r. Despacho de fl. 144. - ADV: FLAVIA GON\u00c7ALVES RODRIGUES DE\r\nFARIA (OAB 237085\/SP), MARIA CELINA VELLOSO CARVALHO DE ARAUJO (OAB 269483\/SP)","process":"\n1001839-79.2018.8.26.0659","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8260","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nCriminal\r\n\n2\u00aa Vara\r\nForo da Comarca de Vinhedo da 2\u00aa Vara Judicial de Vinhedo\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0733\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002505-80.2018.8.26.0659 - Apura\u00e7\u00e3o de Infra\u00e7\u00e3o Administrativa \u00e0s Normas de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Crian\u00e7a ou\r\nAdolescente - Abandono Material - M.P.E.S.P. - P.G.B. - - J.B.B. - P.H.B.B. - J.A.B.J. - Vistos. Diante da prorroga\u00e7\u00e3o do trabalho\r\nremoto da regi\u00e3o de Campinas\/SP, a qual pertence esta Comarca, a princ\u00edpio at\u00e9 o dia 09.08.2020, conforme Prov. 2566\/2020,\r\nbem como a necessidade de remanejamento da pauta, a audi\u00eancia designada \u00e0s fls. 144 restou prejudicada. Aguarde-se o\r\nretorno do expediente presencial no cart\u00f3rio judicial, tornando-se os autos conclusos para a designa\u00e7\u00e3o de nova data para a\r\naudi\u00eancia. Int. Vinhedo, - ADV: ROSEMEIRE DE JESUS FERRAREZI BECARI (OAB 363087\/SP)\r\nForo da Comarca de Vinhedo da 2\u00aa Vara Judicial de Vinhedo","process":"\n1002505-80.2018.8.26.0659","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8042","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0726\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002689-07.2016.8.26.0659 - Procedimento Comum C\u00edvel - Perdas e Danos - Margarida Elizabete Cotan - Khachfi\r\nCl\u00ednica de Demartologia e Est\u00e9tica LTDA e outros - * Manifestem-se os corr\u00e9us Khachfi Cl\u00ednica de Dermatologia e Antonio\r\nCarlos, no prazo de dez dias, sobre a estimativa honor\u00e1ria de fls.459\/460. - ADV: PEDRO TORELLY BASTOS (OAB 401525\/SP),\r\nJOSE HENRIQUE FARAH (OAB 239641\/SP), HERMINIA PRADO LOPES ALTAFIN (OAB 107163\/SP)","process":"\n1002689-07.2016.8.26.0659","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9531","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0726\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002689-07.2016.8.26.0659 - Procedimento Comum C\u00edvel - Perdas e Danos - Margarida Elizabete Cotan - Khachfi\r\nCl\u00ednica de Demartologia e Est\u00e9tica LTDA e outros - * Manifestem-se os corr\u00e9us Khachfi Cl\u00ednica de Dermatologia e Antonio\r\nCarlos, no prazo de dez dias, sobre a estimativa honor\u00e1ria de fls.459\/460. - ADV: PEDRO TORELLY BASTOS (OAB 401525\/SP),\r\nJOSE HENRIQUE FARAH (OAB 239641\/SP), HERMINIA PRADO LOPES ALTAFIN (OAB 107163\/SP)","process":"\n1002689-07.2016.8.26.0659","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8602","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0726\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002984-44.2016.8.26.0659 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Reginaldo Alves Costa - Pablo Vinicius\r\nMoreira Meireles - Vistos. REGINALDO ALVES COSTA ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de PABLO VINICIUS MOREIRA MEIRELES,\r\npretendendo a imiss\u00e3o na posse na fra\u00e7\u00e3o ideal de 22,34% da gleba 12, quadra 16, localizada na ch\u00e1cara S\u00e3o Bento, na\r\nEstrada 25, em liminar, a rescis\u00e3o do contrato por culpa exclusiva do r\u00e9u, com a perda da entrada, haja vista a multa contratual,\r\n\r\na imiss\u00e3o na posse em car\u00e1ter definitivo e a declara\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio sobre o im\u00f3vel, por parte do autor, uma vez que o r\u00e9u\r\nadquiriu o bem e pagou apenas a entrada, restando inadimplidas as 100 parcelas, conforme contrato. Emendas \u00e0 inicial,\r\nrecebidas pelas decis\u00f5es de fls. 39 e 128. Indeferida a liminar (fls. 155). Contesta\u00e7\u00e3o, na qual alega falta de interesse de agir,\r\ncom base na exce\u00e7\u00e3o do contrato n\u00e3o cumprido, dizendo que pagou a entrada e suspendeu os pagamentos porque o autor n\u00e3o\r\napresentava os documentos de que o bem estivesse livre e desembara\u00e7ado; soube da exist\u00eancia de inqu\u00e9rito policial 420\/15,\r\ncrime por parcelamento irregular, inqu\u00e9rito civil 14.0471.0000959\/2015-9 e a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica 100043476\/2016, em tr\u00e2mite\r\nperante a 1\u00aa Vara local, onde foi deferida liminar com bloqueio para venda ou constru\u00e7\u00e3o no local, porque a \u00e1rea n\u00e3o poderia\r\nser parcelada e vendida como o foi; o autor preencheu nota promiss\u00f3ria, no valor de R$ 222.000,00 e falsificou a assinatura do\r\nr\u00e9u, enviando a protesto, propondo a presente a\u00e7\u00e3o; caso acolhido o pedido de rescis\u00e3o, requer a restitui\u00e7\u00e3o dos valores pagos,\r\nbem como indeniza\u00e7\u00e3o por perdas e danos, referente \u00e0s constru\u00e7\u00f5es efetuadas, e o direito de permanecer na casa at\u00e9 que o\r\nautor satisfa\u00e7a sua obriga\u00e7\u00e3o ou preste garantia bastante (art. 477, CC), uma vez que o autor requereu os benef\u00edcios da justi\u00e7a\r\ngratuita. Apresentada r\u00e9plica, na qual alega estar admitida a inadimpl\u00eancia, sustentando n\u00e3o caber indeniza\u00e7\u00e3o, e que o objeto\r\n(da a\u00e7\u00e3o) \u00e9 o contrato, e n\u00e3o a nota promiss\u00f3ria. \u00c9 o essencial a relatar. FUNDAMENTO E DECIDO. A preliminar de falta de\r\ninteresse de agir, com base na exce\u00e7\u00e3o do contrato n\u00e3o cumprido, ventila mat\u00e9ria afeta ao m\u00e9rito, e com este ser\u00e1 apreciada.\r\nQuanto \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o ao benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, observo que, pelos documentos que instru\u00edram a a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica, autos\r\n100043476\/2016, em tr\u00e2mite perante a 1\u00aa Vara, que o autor se juntou a Michel Sorribas Sanchez, vendendo lotes resultantes\r\nde parcelamento irregular promovido no im\u00f3vel de 11.640 metros quadrados, objeto da matr\u00edcula 29.217 do 1\u00ba CRI de Jundia\u00ed,\r\nresultando na concess\u00e3o de liminar, por evidenciada a venda de fra\u00e7\u00f5es menores do terreno por Reginaldo e a exist\u00eancia de\r\nobras executadas sem autoriza\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio (fls. 318). Al\u00e9m disto, o bem, objeto desta lide, foi vendido pelo autor, no valor\r\nde R$ 240.000,00, sendo o pre\u00e7o aven\u00e7ado em 100 parcelas, tendo recebido o valor referente \u00e0 entrada, de R$ 18.000,00,\r\nhavendo, ainda, instrumento de compromisso de compra e venda, tendo por objeto parte da gleba 12 da ch\u00e1cara S\u00e3o Bento,\r\ncom pre\u00e7o ajustado de R$ 110.000,00 por 300 metros quadrados. Desta forma, n\u00e3o se justifica o benef\u00edcio, raz\u00e3o pela qual o\r\nrevogo, devendo o autor recolher as custas, despesas processuais e taxa de mandato. Da mesma forma, o r\u00e9u, n\u00e3o obstante se\r\nqualificar como jardineiro aut\u00f4nomo, comprou o im\u00f3vel, objeto da lide, pagando entrada de R$ 18.000,00 e se comprometeu a\r\npagar 60 parcelas de R$ 2.500,00 e outras 40, de R$ 2.000,00, somente n\u00e3o o fazendo pela alegada exce\u00e7\u00e3o do contrato n\u00e3o\r\ncumprido, caso contr\u00e1rio, estaria pagando referidas parcelas, em montante que entendeu n\u00e3o trazer preju\u00edzo ao seu sustento,\r\ntendo, ademais, logo ap\u00f3s a compra, constru\u00eddo a casa em que reside. Assim, ao que parece, o fato de trabalhar como aut\u00f4nomo\r\nn\u00e3o o faz hipossuficiente, raz\u00e3o pela qual revogo tamb\u00e9m os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita que lhe foram concedidos, devendo\r\nrecolher a taxa de mandato judicial. No m\u00e9rito, verifico que o bem, objeto da lide, \u00e9 a fra\u00e7\u00e3o ideal de 22,34% da gleba 12,\r\nquadra 16, matriculado sob n\u00ba 29.216 no 1\u00ba Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis de Jundia\u00ed (fls. 250), n\u00e3o tendo pertin\u00eancia com\r\na A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica noticiada, autos 100043476\/2016, em tr\u00e2mite perante a 1\u00aa Vara, cujo objeto \u00e9 o parcelamento irregular\r\nsomente da gleba 13 da quadra 16, matriculado sob n\u00ba 29.217 no Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis de Jundia\u00ed (fls. 249), muito\r\nembora o inqu\u00e9rito civil, que lhe serviu de base, tenha sido instaurado para apura\u00e7\u00e3o dos fatos em rela\u00e7\u00e3o a ambas as glebas\r\n(fls. 241\/242). Pelos elementos trazidos, verifica-se que a parte ideal de 22,34% da gleba 12 da quadra 16 foi alienada pelo\r\nautor ao r\u00e9u, em 23\/03\/2016 (fls. 173\/174), sendo incontroverso o pagamento apenas da entrada. Alega, o r\u00e9u, a exce\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato n\u00e3o cumprido, j\u00e1 que, conforme cl\u00e1usula terceira, n\u00e3o lhe entregou o bem livre e desembara\u00e7ado, tendo sido orientado,\r\nsegundo alega, a n\u00e3o pagar as parcelas, em virtude da a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica.m Todavia, verifico n\u00e3o haver boa-f\u00e9 de qualquer das\r\npartes. O autor negociou com o r\u00e9u o bem, parte ideal do im\u00f3vel matriculado sob n\u00ba 29.216 do 1\u00ba CRI de Jundia\u00ed, em 23\/03\/2016\r\ne dias depois, em 05\/04\/2016 ajuizou a\u00e7\u00e3o de usucapi\u00e3o contra terceiro, autos 100085129\/2016, em tr\u00e2mite perante a 1\u00aa Vara,\r\ntendo por objeto tamb\u00e9m o bem matriculado sob n\u00ba 29.216 do 1\u00ba CRI de Jundia\u00ed. Assim, sabia que negociava bem que n\u00e3o lhe\r\npertencia, dependendo de provimento judicial para reconhecimento de seu direito. E, pelo sistema, verifico que o processo ainda\r\nse encontra na fase de cita\u00e7\u00e3o dos requeridos. Anoto que n\u00e3o \u00e9 o caso de se aguardar o julgamento daquela demanda, uma\r\nvez que, de qualquer forma, se \u00e0 \u00e9poca do neg\u00f3cio jur\u00eddico o autor n\u00e3o tinha dom\u00ednio sobre o bem, nem havia demanda capaz\r\nde reconhecer seu direito, n\u00e3o pode, o neg\u00f3cio jur\u00eddico, ser considerado v\u00e1lido, por ilicitude do objeto (bem alheio), raz\u00e3o pela\r\nqual n\u00e3o h\u00e1 que se falar em rescis\u00e3o do contrato, com perda da entrada ou imposi\u00e7\u00e3o de multa, nem lhe rende, o contrato,\r\ndireito \u00e0 imiss\u00e3o na posse. Quanto ao pedido de declara\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio sobre o im\u00f3vel, a a\u00e7\u00e3o ajuizada n\u00e3o se presta a este\r\nmister, vindo, este pedido, em refor\u00e7o da convic\u00e7\u00e3o de que os demais pedidos n\u00e3o se justificam, j\u00e1 que o autor, n\u00e3o obstante\r\nfundamentar sua pretens\u00e3o na propriedade - tanto que tem a a\u00e7\u00e3o por reivindicat\u00f3ria - paradoxalmente pede a declara\u00e7\u00e3o de\r\ndom\u00ednio (item 3, fls. 9). Registro, n\u00e3o obstante o fato n\u00e3o colaborar para o resultado do julgado, que a falta de boa-f\u00e9, por parte\r\ndo r\u00e9u, tamb\u00e9m se evidencia, firmando neg\u00f3cio sobre bem que sequer procurou saber a quem pertencia, pagando somente\r\na entrada e deixando de proceder ao pagamento das parcelas, pela falta de apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos de que o bem\r\nestivesse livre e desembara\u00e7ado, segundo alega, sabendo, logo ap\u00f3s, da exist\u00eancia de inqu\u00e9rito policial, inqu\u00e9rito civil e a\u00e7\u00e3o\r\ncivil p\u00fablica, em virtude do fato de que a \u00e1rea n\u00e3o poderia ser parcelada e vendida como o foi, conforme narra e, n\u00e3o obstante,\r\napressou-se em construir casa no local, que lhe serve de resid\u00eancia, postulando indeniza\u00e7\u00e3o por perdas e danos, referente\r\n\u00e0s constru\u00e7\u00f5es efetuadas, condutas que se mostram incompat\u00edveis com a boa-f\u00e9. Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE\r\na a\u00e7\u00e3o movida por REGINALDO ALVES COSTA em face de PABLO VINICIUS MOREIRA MEIRELES, declarando extinto o\r\nprocesso, nos termos do art. 487, I do CPC. Condeno o autor nas custas e despesas processuais, e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que\r\nfixo em 10% sobre o valor atualizado da causa. Deixo de impor qualquer san\u00e7\u00e3o pela litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, uma vez que esta \u00e9\r\nrec\u00edproca. P.R.I. - ADV: MARIA APARECIDA COELHO DE SANTANA (OAB 328242\/SP), L\u00daCIA DE F\u00c1TIMA DOBELIN CAZARINI\r\n(OAB 273608\/SP), RENATO FERREIRA DA SILVA (OAB 272192\/SP), LUIZ RAMOS DA SILVA (OAB 161753\/SP)","process":"\n1002984-44.2016.8.26.0659","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"592","ra_conteudo":"VINHEDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROS\u00c2NGELA APARECIDA GIMENES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0726\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002984-44.2016.8.26.0659 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Reginaldo Alves Costa - Pablo Vinicius\r\nMoreira Meireles - Vistos. REGINALDO ALVES COSTA ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de PABLO VINICIUS MOREIRA MEIRELES,\r\npretendendo a imiss\u00e3o na posse na fra\u00e7\u00e3o ideal de 22,34% da gleba 12, quadra 16, localizada na ch\u00e1cara S\u00e3o Bento, na\r\nEstrada 25, em liminar, a rescis\u00e3o do contrato por culpa exclusiva do r\u00e9u, com a perda da entrada, haja vista a multa contratual,\r\n\r\na imiss\u00e3o na posse em car\u00e1ter definitivo e a declara\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio sobre o im\u00f3vel, por parte do autor, uma vez que o r\u00e9u\r\nadquiriu o bem e pagou apenas a entrada, restando inadimplidas as 100 parcelas, conforme contrato. Emendas \u00e0 inicial,\r\nrecebidas pelas decis\u00f5es de fls. 39 e 128. Indeferida a liminar (fls. 155). Contesta\u00e7\u00e3o, na qual alega falta de interesse de agir,\r\ncom base na exce\u00e7\u00e3o do contrato n\u00e3o cumprido, dizendo que pagou a entrada e suspendeu os pagamentos porque o autor n\u00e3o\r\napresentava os documentos de que o bem estivesse livre e desembara\u00e7ado; soube da exist\u00eancia de inqu\u00e9rito policial 420\/15,\r\ncrime por parcelamento irregular, inqu\u00e9rito civil 14.0471.0000959\/2015-9 e a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica 100043476\/2016, em tr\u00e2mite\r\nperante a 1\u00aa Vara local, onde foi deferida liminar com bloqueio para venda ou constru\u00e7\u00e3o no local, porque a \u00e1rea n\u00e3o poderia\r\nser parcelada e vendida como o foi; o autor preencheu nota promiss\u00f3ria, no valor de R$ 222.000,00 e falsificou a assinatura do\r\nr\u00e9u, enviando a protesto, propondo a presente a\u00e7\u00e3o; caso acolhido o pedido de rescis\u00e3o, requer a restitui\u00e7\u00e3o dos valores pagos,\r\nbem como indeniza\u00e7\u00e3o por perdas e danos, referente \u00e0s constru\u00e7\u00f5es efetuadas, e o direito de permanecer na casa at\u00e9 que o\r\nautor satisfa\u00e7a sua obriga\u00e7\u00e3o ou preste garantia bastante (art. 477, CC), uma vez que o autor requereu os benef\u00edcios da justi\u00e7a\r\ngratuita. Apresentada r\u00e9plica, na qual alega estar admitida a inadimpl\u00eancia, sustentando n\u00e3o caber indeniza\u00e7\u00e3o, e que o objeto\r\n(da a\u00e7\u00e3o) \u00e9 o contrato, e n\u00e3o a nota promiss\u00f3ria. \u00c9 o essencial a relatar. FUNDAMENTO E DECIDO. A preliminar de falta de\r\ninteresse de agir, com base na exce\u00e7\u00e3o do contrato n\u00e3o cumprido, ventila mat\u00e9ria afeta ao m\u00e9rito, e com este ser\u00e1 apreciada.\r\nQuanto \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o ao benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, observo que, pelos documentos que instru\u00edram a a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica, autos\r\n100043476\/2016, em tr\u00e2mite perante a 1\u00aa Vara, que o autor se juntou a Michel Sorribas Sanchez, vendendo lotes resultantes\r\nde parcelamento irregular promovido no im\u00f3vel de 11.640 metros quadrados, objeto da matr\u00edcula 29.217 do 1\u00ba CRI de Jundia\u00ed,\r\nresultando na concess\u00e3o de liminar, por evidenciada a venda de fra\u00e7\u00f5es menores do terreno por Reginaldo e a exist\u00eancia de\r\nobras executadas sem autoriza\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio (fls. 318). Al\u00e9m disto, o bem, objeto desta lide, foi vendido pelo autor, no valor\r\nde R$ 240.000,00, sendo o pre\u00e7o aven\u00e7ado em 100 parcelas, tendo recebido o valor referente \u00e0 entrada, de R$ 18.000,00,\r\nhavendo, ainda, instrumento de compromisso de compra e venda, tendo por objeto parte da gleba 12 da ch\u00e1cara S\u00e3o Bento,\r\ncom pre\u00e7o ajustado de R$ 110.000,00 por 300 metros quadrados. Desta forma, n\u00e3o se justifica o benef\u00edcio, raz\u00e3o pela qual o\r\nrevogo, devendo o autor recolher as custas, despesas processuais e taxa de mandato. Da mesma forma, o r\u00e9u, n\u00e3o obstante se\r\nqualificar como jardineiro aut\u00f4nomo, comprou o im\u00f3vel, objeto da lide, pagando entrada de R$ 18.000,00 e se comprometeu a\r\npagar 60 parcelas de R$ 2.500,00 e outras 40, de R$ 2.000,00, somente n\u00e3o o fazendo pela alegada exce\u00e7\u00e3o do contrato n\u00e3o\r\ncumprido, caso contr\u00e1rio, estaria pagando referidas parcelas, em montante que entendeu n\u00e3o trazer preju\u00edzo ao seu sustento,\r\ntendo, ademais, logo ap\u00f3s a compra, constru\u00eddo a casa em que reside. Assim, ao que parece, o fato de trabalhar como aut\u00f4nomo\r\nn\u00e3o o faz hipossuficiente, raz\u00e3o pela qual revogo tamb\u00e9m os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita que lhe foram concedidos, devendo\r\nrecolher a taxa de mandato judicial. No m\u00e9rito, verifico que o bem, objeto da lide, \u00e9 a fra\u00e7\u00e3o ideal de 22,34% da gleba 12,\r\nquadra 16, matriculado sob n\u00ba 29.216 no 1\u00ba Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis de Jundia\u00ed (fls. 250), n\u00e3o tendo pertin\u00eancia com\r\na A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica noticiada, autos 100043476\/2016, em tr\u00e2mite perante a 1\u00aa Vara, cujo objeto \u00e9 o parcelamento irregular\r\nsomente da gleba 13 da quadra 16, matriculado sob n\u00ba 29.217 no Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis de Jundia\u00ed (fls. 249), muito\r\nembora o inqu\u00e9rito civil, que lhe serviu de base, tenha sido instaurado para apura\u00e7\u00e3o dos fatos em rela\u00e7\u00e3o a ambas as glebas\r\n(fls. 241\/242). Pelos elementos trazidos, verifica-se que a parte ideal de 22,34% da gleba 12 da quadra 16 foi alienada pelo\r\nautor ao r\u00e9u, em 23\/03\/2016 (fls. 173\/174), sendo incontroverso o pagamento apenas da entrada. Alega, o r\u00e9u, a exce\u00e7\u00e3o do\r\ncontrato n\u00e3o cumprido, j\u00e1 que, conforme cl\u00e1usula terceira, n\u00e3o lhe entregou o bem livre e desembara\u00e7ado, tendo sido orientado,\r\nsegundo alega, a n\u00e3o pagar as parcelas, em virtude da a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica.m Todavia, verifico n\u00e3o haver boa-f\u00e9 de qualquer das\r\npartes. O autor negociou com o r\u00e9u o bem, parte ideal do im\u00f3vel matriculado sob n\u00ba 29.216 do 1\u00ba CRI de Jundia\u00ed, em 23\/03\/2016\r\ne dias depois, em 05\/04\/2016 ajuizou a\u00e7\u00e3o de usucapi\u00e3o contra terceiro, autos 100085129\/2016, em tr\u00e2mite perante a 1\u00aa Vara,\r\ntendo por objeto tamb\u00e9m o bem matriculado sob n\u00ba 29.216 do 1\u00ba CRI de Jundia\u00ed. Assim, sabia que negociava bem que n\u00e3o lhe\r\npertencia, dependendo de provimento judicial para reconhecimento de seu direito. E, pelo sistema, verifico que o processo ainda\r\nse encontra na fase de cita\u00e7\u00e3o dos requeridos. Anoto que n\u00e3o \u00e9 o caso de se aguardar o julgamento daquela demanda, uma\r\nvez que, de qualquer forma, se \u00e0 \u00e9poca do neg\u00f3cio jur\u00eddico o autor n\u00e3o tinha dom\u00ednio sobre o bem, nem havia demanda capaz\r\nde reconhecer seu direito, n\u00e3o pode, o neg\u00f3cio jur\u00eddico, ser considerado v\u00e1lido, por ilicitude do objeto (bem alheio), raz\u00e3o pela\r\nqual n\u00e3o h\u00e1 que se falar em rescis\u00e3o do contrato, com perda da entrada ou imposi\u00e7\u00e3o de multa, nem lhe rende, o contrato,\r\ndireito \u00e0 imiss\u00e3o na posse. Quanto ao pedido de declara\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio sobre o im\u00f3vel, a a\u00e7\u00e3o ajuizada n\u00e3o se presta a este\r\nmister, vindo, este pedido, em refor\u00e7o da convic\u00e7\u00e3o de que os demais pedidos n\u00e3o se justificam, j\u00e1 que o autor, n\u00e3o obstante\r\nfundamentar sua pretens\u00e3o na propriedade - tanto que tem a a\u00e7\u00e3o por reivindicat\u00f3ria - paradoxalmente pede a declara\u00e7\u00e3o de\r\ndom\u00ednio (item 3, fls. 9). Registro, n\u00e3o obstante o fato n\u00e3o colaborar para o resultado do julgado, que a falta de boa-f\u00e9, por parte\r\ndo r\u00e9u, tamb\u00e9m se evidencia, firmando neg\u00f3cio sobre bem que sequer procurou saber a quem pertencia, pagando somente\r\na entrada e deixando de proceder ao pagamento das parcelas, pela falta de apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos de que o bem\r\nestivesse livre e desembara\u00e7ado, segundo alega, sabendo, logo ap\u00f3s, da exist\u00eancia de inqu\u00e9rito policial, inqu\u00e9rito civil e a\u00e7\u00e3o\r\ncivil p\u00fablica, em virtude do fato de que a \u00e1rea n\u00e3o poderia ser parcelada e vendida como o foi, conforme narra e, n\u00e3o obstante,\r\napressou-se em construir casa no local, que lhe serve de resid\u00eancia, postulando indeniza\u00e7\u00e3o por perdas e danos, referente\r\n\u00e0s constru\u00e7\u00f5es efetuadas, condutas que se mostram incompat\u00edveis com a boa-f\u00e9. Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE\r\na a\u00e7\u00e3o movida por REGINALDO ALVES COSTA em face de PABLO VINICIUS MOREIRA MEIRELES, declarando extinto o\r\nprocesso, nos termos do art. 487, I do CPC. Condeno o autor nas custas e despesas processuais, e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que\r\nfixo em 10% sobre o valor atualizado da causa. Deixo de impor qualquer san\u00e7\u00e3o pela litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, uma vez que esta \u00e9\r\nrec\u00edproca. P.R.I. - ADV: MARIA APARECIDA COELHO DE SANTANA (OAB 328242\/SP), L\u00daCIA DE F\u00c1TIMA DOBELIN CAZARINI\r\n(OAB 273608\/SP), RENATO FERREIRA DA SILVA (OAB 272192\/SP), LUIZ RAMOS DA SILVA (OAB 161753\/SP)","process":"\n1002984-44.2016.8.26.0659","judge":" EUZY LOPES FEIJ\u00d3 LIBERATTI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]