[{"cd":"5979","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003300-41.2020.8.26.0269 (processo principal 0014621-64.2006.8.26.0269) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Cecilia Teixeira Barbosa - - Regina Dias de Oliveira - - Maria Aparecida Benfica de Oliveira - - Silvana Dias\r\nde Oliveira - - Maria Lucia Dias de Oliveira Silva - - Maria Heloisa Dias de Oliveira - - Jessica Dias de Oliveira - Instituto Nacional\r\ndo Seguro Social - INSS - Fl. 515. Consulta: requisite-se precat\u00f3rio. - ADV: ALTEVIR NERO DEPETRIS BASSOLI (OAB 160800\/\r\nSP)","process":"\n0003300-41.2020.8.26.0269 (processo principal 0014621-64.2006.8.26.0269)","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6773","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003464-06.2020.8.26.0269 - Carta Precat\u00f3ria C\u00edvel - Intima\u00e7\u00e3o (n\u00ba 3465-83.2009.4.03.6110 - 4\u00aa TURMA DO\r\nE. TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3\u00aa REGI\u00c3O) - Empresa Brasileira de Correios e Telegrafos - AC Central de Brasilia -\r\nFazenda do Municipio de Itapetininga - Devolva-se ao Ju\u00edzo deprecante. - ADV: SIMONE REGINA DE SOUZA KAPITANGO-A-\r\nSAMBA (OAB 205337\/SP)","process":"\n0003464-06.2020.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7063","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0003574-05.2020.8.26.0269 (processo principal 1004951-62.2018.8.26.0269) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Rural (Art. 48\/51) - Francisco Antonio de Moura - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Certifico e\r\ndou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s)\r\nordinat\u00f3rio(s): Vista ao exequente para que se manifeste, em quinze dias, sobre a impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a\r\napresentada pelo executado \u00e0s fls. 26\/49. Nada Mais. - ADV: LEILA ABRAO ATIQUE (OAB 111629\/SP), ANTONIO CARLOS\r\nSILVA AMARAL (OAB 310404\/SP)","process":"\n0003574-05.2020.8.26.0269 (processo principal 1004951-62.2018.8.26.0269)","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5049","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004213-23.2020.8.26.0269 (processo principal 1003623-97.2018.8.26.0269) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nAnula\u00e7\u00e3o - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vista dos autos \u00e0 Executada para que cumpra o determinado no v.\r\nAc\u00f3rd\u00e3o proferido nos autos principais, no prazo de 30 dias. - ADV: GUSTAVO BERNARDES FEICHTENBERGER (OAB 316774\/\r\nSP)","process":"\n0004213-23.2020.8.26.0269 (processo principal 1003623-97.2018.8.26.0269)","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7002","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004216-75.2020.8.26.0269 (processo principal 1007598-30.2018.8.26.0269) - Cumprimento de senten\u00e7a - Esbulho\r\n\/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a - Braz Pinheiro - Ederaldo Concei\u00e7\u00e3o Telles Filho - Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o(a) executado(a),\r\nna pessoa de seu advogado(a) pela Imprensa Oficial, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o d\u00e9bito segundo o valor\r\nindicado pelo(a) exequente, acrescido de custas, se houver. Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo\r\nprevisto no art. 523 do CPC sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente\r\n\r\nde penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo\r\ndo artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por\r\ncento. Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do\r\ncredor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo\r\ncomprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art. 2\u00ba, inc. XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia\r\na ser efetuada. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento\r\ndas respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do\r\nart. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: CELSO\r\nANTONIO VIEIRA SANTOS (OAB 135691\/SP), MILENA MARTINS CASTELLI RIBAS (OAB 33628\/PR)","process":"\n0004216-75.2020.8.26.0269 (processo principal 1007598-30.2018.8.26.0269)","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5778","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004818-03.2019.8.26.0269 (processo principal 1005166-72.2017.8.26.0269) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Gratifica\u00e7\u00f5es de Atividade - Andrea Vieira Sim\u00f5es Macedo - - L\u00facia Paula Piedade Prestes Garcia - - Regina\r\nRodrigues Velo - - Rosana Emilia Rodrigues Motta - - Rosemeire Vieira Machado - - Wanderley Vieira de Macedo - Fazenda\r\nP\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Fls. 932\/940. Ci\u00eancia \u00e0s partes do v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido nos autos. Providencie a executada\r\no recolhimento dos honor\u00e1rios periciais estimados pelo perito em R$ 2.640,00 (fl. 905), conforme determinado \u00e0 fl. 900, em\r\ndez dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int. - ADV: HENRIQUE AYRES SALEM MONTEIRO (OAB 191283\/SP), CARLOS ROBERTO\r\nMARQUES JUNIOR (OAB 229163\/SP), FABIANO DA SILVA DARINI (OAB 229209\/SP)","process":"\n0004818-03.2019.8.26.0269 (processo principal 1005166-72.2017.8.26.0269)","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7024","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004818-03.2019.8.26.0269 (processo principal 1005166-72.2017.8.26.0269) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Gratifica\u00e7\u00f5es de Atividade - Andrea Vieira Sim\u00f5es Macedo - - L\u00facia Paula Piedade Prestes Garcia - - Regina\r\nRodrigues Velo - - Rosana Emilia Rodrigues Motta - - Rosemeire Vieira Machado - - Wanderley Vieira de Macedo - Fazenda\r\nP\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Fls. 932\/940. Ci\u00eancia \u00e0s partes do v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido nos autos. Providencie a executada\r\no recolhimento dos honor\u00e1rios periciais estimados pelo perito em R$ 2.640,00 (fl. 905), conforme determinado \u00e0 fl. 900, em\r\ndez dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int. - ADV: HENRIQUE AYRES SALEM MONTEIRO (OAB 191283\/SP), CARLOS ROBERTO\r\nMARQUES JUNIOR (OAB 229163\/SP), FABIANO DA SILVA DARINI (OAB 229209\/SP)","process":"\n0004818-03.2019.8.26.0269 (processo principal 1005166-72.2017.8.26.0269)","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5853","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004818-03.2019.8.26.0269 (processo principal 1005166-72.2017.8.26.0269) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Gratifica\u00e7\u00f5es de Atividade - Andrea Vieira Sim\u00f5es Macedo - - L\u00facia Paula Piedade Prestes Garcia - - Regina\r\nRodrigues Velo - - Rosana Emilia Rodrigues Motta - - Rosemeire Vieira Machado - - Wanderley Vieira de Macedo - Fazenda\r\nP\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Fls. 932\/940. Ci\u00eancia \u00e0s partes do v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido nos autos. Providencie a executada\r\no recolhimento dos honor\u00e1rios periciais estimados pelo perito em R$ 2.640,00 (fl. 905), conforme determinado \u00e0 fl. 900, em\r\ndez dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int. - ADV: HENRIQUE AYRES SALEM MONTEIRO (OAB 191283\/SP), CARLOS ROBERTO\r\nMARQUES JUNIOR (OAB 229163\/SP), FABIANO DA SILVA DARINI (OAB 229209\/SP)","process":"\n0004818-03.2019.8.26.0269 (processo principal 1005166-72.2017.8.26.0269)","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5056","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004818-03.2019.8.26.0269 (processo principal 1005166-72.2017.8.26.0269) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Gratifica\u00e7\u00f5es de Atividade - Andrea Vieira Sim\u00f5es Macedo - - L\u00facia Paula Piedade Prestes Garcia - - Regina\r\nRodrigues Velo - - Rosana Emilia Rodrigues Motta - - Rosemeire Vieira Machado - - Wanderley Vieira de Macedo - Fazenda\r\nP\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Fls. 932\/940. Ci\u00eancia \u00e0s partes do v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido nos autos. Providencie a executada\r\no recolhimento dos honor\u00e1rios periciais estimados pelo perito em R$ 2.640,00 (fl. 905), conforme determinado \u00e0 fl. 900, em\r\ndez dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int. - ADV: HENRIQUE AYRES SALEM MONTEIRO (OAB 191283\/SP), CARLOS ROBERTO\r\nMARQUES JUNIOR (OAB 229163\/SP), FABIANO DA SILVA DARINI (OAB 229209\/SP)","process":"\n0004818-03.2019.8.26.0269 (processo principal 1005166-72.2017.8.26.0269)","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4966","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007248-93.2017.8.26.0269 (processo principal 0017032-12.2008.8.26.0269) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Rural (Art. 48\/51) - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes.\r\nSem preju\u00edzo, requisite-se o pagamento. - ADV: ADIRSON MARQUES (OAB 142773\/SP)","process":"\n0007248-93.2017.8.26.0269 (processo principal 0017032-12.2008.8.26.0269)","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5852","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0011660-33.2018.8.26.0269 (processo principal 0013302-90.2008.8.26.0269) - Cumprimento de Senten\u00e7a contra\r\na Fazenda P\u00fablica - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Previdenci\u00e1rio - Leno Jose Teles de Queiroz - - Ledimar Jose Teles de Queiroz - - Fernando\r\nJose Teles de Queiroz - - Gisele Aparecida Teles de Queiroz Souza - Certid\u00e3o retro. Manifeste-se o requerente. Int. - ADV:\r\nFABIANO DA SILVA DARINI (OAB 229209\/SP)","process":"\n0011660-33.2018.8.26.0269 (processo principal 0013302-90.2008.8.26.0269)","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7062","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001744-21.2019.8.26.0269 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pagamento - Sto Colombo Servicos Medicos Eireli Me\r\n- Instituto de Gest\u00e3o P\u00fablica - Igep - - Prefeitura Municipal de Sarapu\u00ed - Manifeste-se a Defensoria P\u00fablica. - ADV: DEFENSORIA\r\nPUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP), ANDRE PEREIRA DE MEDEIROS (OAB 200138\/SP), ANTONIO CARLOS SILVA\r\nAMARAL (OAB 310404\/SP), ANDR\u00c9A PAQUES DE OLIVEIRA GRA\u00c7A (OAB 173956\/SP)","process":"\n1001744-21.2019.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7061","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001744-21.2019.8.26.0269 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pagamento - Sto Colombo Servicos Medicos Eireli\r\nMe - Instituto de Gest\u00e3o P\u00fablica - Igep - - Prefeitura Municipal de Sarapu\u00ed - Fl. 156. Providencie-se a exclus\u00e3o junto ao SAJ,\r\nretirando-se a tarja correspondente. Sem preju\u00edzo, aguarde-se a audi\u00eancia designada, ficando o novo patrono do executado\r\nintimado por meio do presente, pela Imprensa Oficial. Int. - ADV: ANDRE PEREIRA DE MEDEIROS (OAB 200138\/SP), ANTONIO\r\nCARLOS SILVA AMARAL (OAB 310404\/SP), DEFENSORIA PUBLICA DE S\u00c3O PAULO (OAB 99999\/DP), ANDR\u00c9A PAQUES DE\r\nOLIVEIRA GRA\u00c7A (OAB 173956\/SP)","process":"\n1001744-21.2019.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2650","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003623-97.2018.8.26.0269 - Procedimento Comum C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo\r\n- Ci\u00eancia \u00e0s partes do v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido nos autos. Publicado o presente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe. -\r\nADV: GUSTAVO BERNARDES FEICHTENBERGER (OAB 316774\/SP)","process":"\n1003623-97.2018.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5851","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003688-29.2017.8.26.0269 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria Especial (Art. 57\/8) - Joaquim Soares\r\nCardoso - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para\r\nremessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Ante a juntada do laudo pericial retro, manifestem-\r\nse as partes no prazo comum de 15 dias. - ADV: FABIANO DA SILVA DARINI (OAB 229209\/SP), HENRIQUE AYRES SALEM\r\nMONTEIRO (OAB 191283\/SP), SOLANGE GOMES ROSA (OAB 233235\/SP), ISABELLA CHAUAR LANZARA (OAB 366888\/SP)","process":"\n1003688-29.2017.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5777","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003688-29.2017.8.26.0269 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria Especial (Art. 57\/8) - Joaquim Soares\r\nCardoso - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para\r\nremessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Ante a juntada do laudo pericial retro, manifestem-\r\nse as partes no prazo comum de 15 dias. - ADV: FABIANO DA SILVA DARINI (OAB 229209\/SP), HENRIQUE AYRES SALEM\r\nMONTEIRO (OAB 191283\/SP), SOLANGE GOMES ROSA (OAB 233235\/SP), ISABELLA CHAUAR LANZARA (OAB 366888\/SP)","process":"\n1003688-29.2017.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9882","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003829-43.2020.8.26.0269 - Impugna\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Recupera\u00e7\u00e3o judicial e Fal\u00eancia - Carlos Eduardo Vieira\r\nRibeiro - Agroindustrial Vista Alegre S.a. - Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - - Agricola Almeida Ltda - PRICEWATERHOUSECOOPERS\r\nASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA - Manifeste-se a administradora judicial. - ADV: EDUARDO BRANCO RIBEIRO (OAB\r\n269193\/SP), THIAGO PEIXOTO ALVES (OAB 301491\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP)","process":"\n1003829-43.2020.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5055","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005127-80.2014.8.26.0269 - Desapropria\u00e7\u00e3o - Desapropria\u00e7\u00e3o por Utilidade P\u00fablica \/ DL 3.365\/1941 - Rodovias\r\nIntegradas do Oeste S\/a Spvias - Nerval Brisotti - - Lea Miranda Brisotti - Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Aguarde-se o determinado \u00e0\r\nfl. 1328. Int. - ADV: PATRICIA LUCCHI PEIXOTO (OAB 166297\/SP), ALESSANDRO CARRIEL VIEIRA (OAB 314944\/SP), LUIZ\r\nMAURICIO FRAN\u00c7A MACHADO (OAB 331880\/SP)","process":"\n1005127-80.2014.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7119","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005160-02.2016.8.26.0269 - Procedimento Comum C\u00edvel - Divis\u00e3o e Demarca\u00e7\u00e3o - Jos\u00e9 Galdino de Oliveira -\r\n\r\nAguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o do(a) requerente, pelo prazo de 30 dias. Decorrido o prazo, intime-se a promover o andamento do\r\nfeito, em 5 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (artigo 485, III e \u00a7 1\u00ba, do CPC). - ADV: EMERSON BUENO (OAB 289716\/SP), ANDRE\r\nAUGUSTO GOLOB FERNANDES (OAB 309220\/SP)","process":"\n1005160-02.2016.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5850","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005288-17.2019.8.26.0269 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - Dirce Maria Machado\r\n- Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos\r\ndo artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria: Vistas dos autos ao(\u00e0) autor(a) para manifestar-se, em 15\r\ndias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o retro (art. 350 ou 351 do CPC). - ADV: HENRIQUE AYRES SALEM MONTEIRO (OAB 191283\/SP),\r\nREGINALDO PENEZI JUNIOR (OAB 345315\/SP), FABIANO DA SILVA DARINI (OAB 229209\/SP)","process":"\n1005288-17.2019.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5776","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005288-17.2019.8.26.0269 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria por Invalidez - Dirce Maria Machado\r\n- Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos\r\ndo artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria: Vistas dos autos ao(\u00e0) autor(a) para manifestar-se, em 15\r\ndias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o retro (art. 350 ou 351 do CPC). - ADV: HENRIQUE AYRES SALEM MONTEIRO (OAB 191283\/SP),\r\nREGINALDO PENEZI JUNIOR (OAB 345315\/SP), FABIANO DA SILVA DARINI (OAB 229209\/SP)","process":"\n1005288-17.2019.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5782","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005347-05.2019.8.26.0269 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria Especial (Art. 57\/8) - Instituto Nacional\r\ndo Seguro Social - INSS - Agendamento de per\u00edcia retro. Vista \u00e0s partes. - ADV: HENRIQUE AYRES SALEM MONTEIRO (OAB\r\n191283\/SP), LUCIO HENRIQUE RIBEIRO DE PAULA (OAB 261685\/SP)","process":"\n1005347-05.2019.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9885","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005443-83.2020.8.26.0269 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Thalita Regina Guimar\u00e3es\r\nSoranna - Agr\u00edcola Almeida Ltda. - Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - - Agroindustrial Vista Alegre S.a. - Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial -\r\nPRICEWATERHOUSECOOPERS ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA - Vistos. Recebo a presente habilita\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se vista do\r\npresente incidente \u00e0 Recuperanda para contestar a presente, no prazo de 5 (cinco) dias, juntando os documentos que tiverem e\r\nindicando outras provas que reputem necess\u00e1rias (art. 11, da Lei n\u00ba 11.101\/05). Ap\u00f3s, vista dos autos ao Administrador Judicial\r\npara emitir parecer no prazo de 5 (cinco) dias (art. 12, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 11.101\/05). Int. - ADV: LETICIA GODOY\r\nRIBEIRO (OAB 155106\/MG), THIAGO PEIXOTO ALVES (OAB 301491\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP)","process":"\n1005443-83.2020.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9884","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005774-65.2020.8.26.0269 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Tiago Abdias Oliveira dos\r\nSantos - Agricola Almeida Ltda - - Agroindustrial Vista Alegre S.a. - Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - PRICEWATERHOUSECOOPERS\r\nASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA - Regularize o autor do presente incidente sua representa\u00e7\u00e3o processual, juntando aos\r\nautos instrumento de procura\u00e7\u00e3o outorgando poderes ao advogado indicado na inicial. Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o sem\r\nnova intima\u00e7\u00e3o. - ADV: THIAGO PEIXOTO ALVES (OAB 301491\/SP), IOVANI BRAND\u00c3O TINI JUNIOR (OAB 220562\/SP), JOEL\r\nLUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP)","process":"\n1005774-65.2020.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6901","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005810-10.2020.8.26.0269 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Classifica\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos - Sebasti\u00e3o de Pontes - Agricola\r\nAlmeida - PRICEWATERHOUSECOOPERS ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA - Regularize o interessado sua representa\u00e7\u00e3o\r\nprocessual. - ADV: JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB 122443\/SP), IOVANI BRAND\u00c3O TINI JUNIOR (OAB 220562\/SP),\r\nTHIAGO PEIXOTO ALVES (OAB 301491\/SP)","process":"\n1005810-10.2020.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9883","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005897-63.2020.8.26.0269 - Habilita\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Prefer\u00eancias e Privil\u00e9gios Credit\u00f3rios - Fabricio Albuquerque\r\nda Costa - Agr\u00edcola Almeida Ltda - - Agroindustrial Vista Alegre S.a. - Em Recupera\u00e7\u00e3o Judicial - PRICEWATERHOUSECOOPERS\r\nASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA - Defiro ao requerente os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Recebo a presente habilita\u00e7\u00e3o. D\u00ea-\r\nse vista do presente incidente \u00e0s Recuperandas para contestar a presente, no prazo de 5 (cinco) dias, juntando os documentos\r\nque tiverem e indicando outras provas que reputem necess\u00e1rias (art. 11 da Lei Federal n\u00ba 11.101\/05). Ap\u00f3s, vista dos autos \u00e0\r\nAdministradora Judicial para emitir parecer no prazo de 5 (cinco) dias (art. 12, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Federal n\u00ba 11.101\/05) e,\r\nem seguida, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. - ADV: THIAGO PEIXOTO ALVES (OAB 301491\/SP), JOEL LUIS THOMAZ BASTOS (OAB\r\n122443\/SP), PEDRO HANSEN NETO (OAB 236464\/SP)","process":"\n1005897-63.2020.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"6772","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007332-43.2018.8.26.0269 - Procedimento Comum C\u00edvel - Deficiente - Suelen Freire da Silva - Instituto Nacional\r\ndo Seguro Social - INSS - Manifeste-se a autora sobre os c\u00e1lculos do INSS. - ADV: ALLAN VENDRAMETO MARTINS (OAB\r\n227777\/SP)","process":"\n1007332-43.2018.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7112","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007856-11.2016.8.26.0269 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria Especial (Art. 57\/8) - Benedito Luis da\r\nRocha - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Fls. 413. Manifeste-se o requerente. - ADV: HENRIQUE AYRES SALEM\r\nMONTEIRO (OAB 191283\/SP), FABIANO DA SILVA DARINI (OAB 229209\/SP), LUIZ CL\u00c1UDIO SALDANHA SALES (OAB\r\n311927\/SP), DAVID ORSI DOMINGUES (OAB 376596\/SP)","process":"\n1007856-11.2016.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5849","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007856-11.2016.8.26.0269 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria Especial (Art. 57\/8) - Benedito Luis da\r\nRocha - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Fls. 413. Manifeste-se o requerente. - ADV: HENRIQUE AYRES SALEM\r\nMONTEIRO (OAB 191283\/SP), FABIANO DA SILVA DARINI (OAB 229209\/SP), LUIZ CL\u00c1UDIO SALDANHA SALES (OAB\r\n311927\/SP), DAVID ORSI DOMINGUES (OAB 376596\/SP)","process":"\n1007856-11.2016.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5775","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007856-11.2016.8.26.0269 - Procedimento Comum C\u00edvel - Aposentadoria Especial (Art. 57\/8) - Benedito Luis da\r\nRocha - Instituto Nacional do Seguro Social - INSS - Fls. 413. Manifeste-se o requerente. - ADV: HENRIQUE AYRES SALEM\r\nMONTEIRO (OAB 191283\/SP), FABIANO DA SILVA DARINI (OAB 229209\/SP), LUIZ CL\u00c1UDIO SALDANHA SALES (OAB\r\n311927\/SP), DAVID ORSI DOMINGUES (OAB 376596\/SP)","process":"\n1007856-11.2016.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5742","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 4002975-42.2013.8.26.0269 - A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica C\u00edvel - Sa\u00fade - Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo -\r\nFazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Ci\u00eancia \u00e0s partes e cumpra-se. Manifeste-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico. - ADV: RENATO\r\nOLIVEIRA DE ARAUJO (OAB 335738\/SP)","process":"\n4002975-42.2013.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"5989","ra_conteudo":"ITAPETININGA\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL IVAN GORERI JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 4004312-66.2013.8.26.0269 - Usucapi\u00e3o - Aquisi\u00e7\u00e3o - Fernando de Souza Verano Pontes - - Elenilce Machado\r\nValad\u00e3o Ito - - Mariana Kaori Ito - Certid\u00e3o retro: Manifestem-se os requerentes sobre as cita\u00e7\u00f5es pendentes. - ADV: ERICK DOS\r\nSANTOS LICHT (OAB 273509\/SP), GUILHERME ABRAHAM DE CAMARGO JUBRAM (OAB 272097\/SP), RICARDO LOPES DE\r\nOLIVEIRA (OAB 39347\/SP)","process":"\n4004312-66.2013.8.26.0269","judge":" VILMA TOMAZ LOURENCO FERREIRA ZANINI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]