[{"cd":"96319","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96632","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96167","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"7614","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ DE DIREITO RENATO ZANELA PANDIN E CRUZ GANDINI\r\nESCRIV\u00c3 JUDICIAL IZABEL CRISTINA FERNANDES JACINTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0283\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011607-42.2019.8.26.0223 -Procedimento Comum C\u00edvel- Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade-A.J.S.-L.M.S.S. e outro-\r\nVistos. Dever\u00e3o as partes comparecer em 27 de outubro de 2020, \u00e0s 13:00, junto ao HOSPITAL GUILHERME \u00c1LVARO -\r\nAMBULAT\u00d3RIO ENTRADA CANAL 4, sito na Rua Osvaldo Cruz, 197, Boqueir\u00e3o, Santos, SP para realiza\u00e7\u00e3o de coleta para\r\nfutura per\u00edcia de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade. Todos os periciandos dever\u00e3o comparecer munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o\r\noriginal com foto ou certid\u00e3o de nascimento (v\u00e1lida apenas para menores de 18 anos). O comparecimento sem documenta\u00e7\u00e3o\r\nimplicar\u00e1 no cancelamento da per\u00edcia. Dever\u00e3o comparecer, simultaneamente o(a) autor(a), a m\u00e3e e o suposto pai, ou todos os\r\nenvolvidos. Na hip\u00f3tese de qualquer das partes ser absolutamente incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma\r\nda lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de sua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada caso n\u00e3o sejam observados os\r\nrequisitos acima, em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio jejum. Os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual.\r\nOs assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para acompanhamento da per\u00edcia mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte\r\ne respectivo deferimento do Ju\u00edzo. O Imesc n\u00e3o disp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Tendo em vista\r\nque as partes est\u00e3o representadas por advogado constitu\u00eddo, a intima\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 apenas via DJE. Int. - ADV: MARIA IRENE DE\r\nCRESCENZO MUNIZ MENASSE (OAB 61219\/SP), NEUZA CLAUDIA SEIXAS ANDRE (OAB 69931\/SP)","process":"\n1011607-42.2019.8.26.0223 -Procedimento Comum C\u00edvel- Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade-A.J.S.-L.M.S.S. e outro-\r\nVistos. Dever\u00e3o as partes comparecer em 27 de outubro de 2020, \u00e0s 13:00, junto ao HOSPITAL GUILHERME \u00c1LVARO -\r\nAMBULAT\u00d3RIO ENTRADA CANAL 4, sito na Rua Osvaldo Cruz, 197, Boqueir\u00e3o, Santos, SP para realiza\u00e7\u00e3o de coleta para\r\nfutura per\u00edcia de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade. Todos os periciandos dever\u00e3o comparecer munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o\r\noriginal com foto ou certid\u00e3o de nascimento (v\u00e1lida apenas para menores de 18 anos). O comparecimento sem documenta\u00e7\u00e3o\r\nimplicar\u00e1 no cancelamento da per\u00edcia. Dever\u00e3o comparecer, simultaneamente o(a) autor(a), a m\u00e3e e o suposto pai, ou todos os\r\nenvolvidos. Na hip\u00f3tese de qualquer das partes ser absolutamente incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma\r\nda lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de sua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada caso n\u00e3o sejam observados os\r\nrequisitos acima, em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio jejum. Os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual.\r\nOs assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para acompanhamento da per\u00edcia mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte\r\ne respectivo deferimento do Ju\u00edzo. O Imesc n\u00e3o disp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Tendo em vista\r\nque as partes est\u00e3o representadas por advogado constitu\u00eddo, a intima\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 apenas via DJE. Int.","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95993","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95861","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95829","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96443","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96531","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95741","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96068","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96732","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96828","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95660","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"10993","ra_conteudo":"GUARUJ\u00c1\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ DE DIREITO RENATO ZANELA PANDIN E CRUZ GANDINI\r\nESCRIV\u00c3 JUDICIAL IZABEL CRISTINA FERNANDES JACINTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0283\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011607-42.2019.8.26.0223 -Procedimento Comum C\u00edvel- Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade-A.J.S.-L.M.S.S. e outro-\r\nVistos. Dever\u00e3o as partes comparecer em 27 de outubro de 2020, \u00e0s 13:00, junto ao HOSPITAL GUILHERME \u00c1LVARO -\r\nAMBULAT\u00d3RIO ENTRADA CANAL 4, sito na Rua Osvaldo Cruz, 197, Boqueir\u00e3o, Santos, SP para realiza\u00e7\u00e3o de coleta para\r\nfutura per\u00edcia de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade. Todos os periciandos dever\u00e3o comparecer munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o\r\noriginal com foto ou certid\u00e3o de nascimento (v\u00e1lida apenas para menores de 18 anos). O comparecimento sem documenta\u00e7\u00e3o\r\nimplicar\u00e1 no cancelamento da per\u00edcia. Dever\u00e3o comparecer, simultaneamente o(a) autor(a), a m\u00e3e e o suposto pai, ou todos os\r\nenvolvidos. Na hip\u00f3tese de qualquer das partes ser absolutamente incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma\r\nda lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de sua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada caso n\u00e3o sejam observados os\r\nrequisitos acima, em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio jejum. Os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual.\r\nOs assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para acompanhamento da per\u00edcia mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte\r\ne respectivo deferimento do Ju\u00edzo. O Imesc n\u00e3o disp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Tendo em vista\r\nque as partes est\u00e3o representadas por advogado constitu\u00eddo, a intima\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 apenas via DJE. Int. - ADV: MARIA IRENE DE\r\nCRESCENZO MUNIZ MENASSE (OAB 61219\/SP), NEUZA CLAUDIA SEIXAS ANDRE (OAB 69931\/SP)","process":"\n1011607-42.2019.8.26.0223 -Procedimento Comum C\u00edvel- Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade-A.J.S.-L.M.S.S. e outro-\r\nVistos. Dever\u00e3o as partes comparecer em 27 de outubro de 2020, \u00e0s 13:00, junto ao HOSPITAL GUILHERME \u00c1LVARO -\r\nAMBULAT\u00d3RIO ENTRADA CANAL 4, sito na Rua Osvaldo Cruz, 197, Boqueir\u00e3o, Santos, SP para realiza\u00e7\u00e3o de coleta para\r\nfutura per\u00edcia de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade. Todos os periciandos dever\u00e3o comparecer munidos de documento de identifica\u00e7\u00e3o\r\noriginal com foto ou certid\u00e3o de nascimento (v\u00e1lida apenas para menores de 18 anos). O comparecimento sem documenta\u00e7\u00e3o\r\nimplicar\u00e1 no cancelamento da per\u00edcia. Dever\u00e3o comparecer, simultaneamente o(a) autor(a), a m\u00e3e e o suposto pai, ou todos os\r\nenvolvidos. Na hip\u00f3tese de qualquer das partes ser absolutamente incapaz, dever\u00e1 estar representada ou assistida na forma\r\nda lei, apresentando documento comprobat\u00f3rio de sua condi\u00e7\u00e3o. A per\u00edcia n\u00e3o ser\u00e1 realizada caso n\u00e3o sejam observados os\r\nrequisitos acima, em sua totalidade. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio jejum. Os periciandos n\u00e3o dever\u00e3o suspender medica\u00e7\u00e3o de uso habitual.\r\nOs assistentes t\u00e9cnicos somente ser\u00e3o admitidos para acompanhamento da per\u00edcia mediante prova de identifica\u00e7\u00e3o pela parte\r\ne respectivo deferimento do Ju\u00edzo. O Imesc n\u00e3o disp\u00f5e de alojamento e n\u00e3o oferece transporte aos periciandos. Tendo em vista\r\nque as partes est\u00e3o representadas por advogado constitu\u00eddo, a intima\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 apenas via DJE. Int.","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95576","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"95489","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"96161","ra_conteudo":"EDITAIS\r\n\nVaras da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es Centrais\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\n----------------------------------------------\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1000655-82.2019.8.26.0100\r\nO(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es, do Foro Central C\u00edvel, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Eliane\r\nda Camara Leite Ferreira, na forma da Lei, etc.\r\nFAZ SABER a(o) VITORIA ANDRADE SILVA, CPF 410.320.408-74, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum\r\nC\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade, por parte de A.O.S.N., alegando em s\u00edntese que requer a desconsidera\u00e7\u00e3o do v\u00ednculo\r\nbiol\u00f3gico, e consequente retifica\u00e7\u00e3o do registro civil da Requerida. Encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi\r\ndeterminada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias \u00fateis, que\r\nfluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado\r\nrevel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei.\r\nNADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de S\u00e3o Paulo, aos 06 de julho de 2020.","process":"\nEDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O","judge":null,"isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"11577","ra_conteudo":"ATIBAIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA DA SILVA FRIAS PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE MOTTA DELAMANO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0438\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005862-24.2019.8.26.0048 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - K.M.S. - F.C.C.B. - Isto\r\nposto, e do que mais dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial, para o fim de: 1) Reconhecer a paternidade\r\ndo r\u00e9u em rela\u00e7\u00e3o ao autor KEMUEL MIGUEL DA SILVA. Expe\u00e7a-se mandado de averba\u00e7\u00e3o, consignando-se o nome dos av\u00f3s\r\npaternos do requerente e a inclus\u00e3o do sobrenome de seu pai. 2) Condeno o requerido a prestaralimentosao autor, na propor\u00e7\u00e3o\r\nde 30% dos seus rendimentos l\u00edquidos, incluindo-se f\u00e9rias, d\u00e9cimo terceiro sal\u00e1rio, horas extras, adicionais e verbas rescis\u00f3rias,\r\nem caso de emprego formal ou meio sal\u00e1rio m\u00ednimo em caso de desemprego ou v\u00ednculo informal, desde a cita\u00e7\u00e3o, observado o\r\ndesconto de parcelas pagas a t\u00edtulo de alimentos grav\u00eddicos. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, com fulcro no artigo\r\n487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Fornecidos os dados, oficie-se \u00e0 empregadora para desconto em folha. Expe\u00e7a-\r\nse certid\u00e3o de honor\u00e1rios em favor da patrona nomeada pelo conv\u00eanio OAB\/DPE. Sucumbente, arcar\u00e1 o r\u00e9u com as custas,\r\ndespesas e honor\u00e1rios, estes fixados em 10% do valor da causa, nos termos do art. 85 e par\u00e1grafos, atentando-se \u00e0 gratuidade\r\nde justi\u00e7a ora deferida em benef\u00edcio. P.R.I.C. - ADV: RODRIGO FERREIRA DA COSTA (OAB 253457\/SP), PEDRO RENDON DE\r\nASSIS GON\u00c7ALVES (OAB 310234\/SP), FL\u00c1VIA TAFURI (OAB 352750\/SP)","process":"\n1005862-24.2019.8.26.0048","judge":" ADRIANA DA SILVA FRIAS PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"11590","ra_conteudo":"ATIBAIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA DA SILVA FRIAS PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE MOTTA DELAMANO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0438\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001039-70.2020.8.26.0048 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - M.G.B. - N.B.S.M.\r\n- Vistos, 1) Para an\u00e1lise do pedido de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a, apresente o requerido: c\u00f3pia de\r\nseus rendimentos (quanto \u00e0 alegada atividade de aut\u00f4noma) e c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda apresentada \u00e0\r\nSecretaria da Receita Federal. 2) Defiro desde j\u00e1 o pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico, para realiza\u00e7\u00e3o do exame de DNA. As partes\r\npoder\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos e formular quesitos no prazo legal. 3) Oficie-se ao IMESC, para designa\u00e7\u00e3o de data para\r\no exame de DNA, encaminhando senha dos autos. Com a data, intimem-se as partes pessoalmente para comparecimento.\r\nDevendo ser observado pela z. Serventia quando da expedi\u00e7\u00e3o do mandado que deve constar a seguinte advert\u00eancia: intimem-\r\nse as partes para comparecimento, com as advert\u00eancias do art. 232 do C\u00f3digo Civil e do art. 2\u00ba-A e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da\r\nLei n\u00ba 8.560\/92. 4) Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes outras provas que efetivamente pretendem produzir, justificando sua\r\npertin\u00eancia no prazo de 10 (dez) dias. Intimem-se. - ADV: PAULA ROMACHO (OAB 251086\/SP), EURIPEDES JOSE BARBOSA\r\n(OAB 110910\/SP)","process":"\n1001039-70.2020.8.26.0048","judge":" ADRIANA DA SILVA FRIAS PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"11593","ra_conteudo":"ATIBAIA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA DA SILVA FRIAS PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE MOTTA DELAMANO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0438\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0007129-48.2019.8.26.0048 (processo principal 1004629-26.2018.8.26.0048) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInvestiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - G.X. e outros - O.V.A. - Nos termos do artigo 1.113-A, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria\r\nGeral de Justi\u00e7a, ao conferir o mandado de levantamento eletr\u00f4nico gravado pela z. Serventia, verifiquei que o formul\u00e1rio\r\napresentado pela parte autora \u00e0s fls. 89 deve ser corrigido e novamente apresentado, uma vez que a advogada constou como\r\nbenefici\u00e1ria dos valores, que s\u00e3o devidos ao exequente\/autor da a\u00e7\u00e3o. Contudo, a procura\u00e7\u00e3o outorgada n\u00e3o confere poderes\r\npara receber e dar quita\u00e7\u00e3o. Em casos que tais, mister que conste os exequentes como benefici\u00e1rios e a representante legal\r\ncomo procurador. Assim, dever\u00e1 ser apresentado novo formul\u00e1rio para expedi\u00e7\u00e3o do mandado de levantamento eletr\u00f4nico.\r\n- ADV: BRUNO NERY SORANZ (OAB 281662\/SP), ARMANDO ALMEIDA BUENO CARVALHO (OAB 426635\/SP), LUBIA DE\r\nPAULA (OAB 334609\/SP)","process":"\n0007129-48.2019.8.26.0048 (processo principal 1004629-26.2018.8.26.0048)","judge":" ADRIANA DA SILVA FRIAS PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5869","ra_conteudo":"PIRAPOZINHO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADRIANO CAMARGO PATUSSI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA CRISTINA MARINHO SILVA GENERALI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0115\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0001782-76.2016.8.26.0456 (processo principal 0001361-38.2006.8.26.0456) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInvestiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - Jo\u00e3o Vitor da Silva Souza - J.I.S. - Disp\u00f5e o art. 77, V, CPC que \u00e9 dever das partes atualizar\r\no endere\u00e7o no primeiro momento em que puder falar nos autos. Paralelamente a isso, os arts. 274 e 513, CPC disp\u00f5em: Art.\r\n274. N\u00e3o dispondo a lei de outro modo, as intima\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas \u00e0s partes, aos seus representantes legais, aos advogados\r\ne aos demais sujeitos do processo pelo correio ou, se presentes em cart\u00f3rio, diretamente pelo escriv\u00e3o ou chefe de secretaria.\r\nPar\u00e1grafo \u00fanico. Presumem-se v\u00e1lidas as intima\u00e7\u00f5es dirigidas ao endere\u00e7o constante dos autos, ainda que n\u00e3o recebidas\r\npessoalmente pelo interessado, se a modifica\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria ou definitiva n\u00e3o tiver sido devidamente comunicada ao ju\u00edzo,\r\nfluindo os prazos a partir da juntada aos autos do comprovante de entrega da correspond\u00eancia no primitivo endere\u00e7o. Art. 513,\r\n\u00a7 2\u00ba O devedor ser\u00e1 intimado para cumprir a senten\u00e7a: I - pelo Di\u00e1rio da Justi\u00e7a, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos\r\nautos; II - por carta com aviso de recebimento, quando representado pela Defensoria P\u00fablica ou quando n\u00e3o tiver procurador\r\nconstitu\u00eddo nos autos, ressalvada a hip\u00f3tese do inciso IV; III - por meio eletr\u00f4nico, quando, no caso do\u00a7 1\u00ba do art. 246, n\u00e3o tiver\r\nprocurador constitu\u00eddo nos autos \u00a7 3\u00ba Na hip\u00f3tese do \u00a7 2\u00ba, incisos II e III, considera-se realizada a intima\u00e7\u00e3o quando o devedor\r\nhouver mudado de endere\u00e7o sem pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o ao ju\u00edzo, observado o disposto no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 274. Do cotejo\r\ndos autos, verifico que o executado constituiu defensor ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o para pagamento (fls. 77), entabulou pessoalmente\r\nacordo (fls. 123\/124) e descumpriu. Constato, tamb\u00e9m, que n\u00e3o atualizou seu endere\u00e7o nos autos, embora fosse seu dever\r\nmanter atualizadas as informa\u00e7\u00f5es. Assim, declaro v\u00e1lida a intima\u00e7\u00e3o do devedor no constante de fls. 158. Certifique a serventia\r\na flu\u00eancia de prazo para pagamento (art. 274, par\u00e1grafo \u00fanico, parte final, CPC). Ap\u00f3s tornem conclusos para delibera\u00e7\u00e3o. -\r\nADV: WILLIAN LIMA GUEDES (OAB 294664\/SP), CRISTIANO MENDES DE FRAN\u00c7A (OAB 277425\/SP)","process":"\n0001782-76.2016.8.26.0456 (processo principal 0001361-38.2006.8.26.0456)","judge":" ADRIANO CAMARGO PATUSSI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6707","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0653\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1024978-42.2019.8.26.0007 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - Justi\u00e7a P\u00fablica - Vista\r\nao Minist\u00e9rio P\u00fablico. - ADV: FERNANDO FANTINI SOARES (OAB 315280\/SP), CRISTINA BRANCO CABRAL (OAB 146694\/\r\nSP)","process":"\n1024978-42.2019.8.26.0007","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6706","ra_conteudo":"JAGUARI\u00daNA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIZETE MOURA DE OLIVEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0653\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1024978-42.2019.8.26.0007 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - A.M.S. - Trata-se de\r\na\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade cumulada com retifica\u00e7\u00e3o de registro civil no qual as partes interessadas formularam\r\nacordo. O Minist\u00e9rio P\u00fablico manifestou concord\u00e2ncia com os termos propostos. Isto posto, HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o\r\nacordo celebrado pelas partes (fls. 59-60), para que produza seus regulares efeitos jur\u00eddicos, nos termos do artigo 334, \u00a7 11,\r\ndo C\u00f3digo de Processo Civil, Em consequ\u00eancia, JULGO resolvido o m\u00e9rito deste processo, com fundamento no artigo 487,\r\ninciso III, letra ?b?, c.c. artigo 354, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. O tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o ocorrer\u00e1 nesta data,\r\ntendo em vista o car\u00e1ter consensual do pedido. Expe\u00e7a-se mandado de averba\u00e7\u00e3o ao Registro Civil para que o nome do menor\r\npasse a constar como GUILHERME SOARES DE SOUZA, filho de ARTHUR MENEZES DE SOUZA, tendo como av\u00f3s paternos\r\nRENATO JOS\u00c9 DE SOUZA e JOVITA MENEZES DE SOUZA. Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita aos requeridos. Inexistindo\r\ncustas remanescentes a serem recolhidas, arquive-se o processo. P.I.C. - ADV: FERNANDO FANTINI SOARES (OAB 315280\/\r\nSP), CRISTINA BRANCO CABRAL (OAB 146694\/SP)","process":"\n1024978-42.2019.8.26.0007","judge":" ANA PAULA COLABONO ARIAS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"97130","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DO RIO PARDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCO ANTONIO LUIZ\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0570\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000895-78.2020.8.26.0539 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - B.A. - J.P.V.A. -\r\nManifeste-se o autor sobre o aviso de recebimento negativo juntado aos autos (fls. 30). - ADV: LUIS GUSTAVO BRANDINI\r\nBALLIELO (OAB 364769\/SP)","process":"\n1000895-78.2020.8.26.0539","judge":" ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"97578","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DO RIO PARDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCO ANTONIO LUIZ\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0570\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000895-78.2020.8.26.0539 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - B.A. - J.P.V.A. -\r\nManifeste-se o autor sobre o aviso de recebimento negativo juntado aos autos (fls. 30). - ADV: LUIS GUSTAVO BRANDINI\r\nBALLIELO (OAB 364769\/SP)","process":"\n1000895-78.2020.8.26.0539","judge":" ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"97943","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DO RIO PARDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCO ANTONIO LUIZ\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0570\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000895-78.2020.8.26.0539 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - B.A. - J.P.V.A. -\r\nManifeste-se o autor sobre o aviso de recebimento negativo juntado aos autos (fls. 30). - ADV: LUIS GUSTAVO BRANDINI\r\nBALLIELO (OAB 364769\/SP)","process":"\n1000895-78.2020.8.26.0539","judge":" ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"98378","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DO RIO PARDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCO ANTONIO LUIZ\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0570\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000895-78.2020.8.26.0539 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - B.A. - J.P.V.A. -\r\nManifeste-se o autor sobre o aviso de recebimento negativo juntado aos autos (fls. 30). - ADV: LUIS GUSTAVO BRANDINI\r\nBALLIELO (OAB 364769\/SP)","process":"\n1000895-78.2020.8.26.0539","judge":" ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"98722","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DO RIO PARDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCO ANTONIO LUIZ\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0570\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000895-78.2020.8.26.0539 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - B.A. - J.P.V.A. -\r\nManifeste-se o autor sobre o aviso de recebimento negativo juntado aos autos (fls. 30). - ADV: LUIS GUSTAVO BRANDINI\r\nBALLIELO (OAB 364769\/SP)","process":"\n1000895-78.2020.8.26.0539","judge":" ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"99332","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DO RIO PARDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCO ANTONIO LUIZ\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0570\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000895-78.2020.8.26.0539 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - B.A. - J.P.V.A. -\r\nManifeste-se o autor sobre o aviso de recebimento negativo juntado aos autos (fls. 30). - ADV: LUIS GUSTAVO BRANDINI\r\nBALLIELO (OAB 364769\/SP)","process":"\n1000895-78.2020.8.26.0539","judge":" ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"99818","ra_conteudo":"SANTA CRUZ DO RIO PARDO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCO ANTONIO LUIZ\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0570\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000895-78.2020.8.26.0539 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - B.A. - J.P.V.A. -\r\nManifeste-se o autor sobre o aviso de recebimento negativo juntado aos autos (fls. 30). - ADV: LUIS GUSTAVO BRANDINI\r\nBALLIELO (OAB 364769\/SP)","process":"\n1000895-78.2020.8.26.0539","judge":" ANT\u00d4NIO JOS\u00c9 MAGDALENA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"11721","ra_conteudo":"EMBU DAS ARTES\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUDICIAL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GILMAR DOMINGUES GUILGER\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0309\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0008631-94.2017.8.26.0176 (processo principal 0901864-88.2012.8.26.0176) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInvestiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - L.O. - A.R.S.M. - Defiro prazo requerido. - ADV: ARETHA FERNANDA NASCIMENTO CORREA\r\n(OAB 254244\/SP), ALEXANDRE DA GAMA (OAB 192856\/SP), APARECIDA ROSANA DA SILVA (OAB 103933\/SP), PEDRO\r\nALVES DA SILVA (OAB 220207\/SP)","process":"\n0008631-94.2017.8.26.0176 (processo principal 0901864-88.2012.8.26.0176)","judge":" BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"11519","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS JOS\u00c9 GAVIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SOLANGE MACHADO BERNARDI BRACALE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1012467-97.2020.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - K.J.S.A. - t\u00eancia\r\nJudici\u00e1ria Gratuita. Anote-se. N\u00e3o h\u00e1 elementos suficientes que comprovem a paternidade da autora em rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u Anderson,\r\nnem tampouco ind\u00edcios para tanto, portanto, por ora, indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia. - ADV: EDUARDO APARECIDO\r\nDOS SANTOS (OAB 366435\/SP)","process":"\n1012467-97.2020.8.26.0032","judge":" CARLOS JOS\u00c9 GAVIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"10558","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARLOS JOS\u00c9 GAVIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SOLANGE MACHADO BERNARDI BRACALE\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008960-65.2019.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - J.G.A. - Vistos. Fls.\r\n90: Assiste raz\u00e3o o r\u00e9u, devendo aguardar cumprimento da carta precat\u00f3ria expedida \u00e0s fls. 71. Int. - ADV: ANTONIO CARLOS\r\nANSELMO (OAB 309277\/SP)","process":"\n1008960-65.2019.8.26.0032","judge":" CARLOS JOS\u00c9 GAVIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5047","ra_conteudo":"JABOTICABAL\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIMAR GUEDES DE PAULA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001463-33.2018.8.26.0291 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - A.L.S.S. - W.L.S.S.\r\n- - F.R.S.V. - Vistos. 1. Fls. 82\/86 (ac\u00f3rd\u00e3o que negou provimento ao recurso): Ci\u00eancia \u00e0s partes. 2. Expe\u00e7am-se certid\u00f5es de\r\nhonor\u00e1rios e mandado de retifica\u00e7\u00e3o ao Registro Civil das Pessoas Naturais. 3. Certifique a serventia a exist\u00eancia de eventuais\r\ncustas em aberto. 4. Ap\u00f3s recolhidas as custas e despesas processuais, ou verificada a inexist\u00eancia de recolhimentos pendentes,\r\narquivem os autos, efetuando as anota\u00e7\u00f5es de praxe. Intime. - ADV: JONATAS CESAR CARNEVALLI LOPES (OAB 334208\/SP),\r\nORLANDO LESSI JUNIOR (OAB 355568\/SP), MARCOS HENRIQUE FARIA DA SILVA (OAB 323380\/SP)","process":"\n1001463-33.2018.8.26.0291","judge":" CARMEN SILVIA ALVES\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"4107","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1019857-75.2018.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - M.V.P. - M.R.O. -\r\nVistos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. A seguir, arquivem-se os autos Intime-se. - ADV: MAURICIO FERNANDES DOS SANTOS (OAB\r\n128755\/SP), RAFAEL CALISTO SILVA SANTANA (OAB 340486\/SP), MARCIO FERNANDES DOS SANTOS (OAB 174114\/SP),\r\nEDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP)","process":"\n1019857-75.2018.8.26.0554","judge":" CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\n","isFamily":true,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"9156","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1019857-75.2018.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - M.V.P. - M.R.O. -\r\nVistos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. A seguir, arquivem-se os autos Intime-se. - ADV: MAURICIO FERNANDES DOS SANTOS (OAB\r\n128755\/SP), RAFAEL CALISTO SILVA SANTANA (OAB 340486\/SP), MARCIO FERNANDES DOS SANTOS (OAB 174114\/SP),\r\nEDUARDO DELLAROVERA (OAB 180680\/SP)","process":"\n1019857-75.2018.8.26.0554","judge":" CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\n","isFamily":true,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"9149","ra_conteudo":"SANTO ANDR\u00c9\r\n\nC\u00edvel\r\n\n4\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KLESSIUS ORTIGOZA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1004086-23.2019.8.26.0554 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - E.A.S. - S.P.M. e outro\r\n- Esclare\u00e7a a requerida se prefere a audi\u00eancia com a oitiva da adolescente na forma virtual, devendo para isso informar o seu\r\nendere\u00e7o eletr\u00f4nico, no prazo de 48 horas Ci\u00eancia \u00e0 DEFENSORIA P\u00daBLICA (pelo portal eletr\u00f4nico). Int. - ADV: DEFENSORIA\r\nP\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), KAROLINE GON\u00c7ALVES DOS SANTOS (OAB 423143\/SP)","process":"\n1004086-23.2019.8.26.0554","judge":" CL\u00c1UDIA REGINA NUNES\r\n","isFamily":true,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"645","ra_conteudo":"TEODORO SAMPAIO\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO DANNIEL ADRIANO ARALDI MARTINS\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MONACELZO APARECIDO DOS SANTOS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0706\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001594-38.2016.8.26.0627 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - S.V.N. - P.T. - Fica\r\nfacultado \u00e0 parte autora distribuir a carta precat\u00f3ria de fls. 142\/143, no prazo legal. - ADV: TIAGO TAGLIATTI DOS SANTOS\r\n(OAB 252115\/SP), LUCIANA CRYSTINA GUIMAR\u00c3ES DA SILVA COSTA JARDIM (OAB 261680\/SP)","process":"\n1001594-38.2016.8.26.0627","judge":" DANNIEL ADRIANO ARALDI MARTINS\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"4652","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EDSON LOPES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANA\u00cdNA ALVES PERES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0523\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007554-37.2019.8.26.0637 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - S.T.S.C.S. - E.S.L. -\r\nCi\u00eancia do of\u00edcio juntado, informando que a per\u00edcia foi reagendada para 27\/11\/2020, \u00e0s 08:00, no HEMOCENTRO DA FAMEMA\r\n- em MAR\u00cdLIA. Todos os periciando dever\u00e3o comparecer com documento de identifica\u00e7\u00e3o ORIGINAL (com foto), os menores de\r\n18 anos podem apresentar a certid\u00e3o de nascimento. Atentem-se para o endere\u00e7o e requisitos mencionados \u00e0s fls. 103. - ADV:\r\nANELISE DE P\u00c1DUA MACHADO (OAB 189962\/SP), KELLY EMI OKADA (OAB 361122\/SP)","process":"\n1007554-37.2019.8.26.0637","judge":" EDSON LOPES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"4661","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EDSON LOPES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANA\u00cdNA ALVES PERES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0523\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006015-36.2019.8.26.0637 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - C.S. - - C.V.S. - Ci\u00eancia\r\ndo of\u00edcio juntado, informando que a per\u00edcia foi reagendada para 30\/10\/2020, \u00e0s 08:00, no HEMOCENTRO DA FAMEMA - em\r\nMAR\u00cdLIA. Todos os periciando dever\u00e3o comparecer com documento de identifica\u00e7\u00e3o ORIGINAL (com foto), os menores de 18\r\nanos podem apresentar a certid\u00e3o de nascimento. Atentem-se para o endere\u00e7o e requisitos mencionados \u00e0s fls. 71. - ADV:\r\nJULIANA DE CASTRO ANDRADE (OAB 317923\/SP)","process":"\n1006015-36.2019.8.26.0637","judge":" EDSON LOPES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"4662","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EDSON LOPES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANA\u00cdNA ALVES PERES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0523\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002822-13.2019.8.26.0637 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - M.C.R. - - A.I.R.D.S.\r\n- G.C. - Ci\u00eancia do of\u00edcio juntado, informando que a per\u00edcia foi reagendada para 27\/11\/2020, \u00e0s 08:00, no HEMOCENTRO DA\r\nFAMEMA - em MAR\u00cdLIA. Todos os periciando dever\u00e3o comparecer com documento de identifica\u00e7\u00e3o ORIGINAL (com foto), os\r\nmenores de 18 anos podem apresentar a certid\u00e3o de nascimento. Atentem-se para o endere\u00e7o e requisitos mencionados \u00e0s fls.\r\n92. - ADV: MARCOS AUGUSTO LIRA (OAB 32597\/SP), TIAGO RODRIGUES SANCHEZ (OAB 341112\/SP)","process":"\n1002822-13.2019.8.26.0637","judge":" EDSON LOPES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"594","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EDSON LOPES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANA\u00cdNA ALVES PERES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0523\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001641-11.2018.8.26.0637 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - IMESC - Instituto de\r\nMedicina Social e Criminologia de S\u00e3o Paulo - Vistos. P. 160: Requisite-se ao IMESC a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo no prazo de 15\r\ndias (Pasta Imesc n\u00ba 373015). Intime-se via portal. - ADV: JULIANA WERNECK CARDOSO (OAB 266037\/SP)","process":"\n1001641-11.2018.8.26.0637","judge":" EDSON LOPES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"8925","ra_conteudo":"TUP\u00c3\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO EDSON LOPES FILHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANA\u00cdNA ALVES PERES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0523\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1006015-36.2019.8.26.0637 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - C.S. - - C.V.S. - Ci\u00eancia\r\ndo of\u00edcio juntado, informando que a per\u00edcia foi reagendada para 30\/10\/2020, \u00e0s 08:00, no HEMOCENTRO DA FAMEMA - em\r\nMAR\u00cdLIA. Todos os periciando dever\u00e3o comparecer com documento de identifica\u00e7\u00e3o ORIGINAL (com foto), os menores de 18\r\nanos podem apresentar a certid\u00e3o de nascimento. Atentem-se para o endere\u00e7o e requisitos mencionados \u00e0s fls. 71. - ADV:\r\nJULIANA DE CASTRO ANDRADE (OAB 317923\/SP)","process":"\n1006015-36.2019.8.26.0637","judge":" EDSON LOPES FILHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"10690","ra_conteudo":"AMERICANA\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE ALVES CORREA IATAROLA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 GUILHERME ROSSI\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0361\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0000956-32.2018.8.26.0019 (processo principal 1002922-52.2014.8.26.0019) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nDecis\u00e3o - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - L.L. - C.B.B. - Vistos. Determino a intima\u00e7\u00e3o da parte exequente, na pessoa do seu\r\npatrono, para que d\u00ea andamento ao feito, em cinco dias, sob pena de arquivamento. Certificado o decurso do prazo sem a\r\nmanifesta\u00e7\u00e3o de L\u00edvia Luz, determino, desde logo, independentemente de nova decis\u00e3o, que os autos sejam encaminhados ao\r\narquivo. Justifico. A in\u00e9rcia da parte exequente n\u00e3o est\u00e1 elencada no artigo 924 do C\u00f3digo de Processo Civil como hip\u00f3tese\r\nde extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o. Portanto, ap\u00f3s a forma\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo, em que pese a injustific\u00e1vel in\u00e9rcia de L\u00edvia Luz, a\r\nextin\u00e7\u00e3o sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito por abandono n\u00e3o seria a medida correta a ser adotada, pois cab\u00edvel apenas o arquivamento,\r\nat\u00e9 que se verifique alguma das hip\u00f3teses do mencionado art. 924. Por outro lado, \u00e9 desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o pessoal da\r\nparte exequente para dar andamento ao feito, o que s\u00f3 teria lugar em caso de extin\u00e7\u00e3o por abandono. Assim sendo, n\u00e3o sendo\r\natendido por parte de L\u00edvia Luz o comando para dar andamento ao feito, sejam os autos remetidos ao arquivo. Intimem-se. -\r\nADV: DANIELE CRISTINA MESQUITA FULON (OAB 284641\/SP), CELIA REGINA LEONEL PONTELLO (OAB 275122\/SP)","process":"\n0000956-32.2018.8.26.0019 (processo principal 1002922-52.2014.8.26.0019)","judge":" HENRIQUE ALVES CORREA IATAROLA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6936","ra_conteudo":"JALES\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE PEDRO GERALDO NOBREGA CURITIBA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ALBERTO CARDOSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0429\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004014-48.2019.8.26.0297 (processo principal 0005651-88.2006.8.26.0297) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInvestiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - Justi\u00e7a P\u00fablica - A.S.C. - A.S.F. - Vistos. Fls. 57: defiro t\u00e3o somente a penhora e avalia\u00e7\u00e3o dos\r\ndireitos que o executado possui sobre ve\u00edculo ali indicado e constante da pesquisa Renajud de fls. 49\/51, uma vez que referido\r\nve\u00edculo encontra-se alienado fiduciariamente (fls. 51). Depreque-se no endere\u00e7o informado a fls. 57. Intime-se. - ADV: CLAYTON\r\nPEREIRA COLAVITE (OAB 258666\/SP), RENATO JOSE DA SILVA (OAB 124158\/SP), ROBERTO MENDES DIAS (OAB 115433\/\r\nSP)","process":"\n0004014-48.2019.8.26.0297 (processo principal 0005651-88.2006.8.26.0297)","judge":" JOSE PEDRO GERALDO NOBREGA CURITIBA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5835","ra_conteudo":"JALES\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO JOSE PEDRO GERALDO NOBREGA CURITIBA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ALBERTO CARDOSO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0429\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004014-48.2019.8.26.0297 (processo principal 0005651-88.2006.8.26.0297) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nInvestiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - Justi\u00e7a P\u00fablica - A.S.C. - A.S.F. - Vistos. Fls. 57: defiro t\u00e3o somente a penhora e avalia\u00e7\u00e3o dos\r\ndireitos que o executado possui sobre ve\u00edculo ali indicado e constante da pesquisa Renajud de fls. 49\/51, uma vez que referido\r\nve\u00edculo encontra-se alienado fiduciariamente (fls. 51). Depreque-se no endere\u00e7o informado a fls. 57. Intime-se. - ADV: CLAYTON\r\nPEREIRA COLAVITE (OAB 258666\/SP), RENATO JOSE DA SILVA (OAB 124158\/SP), ROBERTO MENDES DIAS (OAB 115433\/\r\nSP)","process":"\n0004014-48.2019.8.26.0297 (processo principal 0005651-88.2006.8.26.0297)","judge":" JOSE PEDRO GERALDO NOBREGA CURITIBA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"8871","ra_conteudo":"C\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA CARONE NUCCI EUG\u00caNIO MAHUAD\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ARMANDO DO CASAL BORGES JUNIOR\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0484\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008977-06.2020.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - R.S.O. - B.A.M.O. -\r\nVistos. 1) Concedo o prazo de dez dias, devendo a parte autora se manifestar sobre o prosseguimento ap\u00f3s, independentemente\r\nde nova intima\u00e7\u00e3o. 2) No sil\u00eancio, o feito ser\u00e1 extinto sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Int. - ADV: JOS\u00c9 ROBERTO DOS SANTOS (OAB\r\n189814\/SP)","process":"\n1008977-06.2020.8.26.0602","judge":" LUCIANA CARONE NUCCI EUG\u00caNIO MAHUAD\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6028","ra_conteudo":"MAU\u00c1\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS KIYOSHI ONODERA\r\n\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENIS ALEXANDRE NORIVAL FRANCEIRA\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0161\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007642-69.2019.8.26.0348 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - S.S.S. - JULGO O\r\nPEDIDO PROCEDENTE para: i) atribuir a paternidade do autor ao requerido, determinando a retifica\u00e7\u00e3o do assentamento de\r\nregistro civil da crian\u00e7a, de modo que passe a constar o requerido como pai e os genitores deste como av\u00f3s paternos; ii) condenar\r\no r\u00e9u ao pagamento de alimentos da seguinte forma: 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo, nas hip\u00f3teses de desemprego, trabalho aut\u00f4nomo ou\r\nsem v\u00ednculo empregat\u00edcio, ou 33% (trinta e tr\u00eas por cento) dos rendimentos l\u00edquidos, incluindo-se 13\u00ba sal\u00e1rio, f\u00e9rias e ter\u00e7o\r\nconstitucional, horas extras, adicionais de qualquer natureza, pr\u00eamios e gratifica\u00e7\u00f5es, participa\u00e7\u00e3o nos lucros e resultados\r\n(PLR), excetuando-se, verbas de car\u00e1ter indenizat\u00f3rio\/a\u00e7\u00f5es trabalhistas, INSS, Imposto de Renda, FGTS e a respectiva multa,\r\naux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o\/refei\u00e7\u00e3o e eventuais verbas rescis\u00f3rias de car\u00e1ter indenizat\u00f3rio. Os alimentos ser\u00e3o devidos a partir da\r\ncita\u00e7\u00e3o (Lei n\u00b0 5.478\/68, art. 13, \u00a7 2\u00b0). Declaro o processo extinto com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, conforme art. 487, I, CPC. Esta\r\nsenten\u00e7a valer\u00e1 como Mandado de Averba\u00e7\u00e3o e Of\u00edcio de ?Cumpra-se?, na qual ao(\u00e0) Sr(a). Oficial(a) do Cart\u00f3rio de Registro\r\nCivil das Pessoas Naturais e de Interdi\u00e7\u00f5es e Tutelas de Mau\u00e1\/SP deve proceder no assento de nascimento (matr\u00edcula 119107\r\n01 55 2019 1 00242 127 0255238-11) a inclus\u00e3o do nome do requerido no campo da filia\u00e7\u00e3o, e os nomes dos genitores deste\r\ncomo av\u00f3s da crian\u00e7a. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, o r\u00e9u arcar\u00e1 com as custas judiciais, despesas do processo e honor\u00e1rios\r\nadvocat\u00edcios, fixados em R$ 800,00 (oitocentos reais). C\u00f3pia desta senten\u00e7a, acompanhada com os documentos necess\u00e1rios,\r\nvaler\u00e1 como of\u00edcio a ser entregue diretamente pelas partes para a atual empregadora do alimentante. O interessado pode\r\nverificar a autenticidade deste documento e imprimi-lo em consulta ao site do E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, acesso no\r\nlink: http:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do. O interessado dever\u00e1 instruir o of\u00edcio com as c\u00f3pias necess\u00e1rias para o cumprimento\r\nda ordem, reconhecida a autenticidade pelo pr\u00f3prio advogado (art. 365, inc. IV, do CPC). D\u00ea-se ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.\r\nOportunamente, nada sendo requerido, arquivem-se os autos, observadas as NSCGJ. P.I.C. - ADV: ALEX DE FREITAS ROSA\r\n(OAB 320976\/SP)","process":"\n1007642-69.2019.8.26.0348","judge":" MARCUS VINICIUS KIYOSHI ONODERA\r\n\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"8412","ra_conteudo":"SANTOS\r\n\nC\u00edvel\r\n\n3\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008338-79.2018.8.26.0562 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - P.R.L. - - F.L.M.R.P.R.L.\r\n- - L.L.M.R.S.M.P.R.L. - R.G.L. - - C.C.L. - - N.N.R.C.O. - Ci\u00eancia do MLE - Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico conferido e\r\nassinado, disponibilizado ao Banco do Brasil. - ADV: THA\u00cdS DE CASTRO CARCELES (OAB 206483\/SP), MONIQUE RODRIGUES\r\nNASCIMENTO (OAB 382277\/SP), EMILIA ANDREA MOURA DE OLIVEIRA SALGADO (OAB 121999\/SP), ALEXANDRE DE\r\nARAUJO (OAB 157197\/SP), RENATA HORN (OAB 346561\/SP)","process":"\n1008338-79.2018.8.26.0562","judge":" MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"7783","ra_conteudo":"CARAGUATATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MARTA ANDR\u00c9A MATOS MARINHO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TELMA MARIA PILEGGI KOCIS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0423\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003382-33.2019.8.26.0126 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - R.B.N. - Vistos. Trata-se\r\nde a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de paternidade socioafetiva cumulada com retifica\u00e7\u00e3o de registro p\u00fablico (assento de nascimento) ajuizada\r\npor R.B.N. contra G.L. e N.S.L., todos j\u00e1 qualificados na exordial. Decido. 1. Inicialmente, defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios\r\nda justi\u00e7a gratuita, pois, ao menos por ora, inexistem elementos de convic\u00e7\u00e3o aptos a infirmar a presun\u00e7\u00e3o relativa que deriva\r\nda inclusa declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia econ\u00f4mico-financeira. Anote-se. 2. Fls. 105\/110: Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o: 2 - Da\r\ncita\u00e7\u00e3o: 2.1 - Citem-se os requeridos, por mandado (urgente plant\u00e3o) para que, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, ofertem\r\ncontesta\u00e7\u00e3o. 2.2 - Far-se-\u00e1 cita\u00e7\u00e3o acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o\r\ninicial e dos documentos. Em se tratando de processo eletr\u00f4nico, fica desde logo vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no\r\nartigo 340 do CPC, o que fa\u00e7o em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC. 2.3 - Incumbe ao oficial de\r\njusti\u00e7a: a) certificar, em mandado, proposta de autocomposi\u00e7\u00e3o apresentada por qualquer das partes, na ocasi\u00e3o, de realiza\u00e7\u00e3o\r\nde ato de comunica\u00e7\u00e3o que lhe couber (NSCGJ, CAP. VII, Se\u00e7\u00e3o I, art.994, inciso IV). b) certificar, na hip\u00f3tese de suspeita de\r\noculta\u00e7\u00e3o, a cita\u00e7\u00e3o por hora certa, indicando os dias e hor\u00e1rios em que o r\u00e9u foi procurado, descrevendo minuciosamente todos\r\nos fatos e circunst\u00e2ncias que despertaram a suspeita de oculta\u00e7\u00e3o e fazendo a cita\u00e7\u00e3o, de prefer\u00eancia, em pessoa da fam\u00edlia\r\n(NCPC, art.252, e NSCGJ, CAP. VII, Se\u00e7\u00e3o I, art.1001). 3 - Da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o: Decorrido o prazo para defesa, seguida\r\nou n\u00e3o de r\u00e9plica, e havendo interesse manifestado expressamente pelas partes em conciliar, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de\r\nconcilia\u00e7\u00e3o, que se realizar\u00e1 no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00f5es de Conflitos e Cidadania - CEJUSC. 4 - Da r\u00e9plica: Decorrido o\r\nprazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o acerca\r\nda contesta\u00e7\u00e3o e eventual reconven\u00e7\u00e3o. 5 - Da intima\u00e7\u00e3o das partes: 5.1 - Em regra, as partes ser\u00e3o intimadas atrav\u00e9s de\r\nseus patronos constitu\u00eddos, por meio de publica\u00e7\u00e3o no DJE. 5.2 - Quando a lei exigir, as partes ser\u00e3o pessoalmente intimadas\r\npor meio eletr\u00f4nico, considerado \u00faltimo endere\u00e7o de e-mail indicado no processo pelas partes (CPC, artigo 270). Considera-se\r\nrealizada a intima\u00e7\u00e3o com o decurso do prazo de 10 (dez) dias \u00fateis, contados da data do envio do e-mail de intima\u00e7\u00e3o (artigo\r\n5\u00ba, \u00a73\u00ba, da Lei n\u00ba 11.419\/2006; artigos 219, caput, e 224, par\u00e1grafo 1\u00ba, do NCPC). 5.3 - Ser\u00e1 intimada por carta com aviso de\r\nrecebimento a parte vencida que estiver representada pela Defensoria P\u00fablica, mas ser\u00e1 por meio eletr\u00f4nico se constar nos autos\r\ne-mail. 5.4 - Ser\u00e1 intimada por carta com aviso de recebimento a parte vencida que n\u00e3o estiver representada por procurador\r\nconstitu\u00eddo. 5.5 - Ser\u00e1 intimada por edital a parte vencida que foi citada por edital durante a fase de conhecimento. 5.6 - Ser\u00e1\r\ndispensada nova intima\u00e7\u00e3o, se a parte vencida revel foi citada pessoalmente na fase de conhecimento. 5.7 - Constitui \u00f4nus das\r\npartes informar nos autos, atrav\u00e9s de suas primeiras manifesta\u00e7\u00f5es, seus respectivos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos. 5.8 - Faculta-se ao\r\nadvogado intimar o advogado da outra parte por meio do correio, juntando aos autos, a seguir, c\u00f3pia do of\u00edcio de intima\u00e7\u00e3o e do\r\naviso de recebimento (CPC, art.269, par\u00e1grafo 1\u00ba). 5.9 - Caso a parte executada possua cadastro na forma do art. 246, \u00a7 1\u00ba, e\r\nart. 1.051, do C\u00f3digo de Processo Civil, a intima\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita preferencialmente por meio eletr\u00f4nico. 6 - N\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o\r\ndo r\u00e9u: 6.1 - A parte autora fornecer\u00e1 novo endere\u00e7o do demandado, no prazo de 15 dias (quinze), independentemente de\r\nnova determina\u00e7\u00e3o. 6.2 - Frustrada a intima\u00e7\u00e3o nos endere\u00e7os existentes nos autos, a parte autora providenciar\u00e1, no prazo\r\nde 15 (quinze) dias, recolhimento da taxa judici\u00e1ria para pesquisas de endere\u00e7o da parte r\u00e9\/executado por meio dos sistemas\r\nBACENJUD, INFOJUD e RENAJUD. Comprovado o recolhimento, efetue-se a ordem de consulta, independentemente de nova\r\ndetermina\u00e7\u00e3o. 6.3 - Sem preju\u00edzo, o exequente poder\u00e1 formular consultas diretamente a empresas concession\u00e1rias de servi\u00e7os\r\np\u00fablicos. Para instruir seus of\u00edcios, compete \u00e0 parte imprimir do sistema via desta decis\u00e3o, digitalmente assinada. Os resultados\r\ndas pesquisas dever\u00e3o ser encaminhados pela parte ao seguinte destino eletr\u00f4nico: caragua2cv@tjsp.jus.br. (NCPC, art.256,\r\npar\u00e1grafo 3\u00ba). Via impressa desta decis\u00e3o, digitalmente assinada, servir\u00e1 como mandado\/of\u00edcio. 6.4 - Na hip\u00f3tese de a parte\r\nautora ser benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, dever\u00e1 a serventia empreender as pesquisas indicadas no item anterior. 7 - N\u00e3o\r\nrecolhimento das custas, despesas e\/ou taxas: Excetuada a hip\u00f3tese de justi\u00e7a gratuita, constatada irregularidade consistente\r\nna aus\u00eancia de recolhimento das despesas necess\u00e1rias \u00e0 cita\u00e7\u00e3o, intimar-se-\u00e1 a parte autora\/exequente para, no prazo de 15\r\n(quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, comprove o recolhimento das custas judiciais, despesas processuais,\r\nbem como da taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, por falta de pressuposto\r\nprocessual, sem nova intima\u00e7\u00e3o (CPC, 485, IV). 8 - Da promo\u00e7\u00e3o de atos e dilig\u00eancias: Fica a parte autora desde logo advertida\r\nque se n\u00e3o promover os atos e as dilig\u00eancias que lhe incumbir, implicar-se-\u00e1 extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito,\r\nquando, regularmente intimada pessoalmente, n\u00e3o der prosseguimento ao feito no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente\r\nde nova intima\u00e7\u00e3o. Se a in\u00e9rcia da parte autora ocorrer ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, a parte r\u00e9 ser\u00e1 previamente intimada para manifesta\u00e7\u00e3o\r\nno prazo de 15 (quinze) dias (Sumula n. 240 do STJ). 9 - Via impressa desta decis\u00e3o, digitalmente assinada, servir\u00e1 como\r\nof\u00edcio\/mandado, cujo encaminhamento competir\u00e1 \u00e0 parte autora. 10 - D\u00ea-se ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio Publico por haver pedido de\r\nretifica\u00e7\u00e3o de registro civil. Int. - ADV: MARCONI GERALDO MACIEL (OAB 346407\/SP)","process":"\n1003382-33.2019.8.26.0126","judge":" MARTA ANDR\u00c9A MATOS MARINHO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"11379","ra_conteudo":"ASSIS\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nVara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO OF\u00cdCIO DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO CEZAR DIAS\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003434-38.2020.8.26.0047 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - R.R.L. - L.C.R. - Vistos.\r\nDiante do acordo a fim de realiza\u00e7\u00e3o do exame de DNA, aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o pelo prazo de sessenta dias. Ap\u00f3s,\r\nmanifeste-se a requerente em termos do prosseguimento do feito no prazo de dez dias. Decorridos e no sil\u00eancio, intime-se\r\npessoalmente a requerente para dar andamento ao feito, no prazo cinco (05) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: DURVAL\r\nCICHETTO (OAB 389146\/SP)","process":"\n1003434-38.2020.8.26.0047","judge":" MONICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6624","ra_conteudo":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n1\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA\r\nJUIZ(A) DE DIREITO NATASHA GABRIELLA AZEVEDO MOTTA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL T\u00c2NIA LUCIANO MOREIRA BODO\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0744\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002026-06.2019.8.26.0319 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - N.J.B.M. - D.B.M. -\r\nVista dos autos \u00e0s partes: Fls. 128 - Per\u00edcia reagendada para o dia 07\/08\/2020 \u00e0s 13:00 horas junto ao periciando(a) no Hospital\r\nEstadual de Bauru - Sala de Coleta - Bloco 2\/T\u00e9rreo - Av. Luis Edmundo C. Coube, 1-100, N\u00facleo Geisel, Bauru\/SP. - ADV:\r\nMARIO MILTON LEMOS ORTEGA (OAB 117370\/SP), MARCELA UGUCIONI DE ALMEIDA (OAB 354609\/SP)","process":"\n1002026-06.2019.8.26.0319","judge":" NATASHA GABRIELLA AZEVEDO MOTTA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"6006","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0501\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001710-49.2017.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - M.S.R.P.M.S. - T.A.P.\r\n- ?Intima\u00e7\u00e3o das partes, a respeito do reagendamento da per\u00edcia para data pr\u00f3xima, 06\/08\/2020, \u00e0s 14 horas, junto ao IMESC,\r\nUNIDADE TAUBAT\u00c9) - ADV: IDALINA MARIA ELOY DA SILVA (OAB 158366\/SP), THAMIRES ADRIANE DO AMARAL OLIVEIRA\r\nRAMOS (OAB 390374\/SP)","process":"\n1001710-49.2017.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5138","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0497\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002133-38.2019.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - T.E.A.N. - - P.A.A.F.\r\n- - W.C.P.G. - Vistos. Como cedi\u00e7o, \u00e9 dever das partes informar ao Ju\u00edzo qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, de modo que s\u00e3o\r\nv\u00e1lidas as intima\u00e7\u00f5es efetivadas no endere\u00e7o declinado na inicial. N\u00e3o \u00e9 o caso, portanto, de proceder \u00e0 pesquisa de endere\u00e7o\r\ndos demandantes. Portanto, intime-se a parte autora pessoalmente, no endere\u00e7o indicado na inicial, para o qu\u00ea de direito em\r\nprosseguimento, em 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III e \u00a7 1\u00ba do CPC\/2015). Vale a presente decis\u00e3o,\r\nassinada digitalmente, como mandado. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO MOTA DOS SANTOS (OAB 345577\/SP)","process":"\n1002133-38.2019.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false},{"cd":"5115","ra_conteudo":"LORENA\r\n\nC\u00edvel\r\n\n2\u00aa Vara\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ FRAN\u00c7A TAVARES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0501\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1001710-49.2017.8.26.0323 - Procedimento Comum C\u00edvel - Investiga\u00e7\u00e3o de Paternidade - M.S.R.P.M.S. - T.A.P.\r\n- ?Intima\u00e7\u00e3o das partes, a respeito do reagendamento da per\u00edcia para data pr\u00f3xima, 06\/08\/2020, \u00e0s 14 horas, junto ao IMESC,\r\nUNIDADE TAUBAT\u00c9) - ADV: IDALINA MARIA ELOY DA SILVA (OAB 158366\/SP), THAMIRES ADRIANE DO AMARAL OLIVEIRA\r\nRAMOS (OAB 390374\/SP)","process":"\n1001710-49.2017.8.26.0323","judge":" VANESSA PEREIRA DA SILVA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":true,"isInventory":false,"isOthers":false}]