[{"cd":"10590","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0004124-66.2019.8.26.0032 (processo principal 0016153-95.2012.8.26.0032) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPenhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Valdete Aparecida Vicente Marques de Souza - Vistos. 1- Fls. 169\/171: Defiro. Expe\u00e7a-se\r\ncertid\u00e3o de distribui\u00e7\u00e3o, prevista no art. 828, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil. 2- Fls. 131\/136: Defiro a penhora dos cr\u00e9ditos\r\ninformados no item 4.6, constante das fls. 100\/107, perante as empresas Amagi Exporta\u00e7\u00e3o e Importa\u00e7\u00e3o Ltda, Glencane\r\nBionergia S\/A e Usina de A\u00e7\u00facar Santa Terezinha, conforme especificado \u00e0s fls. 134\/135. Providencie a Serventia o necess\u00e1rio.\r\n3- Fls. 151\/152: Defiro dila\u00e7\u00e3o de 10 dias para juntada dos extratos banc\u00e1rios. Ap\u00f3s, voltem conclusos para delibera\u00e7\u00e3o da\r\nimpugna\u00e7\u00e3o \u00e0 penhora \u00e0s fls. 121\/ 127. Int. - ADV: OT\u00c1VIO CRUZ FERREIRA DOS SANTOS (OAB 153455\/SP), ANAURUS\r\nVINICIUS VIEIRA DE OLIVEIRA (OAB 8216\/GO), MARIA APARECIDA CRUZ DOS SANTOS (OAB 90070\/SP), GUSTAVO JOS\u00c9\r\nMACENA TONANI (OAB 204301\/SP)","process":"\n0004124-66.2019.8.26.0032 (processo principal 0016153-95.2012.8.26.0032)","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11404","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0013412-38.2019.8.26.0032 (processo principal 1013386-57.2018.8.26.0032) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPenhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Manoel Alves Sirqueira - Banco Cetelem S.A. - Vistos. Fls. 74\/77: Cumpra a serventia a parte\r\nfinal da decis\u00e3o lan\u00e7ada \u00e0s fls. 29. Int. - ADV: DIEGO MONTEIRO BAPTISTA (OAB 422255\/SP), EDIR RAMOS (OAB 342970\/\r\nSP), PEDRO SILVA VILLELA NETO (OAB 351998\/SP)","process":"\n0013412-38.2019.8.26.0032 (processo principal 1013386-57.2018.8.26.0032)","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10658","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0013842-87.2019.8.26.0032 (processo principal 1011035-82.2016.8.26.0032) - Cumprimento Provis\u00f3rio de\r\nSenten\u00e7a - Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Sanchez & Sanchez Leil\u00f5es Ltda - BANCO DO BRASIL S\/A - Vistos. 1- Mantenho a\r\n\r\ndecis\u00e3o agravada pelos seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos. 2- Ci\u00eancia \u00e0s partes do efeito suspensivo concedido ao recurso.\r\n3- No mais, aguarde-se comunica\u00e7\u00e3o de julgamento dos autos n\u00ba 2155516-81.2020.8.26.0000. Int. - ADV: MARCOS EDUARDO\r\nGARCIA (OAB 189621\/SP), JULIANO MARTIM ROCHA (OAB 253333\/SP), LICURGO UBIRAJARA DOS SANTOS JUNIOR (OAB\r\n83947\/SP), SILVIA ESTHER DA CRUZ SOLLER BERNARDES (OAB 223206\/SP), PAULO ROBERTO BASTOS (OAB 103033\/\r\nSP)","process":"\n0013842-87.2019.8.26.0032 (processo principal 1011035-82.2016.8.26.0032)","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11670","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0013946-79.2019.8.26.0032 (processo principal 1000491-64.2018.8.26.0032) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPenhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Liberty Seguros S\/A - Frailler Gustavo de Souza - Vistos. FLS. 63: Defiro a dila\u00e7\u00e3o de prazo.\r\nAguarde-se por dez dias. Int. - ADV: ALVARO FILIPE DA COSTA SALOMAO LOPES (OAB 314468\/SP), ALAN FARIA ANDRADE\r\nSILVA (OAB 327626\/SP)","process":"\n0013946-79.2019.8.26.0032 (processo principal 1000491-64.2018.8.26.0032)","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11682","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0013946-79.2019.8.26.0032 (processo principal 1000491-64.2018.8.26.0032) - Cumprimento de senten\u00e7a\r\n- Penhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Liberty Seguros S\/A - Frailler Gustavo de Souza - Vistos. Fls. 60\/61: Manifeste-se o(a)\r\nexequente sobre a impugna\u00e7\u00e3o apresentada, no prazo de quinze dias \u00fateis. Int. - ADV: ALVARO FILIPE DA COSTA SALOMAO\r\nLOPES (OAB 314468\/SP), ALAN FARIA ANDRADE SILVA (OAB 327626\/SP)","process":"\n0013946-79.2019.8.26.0032 (processo principal 1000491-64.2018.8.26.0032)","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11681","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0013946-79.2019.8.26.0032 (processo principal 1000491-64.2018.8.26.0032) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nPenhora \/ Dep\u00f3sito \/ Avalia\u00e7\u00e3o - Liberty Seguros S\/A - Frailler Gustavo de Souza - Vistos. Fls. 60\/61: Primeiramente, manifeste-\r\nse o(a) exequente sobre a impugna\u00e7\u00e3o aos c\u00e1lculos. Int. - ADV: ALVARO FILIPE DA COSTA SALOMAO LOPES (OAB 314468\/\r\nSP), ALAN FARIA ANDRADE SILVA (OAB 327626\/SP)","process":"\n0013946-79.2019.8.26.0032 (processo principal 1000491-64.2018.8.26.0032)","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11521","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000824-45.2020.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel - Carla Maria Afonso de Almeida\r\n- Gislaine Teruel Scavassa Alves - - Tereza Soares Teruel e outros - Vistos. Acerca dos novos documentos juntados pela autora\r\n(fls. 193\/203), d\u00ea-se vista dos autos aos requeridos para manifesta\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: EDUARDO APARECIDO DOS SANTOS (OAB\r\n366435\/SP), THIAGO DE SOUZA NASCIMENTO (OAB 378699\/SP)","process":"\n1000824-45.2020.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11788","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1000984-41.2018.8.26.0032 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Cooperativa de Poupan\u00e7a\r\ne Cr\u00e9dito Mutuo dos Empresarios e Prof. Liberais do Oeste Paulista- Sicoob Oeste Paulista - Danilo da Silva Fernandes - Me e\r\noutros - Em raz\u00e3o do provimento CSM N\u00b0. 2.516\/2019, fica o(a) requerente\/exequente devidamente intimado(a), na pessoa de\r\nseu(ua) advogado(a), a proceder ao recolhimento e \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o do valor referente \u00e0 emiss\u00e3o de carta registrada unipaginada\r\ncom AR digital, por meio da Guia do Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo sob o c\u00f3digo\r\n120-1, no valor de R$ 47,10, a fim de se intimar a executada e seu esposo acerca da penhora do im\u00f3vel. - ADV: ROBERTO\r\nALVES DA SILVA JUNIOR (OAB 353016\/SP), BRUNO VOLTARELLI EVANGELISTA (OAB 348385\/SP)","process":"\n1000984-41.2018.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10765","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002184-15.2020.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Reginaldo Ribeiro da Silva - Banco Ita\u00fa\r\n- Unibanco S\/A - Vistos. Sem preju\u00edzo de julgamento antecipado, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir,\r\njustificando-as no prazo de 05 (cinco) dias. Int. - ADV: ADEMAR MARTINS FILHO (OAB 258340\/SP), PAULO ROBERTO\r\nJOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","process":"\n1002184-15.2020.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11700","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1002856-23.2020.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Erro M\u00e9dico - Gabriele Caroline de Souza Ferreira\r\n- - Jonathan de Aguiar Ferreira - Santa Casa de Misericordia de Aracatuba - - Elizi\u00e1rio Barbosa de Siqueira Junior - Vistos.\r\nSem preju\u00edzo de julgamento antecipado, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as no prazo de\r\n05 (cinco) dias. Int. - ADV: MAURO IN\u00c1CIO DA SILVA (OAB 68649\/SP), TUANE ROSA BORGES (OAB 422277\/SP), GIOVANI\r\nARAG\u00c3O FERNANDEZ GONZALEZ (OAB 426026\/SP)","process":"\n1002856-23.2020.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10618","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003712-26.2016.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Votorantim Cimentos S\/A - Vistos. 1-\r\nSem a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, n\u00e3o se aperfei\u00e7oa a rela\u00e7\u00e3o processual e torna-se absolutamente nula e inoperante a senten\u00e7a, conforme\r\ndisposto no art. 239, do C\u00f3digo de Processo Civil. 2- \u00c0 vista disso, determino que o autor realize as dilig\u00eancias necess\u00e1rias\r\npara a cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida do r\u00e9u, e defiro, para tanto, o prazo de 30 (trinta) dias. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP),\r\nCLAUDIA LOPES FONSECA (OAB 151683\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","process":"\n1003712-26.2016.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7615","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003712-26.2016.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es - Votorantim Cimentos S\/A - Vistos. 1-\r\nSem a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, n\u00e3o se aperfei\u00e7oa a rela\u00e7\u00e3o processual e torna-se absolutamente nula e inoperante a senten\u00e7a, conforme\r\ndisposto no art. 239, do C\u00f3digo de Processo Civil. 2- \u00c0 vista disso, determino que o autor realize as dilig\u00eancias necess\u00e1rias\r\npara a cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida do r\u00e9u, e defiro, para tanto, o prazo de 30 (trinta) dias. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP),\r\nCLAUDIA LOPES FONSECA (OAB 151683\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","process":"\n1003712-26.2016.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11512","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005453-62.2020.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - J\u00e9ssica Franciele\r\nda Silva Souza - Vistos. Sem preju\u00edzo de julgamento antecipado, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir,\r\njustificando-as no prazo de 05 (cinco) dias. Int. - ADV: RODRIGO CARVALHO ARIAS COELHO (OAB 389756\/SP), LUCAS DE\r\nMELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), FABIOLA STAURENGHI (OAB 195525\/SP)","process":"\n1005453-62.2020.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7600","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005655-78.2016.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Responsabilidade Civil - Aluizio Silvestre da Silva -\r\nJo\u00e3o Aparecido Rodrigues - Vistos. 1- Fls. 228: Com efeito, o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da gratuidade da justi\u00e7a, conforme r. senten\u00e7a\r\nlan\u00e7ada \u00e0s fls. 164\/167, estando isento do pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. 2- Cumpra a Serventia\r\na determina\u00e7\u00e3o judicial de fls. 222. Intime-se. - ADV: BRENO ALEXANDRE DA SILVA CARNEIRO (OAB 390501\/SP), ANISIO\r\nRODRIGUES DOS REIS (OAB 144837\/SP), ANG\u00c9LICA CRISTINA DOS SANTOS QUINTANILHA (OAB 295796\/SP)","process":"\n1005655-78.2016.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7601","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005655-78.2016.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Responsabilidade Civil - Aluizio Silvestre da Silva -\r\nJo\u00e3o Aparecido Rodrigues - Fica a parte autora Aluizio Silvestre da Silva, devidamente intimada, na pessoa de seu advogado,\r\npara que, no prazo de 05 (cinco) dias, providencie o pagamento das custas iniciais na Guia DARE-SP, C\u00f3digo 230-6, no valor\r\nde R$ 138,05 (cento e trinta e oito reais e cinco centavos), bem como, o valor de R$ 23,55 (vinte e tr\u00eas reais e cinquenta e\r\ncinco centavos), referente \u00e0 01 taxa(s) de postagem - Guia FEDTJ-SP - C\u00f3digo 120-1 - sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida. - ADV:\r\nANISIO RODRIGUES DOS REIS (OAB 144837\/SP), ANG\u00c9LICA CRISTINA DOS SANTOS QUINTANILHA (OAB 295796\/SP),\r\nBRENO ALEXANDRE DA SILVA CARNEIRO (OAB 390501\/SP)","process":"\n1005655-78.2016.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11758","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1007837-32.2019.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Pagamento Indevido - Jean M\u00e1rcio Nogueira - MRV\r\nENGENHARIA E PARTICIPA\u00c7\u00d5ES S.A. - Fica a parte autora devidamente intimada, na pessoa de seu advogado, que o presente\r\nprocesso encontra-se paralisado por mais de 30 (trinta) dias, sem a realiza\u00e7\u00e3o de atos e dilig\u00eancias que lhe competem, em\r\nraz\u00e3o disso, manifeste-se, no prazo de 05 (cinco) dias, requerendo o que de direito, ficando ainda ciente que, mantida a in\u00e9rcia,\r\nsua intima\u00e7\u00e3o ser\u00e1 por mandado ou carta para suprir a omiss\u00e3o em 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e consequente\r\narquivamento do processo, em conformidade com o Art. 485, Inciso III e \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: KALIL\r\n& SALUM SOCIEDADE DE ADVOGADOS (OAB 4713\/MG), RICARDO VICTOR GAZZI SALUM (OAB 89835\/MG), BRENO\r\nALEXANDRE DA SILVA CARNEIRO (OAB 390501\/SP)","process":"\n1007837-32.2019.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10586","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008347-21.2014.8.26.0032 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Obriga\u00e7\u00f5es - AS COMPUTADORES LTDA -\r\nAUGUSTO FRANCISCO DE SOUZA - Fls. 245\/246: Defiro. Providencie o exequente a realiza\u00e7\u00e3o de outras pesquisas visando a\r\nlocaliza\u00e7\u00e3o de bens em nome do executado. Via desta decis\u00e3o, digitalmente assinada, servir\u00e1 como alvar\u00e1 judicial (cumprindo \u00e0\r\nparte interessada a sua impress\u00e3o pelo e-SAJ e apresenta\u00e7\u00e3o aos destinat\u00e1rios, quando das pesquisas que realizar). Por este\r\nalvar\u00e1, fica AS COMPUTADORES LTDA autorizado a promover pesquisas junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras, corretoras de valores\r\nmobili\u00e1rios, tabelionatos de notas, of\u00edcios de registro de im\u00f3veis, Receita Federal, Ciretrans e Capitania dos Portos, em rela\u00e7\u00e3o\r\n\u00e0 exist\u00eancia de bens e ativos em nome do executado - AUGUSTO FRANCISCO DE SOUZA, CPF 119.999.118-06. Este alvar\u00e1\r\njudicial \u00e9 v\u00e1lido por cinco anos a contar da data desta decis\u00e3o. As respostas dever\u00e3o ser encaminhadas ao endere\u00e7o eletr\u00f4nico\r\nupj1a5cvaracatuba@tjsp.jus.br. Intime-se. - ADV: LUIZ ANTONIO BRAGA (OAB 76473\/SP), VAGNER EDUARDO ANDRELINI\r\n\r\nDE FREITAS (OAB 210984\/SP), MARCO AURELIO ALVES (OAB 137359\/SP)","process":"\n1008347-21.2014.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10563","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011550-78.2020.8.26.0032 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Jean Carlos de Oliveira\r\n- Vistos. 1- Condiciono o deferimento da gratuidade processual pleiteada pelo autor \u00e0 efetiva comprova\u00e7\u00e3o da necessidade,\r\nbem como ao preenchimento dos requisitos previstos em lei (artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 1060\/50 e artigo 5\u00ba da Lei\r\n11.608\/03). De se consignar que a presun\u00e7\u00e3o constantes do artigo 99, \u00a7 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil e 4\u00ba, \u00a7 1\u00ba , da Lei n\u00ba\r\n1.060\/50 \u00e9 meramente relativa, e compete ao ju\u00edzo indeferi-lo, de forma fundamentada, caso existam elementos para tanto.\r\nAt\u00e9 porque, por se tratar juridicamente de taxa judici\u00e1ria (de natureza tribut\u00e1ria), a mat\u00e9ria n\u00e3o fica na livre disponibilidade das\r\npartes. Em decorr\u00eancia justamente da natureza tribut\u00e1ria da taxa judici\u00e1ria, o ju\u00edzo n\u00e3o \u00e9 mero expectador no deferimento ou\r\nn\u00e3o do benef\u00edcio. No presente caso, o autor constituiu advogado, diz ser microempres\u00e1rio, alugou im\u00f3vel em bairro nobre da\r\ncidade e no valor de R$ 2.350,00 (dois mil trezentos e cinquenta reais) mensais, aparentando possuir capacidade de arcar com\r\n\r\nas despesas processuais. Ante o exposto, com fundamento no art. 99, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil providencie o autor, em\r\n15 (quinze) dias: a) C\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho f\u00edsica e print da carteira de trabalho digital; b) C\u00f3pias dos\r\ntr\u00eas \u00faltimos comprovantes de renda mensal ou pr\u00f3-labore; c) C\u00f3pias dos extratos banc\u00e1rios de contas de sua titularidade, dos\r\n\u00faltimos tr\u00eas meses; d) C\u00f3pias dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; e) C\u00f3pias das tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es\r\ndo imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal. 2- Na impossibilidade de comprova\u00e7\u00e3o dos requisitos para\r\nconcess\u00e3o da benesse, dever\u00e1 o autor no mesmo prazo, recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a\r\ntaxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia. 3- No mesmo prazo, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 178\/2020 e art. 2\u00ba,\r\ninciso VII do Provimento n\u00ba 61\/2017, complemente o autor sua qualifica\u00e7\u00e3o, informando seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico. Disp\u00f5e sobre\r\na obrigatoriedade de informa\u00e7\u00e3o do n\u00famero do Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF), do Cadastro Nacional de Pessoa Jur\u00eddica\r\n(CNPJ) e dos dados necess\u00e1rios \u00e0 completa qualifica\u00e7\u00e3o das partes nos feitos distribu\u00eddos ao Poder Judici\u00e1rio e aos servi\u00e7os\r\nextrajudiciais em todo o territ\u00f3rio nacional. Art. 2\u00ba No pedido inicial formulado ao Poder Judici\u00e1rio e no requerimento para a\r\npr\u00e1tica de atos aos servi\u00e7os extrajudiciais dever\u00e3o constar obrigatoriamente, sem preju\u00edzo das exig\u00eancias legais, as seguintes\r\ninforma\u00e7\u00f5es: VII - endere\u00e7o eletr\u00f4nico. 4- Cumpridos os itens 1 ou 2 e 3 acima, ou decorrido o prazo in albis, ocasi\u00e3o em\r\nque dever\u00e1 ser certificado pela serventia, tornem-me conclusos para demais delibera\u00e7\u00f5es. Int. - ADV: EDILSON RODRIGUES\r\nVIEIRA (OAB 213650\/SP)","process":"\n1011550-78.2020.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"901","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011550-78.2020.8.26.0032 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Jean Carlos de Oliveira\r\n- Vistos. 1- Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 39\/41 e documento de fl. 42\/48 como emenda \u00e0 inicial. Anote-se. 2- Cite-se a r\u00e9, para\r\nquerendo apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, advertindo-se que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1\r\nrevelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. 3- A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de\r\nsenha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 4- Deve constar do mandado\r\nque se trata de processo eletr\u00f4nico e que em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo\r\nCivil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do mesmo diploma legal. Art. 340. Havendo alega\u00e7\u00e3o de\r\nincompet\u00eancia relativa ou absoluta, a contesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser protocolada no foro de domic\u00edlio do r\u00e9u, fato que ser\u00e1 imediatamente\r\ncomunicado ao juiz da causa, preferencialmente por meio eletr\u00f4nico. 5- Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte\r\nautora para que no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o, oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1\r\ninformar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar\r\nem r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo\r\nformulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). Int. -\r\nADV: EDILSON RODRIGUES VIEIRA (OAB 213650\/SP)","process":"\n1011550-78.2020.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11513","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1011688-45.2020.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes -\r\nGeisa Nat\u00e1lia da Silva Oliveira Pereira - Fica o(a) autor(a), na pessoa do seu patrono, devidamente intimado(a) do of\u00edcio\r\njuntado (fls. 47), oriundo da Serasa, informando que n\u00e3o constam anota\u00e7\u00f5es ativas no cadastro de inadimplentes da SERASA\r\nEXPERIAN, informando que o autor n\u00e3o receber\u00e1 mais nenhuma proposta de renegocia\u00e7\u00e3o para a anota\u00e7\u00e3o e para o credor\r\ninformados em vosso of\u00edcio, intermediado pelo site Serasa Limpa Nome. - ADV: RODRIGO CARVALHO ARIAS COELHO (OAB\r\n389756\/SP)","process":"\n1011688-45.2020.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11787","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1014030-63.2019.8.26.0032 - Procedimento Comum C\u00edvel - Vendas casadas - Josiel Pereira - Fica a parte autora\r\ndevidamente intimada, na pessoa de seu advogado, que o presente processo encontra-se paralisado por mais de 30 (trinta)\r\ndias, sem a realiza\u00e7\u00e3o de atos e dilig\u00eancias que lhe competem, em raz\u00e3o disso, manifeste-se, no prazo de 05 (cinco) dias,\r\nrequerendo o que de direito, ficando ainda ciente que, mantida a in\u00e9rcia, sua intima\u00e7\u00e3o ser\u00e1 por mandado ou carta para suprir a\r\nomiss\u00e3o em 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e consequente arquivamento do processo, em conformidade com o Art. 485,\r\nInciso III e \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: ROBERTO ALVES DA SILVA JUNIOR (OAB 353016\/SP)","process":"\n1014030-63.2019.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"10898","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1023363-10.2017.8.26.0032 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Banco Mercantil do Brasil\r\nS\/A - Citricola Hassumi Ltda - - Suely Harumi Hino Hassumi e outro - Vistos. Pagas eventuais custas em aberto, procedidas\r\n\u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es, arquivem-se. Int. - ADV: MARCOS AURELIO CHIQUITO GARCIA (OAB 123583\/SP), PAULO ROBERTO\r\nJOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","process":"\n1023363-10.2017.8.26.0032","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"11405","ra_conteudo":"ARA\u00c7ATUBA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 5\u00aa Varas C\u00edveis\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL\r\nJUIZ(A) DE DIREITO ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALTEMIR ANTONIO GOMES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 4002609-35.2013.8.26.0032\/01 - Requisi\u00e7\u00e3o de Pequeno Valor - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Acident\u00e1rio - Nilce Alves do\r\nCarmo - INSS - INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - Vistos. 1- Fls. 16: Raz\u00e3o assiste ao requerente. Note-se\r\nque nos autos de conhecimento fora homologado o valor de R$ 43.992,89 (quarenta e tr\u00eas mil novecentos e noventa e dois\r\nreais e oitenta e nove centavos) como aquele devido pelo INSS (fl. 344), inclusive com a determina\u00e7\u00e3o para instaura\u00e7\u00e3o do\r\npresente incidente, raz\u00e3o pela qual reconsidero o despacho de fl. 13. 2- No mais, observa-se que os dados da requisi\u00e7\u00e3o\r\nest\u00e3o de acordo com o anteriormente determinado. 3- Assim, expe\u00e7a-se of\u00edcio requisit\u00f3rio. 4- O Of\u00edcio Requisit\u00f3rio - RPV ser\u00e1\r\nencaminhado eletronicamente \u00e0 Entidade Devedora por meio de notifica\u00e7\u00e3o dirigida ao Portal Eletr\u00f4nico do Devedor, nos termos\r\ndo Comunicado Conjunto 1323\/2018 (DJE 12\/07\/2018). 5- Aguarde-se sua quita\u00e7\u00e3o, certificando-se nos autos principais. Int. -\r\nADV: GLEDSON RODRIGUES DE MORAES (OAB 258730\/SP)","process":"\n4002609-35.2013.8.26.0032\/01","judge":" ADEILSON FERREIRA NEGRI\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]