[{"cd":"3920","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0008830-94.2020.8.26.0602 (processo principal 1012833-51.2015.8.26.0602) - Remo\u00e7\u00e3o de Inventariante -\r\nSucess\u00f5es - Liliane Andrade Costa dos Anjos - Rita Maria Godoy Cruz da Costa - ?Requerente: imprimir andamento ao feito,\r\nem cinco dias, sob pena de arquivamento?. - ADV: MARILUCIA PEREIRA ROCHA (OAB 276941\/SP), MARCELA QUINTINO\r\nTAVEIRA (OAB 333079\/SP), J\u00daLIO CHRISTIAN LAURE (OAB 155277\/SP)","process":"\n0008830-94.2020.8.26.0602 (processo principal 1012833-51.2015.8.26.0602)","judge":" GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9728","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0011406-65.2017.8.26.0602 (processo principal 1034757-21.2015.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRevis\u00e3o - B.M.S.R. - R.S.R.J. - istos. Fls. 205: Anote-se. Fls. 206: Concedo os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita em favor do(a)\r\nautor(a). Anote-se. O(a) Autor(a) postulou, a desist\u00eancia deste feito, conforme declara\u00e7\u00e3o de fls. 207. Assim HOMOLOGO, por\r\nsenten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos o pedido de desist\u00eancia. Em decorr\u00eancia julgo EXTINTO o presente feito,\r\nsem julgamento do m\u00e9rito, nos termos do art. 485, VIII do CPC. Pela pr\u00f3pria natureza do pedido, presume-se a desist\u00eancia\r\nquanto ao prazo recursal. Assim sendo, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, ap\u00f3s arquivem-se. Publique-se. - ADV: QUEREN\r\nPRISCILA DA SILVA CARDOSO (OAB 367285\/SP), MANOEL DONIZETE MAGUETA (OAB 362303\/SP), EDIO APARECIDO\r\nCANDIDO (OAB 203408\/SP)","process":"\n0011406-65.2017.8.26.0602 (processo principal 1034757-21.2015.8.26.0602)","judge":" GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9727","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 0024076-04.2018.8.26.0602 (processo principal 1034757-21.2015.8.26.0602) - Cumprimento de senten\u00e7a -\r\nRevis\u00e3o - B.M.S.R. - R.S.R.J. - Vistos. Fls. 100: Anote-se. Fls. 101: Concedo os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita em favor do(a)\r\nautor(a). Anote-se. O(a) Autor(a) postulou, a desist\u00eancia deste feito, conforme declara\u00e7\u00e3o de fls. 102. Assim HOMOLOGO, por\r\nsenten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos o pedido de desist\u00eancia, expe\u00e7a-se contramandado de pris\u00e3o, com urg\u00eancia.\r\nEm decorr\u00eancia julgo EXTINTO o presente feito, sem julgamento do m\u00e9rito, nos termos do art. 485, VIII do CPC. Pela pr\u00f3pria\r\nnatureza do pedido, presume-se a desist\u00eancia quanto ao prazo recursal. Assim sendo, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, ap\u00f3s\r\narquivem-se. Publique-se. - ADV: EDIO APARECIDO CANDIDO (OAB 203408\/SP), QUEREN PRISCILA DA SILVA CARDOSO\r\n(OAB 367285\/SP), MANOEL DONIZETE MAGUETA (OAB 362303\/SP)","process":"\n0024076-04.2018.8.26.0602 (processo principal 1034757-21.2015.8.26.0602)","judge":" GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"3876","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1003567-98.2019.8.26.0602 (apensado ao processo 1019797-55.2018.8.26.0602) - Procedimento Comum C\u00edvel -\r\nGuarda - E.B. - - E.M.M.B. - R.M.B. - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DE GUARDA DE MENOR proposta por\r\nE.M.M.B e E.B., em face de A.C.De F.B e R.M.B, todos qualificados na inicial, alegando, em s\u00edntese que s\u00e3o av\u00f3 paternos dos\r\nmenores e que desde o falecimento do genitor, o qual detinha a guarda judicial dos mesmos e residia nesta Comarca, estes\r\nresidem com os av\u00f3s paternos na cidade de Porto Feliz SP. De outra banda verifica-se que a requerida reside na Comarca\r\nde Votorantim- SP (fls.01) e n\u00e3o em Sorocaba. \u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. A defini\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia em a\u00e7\u00f5es\r\ncomo esta encontra-se disciplinada pela Lei 8.069\/90 (Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente), cujo artigo 147, inciso I, define\r\na compet\u00eancia do ju\u00edzo do domic\u00edlio daquele que exerce a guarda do menor consubstanciada tamb\u00e9m no artigo 50, CPC.\r\nConsigno que a defini\u00e7\u00e3o legal deste ju\u00edzo, como sendo o competente, teria por fim facilitar a defesa dos interesses dos menor\r\nem ju\u00edzo. Sendo referida Lei de ordem p\u00fablica, encerra defini\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia absoluta, a qual n\u00e3o comporta prorroga\u00e7\u00e3o e\r\ndeve ser declarada de of\u00edcio. Desse modo, tendo em vista que \u00e9 o ju\u00edzo do domic\u00edlio daqueles que possuem a guarda de fato\r\ndos menores o foro absolutamente competente para conhecer desta a\u00e7\u00e3o, o reconhecimento da incompet\u00eancia deste ju\u00edzo \u00e9\r\nde rigor. Nesse sentido: CONFLITO POSITIVO DE COMPET\u00caNCIA. A\u00c7\u00c3O REVISIONAL DE ALIMENTOS. PROTE\u00c7\u00c3O DO\r\nINTERESSE DO MENOR. ART. 147, I, DO ECA. COMPET\u00caNCIA ABSOLUTA. IMPOSSIBILIDADE DE PRORROGA\u00c7\u00c3O. 1 - A\r\nSegunda Se\u00e7\u00e3o entende que a regra de compet\u00eancia insculpida no art. 147, I, do ECA, que visa a proteger o interesse da crian\u00e7a,\r\n\u00e9 absoluta, ou seja, deve ser declarada de of\u00edcio, n\u00e3o sendo admiss\u00edvel sua prorroga\u00e7\u00e3o. 2 - Em discuss\u00f5es como a que ora se\r\ntrava, prepondera o interesse do menor hipossuficiente, devendo prevalecer o foro do alimentando e de sua representante legal\r\ncomo o competente tanto para a a\u00e7\u00e3o de alimentos como para aquelas que lhe sucedam ou que lhe sejam conexas. 3 - Conflito\r\nconhecido para declarar competente o Ju\u00edzo de Direito de Arneiroz, o suscitante. (STJ 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, Conflito de Compet\u00eancia n\u00ba\r\n102849-CE, Rel. Min. Fernando Gon\u00e7alves, julgado em 27.5.2009, conheceram do conflito, vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime, DJe 3.6.2009).\r\nAnte o exposto, declino da compet\u00eancia e determino a remessa do processo ao MM. Ju\u00edzo de Direito da Comarca de Porto Feliz\r\nSP, com urg\u00eancia. Pub. Intime-se. Ci\u00eancia ao M.P. - ADV: AMANDA CARDOSO DE FARIA BALIEIRO (OAB 376940\/SP), RAFAEL\r\nRODRIGO NOCHELLI (OAB 361272\/SP), PRISCILA ROSARIO DE SOUZA (OAB 331563\/SP)","process":"\n1003567-98.2019.8.26.0602 (apensado ao processo 1019797-55.2018.8.26.0602)","judge":" GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7387","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005765-11.2019.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Busca e Apreens\u00e3o de Menores - C.A.A.C. - E.F.\r\n- Vistos. Manifeste-se a requerida sobre o teor de fls. 211\/212 no prazo de 10 (dez) dias. Decorrido eventual prazo, tornem\r\nconclusos. Int. - ADV: ARTHUR AMORAS SORIANO DE MELLO (OAB 330391\/SP), VALTER DOMINGOS IDARGO (OAB 177255\/\r\nSP)","process":"\n1005765-11.2019.8.26.0602","judge":" GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"7508","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1005765-11.2019.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Busca e Apreens\u00e3o de Menores - C.A.A.C. - E.F.\r\n- Vistos. Manifeste-se a requerida sobre o teor de fls. 211\/212 no prazo de 10 (dez) dias. Decorrido eventual prazo, tornem\r\nconclusos. Int. - ADV: ARTHUR AMORAS SORIANO DE MELLO (OAB 330391\/SP), VALTER DOMINGOS IDARGO (OAB 177255\/\r\nSP)","process":"\n1005765-11.2019.8.26.0602","judge":" GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8006","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008388-48.2019.8.26.0602 (apensado ao processo 1005340-81.2019.8.26.0602) - Procedimento Comum C\u00edvel -\r\nRegulamenta\u00e7\u00e3o de Visitas - R.S.A. - M.M.R. - Vistos. 1- Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls.243\/247. 2- Fls.237: Defiro. Providencie\r\na z. Serventia. 3- Fls.233\/236: Ao M.P. 4- Pub. Int. - ADV: BRUNO SIM\u00d5ES DE CARVALHO (OAB 126601\/RJ), NATALIA DE\r\nVINCENZO SOARES MARTINS (OAB 321153\/SP)","process":"\n1008388-48.2019.8.26.0602 (apensado ao processo 1005340-81.2019.8.26.0602)","judge":" GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"4007","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1008388-48.2019.8.26.0602 (apensado ao processo 1005340-81.2019.8.26.0602) - Procedimento Comum C\u00edvel -\r\nRegulamenta\u00e7\u00e3o de Visitas - R.S.A. - M.M.R. - Vistos. 1- Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls.243\/247. 2- Fls.237: Defiro. Providencie\r\na z. Serventia. 3- Fls.233\/236: Ao M.P. 4- Pub. Int. - ADV: BRUNO SIM\u00d5ES DE CARVALHO (OAB 126601\/RJ), NATALIA DE\r\nVINCENZO SOARES MARTINS (OAB 321153\/SP)","process":"\n1008388-48.2019.8.26.0602 (apensado ao processo 1005340-81.2019.8.26.0602)","judge":" GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"2802","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1010409-02.2016.8.26.0602 (apensado ao processo 1000036-43.2015.8.26.0602) - Embargos de Terceiro C\u00edvel\r\n- Posse - Alessandro da Silva Moreira - Tais Moura Lorenzetti Furtado - Vistos. Fls. 207\/211: Ci\u00eancia \u00e0s partes do V. Ac\u00f3rd\u00e3o.\r\nCumpra-se a senten\u00e7a de fls. 98\/102. Int. - ADV: JOS\u00c9 ROBERTO VIEIRA SOARES (OAB 276065\/SP), THAIS ALVARENGA\r\nRABELLO (OAB 225141\/SP)","process":"\n1010409-02.2016.8.26.0602 (apensado ao processo 1000036-43.2015.8.26.0602)","judge":" GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8568","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1023304-53.2020.8.26.0602 - Procedimento Comum C\u00edvel - Tutela de Urg\u00eancia - B.T.S. - Defiro os benef\u00edcios\r\nda assist\u00eancia judici\u00e1ria e do art. 212 do C.P.C., anotando-se. Apresente a parte requerente, no prazo de cinco dias, copia\r\nda r.Senten\u00e7a que homologou o acordo de Fls.12\/13. Diligencie o Sr. Oficial de Justi\u00e7a junto a resid\u00eancia do requerente,\r\nendere\u00e7o supra, a fim de CONSTATAR se a menor I.C.S, nascida em 16\/04\/2010, encontra-se la residindo, descrevendo\r\npormenorizadamente as condi\u00e7\u00f5es em que encontrar a menor, bem como de suas acomoda\u00e7\u00f5es na casa. Com o retorno do\r\nmandado, d\u00ea-se nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, com urg\u00eancia. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-\r\nse na forma e sob as penas da lei, devendo ser cumprido sob o regime de plant\u00e3o. Intime-se. - ADV: DEBORA LUCI PAES DE\r\nMEDEIROS (OAB 334518\/SP)","process":"\n1023304-53.2020.8.26.0602","judge":" GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"9578","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1040013-03.2019.8.26.0602 (apensado ao processo 1040370-80.2019.8.26.0602) - Procedimento Comum C\u00edvel\r\n- Dissolu\u00e7\u00e3o - C.P.E.S. - Vistos. Tendo em vista que o art 219 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil disp\u00f5e que a contagem dos\r\nprazos computam-se somente em dias \u00fateis, determino a suspens\u00e3o do processo pelo prazo de 30 dias. Int. - ADV: GABRIELLE\r\nGABRIEL VIEIRA (OAB 272663\/SP), ESTER MARIANO DE SOUZA MARQUES (OAB 427453\/SP)","process":"\n1040013-03.2019.8.26.0602 (apensado ao processo 1040370-80.2019.8.26.0602)","judge":" GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"621","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1041252-42.2019.8.26.0602 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Benedito Mariano de Oliveira\r\n- Vistos. Expe\u00e7a-se Mandado de Levantamento referente ao formul\u00e1rio de fls. 53. Ap\u00f3s, arquivem-se os autos. Int. - ADV:\r\nDEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP)","process":"\n1041252-42.2019.8.26.0602","judge":" GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true},{"cd":"8977","ra_conteudo":"SOROCABA\r\n\nC\u00edvel\r\n\nUPJ 1\u00aa a 3\u00aa Varas da Fam\u00edlia e das Sucess\u00f5es\r\n\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES\r\nJUIZ(A) DE DIREITO GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\nESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELKE POLIANA N\u00d3BREGA DE SALLES\r\nEDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS\r\n\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2020\n----------------------------------------------\nProcesso 1041721-25.2018.8.26.0602 - Interdi\u00e7\u00e3o - Tutela e Curatela - A.M.O.S. - R.C.O.B. - 3\u00ba edital: ?FAZ SABER aos que\r\no presente edital virem ou dele conhecimento tiverem que, por senten\u00e7a proferida em 04\/06\/2020, foi decretada a INTERDI\u00c7\u00c3O\r\nde R. C. DE O. B., declarando-o(a) relativamente incapaz de exercer pessoalmente os atos de natureza patrimonial e negocial,\r\nna forma do art. 85 da Lei Federal n\u00ba 13.146\/2015 e nomeado(a) como CURADOR(A), em car\u00e1ter DEFINITIVO, o(a) Sr(a). A.\r\nM. de O. S. O presente edital ser\u00e1 publicado por tr\u00eas vezes, com intervalo de dez dias, e afixado na forma da lei.NADA MAIS.\r\n- ADV: MARINA PEREIRA DA SILVA SERRA (OAB 335829\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB\r\n999999\/DP)","process":"\n1041721-25.2018.8.26.0602","judge":" GL\u00c1UCIA CYRILLO PEREIRA\r\n","isFamily":false,"isFood":false,"isDivorce":false,"isPaternity":false,"isInventory":false,"isOthers":true}]